[ {
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "53951bb31a135ab7199f7489bb8dfdc77ab8867d",
    "fields": {
        "zone": "Laval", "title": "Cafet'U IUT de Laval", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-IUT-Laval.jpg", "short_desc": "Au sein de l'IUT de Laval", "infos": "Localisation Au sein de l'IUT de Laval \nHoraires Du lundi au vendredi de 9h00 \u00e0 14h15. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 7 et 12 - Arr\u00eat : IUT les vignes \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de Droit - IUT Laval - ESTACA - ESIEA \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.085745, "contact": "Cafet'U IUT de Laval Parc Tertiaire 4 Rue Georges Charpak - Chang\u00e9", "geolocalisation": [48.085745, -0.757767], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r592"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.757767, 48.085745]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "cce018acef9b03b664ec2bc8e925c0c36bd1c0c9",
    "fields": {
        "zone": "Le Mans", "title": "Cafet'U IUT Le Mans", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-IUT-Le-Mans.jpg", "short_desc": "Au sein de l'IUT", "infos": "Localisation Au sein de l'IUT \nHoraires Du lundi au vendredi de 9h00 \u00e0 17h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne T1 - arr\u00eat : Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM - ESGT - ESPE \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.017091, "contact": "Cafet'U IUT Le Mans Avenue Olivier Messiaen, 72085 Le Mans", "geolocalisation": [48.017091, 0.159539], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r736"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.159539, 48.017091]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bcd66150fb82da840b0f6cb8a10c009ee6f1a09b",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Resto U Le Tertre", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Le-Tertre.jpg", "short_desc": "Campus Droit-Lettres", "infos": "Localisation Campus Droit-Lettres \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 13h45. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram ligne 2 - arr\u00eat : Facult\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle Grillades P\u00f4le Vente A Emporter \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - Oniris G \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.245074, "contact": "Resto U Le Tertre 4, Rte de la Joneli\u00e8re, 44300, Nantes", "geolocalisation": [47.245074, -1.554608], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r596"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.554608, 47.245074]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a46cda3e7cecbd43ee6407fd66a6f0cd1607aad9",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Salle Administrative Resto U Ricordeau", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Salle-administrative-RU-Ricordeau.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U Ricordeau", "infos": "Localisation Au sein du Resto U Ricordeau \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Lignes 2 & 3 - arr\u00eat : H\u00f4tel Dieu \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR M\u00e9decine - UFR Pharma \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.212215, "contact": "Salle Administrative Resto U Ricordeau 1, place Alexis Ricordeau, 44000 Nantes", "geolocalisation": [47.212215, -1.552683], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r737"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.552683, 47.212215]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "da2a47c35f0d1b1426a5a52e5a61708a86156ea4",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Cafet' Ambroise Croizat", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Ambroise-Croizat.jpg", "short_desc": "Campus M\u00e9decine", "infos": "Localisation Campus M\u00e9decine \nHoraires Du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 15h00. Le vendredi de 8h30 \u00e0 14h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram - Arr\u00eat Capucins \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration \u00e0 la carte \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Sciences pharmaceutiques et ing\u00e9nierie de la sant\u00e9 - Facult\u00e9 de m\u00e9decine - ESEO - ENSAM \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.486495, "contact": "Cafet' Ambroise Croizat 26 rue Roger Amsler, 49000 Angers", "geolocalisation": [47.486495, -0.552905], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r932"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.552905, 47.486495]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6c26ccca218158958ad9e7fde2ce89180a864fb5",
    "fields": {
        "zone": "Laval", "title": "Resto U Aub\u00e9pin", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Aubepin.jpg", "short_desc": "Campus Laval", "infos": "Localisation Campus Laval \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne B - arr\u00eat : Centre Universitaire \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration traditionnelle P\u00f4le pizza \u00e0 emporter \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de Droit - IUT Laval - ESTACA - ESIEA \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.086802, "contact": "Resto U Aub\u00e9pin Parc Tertiaire 4 Rue Georges Charpak - Chang\u00e9", "geolocalisation": [48.086802, -0.757247], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r603"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.757247, 48.086802]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d6407b402c8a0a35a29c85c07a38a3724d5e894e",
    "fields": {
        "zone": "Le Mans", "title": "Resto U Bartholdi", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Resto-U-Bartholdi.jpg", "short_desc": "Campus Universitaire du Mans", "infos": "Localisation Campus Universitaire du Mans \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne T1 & Bus Ligne 18 - arr\u00eat : Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle Les bons p'tits plats P\u00f4le Vente A Emporter (VAE) \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM - ESGT - ESPE \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.017718, "contact": "Resto U Bartholdi  1, rue D\u00e9mocrite, 72000, Le Mans", "geolocalisation": [48.017718, 0.153978], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r604"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.153978, 48.017718]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3b37ed94cc93608d1f496f13125fb410578d49b1",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U Oniris G\u00e9raudi\u00e8re", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-ONIRIS-Geraudiere.jpg", "short_desc": "Au sein de l'Oniris G\u00e9raudi\u00e8re", "infos": "Localisation Au sein de l'Oniris G\u00e9raudi\u00e8re \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 73 - arr\u00eat : G\u00e9raudi\u00e8re \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration traditionnelle et diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - Oniris  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.264651, "contact": "Cafet'U Oniris G\u00e9raudi\u00e8re Rue de la G\u00e9raudi\u00e8re, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.264651, -1.563959], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r716"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.563959, 47.264651]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "71c4959ee2f3683f456cc2e80e516a423cfb1700",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U Ricordeau", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Ricordeau.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U Ricordeau", "infos": "Localisation Au sein du Resto U Ricordeau \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Lignes 2 & 3 - arr\u00eat : H\u00f4tel Dieu \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR M\u00e9decine - UFR Pharma \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.211736, "contact": "Cafet'U Ricordeau 1, place Alexis Ricordeau, 44000 Nantes", "geolocalisation": [47.211736, -1.552717], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r717"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.552717, 47.211736]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1fa209869cb92b55ac6cbb6ca7961deb8b75020c",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U Le Kiosque", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de l'ESPE site Arago", "infos": "Localisation Au sein de l'ESPE site Arago \nHoraires Du lundi au vendredi de 9h45 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne 2 - arr\u00eat : Recteur Schmitt \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - ENITIAA \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.249941, "contact": "Cafet'U Le Kiosque Rue Recteur Schmitt, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.249941, -1.55363], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r795"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.55363, 47.249941]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "69cbe4efc817c9c149f88bbb0398c17ed1c90a82",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Salle Administrative Resto U la Gabare", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein du Resto U la Gabare", "infos": "Localisation Au sein du Resto U la Gabare \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Ligne A - arr\u00eat : Berges de Maine ; Bus Ligne 9 - arr\u00eat : Berges de Maine \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de droit, d'\u00e9conomie et de gestion - ITBS (IMIS-ESTHUA) \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.479253, "contact": "Salle Administrative Resto U la Gabare 55, Quai F\u00e9lix Faure, 49100 Angers", "geolocalisation": [47.479253, -0.550781], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r741"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.550781, 47.479253]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f46d8cb5bf39c3e1c3532af07900023d966de64d",
    "fields": {
        "zone": "Le Mans", "title": "Salle Administrative Resto U Vaurouz\u00e9", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Salle-administrative-Resto-U-Vaurouze.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U Vaurouz\u00e9", "infos": "Localisation Au sein du Resto U Vaurouz\u00e9 \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Ligne T1 - arr\u00eat : Campus-ribay ; Bus Ligne 18 - arr\u00eat : Le Ribay \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT - ENSIM - ESGT - ESPE \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.015433, "contact": "Salle Administrative Resto U Vaurouz\u00e9 12, Boulevard Charles Nicolle, 72000 Le Mans", "geolocalisation": [48.015433, 0.165372], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r742"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.165372, 48.015433]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2b5147701b1c4daf88d63ce198f3d8581e5e8479",
    "fields": {
        "zone": "Futuroscope", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Mini'Gem", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Mini%20Gem.jpg", "short_desc": "Site du Futuroscope - T\u00e9l\u00e9port 2", "infos": "Localisation Site du Futuroscope - T\u00e9l\u00e9port 2 \nHoraires ouvert habituellement  de 11h45 - 14h00  du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s Comment y aller ? Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : T\u00e9l\u00e9port 2, Universit\u00e9 (lignes 1, 1 Express, E) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nVENTE A EMPORTER \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.662499, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Mini'Gem 8 avenue Blaise Pascal BP 90176 86960 FUTUROSCOPE CHASSENEUIL T\u00e9l\u00e9phone : 05 49 49 85 01 E-mail : restaurant.gemini@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.662499, 0.360039], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r25"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.360039, 46.662499]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "80051d0884de9adea7042c48e3ebc0074854663d",
    "fields": {
        "zone": "Angoul\u00eame", "title": "R.U. Crousty", "photo": "http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2014/07/crousty-ext.jpg", "short_desc": "Domaine universitaire, en face de l'IUT", "infos": "Localisation Domaine universitaire, en face de l'IUT \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 :arr\u00eat IUT - ligne 6 (\u00e0 200 m : arr\u00eat Sillac)  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Cuisine traditionnelle : menu complet (entr\u00e9e, plat du jour, fromage ou dessert), buffet d'entr\u00e9es et desserts. Boissons  Animations : Repas \u00e0 th\u00e8me, expositions \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.6460249, "contact": "R.U. Crousty  6 rue de Varsovie 16000 ANGOULEME T\u00e9l\u00e9phone : 05.45.25.51.51 E-mail :  restaurant.crousty@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [45.6460249, 0.1382977], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r746"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.1382977, 45.6460249]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d664e21f4d7908b2d14a80ce42a1ce7548c6c989",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Centre Ville", "title": "R.U. Roche d'Argent", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Ru%20Roche.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'\u00e9cole des beaux arts et de l'\u00e9cole de commerce.", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'\u00e9cole des beaux arts et de l'\u00e9cole de commerce.   \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30   La salle Indiana, snack : Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h00 (Ouvert uniquement le midi)  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Anatole France  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nMenu complet : choix vari\u00e9 d'entr\u00e9es, viande, poisson, l\u00e9gumes et desserts P\u00f4le italien : pizzas P\u00f4le Le Petit Roche : casse-cro\u00fbtes, sandwichs. \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.578879, "contact": "R.U. Roche d'Argent 1 rue Roche d'Argent BP 607 86022 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 06.80.77.66.28 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.578879, 0.348359], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r753"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.348359, 46.578879]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d478ab1ba111ef449760cae33cd69fb04cc2acd0",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Centre Ville", "title": "Le 1873", "photo": "http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2014/07/le1873.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'IAE et du Rectorat.", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'IAE et du Rectorat.  \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30.  \nMoyen d'acc\u00e8s Comment y aller ? Arr\u00eats de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Voie Malraux (lignes 1, 3, 4, 7, 8, 9, 11, C, D), Jardin des Plantes (ligne 7), P\u00f4le Notre Dame (lignes 1, 1 Express, 2B, 3, 4, 7, 8, 9, 11, 12, B, C, D, N2B).  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nBuffet d'entr\u00e9es, cuisine traditionnelle, desserts maison. TARIFS 6.50 \u20ac - 3 items (\u00e9tudiant) 5.50 \u20ac - 2 items (\u00e9tudiant) 9.35 \u20ac - 3 items (tarif passager) 8.25 \u20ac - 2 items (tarif passager)  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 46.5879437, "contact": "Le 1873 5 All\u00e9e Gilbert de la Por\u00e9e 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.16.52.66.84 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.5879437, 0.3454644], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r758"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.3454644, 46.5879437]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bdd678d743b615d1d55a40b63c226146fc8e1a3a",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "R.U Rabelais", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/RU-Rabelais.jpg", "short_desc": "Sur le campus", "infos": "Localisation Sur le campus   \nHoraires \u00c9tage : du lundi au vendredi  de 11h30 \u00e0 13h30.  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eats de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Rabelais, Gymnase, Rosiers \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Menu traditionnel \u00e0 l'\u00e9tage : buffet d'entr\u00e9es chaudes et froides, plats du jour (p\u00f4les viandes, poissons, tartes ou grillades), carte de desserts. Au rez-de-chauss\u00e9e : pizzas, p\u00e2tes fraiches, casse-cro\u00fbtes \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.569386, "contact": "R.U Rabelais 5 rue de la Devini\u00e8re 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : : 05.49.44.53.80 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.569386, 0.377094], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r760"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.377094, 46.569386]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "195bf633d22920c7fa693f36f6c8f454af956faa",
    "fields": {
        "zone": "Niort", "title": "R.U. Le Marais", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Ru%20Le%20Marais.jpg", "short_desc": "Domaine universitaire", "infos": "Localisation Domaine universitaire \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30.  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Ligne 1 - arr\u00eat P\u00f4le universitaire  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Menu complet : assortiment d'entr\u00e9es et de desserts, plats traditionnels P\u00f4le diversifi\u00e9 : sandwichs, frites, pizzas, hamburgers, grillades, salade compos\u00e9es.  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.327072, "contact": "R.U. Le Marais 10 avenue de Wellingborough BP 3045 79012 NIORT T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.73.33.75 E-mail :  restaurant.lemarais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.327072, -0.489546], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r764"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.489546, 46.327072]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1e9795a79afd604a420150bc21083c006fcf95ac",
    "fields": {
        "zone": "La Rochelle", "title": "R.U. Amerigo Vespucci", "photo": "http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2014/07/vespucci-ext.jpg", "short_desc": "A c\u00f4t\u00e9 de la maison de l'\u00e9tudiant et de la Flash", "infos": "Localisation A c\u00f4t\u00e9 de la maison de l'\u00e9tudiant et de la Flash \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : lignes de bus Illico   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Menu complet : plat du jour, assortiment d'entr\u00e9es chaudes ou froides et de desserts, p\u00e2tisserie maison. Vente \u00e0 emporter : hamburgers, pasta box, sandwichs, paninis...  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.152182, "contact": "R.U. Amerigo Vespucci Rue du Loup Marin 17000 LA ROCHELLE T\u00e9l\u00e9phone : 05.46.29.21.49 E-mail : restaurant.vespucci@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.152182, -1.154017], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r769"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.154017, 46.152182]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2cdebc6ae7e1e5fc5050e27dbdda6721cc6e1f94",
    "fields": {
        "zone": "Angoul\u00eame", "title": "Brasserie TYME", "photo": "http://www.crous-orleans-tours.fr/wp-content/uploads/sites/16/2014/05/Crous-RESTO-300x181.png", "short_desc": "P\u00f4le diversifi\u00e9  Boissons", "infos": "Localisation P\u00f4le diversifi\u00e9  Boissons \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30   \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Campus, lignes 1 (Pont Valteau) et 22  (arr\u00eat devant le RU) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite Prestations : Cuisine traditionnelle : menu complet (entr\u00e9e, plat du jour, fromage ou dessert), buffet d'entr\u00e9es et desserts. P\u00f4le diversifi\u00e9 (grillades, p\u00e2tes,...). Boissons \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.6258262, "contact": "Brasserie TYME R.U. Breuty Bois de Breuty - La Croix du Milieu 16400 La Couronne T\u00e9l\u00e9phone : 05.45.25.51.51 E-mail : restaurant.breuty@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [45.6258262, 0.1210715], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1006"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.1210715, 45.6258262]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c27ca8fc04e268c99c002630d5658c17f02fc51b",
    "fields": {
        "zone": "Blois", "title": "La caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Blois/cafeteria_blois.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e en centre ville, entre le ch\u00e2teau et la Loire. 45 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e en centre ville, entre le ch\u00e2teau et la Loire. 45 places assises.  \nHoraires Ouvert de 11h20 \u00e0 14h. \nPratique Paninis, salades, sandwichs chauds ou froids, pizzas, kebab.  Sur place ou \u00e0 emporter.  Terrasses am\u00e9nag\u00e9es. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.584863, "contact": "La caf\u00e9t\u00e9ria    12 rue Anne de Bretagne  41000 Blois", "geolocalisation": [47.584863, 1.332776], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r469"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.332776, 47.584863]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c63258785b1f34d7a82d3c2c13b56ec64fd79ea8",
    "fields": {
        "zone": "Ch\u00e2teauroux et Issoudun", "title": "La cafet d'Annie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Ch%C3%A2teauroux/cafeteria_annie.jpg", "short_desc": "Pr\u00e8s de l'IUT et du Centre d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures Au dessus du RU. 34 places assises.", "infos": "Localisation Pr\u00e8s de l'IUT et du Centre d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures Au dessus du RU. 34 places assises. \nHoraires Ouvert de 10h \u00e0 15h. \nPratique Plats \u00e0 emporter, sandwichs, salades, paninis. Glaces. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 46.810972, "contact": "La cafet d'Annie 78 espace Mend\u00e8s France 36000 Ch\u00e2teauroux", "geolocalisation": [46.810972, 1.681892], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r474"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.681892, 46.810972]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1786065795f6dea668520eae6ebe4eb0953aaa9c",
    "fields": {
        "zone": "Ch\u00e2teauroux et Issoudun", "title": "Le Castel'RU", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Ch%C3%A2teauroux/castel%27ru.jpg", "short_desc": "Pr\u00e8s de l'IUT et du Centre d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures. 150 places assises.", "infos": "Localisation Pr\u00e8s de l'IUT et du Centre d'\u00e9tudes sup\u00e9rieures. 150 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30.  \nPratique Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 46.810957, "contact": "Le Castel'RU 78 espace Mend\u00e8s France 36000 Ch\u00e2teauroux", "geolocalisation": [46.810957, 1.681892], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r475"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.681892, 46.810957]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4fd86e0ae4ad9a5139db4a8e754f977fa6492f68",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de Droit", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/DROIT/cafeteria_droit.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e au coeur du collegium Droit sous-sol des amphis JOUSSE et CANTILLON. 111 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au coeur du collegium Droit sous-sol des amphis JOUSSE et CANTILLON. 111 places assises. \nHoraires Ouvert de 8h \u00e0 16h (le vendredi fermeture \u00e0 14h).  \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es, paninis. Desserts, confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.845147, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de Droit Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.845147, 1.93095500000004], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r477"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.93095500000004, 47.845147]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "969f7aa115d73bf92acb34bf6f0821f0d06e579d",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Le Forum", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/RU/FORUM/RU_forum.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tage de la Maison de l'\u00e9tudiant. Proche du collegium Lettres, Langues et Sciences Humaines et de Polytech Vinci. 324 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 l'\u00e9tage de la Maison de l'\u00e9tudiant. Proche du collegium Lettres, Langues et Sciences Humaines et de Polytech Vinci. 324 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30 du lundi au vendredi et de 18h45 \u00e0 20h du lundi au jeudi. \nPratique Grillades, frites. Soupes maison ou assiettes froides (selon la saison). Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.843255, "contact": "Le Forum Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.843255, 1.935862], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r484"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.935862, 47.843255]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "70c441c230a39666a3bbe8d4ec73b89e5ae28041",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "Brasserie de grandmont", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/GRANDMONT/BRASSERIE/brasserie_grandmont1.JPG", "short_desc": "Tours sud. RDC du restaurant universitaire. 180 places assises.", "infos": "Localisation Tours sud. RDC du restaurant universitaire. 180 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30 du lundi au vendredi.  Ouvert le soir de 19h00 \u00e0 20h15 du lundi au jeudi. \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat Bonamy - Lignes de bus : 2, 3, 13, 14, 16 \nPratique Le midi: PASTA ! Saveurs diff\u00e9rentes chaque jour.  Le soir: plats du jour, pizza sur place ou \u00e0 emporter.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.351196, "contact": "Brasserie de grandmont Parc grandmont - avenue monge 37200 Tours", "geolocalisation": [47.351196, 0.70192], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r494"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.70192, 47.351196]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d02987541aa1c52ca2a289b451db2f04e040c692",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "RU du Technop\u00f4le", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/TECHNOPOLE/RU_Technopole.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 pr\u00e8s de l'UFR Droit et Polytech Tours.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 pr\u00e8s de l'UFR Droit et Polytech Tours. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat \u00ab Fac 2 lions \u00bb - Tramway : Ligne A - Bus : 1A - 1B - 5 - 6 \nPratique Cuisine du monde. Poissons. Grillades. Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.365441, "contact": "RU du Technop\u00f4le 40 avenue Jean Portalis 37200 Tours", "geolocalisation": [47.365441, 0.683789], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r497"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.683789, 47.365441]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e787d2fc8b6a8abef2279baa710f5bbb4fa32570",
    "fields": {
        "zone": "Bourges", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lahitolle", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Bourges/CAFETERIA%20LAHITOLLE/cafeteria_lahitolle.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e pr\u00e8s de l'INSA et de l'antenne du collegium Droit, Economie, Gestion.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e pr\u00e8s de l'INSA et de l'antenne du collegium Droit, Economie, Gestion. \nHoraires Ouvert de 11h45 \u00e0 13h30. \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es. Desserts, confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.0808955, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lahitolle 15 rue Maurice Roy 18000 Bourges", "geolocalisation": [47.0808955, 2.4148256], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r784"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.4148256, 47.0808955]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "80b064aae7b9a74f54b5dba1083629e671a4eedd",
    "fields": {
        "zone": "Paris 18", "title": "RU Bichat", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/RU-Bichat.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h30     \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte Saint - Ouen \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8991, "contact": "RU Bichat 16 rue Henri Huchard 75018 Paris", "geolocalisation": [48.8991, 2.33425], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r171"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33425, 48.8991]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ee83cc058059b0488fd336c2630472ae8d8f66dc",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "RU Mabillon", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/Ru-Mabillon-RSomi-Genoulaz.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h et de 18h \u00e0 20h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Mabillon  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.852634, "contact": "RU Mabillon 3 rue Mabillon 75006 Paris", "geolocalisation": [48.852634, 2.33536720000006], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r181"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33536720000006, 48.852634]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6c0700bdcdbe8737b190a7f51945dc09348463c8",
    "fields": {
        "zone": "Paris 18", "title": "RU Rabelais", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/Ru-Rabelais.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte de Clignancourt Bus : 95, 56, PC   \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.89827, "contact": "RU Rabelais 2 avenue de la Porte de Clignancourt 75018 Paris", "geolocalisation": [48.89827, 2.3445], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r183"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.3445, 48.89827]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3ca79e1814c2c084b5c57adf18263e15fc96a0b1",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Assas", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Cafet-Assas-x3.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 20h Horaires adapt\u00e9s en week-end. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Notre-Dame-des-Champs, RER B : Port-Royal  \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8434094, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Assas 92 rue d'Assas 75006 Paris", "geolocalisation": [48.8434094, 2.33386510000003], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r187"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33386510000003, 48.8434094]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ebaff981c0d7a2f0fc7a350ce316a78e921b5d16",
    "fields": {
        "zone": "Petite couronne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Malakoff", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Malakoff.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 17h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Plateau de Vanves \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.82448, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Malakoff 10 avenue Pierre Larousse 92240 Malakoff", "geolocalisation": [48.82448, 2.30222], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r195"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.30222, 48.82448]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d1c415846b9fccf77dcd86b1b4f7b69b9dac2038",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "Brasserie Saints-P\u00e8res", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Brasserie-Saints-PSires.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Saint-Germain-des-Pr\u00e9s \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8558086, "contact": "Brasserie Saints-P\u00e8res 45 rue des Saints-P\u00e8res 75006 Paris", "geolocalisation": [48.8558086, 2.33156750000001], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r883"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33156750000001, 48.8558086]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4caffe59df52a1da0ab1f66f768e1a1f5395c22c",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pharmacie", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Pharmacie.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 17h20 \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Port Royal \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8433, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pharmacie 4 avenue de l'Observatoire 75006 Paris", "geolocalisation": [48.8433, 2.33632], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r200"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33632, 48.8433]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a70e6f1717fe9250aff6ad8905355531fd20520b",
    "fields": {
        "zone": "Paris 15", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint Charles", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Saint-Charles.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 18h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Charles Michels Bus :  62  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8420199, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint Charles 43-47 rue des Bergers 75015 Paris", "geolocalisation": [48.8420199, 2.28044569999997], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r203"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.28044569999997, 48.8420199]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8864a724510bb647739c814de6b88e02ce1c12e6",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Olympe de Gouges", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/CafSotSoria-Olympe-de-Gouges.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 15h30 \nMoyen d'acc\u00e8s RER C, M\u00e9tro : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8267406, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Olympe de Gouges 8 place Paul Ricoeur 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8267406, 2.38282400000003], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r697"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.38282400000003, 48.8267406]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e768cee441e1a0ed0ace43392e0df13949cf5fd0",
    "fields": {
        "zone": "Paris 14", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria CiuP", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/cafSotSoria-CiuP-2014.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 19h \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Cit\u00e9 Universitaire, Tramway\u00a0: T3 - Montsouris  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue", "lat": 48.8200169, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria CiuP Maison Internationale 17 boulevard Jourdan 75014 Paris", "geolocalisation": [48.8200169, 2.33869329999993], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r886"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33869329999993, 48.8200169]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7298b77d618cb71cf471b4f3be722a29b6f483cf",
    "fields": {
        "zone": "Paris 16", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Descartes", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-IUT-Descartes.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 17h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Chardon-Lagache Tramway T3 : Pont du Garigliano Bus : 62, 22 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8420349, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Descartes 143 avenue de Versailles 75016 Paris", "geolocalisation": [48.8420349, 2.26796130000002], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r897"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.26796130000002, 48.8420349]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7082fca0f8488dab88d110623a3d4b148716db6e",
    "fields": {
        "zone": "Paris 18", "title": "RU Clignancourt", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 4 Porte de Clignancourt  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.8994708, "contact": "RU Clignancourt  17 rue Francis de Croisset", "geolocalisation": [48.8994708, 2.3443395], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r1042"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.3443395, 48.8994708]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fadccddd4f572d8c29dd27d74bcb71d749e83010",
    "fields": {
        "zone": "Limoges (87)", "title": "KIOSQUE ENSIL", "photo": "https://www.crous-limoges.fr/wp-content/uploads/sites/21/2015/10/Kiosque-ENSIL.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du RU de l'ENSIL et de l'ENSCI, le Kiosque offre une alternative \u00e0 la restauration traditionnelle en proposant de la vente \u00e0 emporter.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du RU de l'ENSIL et de l'ENSCI, le Kiosque offre une alternative \u00e0 la restauration traditionnelle en proposant de la vente \u00e0 emporter. \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 10 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.860255, "contact": "KIOSQUE ENSIL Ester Technopole 16 rue Atlantis 87000 LIMOGES T\u00e9l\u00e9phone : 05 55 43 26 12 E-mail : resto-u.limoges@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.860255, 1.290729], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r802"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.290729, 45.860255]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e3a15a7bc4e4d4a572ecf521f23d563bec504ffc",
    "fields": {
        "zone": "Limoges (87)", "title": "RU ENSIL", "photo": "http://www.crous-limoges.fr/wp-content/uploads/sites/21/2014/06/ensilexterieur01plus.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 la technopole d'Ester, zone en pleine expansion \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de Limoges qui allie remarquablement espaces verts et architecture moderne, le restaurant de l'ENSIL offre un cadre convivial aux futurs ing\u00e9nieurs des \u00e9coles d'ing\u00e9nieurs.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 la technopole d'Ester, zone en pleine expansion \u00e0 la p\u00e9riph\u00e9rie de Limoges qui allie remarquablement espaces verts et architecture moderne, le restaurant de l'ENSIL offre un cadre convivial aux futurs ing\u00e9nieurs des \u00e9coles d'ing\u00e9nieurs. \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 10 \nPratique Self, plat du jour et grillades. Formule \u00e9tudiante et \u00e0 la carte. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.860503, "contact": "RU ENSIL Ester Technopole 16 rue Atlantis 87000 LIMOGES T\u00e9l\u00e9phone : 05 55 43 17 32 E-mail : resto-u.limoges@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.860503, 1.29128], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r210"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.29128, 45.860503]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6384f15d7f8cc7f5679fe0195922a1bba3f31d64",
    "fields": {
        "zone": "Limoges (87)", "title": "RU Pyramides", "photo": "http://www.crous-limoges.fr/wp-content/uploads/sites/21/2014/06/pyramide-trattoria01.gif", "short_desc": "En plein centre ville, voisin de la r\u00e9sidence universitaire, \u00e0 150 m\u00e8tres de la Mairie, de la M\u00e9diath\u00e8que, de l'Universit\u00e9, \u00e0 100 m\u00e8tres de la Facult\u00e9 de droit et science \u00e9conomique et de l'IAE, le restaurant \u00ab Les Pyramides \u00bb vous accueille dans un cadre", "infos": "Localisation En plein centre ville, voisin de la r\u00e9sidence universitaire, \u00e0 150 m\u00e8tres de la Mairie, de la M\u00e9diath\u00e8que, de l'Universit\u00e9, \u00e0 100 m\u00e8tres de la Facult\u00e9 de droit et science \u00e9conomique et de l'IAE, le restaurant \u00ab Les Pyramides \u00bb vous accueille dans un cadre  \nHoraires Restaurant: Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. Caf\u00e9t\u00e9ria: Du lundi au vendredi: 08h00 -14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 1-2-4-15-35-36-40 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nAu rez de chauss\u00e9e : Une caf\u00e9t\u00e9ria aux couleurs toniques qui donne \u00e0 la belle saison sur une grande terrasse ombrag\u00e9e. Sandwichs, salades, wraps, paninis et tartes sal\u00e9es et frites. P\u00e2tisseries, fruits et laitages vari\u00e9s. boissons fra\u00eeches, boissons chaude \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.824897, "contact": "RU Pyramides 88 rue du Pont Saint Martial 87000 LIMOGES T\u00e9l\u00e9phone : 05.55.77.70.25 E-mail : resto-u.pyramides@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.824897, 1.262999], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r212"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.262999, 45.824897]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "058cb3f54dddbce5ad4dad688ef4b60cc8c98842",
    "fields": {
        "zone": "Limoges (87)", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Caf\u00e9t\u00e9ria situ\u00e9e dans le Hall de l'IUT. Tarterie, sandwicherie, salades. Viennoiseries, boissons, fruits et laitages vari\u00e9s, petits d\u00e9jeuners complets.", "infos": "Localisation Caf\u00e9t\u00e9ria situ\u00e9e dans le Hall de l'IUT. Tarterie, sandwicherie, salades. Viennoiseries, boissons, fruits et laitages vari\u00e9s, petits d\u00e9jeuners complets. \nHoraires du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 15h30 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.8356835, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT 12 all\u00e9e Andr\u00e9 Maurois T\u00e9l\u00e9phone : 0555452637 E-mail : resto-u.guerin@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.8356835, 1.2297634], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1002"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.2297634, 45.8356835]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7dfc2bac5e8d2742b6197aba555b06b95dcb3a43",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Etienne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria M\u00e9decine Saint-Etienne", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Sur le site de l'H\u00f4pital Nord - Campus Sant\u00e9 Innovation.  A l'int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine de l'Universit\u00e9 Jean Monnet. Au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent principal.", "infos": "Localisation Sur le site de l'H\u00f4pital Nord - Campus Sant\u00e9 Innovation.  A l'int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine de l'Universit\u00e9 Jean Monnet. Au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent principal. \nHoraires Du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.4829791, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria M\u00e9decine Saint-Etienne 10 rue de la Marandi\u00e8re - 42270 Saint Priest en Jarez E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.4829791, 4.3659986], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r910"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.3659986, 45.4829791]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1a3723042aeb44c7e7d4827aa952d852385603ed",
    "fields": {
        "zone": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Jussieu", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "A Villeurbanne face au campus de la Doua de l'Universit\u00e9 Lyon 1 et de l'INSA.", "infos": "Localisation A Villeurbanne face au campus de la Doua de l'Universit\u00e9 Lyon 1 et de l'INSA. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 - 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 -  Bus C17, C26 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.781367, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Jussieu 3, avenue A. Einstein  69100 Villeurbanne  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.93.34.21 E-mail : restaurant.doua@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.781367, 4.876063], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r224"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.876063, 45.781367]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6036cf92a475fc3123569e076097e941b72ae98b",
    "fields": {
        "zone": "Ecole Centrale", "title": "Restaurant Ecole Centrale", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/ru-centrale.jpg", "short_desc": "A Ecully, \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'Ecole Centrale, salle de 504 places.", "infos": "Localisation A Ecully, \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'Ecole Centrale, salle de 504 places. \nHoraires Le midi, du lundi au vendredi 11h30 - 13h30 Le soir, du lundi au mercredi 18h45 - 20h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 3, 4 et 55 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.782983, "contact": "Restaurant Ecole Centrale 36, rue Guy de Collongue  69130 Ecully T\u00e9l\u00e9phone : 04.72.18.63.88 E-mail : restaurant.ecl@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.782983, 4.766157], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r229"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.766157, 45.782983]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "82070060251d5661d1a42376981521425fb09a20",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Etienne", "title": "Restaurant Tr\u00e9filerie", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 en centre ville, sur le campus Tr\u00e9filerie de l?Universit\u00e9 Jean Monnet et \u00e0 proximit\u00e9 du campus Denis Papin, salle de 706 places.", "infos": "Localisation  Situ\u00e9 en centre ville, sur le campus Tr\u00e9filerie de l?Universit\u00e9 Jean Monnet et \u00e0 proximit\u00e9 du campus Denis Papin, salle de 706 places. \nHoraires Du lundi au vendredi 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 et T3 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.42747, "contact": "Restaurant Tr\u00e9filerie  31 bis, rue du 11 Novembre, 42100 St-Etienne  T\u00e9l\u00e9phone : 04.77.37.44.52  E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.42747, 4.3907344], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r355"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.3907344, 45.42747]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b6edd367d21a903130b668650f9d9f043a79195f",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' (S)PACE", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC00641.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus Triolet de l'Universit\u00e9 Montpellier", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus Triolet de l'Universit\u00e9 Montpellier \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 18h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Universit\u00e9s des Sciences et Lettres. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.631505, "contact": "Cafet' (S)PACE Place Eug\u00e8ne Bataillon - 34090 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 37 51", "geolocalisation": [43.631505, 3.860602], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r521"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.860602, 43.631505]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d7061cd004cbc11f226abbf71e1a53b03a73d663",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Vert-Bois", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC8796-1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'enceinte de la cit\u00e9 Vert-Bois.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'enceinte de la cit\u00e9 Vert-Bois. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au jeudi de 7h00 \u00e0 18h00 et le vendredi de 8h00 \u00e0 17h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Saint Eloi + navette - arr\u00eat La Valette ou bus ligne 10 - arr\u00eat Moulin de Gasconnet. \nPratique Terrasse, parking. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.635412, "contact": "Cafet' Vert-Bois 192 Rue de la Ch\u00eanaie - 34090 Montpellier", "geolocalisation": [43.635412, 3.871165], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r528"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.871165, 43.635412]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a9445235e115478b198c326052ad731889548caf",
    "fields": {
        "zone": "Resto", "title": "Resto U' St C\u00e9saire", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC1072.jpg", "short_desc": "Proche de l'IUT et de la Fac de m\u00e9decine.", "infos": "Localisation Proche de l'IUT et de la Fac de m\u00e9decine. \nHoraires Le restaurant est ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 5 - arr\u00eat IUT ou bus 2 - arr\u00eat Chemin des Compagnons. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nParking surveill\u00e9. \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.820707, "contact": "Resto U' St C\u00e9saire 380 chemin du Moulin \u00e0 Vent - 30900 N\u00eemes T\u00e9l\u00e9phone : 04 66 68 70 20  E-mail : ru.nimes@crous-montpellier.fr", "geolocalisation": [43.820707, 4.327661], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r569"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.327661, 43.820707]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e8337e13c1606e3362245c9f2dda7fdf12b38cb8",
    "fields": {
        "zone": "N\u00eemes", "title": "Crous truck - N\u00eemes", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2018/01/image1.jpg", "infos": "Horaires Le Crous truck est ouvert du lundi au vendredi de 11h \u00e0 14h. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.84181, "contact": "Crous truck - N\u00eemes Rue du docteur Georges Salan", "geolocalisation": [43.84181, 4.357101], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r1026"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.357101, 43.84181]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1e604649d457de5b9587bd372b2a21fb0930d318",
    "fields": {
        "zone": "Nancy", "title": "M\u00e9dreville", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-medreville-nancy1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT Charlemagne, du lyc\u00e9e Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin et du lyc\u00e9e Emmanuel H\u00e9r\u00e9", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT Charlemagne, du lyc\u00e9e Fr\u00e9d\u00e9ric Chopin et du lyc\u00e9e Emmanuel H\u00e9r\u00e9 \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 et 18h30  Brasserie: \u00c0 partir de 11h30 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c0 partir de 11h30 Salle administrative \u00c0 partir de 11h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Ligne 3 Arr\u00eat M\u00e9dreville \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.6845084, "contact": "M\u00e9dreville 73, rue de Laxou 54000 NANCY T\u00e9l\u00e9phone : 03 83 91 88 99 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.6845084, 6.1590492], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r422"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.1590492, 48.6845084]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3e467539079f643658fb99efaa6b7d43d3716c9f",
    "fields": {
        "zone": "Epinal", "title": "Campus Bois", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-campus-fibres-epinal1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'ENSTIB", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'ENSTIB \nHoraires Self / Pizz\u00e9ria \u00c0 partir de 11h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.1945433, "contact": "Campus Bois 27 bis, rue Philippe S\u00e9guin 88000 \u00c9PINAL T\u00e9l\u00e9phone : 03 29 29 74 42 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr  / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.1945433, 6.4654272], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r432"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.4654272, 48.1945433]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dba079e85c23bc3fe1d4c2025e73cd4d524f6188",
    "fields": {
        "zone": "Metz", "title": "Metz'In", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/04/restaurant-universitaire-MetzIn-Metz.jpg", "short_desc": "Sur le campus Technop\u00f4le, \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles d'ing\u00e9nieurs", "infos": "Localisation Sur le campus Technop\u00f4le, \u00e0 proximit\u00e9 des \u00e9coles d'ing\u00e9nieurs \nHoraires \u00c0 partir de 11h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Mettis B \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.0941571, "contact": "Metz'In 6 rue Augustin Fresnel 57070 Metz T\u00e9l\u00e9phone : 03 87 20 47 11 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [49.0941571, 6.2272969], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r681"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.2272969, 49.0941571]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1ea59060916185f86b59a21f6206008ff1801460",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint Jean d'Ang\u00e9ly", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/saintjeandangely-cafeteria.jpg", "short_desc": "Campus Saint Jean d'Ang\u00e9ly", "infos": "Localisation Campus Saint Jean d'Ang\u00e9ly \nHoraires 7h45 - 18h du lundi au jeudi  7h45 - 16h vendredi 11h-14h30 samedi et dimanche \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.7093183276999, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint Jean d'Ang\u00e9ly  24 avenue des Diables Bleus 06357 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 92 00 12 87", "geolocalisation": [43.7093183276999, 7.28864952921867], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r712"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.28864952921867, 43.7093183276999]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e86f39ed4bb3d1dc23e07ea32190cbec318239b4",
    "fields": {
        "zone": "La Garde", "title": "Resto - bar administratif Le Coudon", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/coudon-restoadministratif.jpg", "short_desc": "Campus universitaire de La Garde", "infos": "Localisation Campus universitaire de La Garde \nHoraires 11h30 - 13h45 \nPratique A partir du 18/01/16 : application du tarif \u00ab passager \u00bb \u00e0 7,90 pour tout paiement par carte bancaire par les personnels. Seule l utilisation d izly permettra de b\u00e9n\u00e9ficier de tarifs particuliers pour les personnels. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.1362516248948, "contact": "Resto - bar administratif Le Coudon RN 98 83130 La Garde T\u00e9l\u00e9phone : 04 94 08 83 00", "geolocalisation": [43.1362516248948, 6.01709067821503], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r710"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.01709067821503, 43.1362516248948]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3292938f5e4a2e88023a0725ef248f9473f4b23f",
    "fields": {
        "zone": "Arras", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. d'Arras", "photo": "https://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMGP1933-min.jpg", "short_desc": "Universite d'Artois - Face \u00e0 l'UFR d'Histoire", "infos": "Localisation Universite d'Artois - Face \u00e0 l'UFR d'Histoire \nHoraires 08h30 - 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.283621, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. d'Arras 10 rue des voituriers , 62000 ARRAS T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 50 81 82 E-mail : antenne.arras@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.283621, 2.792837], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r846"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.792837, 50.283621]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b3afcfcee3983071bfa2711a5748a934f0e8aaef",
    "fields": {
        "zone": "Arras", "title": "R.U. d'Arras", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/resto-Arras-ext2-e1482327897388.jpg", "short_desc": "Universit\u00e9 d'Artois - Face \u00e0 l'UFR d'Histoire", "infos": "Localisation Universit\u00e9 d'Artois - Face \u00e0 l'UFR d'Histoire \nHoraires 11h00 - 13h45  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.283778, "contact": "R.U. d'Arras 12 rue du Temple, 62000 ARRAS T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 50 81 82 E-mail : antenne.arras@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.283778, 2.793054], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r811"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.793054, 50.283778]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a002fc1d36ad795038aa4b0a1f096c990bcaede1",
    "fields": {
        "zone": "Lille (Centre)", "title": "R.U. Chatillon (Lille Centre)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/droit-chatillon-029-e1482335885395.jpg", "short_desc": "A proximite de l'Ecole Superieure de Journalisme, de la Prefecture et du Palais des Beaux Arts", "infos": "Localisation A proximite de l'Ecole Superieure de Journalisme, de la Prefecture et du Palais des Beaux Arts \nHoraires 11h30 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Metro Republique Beaux Arts \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nDeux salles : une pour les etudiants, l'autre pour les administratifs \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.629719, "contact": "R.U. Chatillon (Lille Centre) 24 rue Gauthier de Chatillon , 59000 LILLE T\u00e9l\u00e9phone : 03 28 38 00 14 E-mail : chatillon.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.629719, 3.062781], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r819"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.062781, 50.629719]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "38c27c1ee7b861c029a693313f8e6493df99ae09",
    "fields": {
        "zone": "Lille (Moulins)", "title": "R.U. Lille-Moulins (Lille Moulins)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/01/droit-chatillon-001-e1484133001386.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit \nHoraires 11h15 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Porte de Douai \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nDeux salles : une pour les \u00e9tudiants, l'autre pour les administratifs \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.619214, "contact": "R.U. Lille-Moulins (Lille Moulins) Angle des rues Massillon et Thumesnil , 59000 LILLE T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 16 45 31 E-mail : droit.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.619214, 3.06725], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r822"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.06725, 50.619214]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1fe8f8634923de3d69dd5080cc99801761c5fba6",
    "fields": {
        "zone": "Longuenesse", "title": "RU Longuenesse", "photo": "https://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/06/IMG-20170608-152029-1.jpg", "short_desc": "Dans les locaux de l'IUT", "infos": "Localisation Dans les locaux de l'IUT \nHoraires 11h15 - 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.746976, "contact": "RU Longuenesse Avenue Descartes , 62219 LONGUENESSE T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 11 19 76 E-mail : boulogne.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.746976, 2.277273], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r824"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.277273, 50.746976]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1b75e0b86845188c3c0486d7052289b19fce2053",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Domaine Universitaire)", "title": "R.U. Mont Houy 1", "photo": "https://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMGP1881-e1490343248740.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'universit\u00e9 (IUT, ENSIAME, FLLASH, STAPS)", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'universit\u00e9 (IUT, ENSIAME, FLLASH, STAPS) \nHoraires 11h15 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arr\u00eat Chemin vert \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.327887, "contact": "R.U. Mont Houy 1 Campus universitaire Le Mont Houy , 59300 AULNOY LEZ VALENCIENNES T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 46 69 09 E-mail : laurent.idziak@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.327887, 3.515598], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r828"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.515598, 50.327887]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "164a103dee574b32f6c1fb120b3e31bb6f6a77d5",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Domaine Universitaire)", "title": "R.U. Mont Houy 2", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/PICT0106.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'universit\u00e9 (ISTV 1, 2 et 3, IUFM, ENSIAME, FLLASH)", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'universit\u00e9 (ISTV 1, 2 et 3, IUFM, ENSIAME, FLLASH) \nHoraires 11h15 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arr\u00eat Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.322503, "contact": "R.U. Mont Houy 2 Campus universitaire Le Mont Houy , 59300 AULNOY LEZ VALENCIENNES T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 42 70 03 E-mail : restaurant.monthouy2@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.322503, 3.513131], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r829"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.513131, 50.322503]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "89839b067ed73a9bced258dcd2a15e338f14991c",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Centre)", "title": "R.U. Ronzier", "photo": "http://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/06/ronzier-salle.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit, IUT, IPAG, GEA, Arts plastiques", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit, IUT, IPAG, GEA, Arts plastiques \nHoraires 11h15 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arr\u00eat Gare \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nferm\u00e9 le soir et le week-end \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.363022, "contact": "R.U. Ronzier Boulevard Harpignies , 59300 VALENCIENNES T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 29 56 14 E-mail : restaurant.ronzier@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.363022, 3.527993], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r830"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.527993, 50.363022]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "73f50ba29cbf7db70d074c9629d1035dae235445",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Centre)", "title": "Cafeteria IUT", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/P1040776-e1482336948890.jpg", "short_desc": "A proximite de l'UFR GEA et de l'IUT", "infos": "Localisation A proximite de l'UFR GEA et de l'IUT \nHoraires 08h30 - 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arret Gare \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.365058, "contact": "Cafeteria IUT Rue des cent tetes , 59300 VALENCIENNES T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 51 76 46", "geolocalisation": [50.365058, 3.529296], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r831"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.529296, 50.365058]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dcbf6f3b89d2cf09c861d6a037b6c3c30c51ee39",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "Brasserie 'Les 3 Lacs' (Lille III)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/LES-3-LACS.jpg", "short_desc": "Dans le hall d'accueil de l'universit\u00e9", "infos": "Localisation Dans le hall d'accueil de l'universit\u00e9 \nHoraires 10h00 - 15h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Pont de Bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.627829, "contact": "Brasserie 'Les 3 Lacs' (Lille III) 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 28 80 01 20 E-mail : flers.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.627829, 3.126949], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r836"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.126949, 50.627829]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "48477064e8e59ddb0bcfc1d26091c7dddf9c533c",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "R.U. Sully (Lille I)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/sully1-red-1-e1482337058157.jpg", "short_desc": "Face \u00e0 l'\u00e9cole centrale", "infos": "Localisation Face \u00e0 l'\u00e9cole centrale \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 4 cantons \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 50.605479, "contact": "R.U. Sully (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cit\u00e9 Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 71 E-mail : sully.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.605479, 3.136452], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r839"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.136452, 50.605479]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "835aa7915066996c3c9125d3851732d02f1234c8",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "R.U. Barrois (Lille I)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/IMG-0524-e1482328123835.jpg", "infos": "Horaires 11h15 - 13h30   \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Cit\u00e9 scientifique  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.612217, "contact": "R.U. Barrois (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cit\u00e9 Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 27 E-mail : barrois.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.612217, 3.143192], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r840"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.143192, 50.612217]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ab79bd2d1a5e0fbde9cdb6152a9270fc3777f012",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "le sully", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/cabaret-sully-1-e1482337182311.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 du m\u00e9tro 4 cantons", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 du m\u00e9tro 4 cantons \nHoraires 11h30 - 14h00 18h30 - 20h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 4 cantons \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.605302, "contact": "le sully Avenue Paul Langevin - Cit\u00e9 Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 65 E-mail : sully.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.605302, 3.136098], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r842"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.136098, 50.605302]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "770fedff873f3eeee7260d0bfe67afc946029c96",
    "fields": {
        "zone": "B\u00e9thune", "title": "Cafeteria du R.U. Schweitzer (Bethune)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/PICT0007-e1482337334990.jpg", "short_desc": "A proximite de l'Universite d'Artois", "infos": "Localisation A proximite de l'Universite d'Artois \nHoraires 07h30 \u00e0 14h00 et de 18h30 \u00e0 20h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.516291, "contact": "Cafeteria du R.U. Schweitzer (Bethune) 1326 rue de l'Universite , 62400 BETHUNE T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 57 31 87 E-mail : antenne.bethune@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.516291, 2.658828], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r847"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.658828, 50.516291]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "97a16e824517039a7d30abdec65eba500edba5a5",
    "fields": {
        "zone": "Lens", "title": "Cafeteria du R.U. de Lens", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/cafet-internet.jpg", "short_desc": "A proximite de la Faculte Jean Perrin", "infos": "Localisation A proximite de la Faculte Jean Perrin \nHoraires 11h00 - 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.435246, "contact": "Cafeteria du R.U. de Lens 34 rue de Jean Souvraz , 62300 LENS T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 43 09 97 E-mail : restaurant.lens@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.435246, 2.825164], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r849"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.825164, 50.435246]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "321d0c4ce0f2ba84bf376dcd2de16997dc1a903a",
    "fields": {
        "zone": "Lens", "title": "Le Crous Gourmand (Lens)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/cafet-internet.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'IUT de Lens", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'IUT de Lens \nHoraires 11h00 - 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.437829, "contact": "Le Crous Gourmand (Lens) Rue de l'universit\u00e9 , 62300 LENS T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 43 09 97 E-mail : restaurant.lens@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.437829, 2.81027], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r850"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.81027, 50.437829]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6ac9b5133ab19dc28dbfeb23ed5f7278d7f7b0f7",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Mini R (Lille I)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/IMGP2207.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'Espace Culture et de la B.U.", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'Espace Culture et de la B.U. \nHoraires 7h30 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Cit\u00e9 scientifique \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.609752, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Mini R (Lille I) Avenue Carl Gauss - Cit\u00e9 scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 21 E-mail : barrois.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.609752, 3.13999], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r867"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.13999, 50.609752]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "528ae12bf78da4910b9f209f886b7200d451db1d",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Sandwicherie du R.U. Barrois (Lille I)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMGP2107-min.jpg", "infos": "Horaires 10h00 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Cit\u00e9 scientifique \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.612301, "contact": "Sandwicherie du R.U. Barrois (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cit\u00e9 Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 26 E-mail : barrois.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.612301, 3.143576], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r868"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.143576, 50.612301]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "43cff69221d9e27dd0aab564c739251ba5b1296e",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Cafeteria du SN 1 (Lille I)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/cafet-internet.jpg", "short_desc": "B\u00e2timent SN1", "infos": "Localisation B\u00e2timent SN1 \nHoraires 10h00 - 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.6083395430029, "contact": "Cafeteria du SN 1 (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cite Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 67 E-mail : sully.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.6083395430029, 3.14471948153368], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r873"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.14471948153368, 50.6083395430029]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "83caf1e91f6c2c4d8f0b86ab02f330b8b636dc09",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Cafeteria CUEEP (Lille I)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/cafet-internet.jpg", "short_desc": "A proximite du stade Mauroy et de Telecom Lille", "infos": "Localisation A proximite du stade Mauroy et de Telecom Lille \nHoraires 10h00 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Metro 4 cantons \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.6104604092485, "contact": "Cafeteria CUEEP (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cite Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 66 E-mail : sully.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.6104604092485, 3.13393163654837], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r875"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.13393163654837, 50.6104604092485]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dddd7b3cb984d68fc8f680cb1b33ebeb317e4075",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "CAFETERIA LA TERRASSE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/dolet/cafeteria.jpg", "infos": "Horaires Ouverture du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 18h30 \u00e0 19h45  Le samedi midi de 11h30 \u00e0 13h (soir et samedi midi : formule \u00e9tudiante 3,25 euros) \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Saint-Jacques/Dolet  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLes midis, \u00e0 la carte : grillades, plats du jour, entr\u00e9es vari\u00e9es et desserts  Les soirs et le samedi midi, elle fonctionne comme le RU avec une formule \u00e0 3,25 euros \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.76435, "contact": "CAFETERIA LA TERRASSE 25 rue Etienne-Dolet 63037 Clermont-Ferrand Cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone :  04 73 34 44 28 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.76435, 3.086726], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r534"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.086726, 45.76435]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c3415cc31a8b4c6231ca6934b5e31b1f8c3203f2",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "RU REST'OCEZO", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/ru_restocezo.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au coeur du campus des C\u00e9zeaux. Repas complet en formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros (entr\u00e9e, plat, dessert)", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au coeur du campus des C\u00e9zeaux. Repas complet en formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros (entr\u00e9e, plat, dessert) \nHoraires Du lundi au vendredi 11h30 \u00e0 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Campus  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.7586, "contact": "RU REST'OCEZO Campus des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone :  04 73 28 89 50 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.7586, 3.11371], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r538"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.11371, 45.7586]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "44a839ad01228d0c32435e6c06101e17cb49a039",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "CAFETERIA LA VERANDA", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/veranda.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans le restaurant universitaire des C\u00e9zeaux avec vue panoramique sur le plateau de Gergovie.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans le restaurant universitaire des C\u00e9zeaux avec vue panoramique sur le plateau de Gergovie.  \nHoraires Ouverte du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 18h30 \u00e0 19h45 Les samedis midis de 11h45 \u00e0 13h \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Campus  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLes midis, \u00e0 la carte : plats du jour, entr\u00e9es vari\u00e9es et desserts  Les soirs et le samedi midi, elle fonctionne comme le RU avec une formule \u00e0 3,25 euros  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.7586, "contact": "CAFETERIA LA VERANDA Restaurant universitaire - Campus des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 28 89 60 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.7586, 3.11371], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r541"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.11371, 45.7586]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5e4d0a1d1564ed73afc52bcdae759c9ac944053b",
    "fields": {
        "zone": "RMO - Montlucon", "title": "RU MONTLUCON", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/montlucon/RU.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 dans la r\u00e9sidence universitaire \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT.  Formule \u00e9tudiante (entr\u00e9e, plat, dessert) \u00e0 3,25 euros", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans la r\u00e9sidence universitaire \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT.  Formule \u00e9tudiante (entr\u00e9e, plat, dessert) \u00e0 3,25 euros  \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 19h \u00e0 20h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : C2 / Arret : Soulier Ligne : 5B / Arret : Soulier  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 46.329254, "contact": "RU MONTLUCON All\u00e9e Jean-Jacques-Soulier 03100 Montlu\u00e7on T\u00e9l\u00e9phone :  04 70 08 35 40 E-mail : restaurant-montlucon@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [46.329254, 2.588114], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r546"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.588114, 46.329254]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "637ae697c218ff63d5cc592d66c961f21a0102a6",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "KIOSQUE LE DUNANT", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/dunant.jpg", "short_desc": "Facult\u00e9 M\u00e9decine et Pharmacie", "infos": "Localisation Facult\u00e9 M\u00e9decine et Pharmacie \nHoraires Du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 17h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A - Arr\u00eat : CHU Gabriel Montpied \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSandwichs, salades, viennoiseries... \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.7595492, "contact": "KIOSQUE LE DUNANT 28 place Henri-Dunant 63000 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 17 79 23 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.7595492, 3.089723], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r937"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.089723, 45.7595492]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d47c5e90bf614c66d7532e3af0cd0c7eb21df4b3",
    "fields": {
        "zone": "Pau", "title": "Resto U' Cap Sud", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Pyr%c3%a9n%c3%a9es%20Atlantiques/CapSud3.JPG", "infos": "Horaires du lundi au vendredi : 11h30 \u00e0 13h45  du lundi au jeudi : 18:30 \u00e0 20:00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 2,4, 6 et 13 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.313083, "contact": "Resto U' Cap Sud 2 avenue Poplawski \u00e0 PAU T\u00e9l\u00e9phone : 05.59.14.01.77", "geolocalisation": [43.313083, -0.367188], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r396"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.367188, 43.313083]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "615cbd2b559f72c7a8fb575b3aac748f656e5e57",
    "fields": {
        "zone": "Pau", "title": "Resto U' La Vague", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Pyr%c3%a9n%c3%a9es%20Atlantiques/La.vague4.jpg", "short_desc": "Sur le campus", "infos": "Localisation Sur le campus  \nHoraires du lundi au vendredi :   bar (terrasse) de 08h30 \u00e0 11h00 et de 11h30 \u00e0 14h15  service repas de 11h30 \u00e013h45  sandwicherie de 11h30 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 6 - Arr\u00eat : Facult\u00e9 / Bus 2,12,13,20, 21 - Arr\u00eat : Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSur le campus entre la Facult\u00e9 des Sciences et la Facult\u00e9 des Lettres. Restaurant convivial  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.315813, "contact": "Resto U' La Vague Avenue de l'Universit\u00e9 64000 PAU T\u00e9l\u00e9phone : 05.59.84.91.01", "geolocalisation": [43.315813, -0.364055], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r395"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.364055, 43.315813]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7f31287de0e077f3d0fd6ee3c23184ad3c935056",
    "fields": {
        "zone": "Pessac", "title": "Crous Cafet' Le Forum", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/20150625-093638.jpg", "infos": "Horaires > La grande salle est ouverte de 7h30 \u00e0 19h du lundi au vendredi > La salle des personnels administratifs est ouverte de 11h45 \u00e0 13h30 du lundi au vendredi > Le bar est ouvert de 7h30 \u00e0 16h30 du lundi au vendredi > Le Crous Market' est ouvert de 10h \u00e0 2 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat : Montaigne-Montesquieu \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.799347, "contact": "Crous Cafet' Le Forum 2 avenue L\u00e9on Duguit \u00e0 Pessac T\u00e9l\u00e9phone : 05.56.37.26.00", "geolocalisation": [44.799347, -0.615002], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r408"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.615002, 44.799347]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a5ae847973fced3ed4be7157e1f15de62f23a791",
    "fields": {
        "zone": "Gradignan", "title": "Resto U' n\u00b03", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/ru3.jpg", "short_desc": "pr\u00e8s des villages 5 et 6", "infos": "Localisation pr\u00e8s des villages 5 et 6 \nHoraires restaurant de 11h30 \u00e0 13h30 caf\u00e9t\u00e9ria de 11h00 \u00e0 15h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne 10 - arr\u00eat Village 6 - IUT   \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.791673, "contact": "Resto U' n\u00b03 Avenue Camille Jullian \u00e0 Gradignan T\u00e9l\u00e9phone : 05 56 80 79 21", "geolocalisation": [44.791673, -0.613736], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r410"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.613736, 44.791673]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6bcddc417b329fe426c6cb931be8c966d6e6d9cb",
    "fields": {
        "zone": "Bordeaux", "title": "Crous Cafet' La Bastide", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Gironde/Ru.bastide4.jpg", "short_desc": "p\u00f4le universitaire des Sciences de Gestion", "infos": "Localisation p\u00f4le universitaire des Sciences de Gestion \nHoraires Self : 11h30 - 13h45  Crous Market' du lundi au jeudi : 7h30 - 19h00 Crous Market' le vendredi : 7h30 - 17h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A - Arr\u00eat jardin Botanique - http://www.infotbm.com \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.844216, "contact": "Crous Cafet' La Bastide 15 Avenue Abadie 33100 BORDEAUX T\u00e9l\u00e9phone :  06.71.60.68.13", "geolocalisation": [44.844216, -0.557216], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r416"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.557216, 44.844216]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "adc16f9c7495a799ca55b0dd683dd5849833837d",
    "fields": {
        "zone": "Marne la Vallee", "title": "Libre-service Copernic Express MLV", "photo": "https://lh6.googleusercontent.com/-uCM0Mh7-zgA/UlP3_345rBI/AAAAAAAAAKs/1m5_uB3Piio/w1454-h968-no/_DSC7318.jpg", "infos": "Horaires Ouverture de 9h30 \u00e0 16h00  \nMoyen d'acc\u00e8s RER A arr\u00eat Noisy Champs \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.839201, "contact": "Libre-service Copernic Express MLV hall Copernic de l'universit\u00e9 - 5 boulevard Descartes 77420 Champs-sur-Marne T\u00e9l\u00e9phone : 0164681125 E-mail : restaurant.champs-sur-marne@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.839201, 2.587259], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r299"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.587259, 48.839201]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6c61f7d7b5b067640db949f0773b943007850d8e",
    "fields": {
        "zone": "Villetaneuse", "title": "RU Les Vergers", "photo": "https://lh5.googleusercontent.com/-anOLGqGctCU/UeU-BT5mQZI/AAAAAAAAABg/0rBCDCqa4Xo/s512/IMGP0372%2520copie.JPG", "short_desc": "sur l'universit\u00e9 Paris XIII", "infos": "Localisation sur l'universit\u00e9 Paris XIII \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Vers la nouvelle r\u00e9sidence universitaire, au-dessus de la caf\u00e9t\u00e9ria Les Vergers et le Rapid'RU.  Acc\u00e8s par des escaliers ext\u00e9rieurs. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.956298, "contact": "RU Les Vergers Avenue J.B. Cl\u00e9ment - 93430 Villetaneuse T\u00e9l\u00e9phone :  01 48 22 09 52 E-mail : restaurant.villetaneuse@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.956298, 2.338672], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r307"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.338672, 48.956298]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0e5c8dd1f915a0b1abe60fffffe27fcbe45cbb06",
    "fields": {
        "zone": "Cachan", "title": "Crous Club Cachan", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "infos": "Horaires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.791627, "contact": "Crous Club Cachan 60 rue Camille Desmoulins 94234 Cachan T\u00e9l\u00e9phone : 0141983980 E-mail : restaurant.cachan@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.791627, 2.332084], "closing": 1, "type": "Brasserie", "id": "r1046"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.332084, 48.791627]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3febb81b277fd56286e6e65180119da4a49ef6b4",
    "fields": {
        "zone": "Cachan", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria L'\u00c9quinoxe", "photo": "https://lh5.googleusercontent.com/-HPod-s9Ua9k/UeVOM2nshXI/AAAAAAAAAEM/LWTlr3jqVEI/s512/IMGP7156.JPG", "short_desc": "sur le campus de Cachan", "infos": "Localisation sur le campus de Cachan \nHoraires Ouverture de 07h30 \u00e0 14h30  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.791627, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria L'\u00c9quinoxe 60 rue Camille Desmoulins - 94234 Cachan Cedex T\u00e9l\u00e9phone :  01 41 98 39 80 E-mail : restaurant.cachan@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.791627, 2.332084], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r331"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.332084, 48.791627]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0786521e2f81b277ad71cae30a353cbbacff8346",
    "fields": {
        "zone": "Sud Seine-et-Marne", "title": "RU de Melun", "photo": "http://www.crous-creteil.fr/IMG/jpg/Repas_gratuit_Melun_6_.jpg", "infos": "Horaires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.537665, "contact": "RU de Melun Rue du Port - 77000 Melun T\u00e9l\u00e9phone : 01 64 37 32 45 E-mail : restaurant.melun@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.537665, 2.656975], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r336"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.656975, 48.537665]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "669d6102856908383c9a750858c9507ac8639485",
    "fields": {
        "zone": "Creteil", "title": "Libre-service de L'Archipel", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "infos": "Horaires Ouverture de 08h30 \u00e0 17h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 8 : Cr\u00e9teil Universit\u00e9 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.788488, "contact": "Libre-service de L'Archipel 61 avenue du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle 94000 Cr\u00e9teil T\u00e9l\u00e9phone : 0148992940 E-mail : restaurant.creteil@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.788488, 2.44596], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1045"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.44596, 48.788488]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ba2284f06302fb08d884a244b90833325425ad1b",
    "fields": {
        "zone": "Valence", "title": "Brasserie Latour-Maubourg", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2017/02/20161018-122834.jpg", "short_desc": "sur place ou a emporter", "infos": "Localisation sur place ou a emporter \nHoraires 7h45 -14h00 Lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C2 / L8 / L9 / L15  arr\u00eat Latour Maubourg \nPratique Recharge izly contre esp\u00e8ce, cr\u00e9ation et vente carte izly  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 44.933602, "contact": "Brasserie Latour-Maubourg 3 place Latour Maubourg  26000 Valence", "geolocalisation": [44.933602, 4.904024], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r940"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.904024, 44.933602]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "025550035bc911fd80d6d7bb2f52e35be5d0d348",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Verri\u00e8re", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/verriere_interieur.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 9h30 \u00e0 14h45 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.189873, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Verri\u00e8re Domaine Universitaire 120 Rue des Universit\u00e9s 38400 St Martin d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.189873, 5.768956], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r279"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.768956, 45.189873]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0298cec9c17d58ff7668eb49408f7f59537f4594",
    "fields": {
        "zone": "Bourget du lac", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria H\u00e9lice", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/helice_cafet.jpg", "infos": "Moyen d'acc\u00e8s Bus 9 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.643448, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria H\u00e9lice Domaine scientifique route de Chamb\u00e9ry 73370 Le Bourget du Lac", "geolocalisation": [45.643448, 5.863695], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r294"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.863695, 45.643448]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5bc5a33df474bf9745d372e818068f488a8a9733",
    "fields": {
        "zone": "Valence", "title": "RU Derodon", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/derodon_ru.jpg", "short_desc": "sur place", "infos": "Localisation sur place \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 (ferm\u00e9 le soir) \nMoyen d'acc\u00e8s  04 75 43 37 01 \nPratique BUS : C4/C5L13L20 arr\u00eat Camille Cernet ou Serbie (paiements accept\u00e9s : IZLY et cartes bancaires) \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 44.925083, "contact": "RU Derodon 6 rue Derodon 26000 Valence T\u00e9l\u00e9phone :  04 75 43 37 01", "geolocalisation": [44.925083, 4.901834], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r295"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.901834, 44.925083]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7bee91552cf4e85a7cc92ad0a9680f217b10862d",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble centre", "title": "Arsonval SNACK", "photo": "https://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/Arsonval.JPG", "infos": "Horaires Lundi au vendredi  11h20 - 13h30  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.1922655, "contact": "Arsonval SNACK 5 rue d'Arsonval 38000 Grenoble T\u00e9l\u00e9phone : 04 76 57 44 96", "geolocalisation": [45.1922655, 5.7176636], "closing": 0, "type": "Sandwicherie", "id": "r979"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7176636, 45.1922655]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4590a6215800bb394deaa1faddd7468a77b0dd5c",
    "fields": {
        "zone": "Chambery", "title": "Jacob caf\u00e9", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2017/02/Photos-Jacob-CafSo-006.jpg", "infos": "Horaires du lundi au jeudi 7h45-15h45  vendredi : 7h45 -15h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.5582906, "contact": "Jacob caf\u00e9 3 Rue Jean Baptiste Richard 73000 Jacob-Bellecombette", "geolocalisation": [45.5582906, 5.9092877], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r964"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.9092877, 45.5582906]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ba76685e7276c9e9a36a511b47015b39c06d94aa",
    "fields": {
        "zone": "Lebisey", "title": "Restaurant C", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2015/07/Ruc.jpg", "short_desc": "Site de lebisey", "infos": "Localisation Site de lebisey \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat cit\u00e9 U L\u00e9bisey : lignes B - 10 - 25 - 31 - 32 - 61 - 62 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.2000699243242, "contact": "Restaurant C 7/9/10 rue du Recteur Daure -14000  Caen 14000 CAEN  T\u00e9l\u00e9phone : 02.31.46.74.74 E-mail : lebisey@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.2000699243242, -0.351522266864777], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r363"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.351522266864777, 49.2000699243242]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "37f1da313cead3b8bd281a3439324addc8269032",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "KIOSQUE LA RONDE DES SAVEURS", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/dolet/kiosque.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent A de la r\u00e9sidence du Clos Saint-Jacques.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent A de la r\u00e9sidence du Clos Saint-Jacques.  \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 14h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A arr\u00eat : Saint Jacques Dolet \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSandwichs, paninis, salades, boissons, viennoiseries, barquettes \u00e0 r\u00e9chauffer au micro-ondes (viande ou poisson + duo de l\u00e9gumes).  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.764365, "contact": "KIOSQUE LA RONDE DES SAVEURS 25 rue Etienne Dolet 63037 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 34 42 59 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.764365, 3.086747], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r526"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.086747, 45.764365]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6d5ac116e16660378257de3bb6d80571d37b382a",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "RU LE CRATERE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/cratere.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le site du p\u00f4le tertiaire (La Rotonde).  Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le site du p\u00f4le tertiaire (La Rotonde).  Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : 3 / Arret : C\u00f4te-Blatin Ligne : 8 / Arret : C\u00f4te-Blatin \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.77104, "contact": "RU LE CRATERE 26 avenue L\u00e9on-Blum 63000 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone :  04 73 34 44 28 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.77104, 3.094343], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r531"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.094343, 45.77104]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "16014904ce330de42135406b474f18e0db57d05f",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "KIOSQUE LEBON", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/lebon/PALLE-1424984.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 dans l'enceinte de la r\u00e9sidence Philippe-Lebon.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans l'enceinte de la r\u00e9sidence Philippe-Lebon.  \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45 et de 18h30 \u00e0 20h  \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : 3 / Arret : Barri\u00e8re d'Issoire  Ligne : 8 / Arret : Cote Blatin \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSandwichs, hamburgers, paninis, desserts, viennoiseries, boissons, barquettes \u00e0 r\u00e9chauffer au micro-ondes \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.77125, "contact": "KIOSQUE LEBON 28 boulevard C\u00f4te-Blatin 63000 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone :  04 73 43 72 60 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.77125, 3.092884], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r533"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.092884, 45.77125]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "353c34c259c6179b5a884c95403bbb5255448784",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "SALON DE JAUDE (restaurant d'h\u00f4tes)", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/SalondeJaude/IMG_1985.JPG", "short_desc": "Restaurant d'h\u00f4tes situ\u00e9 au sommet de l'Ecole de management, offrant une vue imprenable sur le Puy-de-D\u00f4me.  Menu \u00e0 20 euros  R\u00e9servation : une semaine minimum avant la date souhait\u00e9e.", "infos": "Localisation Restaurant d'h\u00f4tes situ\u00e9 au sommet de l'Ecole de management, offrant une vue imprenable sur le Puy-de-D\u00f4me.  Menu \u00e0 20 euros  R\u00e9servation : une semaine minimum avant la date souhait\u00e9e. \nHoraires du lundi au vendredi de 12h \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A arr\u00eat Lagarlaye \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nMode de paiement accept\u00e9 : Carte bancaire Bon de commande \nPaiements possibles  Carte-bleue", "lat": 45.77347, "contact": "SALON DE JAUDE (restaurant d'h\u00f4tes) 11 Boulevard Charles de Gaulle T\u00e9l\u00e9phone : 0473344428 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.77347, 3.08337], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r922"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.08337, 45.77347]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ddd19b51d47a0e79b32d442c8956fb455a29e184",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "RU PLAT'OCEZO", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/platocezo.jpg", "short_desc": "Le Plat'Oc\u00e9zo propose un menu unique pour aller plus vite \u00e0 3,25 euros", "infos": "Localisation Le Plat'Oc\u00e9zo propose un menu unique pour aller plus vite \u00e0 3,25 euros \nHoraires Du lundi au vendredi 11h30 \u00e0 13h30    \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Campus  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.7586, "contact": "RU PLAT'OCEZO Campus des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone :  04 73 28 89 51 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.7586, 3.11371], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r539"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.11371, 45.7586]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5eec738e55106f7e2ac657eb02309233c0ca4a13",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "CAFETERIA DE JAUDE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/jaude/cafet_jaude.JPG", "short_desc": "Caf\u00e9t\u00e9ria situ\u00e9e au sommet de l'Ecole de Management.", "infos": "Localisation Caf\u00e9t\u00e9ria situ\u00e9e au sommet de l'Ecole de Management. \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A arr\u00eat : Lagarlaye \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nDans un cadre agr\u00e9able : grillades, plats du jour, entr\u00e9es vari\u00e9es et desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.77347, "contact": "CAFETERIA DE JAUDE 11 Boulevard Charles de Gaulle 63000 Clermont Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 0473344428 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.77347, 3.08359], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r923"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.08359, 45.77347]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "94537368155cdb8ad5d330f364306705cf36a443",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "KIOSQUE SABOURIN", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/sabourin/IMG_1687.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le site de Sabourin, dans les locaux de la nouvelle \u00e9cole d'Architecture.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le site de Sabourin, dans les locaux de la nouvelle \u00e9cole d'Architecture.   \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 16h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration sur place ou \u00e0 emporter : sandwichs, paninis, salades, desserts, viennoiseries, boissons, mais aussi grillades. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.8013522, "contact": "KIOSQUE SABOURIN 85 rue du Docteur Bousquet 63000 Clermont Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 0473288950 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.8013522, 3.1033219], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r924"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.1033219, 45.8013522]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c2e6ee8d9cc7c542c81af1679f2933a017d794fb",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "KIOSQUE JAUDE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/jaude/kiosque.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 l'entresol de l'Ecole de management.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 l'entresol de l'Ecole de management.  \nHoraires Du lundi au vendredi de 9h15 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A arr\u00eat : Lagarlaye \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSandwichs, salades, boissons, viennoiseries...  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.77347, "contact": "KIOSQUE JAUDE 11 boulevard Charles de Gaulle 63000 Clermont Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 34 44 28 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.77347, 3.08374], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r925"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.08374, 45.77347]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f55921f2491a40a869cbf85e3d21287897424594",
    "fields": {
        "zone": "RMO - Montlucon", "title": "KIOSQUE MONTLUCON", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/kiosque_montlucon.JPG", "short_desc": "Dans la r\u00e9sidence universitaire, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'IUT", "infos": "Localisation Dans la r\u00e9sidence universitaire, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de l'IUT  \nHoraires Du lundi en vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 18h30 \u00e0 21h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C2 arr\u00eat : Soulier Bus 5B arr\u00eat : Soulier \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBoissons fraiches, friandises, salades, sandwichs vari\u00e9s, paninis, viennoiseries,  p\u00e2tisseries... \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 46.329254, "contact": "KIOSQUE MONTLUCON All\u00e9e Jean Jacques Soulier 03100 Montlu\u00e7on T\u00e9l\u00e9phone : 04 70 08 35 59 E-mail : restaurant-montlucon@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [46.329254, 2.588114], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r930"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.588114, 46.329254]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "819e2c3458a1e994c32cda6e0081f8c9f2114d45",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CAMPUS", "title": "Restaurant du Bailly", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/restau-bailly-retaille.jpg", "short_desc": "Au campus, \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT et de la facult\u00e9 de STAPS", "infos": "Localisation Au campus, \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT et de la facult\u00e9 de STAPS \nHoraires Restauration traditionnelle : Ouvert de 11h30 \u00e0 13h40 et de 18h30 \u00e0 20h15 Snack : ouvert de 8h \u00e0 15h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.8728469, "contact": "Restaurant du Bailly  avenue des Facult\u00e9s, SALOUEL T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.50 E-mail : ru.amiens-sud.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8728469, 2.265], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r1"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.265, 49.8728469]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "01230f6d477cdfd8d72aa381551c3752a77801ab",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Restaurant de l'ESIEE", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/photo-RU-esiee.jpg", "short_desc": "Au sein de l'Ecole Sup\u00e9rieure d'Ing\u00e9nieurs en Electronique et Electrotechnique", "infos": "Localisation Au sein de l'Ecole Sup\u00e9rieure d'Ing\u00e9nieurs en Electronique et Electrotechnique \nHoraires Ouvert de 12h \u00e0 13h30 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.8996519, "contact": "Restaurant de l'ESIEE 14 quai de la Somme, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.43.54.83 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8996519, 2.2914433], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r3"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2914433, 49.8996519]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4084d79c5e51446801eff16dca81632544ab9156",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la facult\u00e9 des arts", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/cafete-arts.jpg", "short_desc": "Au coeur de la facult\u00e9 des arts", "infos": "Localisation Au coeur de la facult\u00e9 des arts \nHoraires Ouvert de 8h30 \u00e0 11h00 et de 11h45 \u00e0 16h00 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.9020228, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la facult\u00e9 des arts rue des Teinturiers, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.87 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.9020228, 2.2929127], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r4"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2929127, 49.9020228]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f4d5d665e6600f6bbf1fd5c804dcd3051c3ee23f",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Restaurant Saint-Leu", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/ru-stleu-ext.jpg", "short_desc": "Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie et \u00e0 proximit\u00e9 des facult\u00e9s de sciences", "infos": "Localisation Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie et \u00e0 proximit\u00e9 des facult\u00e9s de sciences \nHoraires Restauration traditionnelle : Ouvert le midi de 11h30 \u00e0 13h30 et le soir de 18h30 \u00e0 20h15 Snack : Ouvert de 11h30 \u00e0 14h Sandwicherie : Ouvert de 11h30 \u00e0 14h \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.8966459, "contact": "Restaurant Saint-Leu rue de la Plumette, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.87 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8966459, 2.3017], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r5"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.3017, 49.8966459]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dbf7df82bfcb4ea2bee2e144da2d9fa9e33998c4",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Charles", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/cafete-stcharles-int.jpg", "short_desc": "Cette caf\u00e9t\u00e9ria vous accueille dans le b\u00e2timent D de la facult\u00e9 de m\u00e9decine", "infos": "Localisation Cette caf\u00e9t\u00e9ria vous accueille dans le b\u00e2timent D de la facult\u00e9 de m\u00e9decine \nHoraires Ouvert de 8h15 \u00e0 15h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Situ\u00e9 au sous-sol de la fac de m\u00e9decine \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.8909794, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Charles rue des Louvels, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.82.79.02 E-mail : ru.amiens-sud.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8909794, 2.2926441], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r8"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2926441, 49.8909794]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2a14e8a7e8aa9b3d84f3493af460184439c80dc5",
    "fields": {
        "zone": "COMPIEGNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Port \u00e0 Bateaux", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2015/03/Compiegne-cafet-PAB.jpg", "infos": "Horaires Ouvert du lundi au vendredi de 10h00 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLes \u00e9tudiants b\u00e9n\u00e9ficiaires de repas gratuits peuvent payer uniquement avec leur carte multiservice Izly, une formule sandwich (Sandwich+compote+fruit/petit g\u00e2teau) au prix de 3,20 euros au kiosque \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.41522, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Port \u00e0 Bateaux 25 rue du Port \u00e0 Bateaux, COMPIEGNE T\u00e9l\u00e9phone : 03.44.92.15.15 E-mail : ru.portabateaux@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.41522, 2.8201], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r788"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.8201, 49.41522]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "efc6f1c8899254713fbce14113e6a9125617b7b8",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CAMPUS", "title": "Food-truck", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2016/01/photo-3.jpg", "short_desc": "Vente \u00e0 emporter au pied de la FAC de m\u00e9decine", "infos": "Localisation Vente \u00e0 emporter au pied de la FAC de m\u00e9decine \nHoraires de 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.876867, "contact": "Food-truck Bat G, chemin du Thil, campus, AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.50 E-mail : ru.amiens-sud.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.876867, 2.263157], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r844"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.263157, 49.876867]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c8c58d52d75603cf4caa0b3b882770ac88355321",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "RU Les Fenouill\u00e8res", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT et de la facult\u00e9 de lettres + site Ruocco", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT et de la facult\u00e9 de lettres + site Ruocco \nHoraires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nproche IUT - Facult\u00e9 de lettres - Facult\u00e9 de droit \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.5132209, "contact": "RU Les Fenouill\u00e8res Avenue Gaston Berger 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone :  04 42 93 58 70", "geolocalisation": [43.5132209, 5.4528503], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r629"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4528503, 43.5132209]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1c1bc4102ebb558d76a312ecb32aa22b64e2640e",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "RU IAE", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 11h30-14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.586142, "contact": "RU IAE Clos Guiot - Puyricard - CS 30063 - 13089 Aix-en- Provence cedex 2 T\u00e9l\u00e9phone : 04 42 28 08 69", "geolocalisation": [43.586142, 5.422629], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r630"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.422629, 43.586142]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5e74fadc91bbf48e952394dbfb0bdccb4f6a7ccf",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Les Fenouill\u00e8res", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 8h-14h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.5132209, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Les Fenouill\u00e8res avenue Gaston Berger - 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone : 04 42 93 58 70", "geolocalisation": [43.5132209, 5.4528503], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r635"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4528503, 43.5132209]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7664a04bbdf33718cc7365f7518f611e1d6630a6",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Canebi\u00e8re", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 17h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.2980032, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Canebi\u00e8re Fac de droit - Canebi\u00e8re - 13001 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 02 58 17", "geolocalisation": [43.2980032, 5.3828208], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r645"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.3828208, 43.2980032]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d7a8743e8bd6af9e13e8a8b23f718b3980c4328f",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Ch\u00e2teau-Gombert", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/cafet-u/imt/cafeteria-imt-2/16951-1-fre-FR/cafeteria-imt-2_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 16h30 \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.3425998, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Ch\u00e2teau-Gombert 38 rue Fr\u00e9d\u00e9ric Joliot Curie - 13013 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 05 46 18", "geolocalisation": [43.3425998, 5.4367564], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r647"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4367564, 43.3425998]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "67743a18ed0ba52d485a5538ee1ff59247d96898",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Charles", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/cafet-u/saint-charles/saint-charles-1/12804-1-fre-FR/saint-charles-1_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 16h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.3047761, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Charles 3 place Victor Hugo - 13331 Marseille cedex 3 T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 62 83 71 o", "geolocalisation": [43.3047761, 5.3775126], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r651"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.3775126, 43.3047761]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "737a9513bd1e2691d33f49d496699980cdfe9b66",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Colbert", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de la facult\u00e9 Colbert", "infos": "Localisation Au sein de la facult\u00e9 Colbert \nHoraires 07h30-18h00 : du lundi au vendredi 07h30-12h00 : le samedi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.2998711, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Colbert 14 rue Puvis de Chavannes 13003 Marseille", "geolocalisation": [43.2998711, 5.3752909], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r958"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.3752909, 43.2998711]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "aef56f4badc85fcbd3b15685617f4abc361f6ce5",
    "fields": {
        "zone": "Bordeaux", "title": "Resto U Le 98'", "photo": "http://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/IMG-3795.jpg", "short_desc": "98 Quai des Chartrons", "infos": "Localisation 98 Quai des Chartrons \nHoraires lundi au jeudi : 11h30 \u00e0 15h00 - 17h30 \u00e0 20h00 le vendredi 11h30 \u00e0 15h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat : 'Cours du M\u00e9doc' \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.8551921, "contact": "Resto U Le 98' 98 quai des Chartrons \u00e0 Bordeaux", "geolocalisation": [44.8551921, -0.5658932999999706], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r401"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.5658932999999706, 44.8551921]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5b8f1be09c03ab261aabdfe8dccbe165f21e1473",
    "fields": {
        "zone": "Pessac", "title": "Crous Cafet' Le Sirtaki", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/20170403-074404.jpg", "infos": "Horaires de 07h30 \u00e0 18h00 (17h30 le vendredi) \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat 'Montaigne Montesquieu' \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.795737, "contact": "Crous Cafet' Le Sirtaki 23 esplanade des Antilles \u00e0 Pessac T\u00e9l\u00e9phone : 05.57.96.76.77", "geolocalisation": [44.795737, -0.615998], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r402"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.615998, 44.795737]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f16ba4302dbc664af1881d4d716ec97696e6f6d3",
    "fields": {
        "zone": "Pessac", "title": "Le Vent Debout", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Ru et caf\u00e9t\u00e9ria", "infos": "Localisation Ru et caf\u00e9t\u00e9ria \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat 'Doyen Brus' \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.799916, "contact": "Le Vent Debout 32, avenue L\u00e9on Duguit 33600 Pessac T\u00e9l\u00e9phone : 05.56.80.67.55", "geolocalisation": [44.799916, -0.610954], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r409"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.610954, 44.799916]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "95c785690b86285c85d293a7e782c2ac81c29f79",
    "fields": {
        "zone": "Gradignan", "title": "Crous Cafet' de l'IUT", "infos": "Horaires FERMETURE POUR TRAVAUX \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne 10 (Village 6 - IUT) \nPratique Situ\u00e9 au coeur de l'IUT", "lat": 44.7897032, "contact": "Crous Cafet' de l'IUT 15 rue Naudet Gradignan", "geolocalisation": [44.7897032, -0.6125757], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r626"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.6125757, 44.7897032]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a6312a444799d4ab8201fbdbd39ef93cdf4b4e51",
    "fields": {
        "zone": "Bordeaux", "title": "Resto U' Le Mascaret", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2018/03/Resto-U-Le-Mascaret-2017-22.jpg", "short_desc": "Sur le Campus de Carreire", "infos": "Localisation Sur le Campus de Carreire \nHoraires Crous Market'(horaires octobre 2018 \u00e0 avril 2019) lundi \u2013 jeudi, 08:30 \u2013 21:00 vendredi, 08:30 \u2013 17:00 samedi, 11:30 \u2013 13:30  Restaurant lundi - vendredi, 11:30 \u00e0 13:45  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A - Arr\u00eat : Pellegrin Bus 8,  11 et 41 - Arr\u00eat : Bordeaux Carreire \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nConsultez la page facebook du Mascaret : facebook.com/RUlemascaret \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.826169, "contact": "Resto U' Le Mascaret 146 rue L\u00e9o Saignat 33000 Bordeaux T\u00e9l\u00e9phone : 05 47 30 43 78", "geolocalisation": [44.826169, -0.605732], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r415"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.605732, 44.826169]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9c1452a6658ec609d81423ba12d34174ead9203f",
    "fields": {
        "zone": "Guyane", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de Troubiran", "photo": "https://www.crous-antillesguyane.fr/wp-content/uploads/sites/25/2014/09/20140314-081927-e1411154988272.jpg", "short_desc": "Campus de troubiran", "infos": "Localisation Campus de troubiran \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 14h30 \nPratique Vente de tickets du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 13h00 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue", "lat": 4.93225, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de Troubiran Cayenne T\u00e9l\u00e9phone : 0594 37 85 14", "geolocalisation": [4.93225, -52.300701], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r514"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-52.300701, 4.93225]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "db386bf3e00fd50566c8cc42b3e928b09e7d0509",
    "fields": {
        "zone": "Guadeloupe", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria UFR SJE", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires du lundi au vendredi  de 7h00 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes", "lat": 16.2258510103531, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria UFR SJE Campus de fouillole - UFR SJE T\u00e9l\u00e9phone : 0590894648 E-mail : resto-fouillole@crous-antillesguyane.fr", "geolocalisation": [16.2258510103531, -61.5316727246368], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r771"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-61.5316727246368, 16.2258510103531]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ddb63f063c6e7ddffbada065036106b718fcd67a",
    "fields": {
        "zone": "Campus 4", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IAE", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 16h10 Le samedi de 8h30 \u00e0 11h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.2109562782311, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IAE T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 63 50  E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.2109562782311, -0.357566624879837], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r688"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.357566624879837, 49.2109562782311]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "07f479a83a398b84b599fa782f17472a6b6670b2",
    "fields": {
        "zone": "La Roche-sur-Yon", "title": "P\u00f4le Grillades Resto U La Courtaisi\u00e8re", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Pole-Grillades-RU-la-Courtaisiere.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U la Courtaisiere", "infos": "Localisation Au sein du Resto U la Courtaisiere \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne H - arr\u00eat : Le RU \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT - Lyc\u00e9e de Lattre de Tassigny -  UFR Langues - UFR Droit et sciences politiques - UFR IGARUN \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 46.677959, "contact": "P\u00f4le Grillades Resto U La Courtaisi\u00e8re 56, Bd Gaston Defferre, 85000 La Roche sur Yon", "geolocalisation": [46.677959, -1.406035], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r780"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.406035, 46.677959]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c43e3d3ab1febd4ea3a786298c06b8ff0cd09125",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U IUT la Fleuriaye", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-la-Fleuriaye.jpg", "short_desc": "Au sein de l'IUT la Fleuriaye", "infos": "Localisation Au sein de l'IUT la Fleuriaye \nHoraires Du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 11h00 et de 11h45 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 95 - arr\u00eat : IUT Bus E5 - arr\u00eat - Fleuriaye \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT la Fleuriaye - Ecole Polytechnique - Ecole des Mines - Oniris Chantrerie - Ecole Sup\u00e9rieure du Bois \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.297263, "contact": "Cafet'U IUT la Fleuriaye avenue du professeur Jean Rouxel", "geolocalisation": [47.297263, -1.503689], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r584"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.503689, 47.297263]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5a0cbde4e53b082998352e8ac2ce80db1bbfd6bf",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U du P\u00f4le Etudiant", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Pole-Etudiant.jpg", "short_desc": "Campus Droit-Lettres", "infos": "Localisation Campus Droit-Lettres \nHoraires Du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 20h00. Le vendredi de 8h30 \u00e0 18h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne 2 - arr\u00eat : Facult\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - ENITIAA \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.245735, "contact": "Cafet'U du P\u00f4le Etudiant Chemin de la Censive du Tertre", "geolocalisation": [47.245735, -1.551552], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r587"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.551552, 47.245735]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "feacb496c12167f5a778839db75f1a4b4cd19b42",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Salle Administrative Resto U Le Tertre", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Salle%20administrative%20RU%20Le%20Tertre.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U le Tertre", "infos": "Localisation Au sein du Resto U le Tertre \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Ligne 2 - arr\u00eat : Facult\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - Oniris Geraudi\u00e8 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.245605, "contact": "Salle Administrative Resto U Le Tertre 4, Route de la Joneli\u00e8re, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.245605, -1.554351], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r739"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.554351, 47.245605]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6cbaa310c955d04bed8db37bf035258d8c3f15d7",
    "fields": {
        "zone": "Le Mans", "title": "Cafet'U UFR Sciences du Mans", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Sciences-Le-Mans.jpg", "short_desc": "Au sein de l'UFR Sciences", "infos": "Localisation Au sein de l'UFR Sciences \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 15h20 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne T1 - arr\u00eat : Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM - ESGT - ESPE \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.015494, "contact": "Cafet'U UFR Sciences du Mans Avenue Olivier Messiaen, 72085 Le Mans", "geolocalisation": [48.015494, 0.163103], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r605"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.163103, 48.015494]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4570bb14dc3b004dbbfb1bce1d1ce39e61ef6f55",
    "fields": {
        "zone": "Le Mans", "title": "Cafet'U UFR Lettres du Mans", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-Lettres-Le-Mans.jpg", "short_desc": "Au sein de l'UFR Lettres", "infos": "Localisation Au sein de l'UFR Lettres \nHoraires Du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 16h15 Le vendredi de 8h30 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne T1 - arr\u00eat : Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM - ESGT - ESPE \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.017358, "contact": "Cafet'U UFR Lettres du Mans Avenue Olivier Messiaen, 72000 Le Mans", "geolocalisation": [48.017358, 0.157233], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r606"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.157233, 48.017358]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5dec80d8639b215446a4be7e5155c611e99c35eb",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U IUT Centre Nantes", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-IUT-Centre-Nantes.jpg", "short_desc": "Au sein de l'IUT Centre", "infos": "Localisation Au sein de l'IUT Centre \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 17h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C1 - arr\u00eat : St-Cl\u00e9ment Bus C6 - arr\u00eat : Foch-Cath\u00e9drale \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT Joffre - Lyc\u00e9e Livet \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.2233935, "contact": "Cafet'U IUT Centre Nantes 3, Rue Mar\u00e9chal Joffre, 44000 Nantes", "geolocalisation": [47.2233935, -1.5453917], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r719"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.5453917, 47.2233935]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d76711aa0b81ff3458d1cc45f14a0bcdd52a82a9",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Vente \u00e0 emporter du Resto U le Tertre", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Vente-a-emporter-RU-le-Tertre.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U le Tertre", "infos": "Localisation Au sein du Resto U le Tertre \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 14h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Ligne 2 - arr\u00eat : Facult\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - Oniris Geraudi\u00e8re \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.245503, "contact": "Vente \u00e0 emporter du Resto U le Tertre 4, Route de la Joneli\u00e8re, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.245503, -1.555177], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r726"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.555177, 47.245503]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "cb970aafa0b4d20d6c15edafd3be8e5fa58bd093",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U la Chantrerie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-la-Chantrerie.jpg", "short_desc": "Campus Atlantech-Chantrerie", "infos": "Localisation Campus Atlantech-Chantrerie \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C6 - arr\u00eat : Chantrerie ; Bus 75 - arr\u00eat : Chantrerie Grandes \u00c9coles \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT la Fleuriaye - Ecole Polytechnique - Ecole des Mines - Oniris Chantrerie - Ecole Sup\u00e9rieure du Bois \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.28297, "contact": "Cafet'U la Chantrerie 4, rue Christian Pauc, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.28297, -1.515051], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r749"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.515051, 47.28297]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "83a1424c4ffd768b9fc2f3f0e5250118f3e328fd",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Cafet' UCO", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de l'Universit\u00e9 Catholique de l'Ouest", "infos": "Localisation Au sein de l'Universit\u00e9 Catholique de l'Ouest \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.463162, "contact": "Cafet' UCO 3 Place Andr\u00e9 Leroy, 49100 Angers", "geolocalisation": [47.463162, -0.546744], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r797"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.546744, 47.463162]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d471f5704238793cdcc3af24ca7d73fa731a15bd",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "RU Censier", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/RU-Censier1.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Censier-Daubenton Bus : 63, 24, 67, 89 \nPratique Restaurant universitaire accessible depuis le campus Jussieu : B\u00e2timent F entre la biblioth\u00e8que g\u00e9n\u00e9rale du campus et le service scolarit\u00e9 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8408863, "contact": "RU Censier 31 rue Geoffroy Saint Hilaire 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8408863, 2.35606480000001], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r174"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.35606480000001, 48.8408863]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4d28dff6b15dd05f7a9e931db9938a1e3031c75b",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "RU Cuvier", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/RU-Cuvier.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Jussieu Bus : 63, 24, 67, 89 \nPratique Restaurant universitaire accessible depuis le campus Jussieu : B\u00e2timent F entre la biblioth\u00e8que g\u00e9n\u00e9rale du campus et le service scolarit\u00e9. Acc\u00e8s par l'Universit\u00e9 Pierre et Marie Curie ou par le quai Saint Bernard \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8465031, "contact": "RU Cuvier 8 bis rue Cuvier 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8465031, 2.36001190000002], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r177"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.36001190000002, 48.8465031]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b237c807e38432484f268d6be229468a0489a7bc",
    "fields": {
        "zone": "Paris 16", "title": "RU IUT Descartes", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/RU-IUT-Descartes.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi  de 11h15 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Chardon-Lagache Tram T3 : Pont du Garigliano (traverser la Seine) Bus : 62, 22  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nAcc\u00e8s personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite par le parking universitaire  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8420349, "contact": "RU IUT Descartes 143 avenue de Versailles 75016 Paris", "geolocalisation": [48.8420349, 2.26796130000002], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r180"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.26796130000002, 48.8420349]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ae5f3ee894ea4348078c4ffb1df68d2e2cbfe6d0",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "RU Mazet", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Ru-Mazet.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Od\u00e9on  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8537821, "contact": "RU Mazet 5 rue Andr\u00e9 Mazet 75006 Paris", "geolocalisation": [48.8537821, 2.33929000000001], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r182"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33929000000001, 48.8537821]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "93c09000897779db93d51d5faa29ac030af0ca81",
    "fields": {
        "zone": "Paris 10", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Villemin", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Villemin.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 16h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Ch\u00e2teau Landon \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8760901, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Villemin 10 avenue de Verdun 75010 Paris", "geolocalisation": [48.8760901, 2.36161679999998], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r189"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.36161679999998, 48.8760901]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e01b78def8dcfcc02862dd6deba0ef5671fb66b4",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Grands Moulins", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Grands-Moulins.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 18h Horaires adapt\u00e9s en week-end. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro et RER C : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8295056, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Grands Moulins 14 esplanade Pierre Vidal Naquet 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8295056, 2.38120660000004], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r192"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.38120660000004, 48.8295056]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3745bcfe7c95137e31d779941fce1dd0029f0bb6",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Institut Catholique de Paris", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Institut-Catholique.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Saint-Sulpice \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8480255, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Institut Catholique de Paris 21 rue d'Assas 75006 Paris", "geolocalisation": [48.8480255, 2.32960849999995], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r193"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.32960849999995, 48.8480255]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4883693ed0a99c2fc7ea6d14564e09526bd3813d",
    "fields": {
        "zone": "Petite couronne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Montrouge", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Montrouge.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 15h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte d'Orl\u00e9ans  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8214511, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Montrouge 1 rue Maurice Arnoux 92120 Montrouge", "geolocalisation": [48.8214511, 2.31426020000004], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r197"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.31426020000004, 48.8214511]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e82bac33b73ce7bdd49eafc0630d5df9f0abd93a",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cassin (Ren\u00e9)", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Cassin.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Gobelins Bus : 83 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8360361, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cassin (Ren\u00e9) 17 rue Saint Hippolyte 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8360361, 2.34651370000006], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r202"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.34651370000006, 48.8360361]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "84380692214b6d3a6525a18186a45d961e44153d",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Sciences Po", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Sciences-Po-2.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 18h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Saint-Germain-des-Pr\u00e9s  \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8537263, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Sciences Po 56 rue des Saints-P\u00e8res 75006 Paris", "geolocalisation": [48.8537263, 2.32990840000002], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r206"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.32990840000002, 48.8537263]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "353cbd328b86a559ef76c8f8fc23c071697f27a6",
    "fields": {
        "zone": "Petite couronne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Boulogne", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Boulogne.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 9h \u00e0 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Marcel-Sembat \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8345054, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Boulogne 71 avenue \u00c9douard Vaillant 92100 Boulogne", "geolocalisation": [48.8345054, 2.24788950000004], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r884"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.24788950000004, 48.8345054]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9c3ab48fddbeab7caae293618c0866b6372ebd8f",
    "fields": {
        "zone": "Paris 16", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Dauphine", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Dauphine.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 18h30 Horaires adapt\u00e9s en week-end. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte Dauphine RER : Avenue Foch \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8695839, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Dauphine 2 boulevard Lannes 75116 Paris", "geolocalisation": [48.8695839, 2.27395379999996], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r898"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.27395379999996, 48.8695839]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e288bf407f4c9e61db18b84d088eb729fcf0c661",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/IUT/bar_cafet_IUT.jpg", "short_desc": "40 places assises.  Au coeur de l'IUT", "infos": "Localisation 40 places assises.  Au coeur de l'IUT \nHoraires Ouvert de 8h \u00e0 16h du lundi au jeudi (jusqu'\u00e0 14h le vendredi) \nPratique Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es, paninis, boissons chaudes et froides, desserts, confiseries \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.843752, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT", "geolocalisation": [47.843752, 1.925437], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r479"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.925437, 47.843752]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6aeaa14a51f72d0c714efa8e4611fc273602cefa",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Le Lac", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/RU/LAC/Ru%20Lac%2001.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 proche des collegiums Droit, Economie, Gestion et STAPS, de l'IUT et de Polytech Galil\u00e9e. 660 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 proche des collegiums Droit, Economie, Gestion et STAPS, de l'IUT et de Polytech Galil\u00e9e. 660 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique Grillades. Snacks. Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts.  Cha\u00eene administrative. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.843903, "contact": "Le Lac Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.843903, 1.932697], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r485"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.932697, 47.843903]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "350f96a3e0fa8af77baac56b9e56775803c7dccd",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Pizzeria le Borsalino", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/BORSALINO/Pizzeria%20Borsalino%201.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sous le RU du Lac proche des collegiums Droit, Economie, Gestion et STAPS, de l'IUT et de Polytech Galil\u00e9e. 90 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sous le RU du Lac proche des collegiums Droit, Economie, Gestion et STAPS, de l'IUT et de Polytech Galil\u00e9e. 90 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique P\u00e2tes et pizzas maison sur place ou \u00e0 emporter. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.844011, "contact": "Pizzeria le Borsalino Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.844011, 1.933045], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r487"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.933045, 47.844011]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "48bfde635b7d8bc48d977cec99443e31da98e843",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de M\u00e9decine", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/TONNELLE/CAFETERIA%20%20MEDECINE/tours_medecine1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'UFR de m\u00e9decine (\u00e0 droite en entrant). 80 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'UFR de m\u00e9decine (\u00e0 droite en entrant). 80 places assises.  \nHoraires Ouvert de 7h30 \u00e0 16h (sauf vendredi fermeture \u00e0 14h30). \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es, paninis. Confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.386118, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de M\u00e9decine 8 bis boulevard Tonnell\u00e9 37000 Tours", "geolocalisation": [47.386118, 0.66776], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r489"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.66776, 47.386118]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bb0a2f9e5161445e0d18f5a7c61b51b79eb83b41",
    "fields": {
        "zone": "Bourges", "title": "RU Lahitolle", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Bourges/RU%20LAHITOLLE/RU_lahitolle.jpeg", "short_desc": "Situ\u00e9 pr\u00e8s de l'INSA et de l'antenne du collegium Droit, Economie, Gestion.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 pr\u00e8s de l'INSA et de l'antenne du collegium Droit, Economie, Gestion. \nHoraires Ouvert de 11h45 \u00e0 13h30. \nPratique Menu \u00e0 points. Composez selon vos envies ! L'app\u00e9tit arrive \u00e0 points ! Le repas \u00e0 6 points pour 3,20 euros puis 0,70 euros le point-plaisir suppl\u00e9mentaire.  Snack. Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.0810645, "contact": "RU Lahitolle 15 rue Maurice Roy 18000 Bourges", "geolocalisation": [47.0810645, 2.414766], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r782"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.414766, 47.0810645]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6f35aca245efdce2d42918cf8a269e2ec86aba80",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "La K'fet", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/TECHNOPOLE/cafeteria_technopole.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9e dans le quartier des 2 lions dans l'enceinte du RU. 100 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans le quartier des 2 lions dans l'enceinte du RU. 100 places assises. \nHoraires Ouvert de 11 \u00e0 14h.  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat \u00ab Fac 2 lions \u00bb - Tramway : Ligne A - Bus : 1A - 1B - 5 - 6 \nPratique Bar. Bagel, Kebab, sandwichs vari\u00e9s, paninis, salades. P\u00e2tisseries maison. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.3693348, "contact": "La K'fet 55 avenue Jean Portalis 37200 Tours", "geolocalisation": [47.3693348, 0.685888699999964], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r496"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.685888699999964, 47.3693348]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7781a816b79e32177b1ffb40059c05107b966302",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Riche", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/La%20Riche/la%20riche.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur de la facult\u00e9 de m\u00e9decine. Places assises 24.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur de la facult\u00e9 de m\u00e9decine. Places assises 24. \nHoraires Ouvert de 7h30 \u00e0 16h. \nPratique Petits-d\u00e9jeuners. Sandwichs vari\u00e9s, paninis, burgers, salades, soupes. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.381796, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Riche 45 rue de la Parmenti\u00e8re 37520 La Riche", "geolocalisation": [47.381796, 0.66431620000003], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r783"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.66431620000003, 47.381796]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dffcf386a4f9aa0cdd2a16e263904b3e72f4f977",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "RU Grandmont", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/GRANDMONT/RU/RU_Grandmont.JPG", "short_desc": "Pr\u00e8s des UFR Sciences et techniques, IUT GEII.", "infos": "Localisation Pr\u00e8s des UFR Sciences et techniques, IUT GEII. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30 du lundi au vendredi  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat Bonamy - Lignes de bus : 2, 3, 13, 14, 16 \nPratique 4 ambiances culinaires : cuisine du monde - croq chaud - grillades - poissons Buffets d'entr\u00e9es et de desserts \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.3510666, "contact": "RU Grandmont Avenue Monge 37200 Tours", "geolocalisation": [47.3510666, 0.7019507], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r786"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.7019507, 47.3510666]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "37226804bd39c5ab04ea8d1d10babaa7df879e3d",
    "fields": {
        "zone": "Lorient", "title": "Cafet' Paquebot", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/cafet-paquebot-Lorient-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au RDC du b\u00e2timent des Facs de Lettres, Langues, Sciences Humaines et sociales", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au RDC du b\u00e2timent des Facs de Lettres, Langues, Sciences Humaines et sociales \nHoraires Du Lundi au Vendredi de 8h30 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Parking \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.7453734, "contact": "Cafet' Paquebot 10 rue Jean Zay 56000 Lorient", "geolocalisation": [47.7453734, -3.3865201], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r623"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-3.3865201, 47.7453734]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6e3bf0452259a2b5ed7c08c6b52d43b036a7ae79",
    "fields": {
        "zone": "Lorient", "title": "Resto'U Lorient", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/RUlorientpouriresto.jpg", "short_desc": "Le Resto U aux fresques murales plac\u00e9es sous le signe du 7\u00e8me art. Self de 700 places", "infos": "Localisation Le Resto U aux fresques murales plac\u00e9es sous le signe du 7\u00e8me art. Self de 700 places   \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.743133, "contact": "Resto'U Lorient 37, rue de Lanveur  56100 LORIENT  T\u00e9l\u00e9phone : 02 97 87 17 57", "geolocalisation": [47.743133, -3.388148], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r452"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-3.388148, 47.743133]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9e1d53202f41ad8c213186337481c4a4f646931d",
    "fields": {
        "zone": "Quimper", "title": "Cafet' Pierre Jakez H\u00e9lias", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSite de l'UBO, donnant sur la Baie de K\u00e9rogan. Self et Distributeur automatique de boissons chaudes \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.9724, "contact": "Cafet' Pierre Jakez H\u00e9lias 18, av. de la Plage des Gueux  29000 Quimper  T\u00e9l\u00e9phone :  02 90 94 47 91", "geolocalisation": [47.9724, -4.0938], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r455"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.0938, 47.9724]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "23c99df1523749449eef5ecdf4b08acf0a3f8c5e",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Cafet' IBRBS", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "CAFET : Snack, sandwichs, salades, paninis, viennoiseries, SELF de 12h et 13h45 :  entr\u00e9es, plat du jour, et desserts", "infos": "Localisation CAFET : Snack, sandwichs, salades, paninis, viennoiseries, SELF de 12h et 13h45 :  entr\u00e9es, plat du jour, et desserts \nHoraires de 8h30 \u00e0 16h, du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 14h, le vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.396998, "contact": "Cafet' IBRBS 22 avenue Camille Desmoulins", "geolocalisation": [48.396998, -4.486244], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r460"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.486244, 48.396998]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "becfa58bd27f09c4126308bff437a8ec1384ad6d",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Er\u00e8ve - Le Bistrot", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/bistrot-EREVE-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus de Rennes 2", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus de Rennes 2 \nHoraires du lundi au jeudi : de 9h \u00e0 17h45  vendredi : de 9h \u00e0 15h \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s m\u00e9tro \u00ab Villejean Universit\u00e9 \u00bb \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.119035, "contact": "Er\u00e8ve - Le Bistrot", "geolocalisation": [48.119035, -1.701918], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r611"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.701918, 48.119035]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "305bdfc8eebffbca43b4cb719662641d63864962",
    "fields": {
        "zone": "Rennes est-Beaulieu", "title": "Cafet' Astrolabe", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/RU-Astrolabe-pouriresto.jpg", "short_desc": "\u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Resto U Astrolabe et de la B.U. viennoiseries, boissons, confiseries, sandwichs, paninis, tartes sal\u00e9es, salades compos\u00e9es, pizza et k\u00e9bab", "infos": "Localisation \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Resto U Astrolabe et de la B.U. viennoiseries, boissons, confiseries, sandwichs, paninis, tartes sal\u00e9es, salades compos\u00e9es, pizza et k\u00e9bab \nHoraires Du lundi au jeudi : 9h - 18h Vendredi : 8h - 14h \nMoyen d'acc\u00e8s Bus arr\u00eat Beaulieu INSA Lignes C4, 31, 32, 35, 40 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nbillard, baby-foot, TV \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.120625, "contact": "Cafet' Astrolabe All\u00e9e Jean d'Alembert, Rennes", "geolocalisation": [48.120625, -1.638732], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r616"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.638732, 48.120625]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b348bdea05b0d13acca38f3610b53bb1e0cec9bc",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Cafet' Sant\u00e9", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au Sein du campus Sant\u00e9 Rennes 1", "infos": "Localisation Au Sein du campus Sant\u00e9 Rennes 1 \nHoraires de 7h30 \u00e0 14h30 en continu \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C4, M\u00e9tro Villejean Universit\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nplat du jour, sandwichs, restauration rapide, viennoiseries, boissons froides et chaudes \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.117874, "contact": "Cafet' Sant\u00e9 2 avenue L\u00e9on Bernard, Rennes", "geolocalisation": [48.117874, -1.696279], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r967"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.696279, 48.117874]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8ce9785971e527c7344acdb7b58cac3506ac4473",
    "fields": {
        "zone": "Rennes Centre", "title": "Cafet' IGR", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Boissons chaudes et froides, sandwichs, paninis, viennoiseries et confiseries", "infos": "Localisation Boissons chaudes et froides, sandwichs, paninis, viennoiseries et confiseries \nHoraires Lundi au Jeudi : 9h30 - 16h30 Vendredi : 9h30 - 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.11774814730921, "contact": "Cafet' IGR 11 rue Jean Mac\u00e9", "geolocalisation": [48.11774814730921, -1.668570712208748], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1020"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.668570712208748, 48.11774814730921]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3ccaa9fcf01bef8b9254d0ad981a3d2bd8a220bf",
    "fields": {
        "zone": "Sophia-Antipolis", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria H\u00e9lios", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 11h30-14h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.616609379745, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria H\u00e9lios 2240 route des Lucioles 06410 Biot", "geolocalisation": [43.616609379745, 7.07000657916069], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r991"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.07000657916069, 43.616609379745]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "989c2d56f8688b27bcf05ef4406f3661374fde69",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Resto U Carlone", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/carlone-ru.jpg", "short_desc": "Campus Carlone", "infos": "Localisation Campus Carlone \nHoraires 11h30 - 14h \nMoyen d'acc\u00e8s bus n\u00b0 22 \nPratique Le Resto' U Carlone est temporairement ferm\u00e9 en raison de travaux d\u2019entretien des luminaires \u00e0 effectuer. La caf\u00e9t\u00e9ria, situ\u00e9e au sur le parvis du campus, est ouverte. Le Crous vous pr\u00e9sente ses excuses pour la g\u00eane occasionn\u00e9e. \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.6930600493826, "contact": "Resto U Carlone 80 boulevard \u00c9douard Herriot 06200 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 93 86 58 05", "geolocalisation": [43.6930600493826, 7.23870009183884], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r378"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.23870009183884, 43.6930600493826]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1bf4e60caccfa61f41b36d0211e7102a7e0851ca",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Resto U Nice centre", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/nicecentre-regalexpress.jpg", "short_desc": "Campus Trotabas", "infos": "Localisation Campus Trotabas \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s bus n\u00b0 38 \nPratique Une borne de rechargement IZLY se trouve dans votre resto U. Par cons\u00e9quent, seul IZLY est accept\u00e9 comme moyen de paiement. \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.696766, "contact": "Resto U Nice centre 5 avenue Robert Schuman 06000 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 93 97 10 20", "geolocalisation": [43.696766, 7.246081], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r379"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.246081, 43.696766]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "aaa0e53f3ea4da01c78f24d0a5b02723b571c2b7",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pasteur", "photo": "http://www.crous-nice.fr/images/resto_u/pasteur.jpg", "short_desc": "Campus de M\u00e9decine", "infos": "Localisation Campus de M\u00e9decine \nHoraires 7h45-15h00 \nMoyen d'acc\u00e8s bus n\u00b0 16, 88 et 89 \nPratique  WIFI disponible \nPour tout paiement par CB : pr\u00e9sentation d un justificatif de statut pour le tarif \u00e9tudiant (\u00e0 d\u00e9faut, tarif passager \u00e0 7,90 euros). Tarif passager pour les personnels qui n utilisent pas izly.  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.7255139, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pasteur  28 avenue de Vallombrose 06107 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 93 37 76 44", "geolocalisation": [43.7255139, 7.2801741], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r382"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.2801741, 43.7255139]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "07d01f6b86af05a30e8d4ebd8d82f26a0aed7b3b",
    "fields": {
        "zone": "Sophia-Antipolis", "title": "Resto U Skema", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/skema-ru.jpg", "short_desc": "Ecole Skema", "infos": "Localisation Ecole Skema \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s bus : dessertes r\u00e9guli\u00e8res Cannes, Antibes et Nice \nPratique  WIFI disponible \nUne borne de rechargement IZLY se trouve dans votre resto U. Par cons\u00e9quent, seul IZLY est accept\u00e9 comme moyen de paiement. \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.6139606461867, "contact": "Resto U Skema 60 avenue Dosto\u00efevski 06902 Sophia-Antipolis T\u00e9l\u00e9phone : 04 93 95 32 88", "geolocalisation": [43.6139606461867, 7.05638498067856], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r384"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.05638498067856, 43.6139606461867]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9af5c38e49f624e115fff12940df4970c0c48fc9",
    "fields": {
        "zone": "Toulon", "title": "Resto U L'Escarpe", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/escarpe-ru.jpg", "short_desc": "Campus universitaire de Toulon", "infos": "Localisation Campus universitaire de Toulon \nHoraires 11h30 - 14h00 \nPratique Une borne de rechargement IZLY se trouve devant votre resto U. La carte bleue est accept\u00e9e \u00e0 partir de 1\u20ac. Une attention particuli\u00e8re est faite aupr\u00e8s des personnels qui, pour avoir acc\u00e8s \u00e0 leur subvention, doivent obligatoirement payer avec leur carte IZL \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.1214158, "contact": "Resto U L'Escarpe 35 avenue Alphonse Daudet 83000 Toulon T\u00e9l\u00e9phone : 04 94 91 62 74", "geolocalisation": [43.1214158, 5.9387165], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r389"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.9387165, 43.1214158]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4379ca7f12c5f2342ed11fef72cac010aa8c8b8f",
    "fields": {
        "zone": "Angoul\u00eame", "title": "Brasserie le Nil", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Brasserie%20Le%20Nil.jpg", "short_desc": "P\u00f4le image Angoul\u00eame/Saint-Cybard", "infos": "Localisation  P\u00f4le image Angoul\u00eame/Saint-Cybard \nHoraires Restaurant ouvert du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30, le midi.  \nMoyen d'acc\u00e8s Comment y aller ? Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 :  Arr\u00eat  Le Nil Lignes : C, 3, 5  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Cuisine traditionnelle Vente \u00e0 l'unit\u00e9, boissons. Menu \u00e0 4 et 5 \u00a4 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.6533051, "contact": "Brasserie le Nil 138 route de Bordeaux 16000 Angoul\u00eame T\u00e9l\u00e9phone : 05.45.25.51.51 E-mail : restaurant.breuty@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [45.6533051, 0.1487823], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r750"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.1487823, 45.6533051]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c333ccc57a1bd8364f74d61180ce6a8548a9324f",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "Bar/Sandwicherie (rabelais)", "photo": "https://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2014/07/ru-rabelais.jpg", "short_desc": "Sur le campus.", "infos": "Localisation Sur le campus.  \nHoraires Du lundi au vendredi : Bar et Sandwicherie de 11h30 \u00e0 14h  \nMoyen d'acc\u00e8s Comment y aller ? Arr\u00eats de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Rabelais (ligne 1)  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nCasse-croutes chauds / Croques divers / Snack / Paninis / Salades compos\u00e9es / Sandwiches froids \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.569652, "contact": "Bar/Sandwicherie (rabelais) 5 rue de la Devini\u00e8re 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.44.53.80 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.569652, 0.377553], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r762"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.377553, 46.569652]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dff0487f23fdc4aaf337512d557292e1a4fe38c0",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Centre Ville", "title": "Crous Truck", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/croustruck.jpg", "short_desc": "*-*-*-* Pr\u00e9sidence de l'universit\u00e9", "infos": "Localisation *-*-*-* Pr\u00e9sidence de l'universit\u00e9  \nHoraires Du lundi au vendredi :12H00-14H00  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPrestations : Casse-croutes chauds Croques vari\u00e9s Snack Paninis Salades compos\u00e9es Sandwiches froids  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 46.586293, "contact": "Crous Truck  Pr\u00e9sidence de l'Universit\u00e9 - 15 rue de l'H\u00f4tel Dieu - 86000 Poitiers (06-01-19-19-20). T\u00e9l\u00e9phone : 06-01-19-19-20", "geolocalisation": [46.586293, 0.346208], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r999"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.346208, 46.586293]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dc20e138528071c368e88c27a40e3d5a7621096a",
    "fields": {
        "zone": "Niort", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Marais", "photo": "http://www.crous-orleans-tours.fr/wp-content/uploads/sites/16/2014/05/Crous-RESTO-300x181.png", "infos": "Pratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.3433902, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Marais 10 avenue wellingborough, 79000 Niort", "geolocalisation": [46.3433902, -0.4400699], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1012"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.4400699, 46.3433902]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c9dd62f3e0bd19e57fb722cc23b72a8dba962c05",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Sciences", "title": "Moulin de la Housse", "photo": "http://share.crous-reims.fr/uploads/RTEmagicC_MHO__intr.tif.jpg", "infos": "Horaires Cafet: 7H30 - 15H Self: 11H30 - 13H30 \nMoyen d'acc\u00e8s BUS ligne Q \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.242, "contact": "Moulin de la Housse 4 chemin des Rouliers, 51100 Reims T\u00e9l\u00e9phone : 03.26.85.30.18 E-mail : mho@crous-reims.fr", "geolocalisation": [49.242, 4.06041], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r103"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.06041, 49.242]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "06182ab631dfdd4b707f5325e8177e33300e4a52",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Lettres", "title": "Resto U Paul Fort", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "infos": "Horaires 11h30 - 13h30 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n IZLY", "lat": 49.2414, "contact": "Resto U Paul Fort 8 Bd Franchet D'Esperey, 51100 Reims", "geolocalisation": [49.2414, 4.01523], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r106"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.01523, 49.2414]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bb4ce0710e7a4e2b8f4ff124170098c8f13aaad1",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Lettres", "title": "SANTE", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "infos": "Pratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.2282, "contact": "SANTE 51 Rue Cognacq-Jay, 51100 Reims", "geolocalisation": [49.2282, 4.0152], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r107"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.0152, 49.2282]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ca77e20e7bda8c8e26e6be9a07cacd7fe7946233",
    "fields": {
        "zone": "TROYES - Campus", "title": "ESPE de TROYES", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Pratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.277357, "contact": "ESPE de TROYES 6 Av des Lombards, 10000 Troyes", "geolocalisation": [48.277357, 4.068744], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r113"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.068744, 48.277357]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5de4d66d13c5dbee772b4f4da175293345f3346b",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Sciences", "title": "Cafet EG", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Cafet EG", "infos": "Localisation Cafet EG \nHoraires 11H - 20H15 (Lun au jeu) 11H - 16H     Vendredi \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.241627, "contact": "Cafet EG 2 chemins des Rouliers, 51100 REIMS", "geolocalisation": [49.241627, 4.05911], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r694"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.05911, 49.241627]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d37c655a7dc51adb04e079c8472c64cb5fbc8979",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Sciences", "title": "Cafet Sciences", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Cafet SCIENCES", "infos": "Localisation Cafet SCIENCES \nHoraires 7H45 -16H15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.243333, "contact": "Cafet Sciences Campus du Moulin de la Housse, 51100 Reims", "geolocalisation": [49.243333, 4.062652], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r801"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.062652, 49.243333]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ea56e1c3a663620c45e6700e70976095788b93f9",
    "fields": {
        "zone": "Le Havre", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria  Caucriauville", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/cafet_caucri.jpg", "short_desc": "au sein de l'IUT de Caucriauville, ville haute", "infos": "Localisation au sein de l'IUT de Caucriauville, ville haute \nHoraires 10h00 \u00e0 16h00 (jeudi 15h) \nMoyen d'acc\u00e8s Bus \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nbillard, baby-foot Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.5138762, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria  Caucriauville 1 Place Schumann, 76600 le havre T\u00e9l\u00e9phone : 02.35.51.62.48 E-mail : resto-porteoceane@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.5138762, 0.1616656], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r130"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.1616656, 49.5138762]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7804a09ada1769fa4f6d53cf65b0143f308ef915",
    "fields": {
        "zone": "Rouen", "title": "Resto'U Pasteur", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/ru_pasteur.jpg", "infos": "Horaires 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s TEOR \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n500 places assises Proche des commerces au sein de l'universit\u00e9 Babyfoot & billard Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4443404, "contact": "Resto'U Pasteur 3 Rue Emile Leudet 76000 Rouen T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 76 95 00 E-mail : resto-pasteur@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4443404, 1.077404], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r139"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.077404, 49.4443404]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0bdcf2e60391456e01071c8d913f06536411a57d",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Bar universitaire Blondel", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/bar_blondel.jpg", "infos": "Horaires 9h00 \u00e0 16h00 \nPratique Proche de l'universit\u00e9 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.458089, "contact": "Bar universitaire Blondel Place Emile Blondel,  76130 MONT SAINT AIGNAN T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 76 93 04", "geolocalisation": [49.458089, 1.069146], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r162"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.069146, 49.458089]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0162be02b6195617b0bd1399ee03946077a7bddc",
    "fields": {
        "zone": "Sud", "title": "RU du Tampon", "photo": "http://stockcrous.fr/cm/reunion/resto/RUTampon.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 dans un cadre de verdure \u00e0 l'entr\u00e9e du campus universitaire du Tampon. Le RU dispose de 240 places assises \u00e0 l'int\u00e9rieur et de 90 places en terrasse.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans un cadre de verdure \u00e0 l'entr\u00e9e du campus universitaire du Tampon. Le RU dispose de 240 places assises \u00e0 l'int\u00e9rieur et de 90 places en terrasse. \nHoraires 11h30-13h15 Prestations : repas traditionnel : entr\u00e9e + plat + dessert. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -21.269646, "contact": "RU du Tampon E-mail : restauration.sud@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-21.269646, 55.507154], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r509"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.507154, -21.269646]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0bc29813f401128f22e44d52ede9b912feec5543",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' Boutonnet", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Proche des UFR de Pharmacie, Droit et M\u00e9decine, de l'\u00e9cole de Chimie et de l'IUFM.", "infos": "Localisation Proche des UFR de Pharmacie, Droit et M\u00e9decine, de l'\u00e9cole de Chimie et de l'IUFM.  \nHoraires La brasserie sera ouverte du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 22h.  \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Boutonnet.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6234171, "contact": "Cafet' Boutonnet 2 rue Emile Duploy\u00e9 - 34000 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 52 06 E-mail : ru.boutonnet@crous-montpellier.fr", "geolocalisation": [43.6234171, 3.8694057], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1048"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8694057, 43.6234171]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e97c70e16b4e0bff12abeab8fd1ea721de61e14d",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' Chimie", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "infos": "Horaires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 16h30. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6356351, "contact": "Cafet' Chimie 120 avenue du professeur \u00c9mile Jeanbrau, 34000 Montpellier", "geolocalisation": [43.6356351, 3.8663042], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1022"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8663042, 43.6356351]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a2d9d9aa870885962717081137741da433a2f6d4",
    "fields": {
        "zone": "Resto", "title": "Resto U' Vert-Bois", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC8733.jpg", "short_desc": "Campus de l'universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry Montpellier 3.", "infos": "Localisation Campus de l'universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry Montpellier 3. \nHoraires Le restaurant est ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45  La caf\u00e9t\u00e9ria Le Campus Caf\u00e9 est ouverte de 7h30 \u00e0 18h sauf le vendredi, fermeture \u00e0 16h. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Saint Eloi + navette - arr\u00eat Vert-Bois. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nTerrasse, parking. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6349357, "contact": "Resto U' Vert-Bois 205 rue de la Ch\u00eanaie - 34000 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 66 45 E-mail : ru.vertbois@crous-montpellier.fr", "geolocalisation": [43.6349357, 3.8706288], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r516"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8706288, 43.6349357]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "804fe04eba73b266e1941faec1c3506d84772726",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Campus caf\u00e9", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "infos": "Horaires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 18h30. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6349531, "contact": "Cafet' Campus caf\u00e9 205 rue de la Ch\u00eanaie - 34090 Montpellier", "geolocalisation": [43.6349531, 3.870764], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1024"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.870764, 43.6349531]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3a2283815bde429507e83737f3aeaac7aafa76e3",
    "fields": {
        "zone": "Resto", "title": "Resto U' Richter", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC9004.jpg", "short_desc": "Proche de l'UFR de Sciences Economiques et d'AES, de l'ISEM et de la biblioth\u00e8que interuniversitaire.", "infos": "Localisation Proche de l'UFR de Sciences Economiques et d'AES, de l'ISEM et de la biblioth\u00e8que interuniversitaire. \nHoraires Le restaurant est ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte de 7h30 \u00e0 16h30 (14h30 le vendredi) avec pizzeria ouverte de 11h30 \u00e0 13h30 et saladerie. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 et ligne 3 - arr\u00eat Port Marianne. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6029926, "contact": "Resto U' Richter  80 rue Brumaire - 34000 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 15 84 47  E-mail : ru.richter@crous-montpellier.fr", "geolocalisation": [43.6029926, 3.8989596], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r519"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8989596, 43.6029926]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b4b9057284f01ec511b0bb31e5bc8a6c524651b4",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Odontologie", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC9630.jpg", "short_desc": "Proche de l'UFR d'odontologie.", "infos": "Localisation Proche de l'UFR d'odontologie. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 8h \u00e0 15h15. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Haut de Massane. \nPratique Parking, terrasse, distribution automatique. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.636351, "contact": "Cafet' Odontologie 545 avenue Prof Jean-Louis Viala - 34080 T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 52 06", "geolocalisation": [43.636351, 3.824503], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r522"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.824503, 43.636351]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5ad018c259908afdf80ffad9214f0e6f1cdb418a",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' Passerelle", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC9584.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus de l'IUT.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus de l'IUT. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 17h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Occitanie. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.636892, "contact": "Cafet' Passerelle 99 avenue d'Occitanie - 34000 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 52 18 28", "geolocalisation": [43.636892, 3.854655], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r527"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.854655, 43.636892]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "65220f819fd8e4edc6ccf1674e894b54df9be98c",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' Parenth\u00e8se", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC1240.jpg", "short_desc": "IUT de N\u00eemes.", "infos": "Localisation IUT de N\u00eemes. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 16h00 et le jeudi de 7h45 \u00e0 14h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus F - arr\u00eat G\u00e9rard Philipe. \nPratique  WIFI disponible \nBar, sandwicherie, saladerie, grillades, plat du jour. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.817545, "contact": "Cafet' Parenth\u00e8se 8 rue Jules Raimu - 30900 N\u00eemes T\u00e9l\u00e9phone : 04 66 62 85 11", "geolocalisation": [43.817545, 4.331163], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r575"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.331163, 43.817545]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a28d6b0f617239efd77c4e4d3ab51d4b325bd5be",
    "fields": {
        "zone": "Resto", "title": "Resto U' Perpignan", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus de l'universit\u00e9 Via Domitia.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus de l'universit\u00e9 Via Domitia. \nHoraires Le restaurant est ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus ligne 8 - arr\u00eat Universit\u00e9. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nTerrasse, parking. \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 42.6818123, "contact": "Resto U' Perpignan 54 avenue Paul Alduy - 66000 Perpignan T\u00e9l\u00e9phone : 04 68 50 37 94 E-mail : ru.perpignan@crous-montpellier.fr", "geolocalisation": [42.6818123, 2.9019463], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r577"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.9019463, 42.6818123]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f1e4f073378fd8fd2229ce1e416585d7ee1ffdbb",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Aquarium", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC4492.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus de l'universit\u00e9 de Perpignan.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus de l'universit\u00e9 de Perpignan. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h00 \u00e0 17h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus ligne 4 ou 8 ou 18 - arr\u00eat campus. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 42.680826, "contact": "Cafet' Aquarium 54 avenue Paul Alduy - 66000 Perpignan T\u00e9l\u00e9phone : 04 68 50 37 94", "geolocalisation": [42.680826, 2.902812], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r581"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.902812, 42.680826]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ce13d9e037467c6a4fe8b3b5c0aa6d30aa8fd054",
    "fields": {
        "zone": "Perpignan", "title": "Cafet' 1000 P\u00e2tes", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC4638.jpg", "short_desc": "Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit de Narbonne.", "infos": "Localisation Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit de Narbonne. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h00 \u00e0 15h00. \nPratique Snack, plats chauds, grillades, frites ... \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.183164, "contact": "Cafet' 1000 P\u00e2tes Avenue Pierre de Coubertin - 11100 Narbonne T\u00e9l\u00e9phone : 04 68 65 35 62", "geolocalisation": [43.183164, 3.023348], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r582"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.023348, 43.183164]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "46f5ef98d6f1ada7575c6bde4e44fe85bcb5e664",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Arsenal resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/04/arsenal-e1491836145676.jpg", "short_desc": "En centre-ville de Toulouse, sur le campus de l'universit\u00e9 Toulouse Capitole.  Restauration administrative et \u00e9tudiante : p\u00e2tes fraiches, pizzas, grillades, plats du monde et cuisine du jour.  Salle d'h\u00f4tes : possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser des cocktails et buff", "infos": "Localisation En centre-ville de Toulouse, sur le campus de l'universit\u00e9 Toulouse Capitole.  Restauration administrative et \u00e9tudiante : p\u00e2tes fraiches, pizzas, grillades, plats du monde et cuisine du jour.  Salle d'h\u00f4tes : possibilit\u00e9 de r\u00e9aliser des cocktails et buff \nHoraires En semaine : 11h15-14h et 18h30-21h. Le week-end : 11h30-13h30 et 18h30-20h15. Autres p\u00e9riodes, nous consulter. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Station Compans-Caffarelli. Bus 16,70,71. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Distributeur automatique Vente \u00e0 emporter en soir\u00e9e  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6055032, "contact": "Arsenal resto'U 2 Boulevard Armand Duportal, 31000 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 53 E-mail : restaurant.arsenal@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6055032, 1.4357214], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r167"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4357214, 43.6055032]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "972ee571e0887f853821ba0cc17eeb0e82ef9501",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Ensat resto'U", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Ensat.jpg", "short_desc": "Notre brasserie d'une capacit\u00e9 de 88 places, vous propose chaque jour de 11h45 \u00e0 13h30 un choix d'entr\u00e9es vari\u00e9es, menus traditionnels, desserts et p\u00e2tisseries maison.", "infos": "Localisation Notre brasserie d'une capacit\u00e9 de 88 places, vous propose chaque jour de 11h45 \u00e0 13h30 un choix d'entr\u00e9es vari\u00e9es, menus traditionnels, desserts et p\u00e2tisseries maison. \nHoraires La brasserie de l'ENSAT vous accueille du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B - Station Ramonville puis bus ligne 62 arr\u00eat ENSAT. \nPratique Sur le campus de l'ENSAT, aile gauche du b\u00e2timent.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.533517, "contact": "Ensat resto'U Avenue de l'Agrobiop\u00f4le, 31326 CASTANET-TOLOSAN T\u00e9l\u00e9phone : 05 34 32 39 86 E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.533517, 1.489637], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r668"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.489637, 43.533517]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c7981feea668ee0a6b18bae84868b8931153b3b2",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "IEP caf\u00e9t'", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Structure int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 l'IEP de Toulouse avec terrasse ext\u00e9rieure.", "infos": "Localisation Structure int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 l'IEP de Toulouse avec terrasse ext\u00e9rieure.  \nHoraires 7h45-17h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Station Compans-Caffarelli. Bus 16, 70, 71 arr\u00eat Compans Cafarelli \nPratique  WIFI disponible \nCaf\u00e9t\u00e9ria Internet Distributeur automatique Vente \u00e0 emporter Mon\u00e9tique \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6060947, "contact": "IEP caf\u00e9t' 2 Ter rue des puits creus\u00e9s, 31000 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 45 45 E-mail : restaurant.arsenal@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6060947, 1.438181], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r671"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.438181, 43.6060947]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e17e7ea5837b17710e5c2a09f6d03e96c8da3a2d",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Blagnac", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Blagnac.jpg", "short_desc": "Une restauration de grande qualit\u00e9 au quotidien. Formule traditionnelle et formule brasserie propos\u00e9es sur la piste d\u00e9di\u00e9e aux \u00e9tudiants.", "infos": "Localisation Une restauration de grande qualit\u00e9 au quotidien. Formule traditionnelle et formule brasserie propos\u00e9es sur la piste d\u00e9di\u00e9e aux \u00e9tudiants.  \nHoraires de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Situ\u00e9 sur le campus de l'IUT, acc\u00e8s facile avec le tramway (mise en service pr\u00e9vue en 2010). Par bus depuis la gare, prendre le n\u00b071 et descendre place Georges Brassens, \nPratique \u00c0 deux pas du tram \u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT de Blagnac \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6512073, "contact": "Blagnac 5 rue George Sand, 31700 Blagnac T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 55 00 E-mail : restaurant.blagnac@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6512073, 1.3737232], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r674"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.3737232, 43.6512073]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e9c21498887b18b21f71af14c4e4f307fc8d9f4a",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Le Th\u00e9or\u00e8me resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/R1-resto.jpg", "short_desc": "Notre restaurant d'une capacit\u00e9 de 950 places sur 3 salles, vous propose un choix d'entr\u00e9es vari\u00e9es, grillades, p\u00e2tes, plats complets et salades garnies. \u00c9galement \u00e0 votre disposition, une caf\u00e9t\u00e9ria \u00e0 proximit\u00e9", "infos": "Localisation Notre restaurant d'une capacit\u00e9 de 950 places sur 3 salles, vous propose un choix d'entr\u00e9es vari\u00e9es, grillades, p\u00e2tes, plats complets et salades garnies. \u00c9galement \u00e0 votre disposition, une caf\u00e9t\u00e9ria \u00e0 proximit\u00e9 \nHoraires Situ\u00e9 \u00e0 l'entr\u00e9e du campus de l'Universit\u00e9 Paul Sabatier, le restaurant vous accueille du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h30. \nPratique  WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Caf\u00e9t\u00e9ria Restaurant d'h\u00f4te (brasserie et repas d'affaire) Distributeur automatique Internet Mon\u00e9tique Terrasse \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.5619026, "contact": "Le Th\u00e9or\u00e8me resto'U 118 Route de Narbonne, 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 09 E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5619026, 1.4638067], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r676"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4638067, 43.5619026]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b439e0f35cee2b0b65a11d0641960920b02691cf",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Le Canal resto'U", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Le resto' Le Canal vous propose une toute nouvelle offre :  Plat v\u00e9g\u00e9tarien, menu burger, libre service ... dans un lieu enti\u00e8rement repens\u00e9.", "infos": "Localisation Le resto' Le Canal vous propose une toute nouvelle offre :  Plat v\u00e9g\u00e9tarien, menu burger, libre service ... dans un lieu enti\u00e8rement repens\u00e9. \nHoraires Le restaurant vous accueille du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. Le Crous & Go de 8h \u00e0 19h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nCaf\u00e9t\u00e9ria / Libre service Internet Mon\u00e9tique Terrasse \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5609, "contact": "Le Canal resto'U 118 Route de Narbonne, 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 19 E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5609, 1.47184], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r677"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.47184, 43.5609]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4c32ab631a93460d5005eaebdbcb2872ba37c60b",
    "fields": {
        "zone": "Tarbes", "title": "Tarbes Cafet", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/TarbesIUT.jpg", "infos": "Pratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.2280079, "contact": "Tarbes Cafet 39 rue Vincent Scotto, 65000 Tarbes T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 44 65 65 E-mail : contact.tarbes@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.2280079, 0.0501236], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r987"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.0501236, 43.2280079]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c3022d2a0016677cd6f6479d657eae074ed91a7e",
    "fields": {
        "zone": "Albi", "title": "Lap\u00e9rouse Cafet", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Albi-cafet.jpg", "infos": "Horaires de 11h30 \u00e0 15h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.9198215, "contact": "Lap\u00e9rouse Cafet Place de Verdun, 81000 Albi T\u00e9l\u00e9phone : 05 63 48 16 92 E-mail : contact.albi@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.9198215, 2.1374132], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r988"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.1374132, 43.9198215]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a00669fcbc181df314c0eca3c9db35d7416386b0",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "L'Enseeiht caf\u00e9t", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/EN7.jpg", "infos": "Horaires de 8h \u00e0 11h et de 11h30 \u00e0 14h.  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Stations Jean Jaur\u00e8s ou Fran\u00e7ois Verdier. \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6026645, "contact": "L'Enseeiht caf\u00e9t  2 rue Camichel, 31071 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 54 88 E-mail : restaurant.enseeiht@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6026645, 1.4550853], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r996"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4550853, 43.6026645]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1bb0fc47942725bf47ef873f2b9b5cab7b9dfcab",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Moovy Market", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "short_desc": "A l'entr\u00e9e de l'universit\u00e9 devant le tripode A", "infos": "Localisation A l'entr\u00e9e de l'universit\u00e9 devant le tripode A \nHoraires 11h30 - 13h30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.56726, "contact": "Moovy Market E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.56726, 1.46567], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r1038"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.46567, 43.56726]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "443ea6633fa1880215c5865c8f6e58e42c6e1ce8",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "RU Les Etats-Unis", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-les-Etats-Unis-02.jpg", "short_desc": "A Versailles", "infos": "Localisation A Versailles \nHoraires 11h30 \u00e0 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8122686629395, "contact": "RU Les Etats-Unis 45, avenue des Etats-Unis - 78000 VERSAILLES", "geolocalisation": [48.8122686629395, 2.14981198310852], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r21"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.14981198310852, 48.8122686629395]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3b20619c11823cfb4f0b98f137118683f62365c2",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "RU St-Martin", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-de-St-Martin-04.jpg", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00   \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.041106, "contact": "RU St-Martin 2 avenue Adolphe Chauvin - 95300 Pontoise", "geolocalisation": [49.041106, 2.085006], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r42"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.085006, 49.041106]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c32688d73cbe9c9c429bdc3de31097b670e1e899",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "RU Le Sablier", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-le-Sablier-08.jpg", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires 11h30 \u00e0 14h  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.6248592, "contact": "RU Le Sablier Boulevard Fran\u00e7ois Mitterrand - 91000 Evry", "geolocalisation": [48.6248592, 2.42657429999997], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r57"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.42657429999997, 48.6248592]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0cbae79c2f820b9cb9d6fc74f4709863b59ebf4e",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "Brasserie Ecole Architecture", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Versailles", "infos": "Localisation A Versailles \nHoraires 11h30 \u00e0 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8007928, "contact": "Brasserie Ecole Architecture  5, avenue de Sceaux - 78000 VERSAILLES", "geolocalisation": [48.8007928, 2.12706939999998], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r64"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.12706939999998, 48.8007928]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "76b41e981697c96d8dc0495b8de6d67d552719f0",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria EPF", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2016/04/Cafet-Lakanal-EPF.jpg", "short_desc": "A Sceaux", "infos": "Localisation A Sceaux \nHoraires 7h30 \u00e0 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7786214, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria EPF 3 Bis rue Lakanal - 92330 SCEAUX", "geolocalisation": [48.7786214, 2.30355299999997], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r73"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.30355299999997, 48.7786214]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1b6c31a2bb59dffbdebea5c82d8ba13e3a8e05fa",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Brasserie La Coul\u00e9e Verte", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-La-CoulSoe-Verte-09.jpg", "short_desc": "A Sceaux", "infos": "Localisation A Sceaux \nHoraires 9h00 \u00e0 15h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7815657, "contact": "Brasserie La Coul\u00e9e Verte 54 Bd Desgranges - 92330 SCEAUX", "geolocalisation": [48.7815657, 2.28507979999995], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r74"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.28507979999995, 48.7815657]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "48656158e64b8e6002d29f4fc686e8223b9f76ef",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la poste", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-la-Poste-03.jpg", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires 8h30 \u00e0 15h  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.631093, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la poste Institut de la poste Rue du Facteur Cheval - 91000 Evry", "geolocalisation": [48.631093, 2.43121710000003], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r83"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.43121710000003, 48.631093]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "120b00558a9fb1764dd15dc1f97ca09de8c6c80b",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria le Pelvoux", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-le-Pelvoux-03.jpg", "short_desc": "A Courcouronnes", "infos": "Localisation A Courcouronnes \nHoraires 8h30 \u00e0 15h30 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.6145484, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria le Pelvoux IUP - Rue de Pelvoux - 91040 Croucouronnes", "geolocalisation": [48.6145484, 2.4292188], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r84"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.4292188, 48.6145484]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9546571cf36ee104c789846ee26993d993e5d5db",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du PUIO", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-du-PUIO.jpg", "short_desc": "A Orsay", "infos": "Localisation A Orsay \nHoraires 7h30 \u00e0 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.711977, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du PUIO Plateau du Moulon 91405 ORSAY Cedex", "geolocalisation": [48.711977, 2.16442099999995], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r92"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16442099999995, 48.711977]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "10f87aded0a51fb029685fc1ce6dd37f22c471d4",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria L'expressceaux", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-lexpresso.jpg", "short_desc": "A Orsay", "infos": "Localisation A Orsay \nHoraires 8h \u00e0 16h  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.694698, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria L'expressceaux B\u00e2t 237, annexe Jean Monnet 91400 ORSAY", "geolocalisation": [48.694698, 2.15712189999999], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r93"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.15712189999999, 48.694698]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "61c07ad051ee8c3b71d296f72508d6e2fe75e965",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9teria Le Boomerang", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.6183497, "contact": "Caf\u00e9teria Le Boomerang IUT de Br\u00e9tigny Chemin de la Tuilerie - 91731 BRETIGNY Cedex", "geolocalisation": [48.6183497, 2.30701610000006], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r98"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.30701610000006, 48.6183497]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bf4be5b192539b07be0f104fe455ab13d9a25aa6",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "RU CentraleSup\u00e9lec Ch\u00e2tenay", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-de-ECP-02.jpg", "short_desc": "A Ch\u00e2tenay-Malabry", "infos": "Localisation A Ch\u00e2tenay-Malabry \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00 et 18h30 \u00e0 20h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.765952, "contact": "RU CentraleSup\u00e9lec Ch\u00e2tenay Grande Voie des Vignes, 92290 Ch\u00e2tenay-Malabry, France", "geolocalisation": [48.765952, 2.28563250000002], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r148"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.28563250000002, 48.765952]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "df8d23ccd890107857a44bcdbcdc8aa9eff187c4",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria B\u00e2timent G", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-du-Bat-G.jpg", "short_desc": "A Nanterre", "infos": "Localisation A Nanterre \nHoraires 08h00 \u00e0 16h  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9047283, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria B\u00e2timent G Universit\u00e9 Nanterre b\u00e2timent G 200 Avenue de la R\u00e9publique 92000 Nanterre", "geolocalisation": [48.9047283, 2.2088302], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r149"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2088302, 48.9047283]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ef9f704d467ef1dc8d6b0e4e16bf6c5025ea0c52",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Resto' U Gallia", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "\u00c0 l'entr\u00e9e du campus, tr\u00e8s proche de l'Insa, de l'Engees et du palais universitaire.", "infos": "Localisation \u00c0 l'entr\u00e9e du campus, tr\u00e8s proche de l'Insa, de l'Engees et du palais universitaire. \nHoraires De 11h30 \u00e0 13h45 Et de 18h30 \u00e0 20h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C, E et F - arr\u00eat Gallia \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.5845489, "contact": "Resto' U Gallia 1 place de l'Universit\u00e9 67000 Strasbourg T\u00e9l\u00e9phone : 03.88.21.28.98", "geolocalisation": [48.5845489, 7.7599719], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r909"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7599719, 48.5845489]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f9e1bffaee3738f6eaf5e61b5045c7790ea12ca2",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Resto' U Cronenbourg", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/cronenbourg_1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au sein du Campus du CNRS", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au sein du Campus du CNRS \nHoraires De 11h30 \u00e0 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 19, 50 et 70 Tram G - arr\u00eat Arago \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLes services : Crous Resto U' : un self avec diff\u00e9rents p\u00f4les et un self rapide avec un plat du jour Crous Cafet' : le Mini R vous propose sandwicherie, p\u00e2tes, salades, boissons, confiseries  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.605732, "contact": "Resto' U Cronenbourg 23 rue du Loess 67200 Strasbourg T\u00e9l\u00e9phone : 03 88 15 60 80 E-mail : utiliser le formulaire de contact", "geolocalisation": [48.605732, 7.713931], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r552"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.713931, 48.605732]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3d9075a15ad4fc3d4c37924ac523cfe4827bd5db",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Resto' U Illkirch", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/illkirch_1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus d'illkirch", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus d'illkirch \nHoraires De 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A - arr\u00eat Campus d'Illkirch \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nCe Resto' U vous propose quotidiennement un large choix de plats chauds, aux \u00eelots P\u00e2tes, Pizza, Plat du jour, Plat du monde, R\u00f4tisserie, Grill.  Les services :  Self Caf\u00e9t\u00e9ria Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.531214, "contact": "Resto' U Illkirch 76 Route du Rhin 67400  Illkirch-Graffenstaden", "geolocalisation": [48.531214, 7.733492], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r553"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.733492, 48.531214]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a143e9cdb1c493e386dc784c43e2429db3099409",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Patio", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/cafeteria_patio_web.jpg", "short_desc": "\u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Universit\u00e9 de Strasbourg", "infos": "Localisation \u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Universit\u00e9 de Strasbourg \nHoraires Du lundi au jeudi : 07h30 \u00e0 15h30 ; Vendredi : 07h30 \u00e0 14h. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C et E - arr\u00eat Universit\u00e9 \nPratique 59 places  Les services :  Caf\u00e9t\u00e9ria Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.579134, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Patio B\u00e2timent le Patio 22 rue Descartes - RDC 67000  Strasbourg", "geolocalisation": [48.579134, 7.763254], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r556"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.763254, 48.579134]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "45b63b1b752d234d081dab3a874f1fcf63d11d8c",
    "fields": {
        "zone": "Mulhouse", "title": "Resto' U de l'IUT Mulhouse", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/ru_iut.jpg", "short_desc": "Au c\u0153ur du campus de l'IUT, \u00e0 Mulhouse.", "infos": "Localisation Au c\u0153ur du campus de l'IUT, \u00e0 Mulhouse. \nHoraires De 11h30 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 16 et 21 - arr\u00eat Camus \nPratique Les services :  Self Sandwicherie (vente \u00e0 emporter)   \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 47.7315429, "contact": "Resto' U de l'IUT Mulhouse 61 rue Albert Camus 68093  Mulhouse", "geolocalisation": [47.7315429, 7.300557], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r560"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.300557, 47.7315429]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4b76ad75df8f070eb240cc95982deb86a4dbb427",
    "fields": {
        "zone": "Nord", "title": "RU Hippolyte Foucque", "photo": "http://www.stockcrous.fr/reunion/rhf1.jpg", "short_desc": "Le restaurant  Hippolyte est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des cit\u00e9s Hippolyte Foucque et du Conseil G\u00e9n\u00e9ral. Restructur\u00e9e en 1998, il a une capacit\u00e9 de 160 places", "infos": "Localisation Le restaurant  Hippolyte est situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 des cit\u00e9s Hippolyte Foucque et du Conseil G\u00e9n\u00e9ral. Restructur\u00e9e en 1998, il a une capacit\u00e9 de 160 places \nHoraires Le self : 11h30-13h15 / 18h30-20h Prestations : petits d\u00e9jeuners, repas traditionnels, salades, sandwichs, barquettes \u00e0 emporter, etc. P\u00f4le pizzas : 18h30-20h Prestations : pizzas maison sur place ou \u00e0 emporter.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -20.899723, "contact": "RU Hippolyte Foucque 20, rue Hippolyte Foucque - 97490 Sainte-Clotilde E-mail : restauration.nord@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-20.899723, 55.486617], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r507"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.486617, -20.899723]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "407ec57cbfbddc7711f90711f969fbc645a36cff",
    "fields": {
        "zone": "Nord", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IAE", "photo": "http://www.noelshack.com/2018-41-4-1539244472-croustillant.jpg", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria de l'IAE est situ\u00e9e dans l'avenue de la victoire au centre-ville de Saint-Denis. Ouverte en f\u00e9vrier 2008, la caf\u00e9t\u00e9ria dispose d'une terrasse am\u00e9nag\u00e9e dans un cadre verdoyant.", "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria de l'IAE est situ\u00e9e dans l'avenue de la victoire au centre-ville de Saint-Denis. Ouverte en f\u00e9vrier 2008, la caf\u00e9t\u00e9ria dispose d'une terrasse am\u00e9nag\u00e9e dans un cadre verdoyant. \nHoraires 8h00 - 14h15 Prestations : restauration rapide : pizzas, croque-monsieur, sandwichs, salades et desserts, viennoiseries, boissons chaudes et froides, etc.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -20.876271, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IAE", "geolocalisation": [-20.876271, 55.447618], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r789"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.447618, -20.876271]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "79c4325ef04aef88d17229d89b077bd4379830ab",
    "fields": {
        "zone": "Saint Etienne du Rouvray", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria INSA", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/cafet_insa.jpg", "infos": "Horaires 8h00 \u00e0 15h30 \nMoyen d'acc\u00e8s m\u00e9tro \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n180 places assises Proche des commerces Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.3870486, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria INSA 1060 avenue de l'Universit\u00e9, 76800 Saint Etienne du Rouvray T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 95 98 01 E-mail : resto-madrillet@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.3870486, 1.0650878], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r156"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0650878, 49.3870486]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1c0e452da8765f407ad406e1463b0895467136b0",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lavoisier", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/bar_lavoisier.jpg", "infos": "Horaires 7h30 \u00e0 16h30 \nPratique  WIFI disponible \nProche de l'universit\u00e9 Paiement par IZLY et CB \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4574645, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lavoisier Rue Lavoisier,  76130 MONT SAINT AIGNAN T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 76 93 67", "geolocalisation": [49.4574645, 1.067807], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r160"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.067807, 49.4574645]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7e344b29dacb87fa366465c96ed924455dfe933f",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria L'Express Cafet'", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/express.jpg", "short_desc": "Hall UFR Psychologie, Sociologie", "infos": "Localisation Hall UFR Psychologie, Sociologie \nHoraires 7h30 \u00e0 16h30 \nPratique 74 places assises Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4589115, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria L'Express Cafet' Rue Lavoisier,  76130 MONT SAINT AIGNAN T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 14 64 98", "geolocalisation": [49.4589115, 1.0677748], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r165"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0677748, 49.4589115]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ef959f65c0c0101e58f8e7a1c433495544e9b0b4",
    "fields": {
        "zone": "CHARLEVILLE - P.H.T.", "title": "Resto U P\u00f4le de haute technologie", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 11h30 - 13h15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.739627, "contact": "Resto U P\u00f4le de haute technologie 3 Bd Jean Delautre, 08000 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "geolocalisation": [49.739627, 4.717968], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r110"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.717968, 49.739627]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "497766af4e1d624476d7391af56ab971608ee11e",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Sciences", "title": "IUT Reims", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "infos": "Horaires 7H15 - 16H00 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.24111, "contact": "IUT Reims chemin des rouliers, 51100 Reims", "geolocalisation": [49.24111, 4.061698], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r693"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.061698, 49.24111]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "96033350d97772ba8cbdee888e2c1f96e9b340bd",
    "fields": {
        "zone": "Roanne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Bistrot de Roanne", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-bistrot-roanne.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du CUR et de l IUT, dans les locaux du Centre Pierre Mend\u00e8s France, salle de 32 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 du CUR et de l IUT, dans les locaux du Centre Pierre Mend\u00e8s France, salle de 32 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  9h - 15h \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 5 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 46.043763, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Bistrot de Roanne 12, avenue de Paris  42300 Roanne T\u00e9l\u00e9phone : 06.10.09.68.11 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [46.043763, 4.071915], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r220"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.071915, 46.043763]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "029c58161f02fb3f5a36eb93ce954fc53bf17b3e",
    "fields": {
        "zone": "ENS-Gerland", "title": "Restaurant ENS Descartes", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/ru-ens-descartes.jpg", "short_desc": "A l'int\u00e9rieur de l'ENS Lettres Lyon, site Ren\u00e9 Descartes, salle de 262 places.", "infos": "Localisation A l'int\u00e9rieur de l'ENS Lettres Lyon, site Ren\u00e9 Descartes, salle de 262 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Entr\u00e9e annexe situ\u00e9e All\u00e9e de Fontenay  M\u00e9tro B - Bus C22 et S3 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.732786, "contact": "Restaurant ENS Descartes 15, parvis Ren\u00e9 Descartes  69007 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04 37 37 61 95 E-mail : restaurant.ens@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.732786, 4.82626], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r230"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.82626, 45.732786]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "115b77669921cb8b26fa99b5b9396968c9f4126d",
    "fields": {
        "zone": "Lyon 5\u00e8me", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Horizon", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9e dans les locaux de l'ECAM, sur la colline de Fourvi\u00e8re dans le b\u00e2timent Horizon, la cafet' b\u00e9n\u00e9ficie d'un espace vert et d'une terrasse uniques \u00e0 Lyon. Elle est accessible \u00e0 tous. 112 places", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans les locaux de l'ECAM, sur la colline de Fourvi\u00e8re dans le b\u00e2timent Horizon, la cafet' b\u00e9n\u00e9ficie d'un espace vert et d'une terrasse uniques \u00e0 Lyon. Elle est accessible \u00e0 tous. 112 places  \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 15h \nMoyen d'acc\u00e8s Funiculaire F2 - arr\u00eat Fourvi\u00e8re \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.7635341, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Horizon 9, mont\u00e9e Nicolas de Lange 69005 LYON E-mail : restaurant.ens@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7635341, 4.8223156], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1039"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8223156, 45.7635341]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "69ef679dc1821507416e3cc6d1c29491ea93740e",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Etienne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria T\u00e9l\u00e9com Saint-Etienne", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-telecom.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus Carnot, \u00e0 l int\u00e9rieur de T\u00e9l\u00e9com Saint-Etienne et \u00e0 proximit\u00e9 de l ESADSE, salle de 170 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus Carnot, \u00e0 l int\u00e9rieur de T\u00e9l\u00e9com Saint-Etienne et \u00e0 proximit\u00e9 de l ESADSE, salle de 170 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30- 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 et T2 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.453689, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria T\u00e9l\u00e9com Saint-Etienne 18 rue du Professeur Beno\u00eet Lauras  42000 St-Etienne  T\u00e9l\u00e9phone : 04 77 30 33 00 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.453689, 4.386292], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r253"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.386292, 45.453689]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c19cae2bd567bd9cb73200c0fc77d695c04f94d3",
    "fields": {
        "zone": "Vet'Agro Sup", "title": "Restaurant Vet'Agro Sup", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Marcy l Etoile, \u00e0 l int\u00e9rieur de l \u00e9cole VetAgro Sup, salle de 250 places.", "infos": "Localisation A Marcy l Etoile, \u00e0 l int\u00e9rieur de l \u00e9cole VetAgro Sup, salle de 250 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h45 -14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus T66/98 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.7927143, "contact": "Restaurant Vet'Agro Sup 393, av. Bourgelat, 69280 Marcy-l?\u00c9toile  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.87.25.15 E-mail : restaurant.marcy@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7927143, 4.7133918], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r357"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.7133918, 45.7927143]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "64264307f379920950a1a0fd58bd40eebc0c401a",
    "fields": {
        "zone": "Porte des Alpes", "title": "Restaurant de Bron", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/ru-bron.jpg", "short_desc": "Au coeur du Campus Porte des Alpes de l'Universit\u00e9 Lyon 2, \u00e0 Bron.", "infos": "Localisation Au coeur du Campus Porte des Alpes de l'Universit\u00e9 Lyon 2, \u00e0 Bron. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 - 14h10 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 - Bus C17/52/93  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.7216588, "contact": "Restaurant de Bron 5 avenue Pierre Mend\u00e8s France 69500 Bron T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.77.30.34 E-mail : restaurant.bron@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7216588, 4.9168775], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r915"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.9168775, 45.7216588]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "cba1eed1d0905b9b412f55157e7c4a184265b6c4",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Etienne", "title": "Restaurant Inter-Administratif Tr\u00e9filerie", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Restaurant r\u00e9serv\u00e9 aux personnels des administrations du campus Tr\u00e9filerie.", "infos": "Localisation Restaurant r\u00e9serv\u00e9 aux personnels des administrations du campus Tr\u00e9filerie. \nHoraires Du lundi au vendredi  De 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 et T3 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.4275284, "contact": "Restaurant Inter-Administratif Tr\u00e9filerie 31 bis rue du 11 Novembre - 42100 Saint-Etienne T\u00e9l\u00e9phone : 04.77.37.44.52 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.4275284, 4.3904973], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r911"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.3904973, 45.4275284]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "78ae6a0a3d97a5a420e2db6c317d37a09411d43b",
    "fields": {
        "zone": "B\u00e9thune", "title": "R.U. Schweitzer (Bethune)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/schweitzer-red-e1482334719886.jpg", "short_desc": "A proximite de l'Universite d'Artois", "infos": "Localisation A proximite de l'Universite d'Artois \nHoraires 11h30 - 13h30  19h00 - 20h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 50.516243, "contact": "R.U. Schweitzer (Bethune) 1326 rue de l'Universite , 62400 BETHUNE T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 57 31 87 E-mail : antenne.bethune@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.516243, 2.658549], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r812"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.658549, 50.516243]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f4a599fb0ce0ac5aaa1a852af41bc69b907358f6",
    "fields": {
        "zone": "Boulogne sur Mer", "title": "R.U. de Boulogne", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/DSC03307-e1482334787361.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'Universit\u00e9 (Il\u00f4t Saint Louis)", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'Universit\u00e9 (Il\u00f4t Saint Louis) \nHoraires 11h15 - 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.72674, "contact": "R.U. de Boulogne 46 rue du Vivier , 62200 BOULOGNE SUR MER T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 33 65 70 E-mail : boulogne.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.72674, 1.604843], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r813"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.604843, 50.72674]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5def088834db18369209421f6c4e73a1493632ac",
    "fields": {
        "zone": "Calais", "title": "R.U. de la Mi-Voix (Calais)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/calais-021-e1482334854891.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'ULCO", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'ULCO \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus ligne 4 - Arr\u00eat Resto U V\u00e9l'in station 15 - Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.952344, "contact": "R.U. de la Mi-Voix (Calais) 275 rue du Pasteur Martin Luther King , 62100 CALAIS T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 97 17 40 E-mail : calais.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.952344, 1.87969], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r814"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.87969, 50.952344]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7ca7246ff7dd16db7bcc3b4dc5dda3b22bbf73e9",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Domaine Universitaire)", "title": "Cafeteria IUFM", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/cafet-IUFM-e1482330126578.jpg", "infos": "Horaires 10h00 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arret Chemin vert \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.321842, "contact": "Cafeteria IUFM Campus universitaire Le Mont Houy - Bat. IUFM   59300 AULNOY LEZ VALENCIENNES", "geolocalisation": [50.321842, 3.513243], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r834"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.513243, 50.321842]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5219119bc9d214fbf538877a3a31f83228797c9d",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Cafeteria Le Recueil (Lille I)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/resto-Recueil-red-internet.jpg", "short_desc": "A proximite des IUT - Departements de Chimie et GMP", "infos": "Localisation A proximite des IUT - Departements de Chimie et GMP \nHoraires 09h00 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 41 et 42 - Arret IUT Crest ou Cousinerie \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.649624, "contact": "Cafeteria Le Recueil (Lille I) 21 rue de la Recherche , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 59 E-mail : recueil.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.649624, 3.156985], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r837"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.156985, 50.649624]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fc9b1e296403eccc4c4efef3073b4e0ac45d8712",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "Le Crous Gourmand (Lille III)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/RA-0913-e1482330620447.jpg", "short_desc": "Hall du b\u00e2timent B de l'universit\u00e9", "infos": "Localisation Hall du b\u00e2timent B de l'universit\u00e9 \nHoraires 08h30 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Pont de Bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.628479, "contact": "Le Crous Gourmand (Lille III) 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 28 80 01 20 E-mail : flers.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.628479, 3.12793], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r865"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.12793, 50.628479]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f90362175e3f1033ab794de14bb2044c04663081",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "Le Forum", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/IMG-8593-e1482330316863.jpg", "short_desc": "Face \u00e0 la biblioth\u00e8que universitaire", "infos": "Localisation Face \u00e0 la biblioth\u00e8que universitaire \nHoraires 11h30 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Pont de bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.626706, "contact": "Le Forum 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 28 80 01 20 E-mail : flers.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.626706, 3.127641], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r861"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.127641, 50.626706]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "28d5d372f8f87c278b3ebaed6b747c1aaeee1897",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Cafeteria du SUP", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/cafet-internet.jpg", "short_desc": "B\u00e2timent SUP SUAIO", "infos": "Localisation B\u00e2timent SUP SUAIO \nHoraires 10h00 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Metro 4 cantons \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.6103038156519, "contact": "Cafeteria du SUP  Avenue Paul Langevin - Cite Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 68 E-mail : sully.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.6103038156519, 3.13795495039813], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r874"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.13795495039813, 50.6103038156519]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "26bc2975b132daa0bdb538e920bb03e3366bad2f",
    "fields": {
        "zone": "Villetaneuse", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Caf\u00e9 expo", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "sur l'universit\u00e9 Paris XIII", "infos": "Localisation sur l'universit\u00e9 Paris XIII \nHoraires Ouverture de 8h30 \u00e0 17h30 + Samedi de 8h00 \u00e0 15h00   \nMoyen d'acc\u00e8s Sous le Forum, avec le point de vente \u00e0 emporter Forum Express. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.956298, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Caf\u00e9 expo Avenue J.B. Cl\u00e9ment - 93430 Villetaneuse T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 22 09 52 E-mail : restaurant.villetaneuse@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.956298, 2.338672], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r309"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.338672, 48.956298]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e37dfc78defd5a4a7912727310dce132703b75c9",
    "fields": {
        "zone": "Villetaneuse", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Galil\u00e9e", "photo": "http://www.crous-creteil.fr/IMG/jpg/P3230021.jpg", "short_desc": "sur l'universit\u00e9 Paris XIII", "infos": "Localisation sur l'universit\u00e9 Paris XIII \nHoraires Ouverture de 8h15 \u00e0 17h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Au RDC de l'Institut TGalil\u00e9e, apr\u00e8s le PC s\u00e9curit\u00e9. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.9559156, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Galil\u00e9e Avenue J.B. Cl\u00e9ment - 93430 Villetaneuse T\u00e9l\u00e9phone :  01 48 22 09 52 E-mail : restaurant.villetaneuse@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.9559156, 2.3388116], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r310"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.3388116, 48.9559156]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "53481248523565ecaa294b839bd373f7337ee6b5",
    "fields": {
        "zone": "St Denis Paris 08", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de L'IUT de Saint-Denis", "photo": "https://lh3.googleusercontent.com/-mfBEiydgg2I/UlP1nRWsY_I/AAAAAAAAAKA/CKbNz96WYsk/w1452-h968-no/_MG_0570.jpg", "short_desc": "A l int\u00e9rieur de l'IUT", "infos": "Localisation A l int\u00e9rieur de l'IUT \nHoraires Ouverture de 8h30 \u00e0 16h00   \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.94012, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de L'IUT de Saint-Denis Place du 8 mai 1945 - 93200 Saint-Denis T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 29 14 76 E-mail : restaurant.saint-denis@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.94012, 2.355881], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r314"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.355881, 48.94012]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1f1caf8c62a31e2ce71c3422ed4883cf1105be7f",
    "fields": {
        "zone": "Creteil", "title": "La Grande Caf\u00e9t\u00e9ria", "photo": "http://www.crous-creteil.fr/IMG/jpg/Grande_Cafet_Creteil_15_.jpg", "short_desc": "sur le campus de l'UPEC", "infos": "Localisation sur le campus de l'UPEC \nHoraires Ouverture de 8h30 \u00e0 17h00  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 8 : Cr\u00e9teil Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.788488, "contact": "La Grande Caf\u00e9t\u00e9ria  61 av. du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle - 94000 Cr\u00e9teil T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 99 29 40 E-mail : restaurant.creteil@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.788488, 2.44596], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r320"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.44596, 48.788488]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c2d9ee324c8540b9d6d92fd4c1f2da3d3f8a2007",
    "fields": {
        "zone": "Bobigny", "title": "RU Le Pont de Pierre", "photo": "https://lh4.googleusercontent.com/-cQ40xKz3P2Q/UeU9oofEebI/AAAAAAAAABQ/z-eh6fL9on0/s512/IMG_0225.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus de la facult\u00e9 de m\u00e9decine de Paris 13", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus de la facult\u00e9 de m\u00e9decine de Paris 13 \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 15h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 134/234 Les Courtill\u00e8res ou Tram: H\u00f4pital Avicenne \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.912812, "contact": "RU Le Pont de Pierre 74 rue Marcel Cachin - 93000 Bobigny T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 36 25 59 E-mail : restaurant.bobigny@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.912812, 2.420104], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r333"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.420104, 48.912812]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1d14f6c92c5d2676a2ca84a61132a7f7a9d90e6f",
    "fields": {
        "zone": "Seine et Bievre", "title": "Libre-service EFREI Express", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "infos": "Horaires Ouverture de 10h00 \u00e0 16h00. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.788828, "contact": "Libre-service EFREI Express 30/32 avenue de la R\u00e9publique 94800 Villejuif T\u00e9l\u00e9phone : 01 45 21 80 94 E-mail : restaurant.kremlin@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.788828, 2.363734], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1047"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.363734, 48.788828]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "82a1766e6a29804be11184e51f9a68a4bc777b4e",
    "fields": {
        "zone": "Campus 1", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria LA PARENTHESE", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2015/10/parenthese.jpg", "infos": "Horaires du lundi au jeudi de 7h45 \u00e0 17h45 Le vendredi de 7h45 \u00e0 17h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat Universit\u00e9 : lignes A et B - 2 - 4 - 18 - 19 et 61 Arr\u00eat Edimbourg : lignes A - express A et B - 61 Arr\u00eat Bruxelles : ligne B \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nAu coeur du Campus 1, sous la galerie vitr\u00e9e  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1901870309638, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria LA PARENTHESE Esplanade de la Paix 14000 Caen T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 63 50 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.1901870309638, -0.364914536476135], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r682"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.364914536476135, 49.1901870309638]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6a6e14c4875d3e70c84187969e203493d86b5450",
    "fields": {
        "zone": "Campus 2", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de  L'ENSI", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/01/P1010524.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 15h00   \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat Mar\u00e9chal Juin : lignes A - 14 et 24 Arr\u00eat C\u00f4te de Nacre : lignes A et 14 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.2141378612576, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de  L'ENSI dans le b\u00e2timent  T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 76 00 E-mail : cotedenacre@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.2141378612576, -0.367379486560822], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r687"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.367379486560822, 49.2141378612576]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8e3befb71dcdd29f7b66909b3bbd017bae5aec79",
    "fields": {
        "zone": "Lebisey", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria LE MAMBO", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/10/mambo.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au jeudi de 11h30 \u00e0 14h00 et de 18h30 \u00e0 21h00 Les vendredis, week-end et jours f\u00e9ri\u00e9s de 11h30 \u00e0 13h30 et de 18h30 \u00e0 20h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat TRAM B : Cit\u00e9 U Lebisey \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.2000208512714, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria LE MAMBO T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 46 74 74 E-mail : lebisey@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.2000208512714, -0.351919233798981], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r689"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.351919233798981, 49.2000208512714]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8dbf81859eae417911aaaf8a63214eb4cf5945a3",
    "fields": {
        "zone": "Campus 5", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria \u00a0POLE SANT\u00c9", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/09/CafSotSoria-PFRS1.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au jeudi de 7h45 \u00e0 19h30 Le vendredi de 7h45 \u00e0 17h00 Le dimanche de 13h00 \u00e0 18h30 (\u00e0 compter du 23 septembre 2018) \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat : Cifac Citis \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.210291480349, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria \u00a0POLE SANT\u00c9\u00a0 2 rue des Rochambelles, 14000 CAEN T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 63 50 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.210291480349, -0.354706048965454], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r731"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.354706048965454, 49.210291480349]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "11552fd36b6a40b509ced9c2827d804b6abf2b84",
    "fields": {
        "zone": "Alen\u00e7on", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la MDE_ALENCON", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2016/11/mde-alencon.jpg", "infos": "Horaires Lundi et mardi de 11h30 \u00e0 22h00 Mercredi et jeudi de 11h30 \u00e0 18h45 Le vendredi de 11h30 \u00e0 14h00 Accueil des soir\u00e9es \u00e9tudiantes sur demande \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.445705, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la MDE_ALENCON Site universitaire Entr\u00e9e Nord - 61250 Damigny E-mail : ru.alencon@crous-caen.fr", "geolocalisation": [48.445705, 0.059383], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r733"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.059383, 48.445705]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "868093f036ff9388abeef048d8a45fb67b1f6580",
    "fields": {
        "zone": "Campus 5", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du CHU", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2016/11/chu.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi  de 8h00 \u00e0 15h30 \nMoyen d'acc\u00e8s En bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat : Cifac Citis \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.2055482737542, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du CHU Facult\u00e9 de m\u00e9decine T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 63 50 E-mail : ru.campus1@crous-caen.fr", "geolocalisation": [49.2055482737542, -0.357836186885834], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r936"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.357836186885834, 49.2055482737542]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5d7227edd1888acfe9d820a1e8a9efff6c5e6178",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble presqu'\u00eele", "title": "KIOSQUE GREEN-ER", "photo": "https://appli.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2015/09/RuGreen2-199x300.jpg", "infos": "Horaires 9h30 - 14h00 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.2024423, "contact": "KIOSQUE GREEN-ER 21 Avenue des Martyrs 38000 Grenoble", "geolocalisation": [45.2024423, 5.7039175], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r945"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7039175, 45.2024423]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "179e61fb1cd6c39c472dc71eb43675c969e7faf1",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Tutti Quanti", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2014/09/TuttiQuanti-Web.jpg", "infos": "Horaires lundi au jeudi : 11h30 \u00e0 21h vendredi 11h30 \u00e0 14h30  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.188646, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Tutti Quanti 21, all\u00e9e Condillac, 38400 Saint-Martin-d'H\u00e8res, France", "geolocalisation": [45.188646, 5.774079], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r944"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.774079, 45.188646]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f5111616950cd677a38f1b8fcf30fdbe4a3b2c1e",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble centre", "title": "RU d'Arsonval (Administratif)", "photo": "https://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/Arsonval.JPG", "infos": "Horaires Lundi au vendredi  11h20 - 13h30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.1922655, "contact": "RU d'Arsonval (Administratif) 5 rue d'Arsonval 38000 Grenoble T\u00e9l\u00e9phone :  04 76 57 44 96", "geolocalisation": [45.1922655, 5.7176636], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r261"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7176636, 45.1922655]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "10054f8f45dcafca41fdd4743905bd4b997e64ec",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "RU Barnave Etudiant", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/barnave.jpg", "short_desc": "2 salles traditionnelles", "infos": "Localisation 2 salles traditionnelles \nHoraires Lundi au vendredi 11h30 ? 13h15 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.191111, "contact": "RU Barnave Etudiant 121 Rue des R?sidences Domaine Universitaire 38400 St Martin d'H?res T\u00e9l\u00e9phone :  04 76 82 40 85", "geolocalisation": [45.191111, 5.759422], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r273"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.759422, 45.191111]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "51857b1bcd0c871e8b8883e07e6c5a18d206c861",
    "fields": {
        "zone": "Bourget du lac", "title": "RU La Chautagne", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/chautagne_ru.jpg", "infos": "Horaires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h15 et de 18h30 \u00e0 19h45 \nMoyen d'acc\u00e8s  04 79 25 23 83 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.643568, "contact": "RU La Chautagne Route de Chamb\u00e9ry 73370 Le Bourget du Lac T\u00e9l\u00e9phone :  04 79 25 23 83", "geolocalisation": [45.643568, 5.863781], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r292"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.863781, 45.643568]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5739ad9d6389022f6bffcf3c7bb13e6ef83a4558",
    "fields": {
        "zone": "Bourget du lac", "title": "Snack Chautagne", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/chautagne_cafet.jpg", "infos": "Horaires Ouverture de 11h30 \u00e0 13h20 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 9 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.642443, "contact": "Snack Chautagne  Rue du Lac de la Thuile 73370 Le Bourget-du-Lac T\u00e9l\u00e9phone : 04 79 25 23 83", "geolocalisation": [45.642443, 5.864848], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r953"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.864848, 45.642443]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f27a915853c389b1838a5f21da69122679a84d80",
    "fields": {
        "zone": "Bourget du lac", "title": "pizzeria H\u00e9lice", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/helice_cafet.jpg", "infos": "Moyen d'acc\u00e8s Bus 9 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.6430716, "contact": "pizzeria H\u00e9lice Domaine scientifique route de Chamb\u00e9ry 73370 Le Bourget du Lac", "geolocalisation": [45.6430716, 5.8632973], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r954"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.8632973, 45.6430716]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9e2b50c35263d3c9665179fae3933e6ef3b66e69",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria PHELMA", "photo": "https://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/Phelma.JPG", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11h30 - 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.1960596, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria PHELMA 1130 rue de la piscine Domaine Universitaire 38400 Saint Martin d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.1960596, 5.7702763], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r939"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7702763, 45.1960596]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d1c9f9d2c1b9a8934d8a67cd36a09827d18dba04",
    "fields": {
        "zone": "Talence", "title": "Crous Cafet' La Soucoupe", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Gironde/La.soucoupe3.jpg", "short_desc": "A l'int\u00e9rieur du batiment A22 de l'Universit\u00e9 de Bordeaux, campus Talence.", "infos": "Localisation A l'int\u00e9rieur du batiment A22 de l'Universit\u00e9 de Bordeaux, campus Talence. \nHoraires du lundi au jeudi : 07h30 \u00e0 18h00  vendredi : 07h30 \u00e0 17h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat B\u00e9thanie - http://www.infotbm.com/ \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.8370306, "contact": "Crous Cafet' La Soucoupe Universit\u00e9 de Bordeaux  351, cours de la Lib\u00e9ration 33400 TALENCE cedex T\u00e9l\u00e9phone : 05.40.00.29.23", "geolocalisation": [44.8370306, -0.5778773], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r399"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.5778773, 44.8370306]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d22cce2bf48f758fca1331f050678e14e8bdcce7",
    "fields": {
        "zone": "C\u00f4te basque", "title": "Resto U' Pierre Bidart", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/DB-DOG-324.jpg", "short_desc": "Sur le campus de Montaury", "infos": "Localisation Sur le campus de Montaury \nHoraires Self ouvert de 11h30 \u00e0 13h30 du lundi au vendredi  Caf\u00e9t\u00e9ria ouverte de 11h \u00e0 15h du lundi au vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.4767, "contact": "Resto U' Pierre Bidart 55 rue Mirambeau \u00e0 Anglet  T\u00e9l\u00e9phone : 05.59.01.40.10", "geolocalisation": [43.4767, -1.508478], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r398"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.508478, 43.4767]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "185c330d90130e8bc4989a188920e963e2e64605",
    "fields": {
        "zone": "Pessac", "title": "Crous Cafet' Le V\u00e9racruz", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/20170314-103838-e1494574124155.jpg", "infos": "Horaires de 07h30 \u00e0 18h00 Brunch \u00e0 partir de 7h30 Repas le midi de 11h30 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat Unitec  \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.794521, "contact": "Crous Cafet' Le V\u00e9racruz Avenue Maine de Biran / Esplanade des Antilles \u00e0 Pessac T\u00e9l\u00e9phone : 05.57.96.94.18", "geolocalisation": [44.794521, -0.620002], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r407"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.620002, 44.794521]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "cf7fe72edd04be7f003a42520a58597792fac9e9",
    "fields": {
        "zone": "Talence", "title": "Restaurant administratif Le Haut-Carr\u00e9", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Gironde/HautCarre.jpg", "short_desc": "Responsable: Mr Barbazan J.Philippe. Le restaurant poss\u00e8de sa salle et sa terrasse ombrag\u00e9e", "infos": "Localisation Responsable: Mr Barbazan J.Philippe. Le restaurant poss\u00e8de sa salle et sa terrasse ombrag\u00e9e \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat Forum \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nDerri\u00e8re le cin\u00e9ma le gaumont \u00e0 Talence \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.8100353, "contact": "Restaurant administratif Le Haut-Carr\u00e9 43, rue Pierre Noailles 33400 TALENCE T\u00e9l\u00e9phone :  05.40.00.34.50 E-mail : logorest.hautcarre@crous-bordeaux.fr", "geolocalisation": [44.8100353, -0.5945264], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r411"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.5945264, 44.8100353]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4b71a1a50c0c5b5acc151fa357343a1983afe917",
    "fields": {
        "zone": "Talence", "title": "Resto U' n\u00b01", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr//wp-content/uploads/sites/14/2017/05/RU1-04.jpg", "infos": "Horaires Self  du lundi au samedi : 11h30 \u00e0 13h30 du lundi au vendredi : 18h30 \u00e0 19h45 (le soir jusqu'au 29 juin 2018 inclus)  Crous Market' : du lundi au jeudi : 07h30 \u00e0 18h30 vendredi : 07h30 \u00e0 17h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Art et M\u00e9tier  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.808401, "contact": "Resto U' n\u00b01  Avenue Pr\u00e9vost \u00e0 Talence T\u00e9l\u00e9phone : 05.57.35.06.40", "geolocalisation": [44.808401, -0.603943], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r412"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.603943, 44.808401]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8dd1b942dc2fdc71db37c123e38a93a0f6ec76c2",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "CAFETERIA DE L'ESPE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/espe/p1010153.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 dans l'Ecole Sup\u00e9rieure du Professorat et de l'Education. Offre vari\u00e9e avec : entr\u00e9e (crudit\u00e9s, charcuterie...)/ plat (poisson, viande, deux l\u00e9gumes au choix, frites...)/ dessert ou laitage/ pain.  Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans l'Ecole Sup\u00e9rieure du Professorat et de l'Education. Offre vari\u00e9e avec : entr\u00e9e (crudit\u00e9s, charcuterie...)/ plat (poisson, viande, deux l\u00e9gumes au choix, frites...)/ dessert ou laitage/ pain.  Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s bus ligne 5 arr\u00eat IUFM \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRepas complet (plat, entr\u00e9e, dessert) \u00e0 3,25 euros \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.77092, "contact": "CAFETERIA DE L'ESPE 36 avenue Jean-Jaur\u00e8s 63400 Chamali\u00e8res T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 34 44 28 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.77092, 3.07276], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r921"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.07276, 45.77092]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "13862d2e897ccbb11fb4528842c85ac1455991e1",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "CAFETERIA DE L'IUT", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/cezeaux/IUT/IUT.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'IUT de Clermont-Ferrand.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'IUT de Clermont-Ferrand.  \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h  \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : C\u00e9zeaux-Pellez  \nPratique Viennoiseries, p\u00e2tisseries, assiettes compos\u00e9es, salades vari\u00e9es, paninis, friands et plats chauds. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.762017, "contact": "CAFETERIA DE L'IUT IUT de Clermont-Ferrand - Campus des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone :  04 73 28 89 60 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.762017, 3.10871], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r543"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.10871, 45.762017]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "13e28b8fa5ee4603972a3cf0971e36c9f5e40648",
    "fields": {
        "zone": "RAU - Aurillac", "title": "RU D'AURILLAC", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/aurillac/DSCF2786.JPG", "short_desc": "Restaurant universitaire situ\u00e9 dans le b\u00e2timent de l'IUT et de l'ESPE.  Repas complet pour 3,25 euros", "infos": "Localisation Restaurant universitaire situ\u00e9 dans le b\u00e2timent de l'IUT et de l'ESPE.  Repas complet pour 3,25 euros \nHoraires Du lundi au vendredi : - petit d\u00e9jeuner et pause caf\u00e9 de 7h30 \u00e0 10h30 - d\u00e9jeuner de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 44.933539, "contact": "RU D'AURILLAC 25 rue de l'\u00c9cole Normale 15000 Aurillac T\u00e9l\u00e9phone : 04 71 48 34 05 E-mail : restaurant-aurillac@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [44.933539, 2.441853], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r549"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.441853, 44.933539]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f215f14793e1e3f4dec16d77b9688a8f4a3bd785",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "KIOSQUE CRATERE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/cratere/kiosquecratere.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au coeur du p\u00f4le tertiaire (1er \u00e9tage)", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au coeur du p\u00f4le tertiaire (1er \u00e9tage) \nHoraires Du lundi au vendredi de 07h30 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : 3 / Arret : C\u00f4te-Blatin Ligne : 8 / Arret : C\u00f4te-Blatin \nPratique Viennoiseries, salades, paninis, sandwichs, laitages, p\u00e2tisseries, confiseries et boissons fra\u00eeches ou chaudes. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.77104, "contact": "KIOSQUE CRATERE 26 avenue L\u00e9on-Blum 63000 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 34 44 28 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.77104, 3.094343], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r956"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.094343, 45.77104]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "eafbdc3dfbb2a9d06176e8c433df84ebe81a869e",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Restaurant Montmuzard", "photo": "https://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2016/03/rumontmuzard-1024x768.jpg", "short_desc": "Restaurant Universitaire - Campus", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire - Campus \nHoraires De 11h20 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway T1 : arr\u00eat Erasme. Bus Corol : arr\u00eat fac de sciences. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nEn plein coeur du campus.   Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.314548, "contact": "Restaurant Montmuzard 8b rue Recteur Marcel Bouchard T\u00e9l\u00e9phone : 0345348590 E-mail : restaurant.montmuzard@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.314548, 5.070877], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r116"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.070877, 47.314548]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b0d6cf218ca1bfc24d10a3b4639a322ef4beeec5",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Restaurant Le Creusot", "photo": "https://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2016/03/RU-Le-Creusot-1024x679.jpg", "short_desc": "Restaurant Universitaire - Campus du Creusot", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire - Campus du Creusot \nHoraires 11h30 \u00e0 13h15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nA proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'IUT (2 min).   Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 46.8073319, "contact": "Restaurant Le Creusot Avenue Jean Monnet T\u00e9l\u00e9phone : 0345164000 E-mail : site.lecreusot@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [46.8073319, 4.4196402], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r117"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.4196402, 46.8073319]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f06395e01456e25c350b077bb5bbd00f8b31c59b",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Restaurant le Lamartine", "photo": "https://www.crous-dijon.fr//wp-content/uploads/sites/30/2017/01/PC060777.jpg", "short_desc": "Restaurant r\u00e9serv\u00e9 aux personnels", "infos": "Localisation Restaurant r\u00e9serv\u00e9 aux personnels \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1, arr\u00eat Erasme \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRetrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.313923, "contact": "Restaurant le Lamartine 6 avenue Alain Savary T\u00e9l\u00e9phone : 0625480349 E-mail : restaurant.montmuzard@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.313923, 5.068195], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r121"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.068195, 47.313923]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9dc38d5f29cb1e9cabc3b6a4676cc8ebf733f3dc",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Menu conseill\u00e9 Montmuzard", "lat": 0.0, "contact": "Menu conseill\u00e9 Montmuzard", "geolocalisation": [0.0, 0.0], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r1033"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.0, 0.0]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "756a691a740c9ef49bd36279d8597411d50e40e8",
    "fields": {
        "zone": "Campus Mariani", "title": "RU Campus Mariani", "photo": "http://w4-web248.nordnet.fr/img/img22a.jpg", "infos": "Horaires Le restaurant est ouvert : du Lundi au Vendredi : de 11h30 \u00e0 13h30.      \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 42.304578, "contact": "RU Campus Mariani 22 Avenue Jean Nicoli 20250 Corte", "geolocalisation": [42.304578, 9.15462], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r500"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [9.15462, 42.304578]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:47+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4941a9d08b92d27820221608a80a048f2f1e1315",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Resto'U et Cafet' La Harpe", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-La-Harpe-DSC1637.jpg", "short_desc": "Face au Campus de la Harpe, un self et une grande caf\u00e9t' au rez-de-chauss\u00e9e", "infos": "Localisation Face au Campus de la Harpe, un self et une grande caf\u00e9t' au rez-de-chauss\u00e9e \nHoraires Resto'U : de 11h30 \u00e0 13h45  Cafet' : de 11h \u00e0 -13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Kennedy  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nUn self traditionnel avec la cuisine du jour accompagn\u00e9e de ses l\u00e9gumes ou frites, une recette de p\u00e2tes diff\u00e9rente tous les jours. Cafeteria : Sandwiches, salades, paninis... \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.124665, "contact": "Resto'U et Cafet' La Harpe 36 Avenue Winston Chuchill  35 000 Rennes  T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 59 35 63", "geolocalisation": [48.124665, -1.708613], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r438"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.708613, 48.124665]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "be1013dd6a6688f7c6c768735fba891d5891a4e6",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Resto'U Le M\u00e9l\u00e9nik", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-Le-Melenik-pouriresto.jpg", "short_desc": "Resto U situ\u00e9 dans l'enceinte de l'ESPE", "infos": "Localisation Resto U situ\u00e9 dans l'enceinte de l'ESPE  \nHoraires 11h30-13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro \u00ab Anatole France \u00bb  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.12286, "contact": "Resto'U Le M\u00e9l\u00e9nik 148 Boulevard de Verdun, RENNES  T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 59 50 74", "geolocalisation": [48.12286, -1.685289], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r441"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.685289, 48.12286]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "333ab9166ebd1c709bea1aca28424cefc5306d81",
    "fields": {
        "zone": "Vannes", "title": "Resto'U et Cafet' Tohannic", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/RU-Tohannic-pouriresto.jpg", "short_desc": "Resto'U et Cafet' du Campus de Vannes. Prestations : Cuisine traditionnelle : menus complets, entr\u00e9es et desserts vari\u00e9s. P\u00f4le grillades !!! Au salad-bar, composez-vous m\u00eame votre salade!", "infos": "Localisation Resto'U et Cafet' du Campus de Vannes. Prestations : Cuisine traditionnelle : menus complets, entr\u00e9es et desserts vari\u00e9s. P\u00f4le grillades !!! Au salad-bar, composez-vous m\u00eame votre salade! \nHoraires Resto'U : 11h30-14h Cafet' : 8h-16h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.645918, "contact": "Resto'U et Cafet' Tohannic 9, rue Andr\u00e9 LWOFF. 56000 Vannes T\u00e9l\u00e9phone : 02 97 46 09 08 E-mail : ru.vannes@crous-rennes.fr", "geolocalisation": [47.645918, -2.747656], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r450"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-2.747656, 47.645918]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5c2339097108889f181bf3cd41050776618f3819",
    "fields": {
        "zone": "Lorient", "title": "Cafet' Kerjulaude", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/cafet-Kerjulaude-Lorient-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au RDC du B\u00e2timent Pole de Formations Sanitaires et Sociales Acc\u00e9s par la rue Kerjulaude", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au RDC du B\u00e2timent Pole de Formations Sanitaires et Sociales Acc\u00e9s par la rue Kerjulaude \nHoraires de 8h30 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Parking \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.7415168, "contact": "Cafet' Kerjulaude 7 rue des montagnes 56000 Lorient", "geolocalisation": [47.7415168, -3.3839752], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r624"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-3.3839752, 47.7415168]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0e36c73b198ab9bb1a9d60a5a1e3417b2793eb65",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Cafet' AES Brest", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "sandwichs, salades, snacking, viennoiseries", "infos": "Localisation sandwichs, salades, snacking, viennoiseries \nHoraires du lundi au jeudi : 8h-16h30 vendredi : 8h-14h \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.400859, "contact": "Cafet' AES Brest Avenue Victor le Gorgeu, 29238 Brest Cedex 3", "geolocalisation": [48.400859, -4.501043], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r457"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.501043, 48.400859]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f039b15ceb1cc7fa68764fcb305f198e33f272b4",
    "fields": {
        "zone": "Lannion", "title": "Resto'U Branly", "photo": "http://www.crous-rennes.fr//wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-Branlypouriresto.jpg", "short_desc": "Le restaurant universitaire Branly, situ\u00e9 \u00e0 3 km de Lannion, en direction de Perros-Guirec, vous offre un espace de restauration convivial \u00e0 300 m de l'IUT, sur le campus de la Cit\u00e9 Universitaire. Service en self", "infos": "Localisation Le restaurant universitaire Branly, situ\u00e9 \u00e0 3 km de Lannion, en direction de Perros-Guirec, vous offre un espace de restauration convivial \u00e0 300 m de l'IUT, sur le campus de la Cit\u00e9 Universitaire. Service en self \nHoraires 11h45 \u00e0 13h15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.75732, "contact": "Resto'U Branly Rue Edouard Branly BP 80242  22302 LANNION cedex  T\u00e9l\u00e9phone : 02 96 48 43 31", "geolocalisation": [48.75732, -3.451556], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r461"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-3.451556, 48.75732]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8718f20a38d517467997b891c1e805f066fb9c89",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Cafet' Langues, Hall B, Sandwicherie-Briocherie", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/cafet-Hall-B-Villejean-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9es sur le campus de Rennes 2", "infos": "Localisation Situ\u00e9es sur le campus de Rennes 2 \nHoraires - Sandwicherie-briocherie de l'EREVE : 9h-16h30 du lundi au jeudi, vendredi 9h-15h - Caf\u00e9t' Hall B : 8h-16h15 du lundi au jeudi, vendredi 8h-14h45 - Caf\u00e9t' P\u00f4le langues : 8h45-16h du lundi au jeudi, vendredi de 8h45-15h \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s m\u00e9tro \u00ab Villejean Universit\u00e9 \u00bb \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.119579, "contact": "Cafet' Langues, Hall B, Sandwicherie-Briocherie Campus Villejean", "geolocalisation": [48.119579, -1.702149], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r612"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.702149, 48.119579]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b4404a005fb2faaa79b5e929dbef5f0888df54d6",
    "fields": {
        "zone": "Saint Malo", "title": "Cafet' IUT St-Malo", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "dans les locaux de l'IUT", "infos": "Localisation dans les locaux de l'IUT \nHoraires de 8h30 \u00e0 16h, jusqu'\u00e0 15h30 le jeudi \nMoyen d'acc\u00e8s Bus arr\u00eat IUT ou Lyc\u00e9e Maritime \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.6535056, "contact": "Cafet' IUT St-Malo rue de la Croix Dessiles, Saint-Malo T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 19 74 95", "geolocalisation": [48.6535056, -1.9707808], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r615"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.9707808, 48.6535056]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "647fba5d39611230920f8528bccc15abcee57ed2",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Resto'U Plouzan\u00e9", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-Plouzane-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au coeur du technopole de Plouzan\u00e9", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au coeur du technopole de Plouzan\u00e9 \nHoraires 11h30-13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus, parking \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.3601649, "contact": "Resto'U Plouzan\u00e9 260 avenue de rochon 29280 Plouzane T\u00e9l\u00e9phone : 02 98 05 95 95", "geolocalisation": [48.3601649, -4.5643133], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r618"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.5643133, 48.3601649]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0af12bbc575cfc08832e803b6154909d6dc6ae00",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Resto'U Centre", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 en centre-ville, au sein du Campus", "infos": "Localisation Situ\u00e9 en centre-ville, au sein du Campus \nHoraires du lundi au vendredi : 11h-14h30  le soir, du lundi au jeudi : 18h45-20h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus, Tram \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.3927562, "contact": "Resto'U Centre 7 avenue foch 29200 Brest T\u00e9l\u00e9phone : 02 98 01 69 15", "geolocalisation": [48.3927562, -4.4877299], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r619"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.4877299, 48.3927562]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c5abf719d5934b782f0648ad2e6fcc8fcb4a8e54",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Cafet' Le Bistrot Kergoat", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "situ\u00e9 au Rez-de-chauss\u00e9e du RU Kergoat, proche la Fac de Droit et IUT", "infos": "Localisation situ\u00e9 au Rez-de-chauss\u00e9e du RU Kergoat, proche la Fac de Droit et IUT \nHoraires 11h-14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus  Parking \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSandwichs, salades, boissons chaudes et froides, etc... \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.4000483, "contact": "Cafet' Le Bistrot Kergoat 1 rue commandant Paul VIBERT 29200 Brest T\u00e9l\u00e9phone : 02 98 03 22 56", "geolocalisation": [48.4000483, -4.5061777], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r621"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.5061777, 48.4000483]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8867ef1d1319a4f09a2b482ef3450550915c9068",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Cafet' BU Bouguen", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2018/09/cafet-BU-Bouguen-Brest-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 l\u2019accueil de la Biblioth\u00e8que Universitaire du Bouguen, la Cafet' vous accueille pour une pause ou pour d\u00e9jeuner : sandwichs, salades, assiettes compos\u00e9es, paninis, pasta Crous, boissons chaudes et froides", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 l\u2019accueil de la Biblioth\u00e8que Universitaire du Bouguen, la Cafet' vous accueille pour une pause ou pour d\u00e9jeuner : sandwichs, salades, assiettes compos\u00e9es, paninis, pasta Crous, boissons chaudes et froides \nHoraires De 10h \u00e0 14h30, du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s Bus, arr\u00eat Bouguen : Ligne 1, 5, 9 et 10 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.399503, "contact": "Cafet' BU Bouguen", "geolocalisation": [48.399503, -4.50063], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1043"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.50063, 48.399503]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "786dc9e8ac10ab5abce3ea13d11da488f63bb87c",
    "fields": {
        "zone": "Rennes Centre", "title": "Cafet' Cit\u00e9 Internationale Paul Ricoeur", "photo": "http://cite-internationale.crous-rennes.fr/assets/images/slide/16-04-crous01-loyon-HD-9778.jpg", "short_desc": "Au sein de la Cit\u00e9 Internationale Paul Ricoeur, cette Caf\u00e9t' vous accueille de 7h30 \u00e0 14h", "infos": "Localisation Au sein de la Cit\u00e9 Internationale Paul Ricoeur, cette Caf\u00e9t' vous accueille de 7h30 \u00e0 14h \nHoraires 7h30-14h du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Charles De Gaulle, Gare SNCF, Bus C1, C2, C3, 11, 12, 54, 55, 56 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.107019, "contact": "Cafet' Cit\u00e9 Internationale Paul Ricoeur 11 bis Boulevard de la Libert\u00e9 T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 84 93 97 E-mail : cite.internationale@crous-rennes.fr", "geolocalisation": [48.107019, -1.675864], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r970"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.675864, 48.107019]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6ad904766407e2f343e78c96529aa30ab9db2f52",
    "fields": {
        "zone": "Le Mans", "title": "Resto U Vaurouz\u00e9", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Vaurouze.jpg", "short_desc": "Campus Universitaire du Mans", "infos": "Localisation Campus Universitaire du Mans \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 18h45 \u00e0 20h00 Seul Resto U ouvert le soir \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Ligne T1 - arr\u00eat : Campus-ribay Bus Ligne 18 - arr\u00eat : Le Ribay \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nCuisine traditionnelle Cuisine du Monde Plancha Le P'tit Vaurouz\u00e9 P\u00f4le pizza \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres/Langues/Sciences Humaines - UFR Droit/Economie/Gestion - UFR Sciences/Techniques - IUT MANS - ENSIM - ESGT - ESPE \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.015059, "contact": "Resto U Vaurouz\u00e9 12, Boulevard Charles Nicolle, 72000 Le Mans", "geolocalisation": [48.015059, 0.165098], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r715"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.165098, 48.015059]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "48ebb44be35dfe5b4785da9232f9bd89dce78536",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Resto U La Chantrerie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-la-Chantrerie.jpg", "short_desc": "Campus Atlantech-Chantrerie", "infos": "Localisation Campus Atlantech-Chantrerie \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C6 - arr\u00eat : Chantrerie ; Bus 75 - arr\u00eat : Chantrerie Grandes \u00c9coles \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT la Fleuriaye - Ecole Polytechnique - Ecole des Mines - Oniris Chantrerie - Ecole Sup\u00e9rieure du Bois \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.283152, "contact": "Resto U La Chantrerie 4, rue Christian Pauc, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.283152, -1.515834], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r583"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.515834, 47.283152]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "10f1719f9235eef1f9354904c88949be5478b60b",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Resto U Oniris Chantrerie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Resto-U-Oniris-Chantrerie.jpg", "short_desc": "Campus Atlantech-Chantrerie", "infos": "Localisation Campus Atlantech-Chantrerie \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C6 - arr\u00eat : Chantrerie ; Bus 75 - arr\u00eat : Parc Chantrerie \nPratique Restauration traditionnelle P\u00f4le Vente \u00e0 emporter \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT la Fleuriaye - Ecole Polytechnique - Ecole des Mines - Oniris Chantrerie - Ecole Sup\u00e9rieure du Bois \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.289709, "contact": "Resto U Oniris Chantrerie 3, route de Gachet, 44300, Nantes", "geolocalisation": [47.289709, -1.525329], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r585"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.525329, 47.289709]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8aec8703bc92fc36a49d612c9b5117e59f9dac9f",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U L'ESPE", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Au sein de l'ESPE site Launay Violette", "infos": "Localisation Au sein de l'ESPE site Launay Violette \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 17h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne 2 - arr\u00eat : Facult\u00e9s ou Bourgeonni\u00e8re \nPratique  WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - ENITIAA \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.250369, "contact": "Cafet'U L'ESPE Chemin de Launay Violette, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.250369, -1.558779], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r796"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.558779, 47.250369]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e1932a5f984d9937842ae09c387f66997f592563",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Cafet' l'Escale", "photo": "http://stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-U-Escale.jpg", "short_desc": "Campus Belle Beille", "infos": "Localisation Campus Belle Beille \nHoraires Du lundi au vendredi de 10h30 \u00e0 14h15  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne 1 - arr\u00eat : Restaurant Universitaire ; Bus Ligne 6 - arr\u00eat : ESSCA \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse / Espace lounge \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de lettres, langues et sciences humaines - Facult\u00e9 des sciences - Istia (\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs) - IUT \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.478974, "contact": "Cafet' l'Escale 3 bd Lavoisier, 49000 Angers", "geolocalisation": [47.478974, -0.601544], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r790"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.601544, 47.478974]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ac942c7677f92db1dd5dd9f965aefb7869c70c27",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U Sant\u00e9 Nantes", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Sante.jpg", "short_desc": "Au sein de l'UFR Pharma", "infos": "Localisation Au sein de l'UFR Pharma \nHoraires Du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 20h00. Le vendredi de 8h30 \u00e0 16h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram lignes 2 & 3 -  Arr\u00eat : H\u00f4tel Dieu \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Espace lounge \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT Joffre - Lyc\u00e9e Livet - Ecole Nationale d'Architecture de Nantes (ENSAN) \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.209888, "contact": "Cafet'U Sant\u00e9 Nantes  9 rue Bias, 44000 Nantes", "geolocalisation": [47.209888, -1.557738], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r595"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.557738, 47.209888]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ab091d3bd8b711890ca270f082859760a63a7164",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Resto U' Ambroise Croizat", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Ambroise-Croizat.jpg", "short_desc": "Campus M\u00e9decine", "infos": "Localisation Campus M\u00e9decine \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram - Arr\u00eat Capucins \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de Sant\u00e9 - D\u00e9partement pharmacie et D\u00e9partement m\u00e9decine  - ESEO - ENSAM \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 47.486498, "contact": "Resto U' Ambroise Croizat 26 rue Roger Amsler, 49000 Angers", "geolocalisation": [47.486498, -0.552908], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r931"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.552908, 47.486498]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a9aff7f3c8ac25ab5e3b901309d93935ee84bfa9",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Nazaire", "title": "Resto U Heinlex", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Heinlex.jpg", "short_desc": "Campus Heinlex", "infos": "Localisation Campus Heinlex \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus H\u00e9lyce et T1 : arr\u00eat Heinlex ; Bus Ligne U1 - arr\u00eat IUT \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT - Lyc\u00e9e Professionnel Heinlex - CFA - Centre Universitaire Gavy Oc\u00e9anis - Ecole Polytechnique - Ecole d'infirmi\u00e8re \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.26298, "contact": "Resto U Heinlex 62, rue Michel Ange, 46000, Saint-Nazaire", "geolocalisation": [47.26298, -2.26681], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r609"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-2.26681, 47.26298]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5f9a627e699b15ba363ba35d181404e7c9cf2c07",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U UFR Droit Nantes", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Cafet-Droit-Nantes.jpg", "short_desc": "Au sein de l'UFR Droit", "infos": "Localisation Au sein de l'UFR Droit \nHoraires Du lundi au jeudi de 9h00 \u00e0 16h30. Le vendredi de 9h00 \u00e0 15h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne 2 - arr\u00eat : Facult\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - ENITIAA  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.243982, "contact": "Cafet'U UFR Droit Nantes Chemin de la Censive du Tertre, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.243982, -1.550973], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r721"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.550973, 47.243982]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ca5eb0ca7c7bd944bde6aaa30bb21604546a4e33",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Cafet' La Gabare", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-la-Gabare.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U' La Gabare", "infos": "Localisation Au sein du Resto U' La Gabare \nHoraires Du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 19h00. Le vendredi de 8h30 \u00e0 14h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne A - arr\u00eat : Berges de Maine Bus Ligne 9 - arr\u00eat : Facult\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de droit, d'\u00e9conomie et de gestion - ITBS (IMIS-ESTHUA) \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.478903, "contact": "Cafet' La Gabare 55 Quai F\u00e9lix Faur\u00e9, 49100 Angers", "geolocalisation": [47.478903, -0.550464], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r724"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.550464, 47.478903]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fb6b763c7aafcc883f84a9eabb0a2fded11d6b8a",
    "fields": {
        "zone": "Laval", "title": "Cafet'U Aub\u00e9pin", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Aubepin.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U Aub\u00e9pin", "infos": "Localisation Au sein du Resto U Aub\u00e9pin \nHoraires Du lundi au vendredi de 10h00 \u00e0 14h15. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne B - arr\u00eat : Centre Universitaire \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de Droit - IUT Laval - ESTACA - ESIEA \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.086375, "contact": "Cafet'U Aub\u00e9pin 4, Rue Georges Charpak, 53810 Change", "geolocalisation": [48.086375, -0.757504], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r727"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.757504, 48.086375]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8a907b7e23a44ffe1a9b28bed3a2af4773940c05",
    "fields": {
        "zone": "La Roche-sur-Yon", "title": "Cafet'U IUT La Roche sur Yon", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-IUT-la-Roche-sur-Yon.jpg", "short_desc": "Au sein de l'IUT", "infos": "Localisation Au sein de l'IUT \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 16h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne 7A/7B/H - arr\u00eat : Courtaisi\u00e8re \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT LA ROCHE/YON - Lyc\u00e9e de Lattre de Tassigny -  UFR Langues - UFR Droit et sciences politiques - UFR IGARUN \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 46.67704, "contact": "Cafet'U IUT La Roche sur Yon 18, Boulevard Gaston Defferre, 85000 Roche sur Yon", "geolocalisation": [46.67704, -1.405102], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r728"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.405102, 46.67704]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "154647b3b2598223cfb481e2b35c50ec36b5a956",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Nazaire", "title": "Cafet'U Heinlex", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Heinlex.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U Heinlex", "infos": "Localisation Au sein du Resto U Heinlex \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 15h15. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus H\u00e9lyce et T1 : arr\u00eat Heinlex ; Bus Ligne U1 - arr\u00eat IUT \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse et espace lounge \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT ST-NAZAIRE - Lyc\u00e9e Professionnel Heinlex - CFA - Centre Universitaire Gavy Oc\u00e9anis - Ecole Polytechnique - Ecole d'infirmi\u00e8re \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.262412, "contact": "Cafet'U Heinlex 62, Rue Michel Ange, 44600 Saint-Nazaire", "geolocalisation": [47.262412, -2.267132], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r729"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-2.267132, 47.262412]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "17f11ed71bba13b5aaea66bdf199359d8515046a",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Salle Administrative Resto U Belle Beille", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Salle-administrative-Resto-U-Belle-Beille.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U Belle Beille", "infos": "Localisation Au sein du Resto U Belle Beille \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne 1 - arr\u00eat : Restaurant Universitaire ; Bus Ligne 6 - arr\u00eat : ESSCA \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de lettres, langues et sciences humaines - Facult\u00e9 des sciences - Istia (\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs) - IUT \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.479049, "contact": "Salle Administrative Resto U Belle Beille 3, Boulevard Lavoisier, 44900 Angers", "geolocalisation": [47.479049, -0.601126], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r740"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.601126, 47.479049]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4fc397cb144588dd1a38adc1932742045b5adafd",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "Brasserie Hurons (Champlain)", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/brasserie-hurons.jpg", "short_desc": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de la Maison des \u00e9tudiants", "infos": "Localisation \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de la Maison des \u00e9tudiants   \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eats de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Maison des \u00c9tudiants, Champlain  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPrestations : Hors d\u2019\u0153uvre  vari\u00e9s, cuisine traditionnelle, desserts maison.  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 46.568936, "contact": "Brasserie Hurons (Champlain) 9 rue Th\u00e9odore Lefebvre - B\u00e2timent A7 - 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.38.00.02 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.568936, 0.387443], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r751"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.387443, 46.568936]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5ada2796d670dd0ba7826c51269bb2bbb0a8c9a2",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "Les Sabli\u00e8res", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Les%20Sabli%C3%A8res.jpg", "short_desc": "En face de l'IUT et de l'UFR Sciences du sport.", "infos": "Localisation En face de l'IUT et de l'UFR Sciences du sport.   \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 13h15.  \nPratique Prestations : Menus complets, vari\u00e9t\u00e9s d'entr\u00e9es et de desserts, plats chauds (poissons ou viandes), grand choix de l\u00e9gumes. Pizzas \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.562677, "contact": "Les Sabli\u00e8res 24 all\u00e9e Jean Monnet 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.45.35.81 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.562677, 0.387754], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r756"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.387754, 46.562677]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "74e4bd46b7873af72d35d5de5f10b09b4964308d",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Th\u00e9riaque", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/La%20Th%c3%a9riaque.jpg", "short_desc": "En plein coeur du campus de m\u00e9decine.", "infos": "Localisation En plein coeur du campus de m\u00e9decine.  \nHoraires Du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 18h, le vendredi de 8h30 \u00e0 14h. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.5606684, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Th\u00e9riaque 6 rue de la Mil\u00e9trie 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 06.03.03.50.42 E-mail : cafeteria.latheriaque@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.5606684, 0.3794221], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r757"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.3794221, 46.5606684]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "71c9d14c6713fe781e2809064b58993d6ed280e8",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "Le Grand Caf\u00e9", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Le%20grand%20caf%C3%A9.jpg", "short_desc": "Dans la Maison des \u00e9tudiants", "infos": "Localisation Dans la Maison des \u00e9tudiants  \nHoraires Toute la semaine de 10h00 \u00e0 20h30 sauf le vendredi soir. Samedi de 11h45 \u00e0 13h30.  Modifications des horaires en fonction des soir\u00e9es.   \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eats de bus \u00e0 proximit\u00e9 :Maison des \u00c9tudiants, Champlain  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Grande vari\u00e9t\u00e9 de salades, sandwichs, confiseries, viennoiseries Pour tous les soirs et le samedi midi : repas du jour (entr\u00e9e, plat, dessert). Animations : Programmation  culturelle annuelle : expos, concerts...   \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 46.568843, "contact": "Le Grand Caf\u00e9 Maison des \u00e9tudiants 1 rue Neuma Fechine Borges BP 282 86007 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.45.47.90 E-mail : cafeteria.grandcafe@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.568843, 0.386509], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r759"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.386509, 46.568843]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "26da487ff5265f617b737612d5f76c587685f69f",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "P\u00f4le Italien (Rabelais)", "photo": "https://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2014/07/ru-rabelais.jpg", "short_desc": "Sur le campus.", "infos": "Localisation Sur le campus.    \nHoraires P\u00f4le P\u00e2tes fra\u00eeches de 11h30 \u00e0 14h  P\u00f4le Pizza :  Du lundi au jeudi de 11h30 \u00e0 14h et le vendredi de 11h30 \u00e0 14h  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.569462, "contact": "P\u00f4le Italien (Rabelais) 5 rue de la Devini\u00e8re 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.44.53.80 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.569462, 0.377365], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r761"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.377365, 46.569462]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4cbc464a2881f03c3b9604911a50969ad755c9ee",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Th\u00e9mis", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/caf-themis-ext.jpg", "short_desc": "Au rez-de-chauss\u00e9e de l'UFR de Droit.", "infos": "Localisation Au rez-de-chauss\u00e9e de l'UFR de Droit.    \nHoraires Du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 16h30 et le vendredi de 8h30 \u00e0 16h45.   \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Jean le Bon \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Menus complets, grand choix d'entr\u00e9es et de desserts, plats chauds (poisson/viande), sandwiches froids, tarterie, salades compos\u00e9es, croque-monsieur, frites. Boissons chaudes et froides. Formule p'tit d\u00e9j  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.571227, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Th\u00e9mis 2 all\u00e9e Jeanne Chauvin 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.03.36.04 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.571227, 0.380737], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r763"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.380737, 46.571227]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f726fcbed5f64250fd5511babf18dceeb69ec16c",
    "fields": {
        "zone": "La Rochelle", "title": "So What ?", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Brasserie%20Antinea.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l?IUT et de la cit\u00e9 Antin\u00e9a", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l?IUT et de la cit\u00e9 Antin\u00e9a   \nHoraires le So What est transf\u00e9r\u00e9 \u00e0 la salle Mandela de la cit\u00e9 Antin\u00e9a, \u00e0 compter du 23 avril 2018. Du lundi au vendredi de 10h \u00e0 14h.   \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : ligne de bus Illico, 17  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nWraps, sandwichs, pasta box, quiches, plats du jour, paninis, salades compos\u00e9es, p\u00e2tisseries maison, viennoiseries, boissons froides ou chaudes \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.141398, "contact": "So What ? 15 rue Vaux de Foletier 17000 LA ROCHELLE T\u00e9l\u00e9phone : 05.46.28.21.51 E-mail :  restaurant.republique@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.141398, -1.152471], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r765"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.152471, 46.141398]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4213e48f3e8063633459a1ff6dee9543dd00a81d",
    "fields": {
        "zone": "Ch\u00e2tellerault", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Sanital", "photo": "http://www.crous-orleans-tours.fr/wp-content/uploads/sites/16/2014/05/Crous-RESTO-300x181.png", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'IUT", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'IUT \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 :  Ligne P'tibus, arr\u00eat IUT Technoforum   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.8336112, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Sanital Zone du Sanital - Rue Alfred Nobel 86100 CHATELLERAULT T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.21.54.36 E-mail :  restaurant.sanital@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.8336112, 0.5370356], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1007"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.5370356, 46.8336112]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f20bd85b9a54c4d3b417e1c06a47798c7c4b7d3d",
    "fields": {
        "zone": "Brasseries", "title": "Brasserie Boutonnet", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Proche des UFR de Pharmacie, Droit et M\u00e9decine, de l'\u00e9cole de Chimie et de l'IUFM.", "infos": "Localisation Proche des UFR de Pharmacie, Droit et M\u00e9decine, de l'\u00e9cole de Chimie et de l'IUFM. \nHoraires La brasserie est ouverte du lundi au vendredi de 11h \u00e0 14h, et de 18h \u00e0 22h. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Boutonnet. \nPratique Mini Market : Des produits simples de premi\u00e8re n\u00e9cessit\u00e9 (\u00e9picerie pour le petit d\u00e9jeuner, p\u00e2tes, sauces, produits d\u2019hygi\u00e8ne et d\u2019entretien m\u00e9nager) qui permettent aux \u00e9tudiants de s\u2019\u00e9quiper \u00e0 bas prix au pied de leur logement ou sur la route des campus. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6234171, "contact": "Brasserie Boutonnet 2 rue Emile Duploy\u00e9 - 34000 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 52 06 E-mail : ru.boutonnet@crous-montpellier.fr", "geolocalisation": [43.6234171, 3.8694057], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r517"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8694057, 43.6234171]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6fcc0d78451442e47e389159b20eec6ceb0e5320",
    "fields": {
        "zone": "Resto", "title": "Resto U' Triolet", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC8544.jpg", "short_desc": "Face au campus de l'universit\u00e9 des sciences et techniques (UM2) et proche de l'IUT.", "infos": "Localisation Face au campus de l'universit\u00e9 des sciences et techniques (UM2) et proche de l'IUT. \nHoraires Le restaurant est ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h40. La brasserie Triolet est ouverte de 11h30 \u00e0 13h40. La pizzeria est ouverte de 11h20 \u00e0 14h. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Universit\u00e9s des Sciences et Lettres. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nTerrasse, parking. \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.6308822, "contact": "Resto U' Triolet 1061 rue du Professeur Anglada - 34090 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 50 16  E-mail : ru.triolet@crous-montpellier.fr", "geolocalisation": [43.6308822, 3.8604739], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r518"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8604739, 43.6308822]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2777baacdccd27840729ba6a85c6038f40228124",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Staps", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC9120.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le site de l'UFR Staps.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le site de l'UFR Staps. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 07h30 \u00e0 16h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Occitanie + bus ligne 6 ou 23 ou 26 - arr\u00eat Ambroise Par\u00e9. \nPratique Distribution automatique.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.638849, "contact": "Cafet' Staps 700 avenue du Pic Saint Loup - 34090 Montpellier  T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 52 06", "geolocalisation": [43.638849, 3.848205], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r525"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.848205, 43.638849]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "aeadd828c835a7822c406256fc73f8843f35eb11",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' Trioletto", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr//wp-content/uploads/sites/20/2018/01/IMG-3870.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'enceinte de la cit\u00e9 du Triolet.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'enceinte de la cit\u00e9 du Triolet. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 7h00 \u00e0 21h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Universit\u00e9s des Sciences et Lettres. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.62941, "contact": "Cafet' Trioletto 75 Avenue Augustin Fliche - 34090 Montpellier", "geolocalisation": [43.62941, 3.860417], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r529"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.860417, 43.62941]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "33e3a5e036dee1d8414886f5cdc454b529c5c6d0",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Matisse", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/crous-037.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'enceinte de la cit\u00e9 universitaire Matisse.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'enceinte de la cit\u00e9 universitaire Matisse. \nHoraires  La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte de 19h00 \u00e0 20h45. \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s : Bus E, G, H - arr\u00eat Trait d'union ou bus A - arr\u00eat Cit\u00e9 U. \nPratique  WIFI disponible \nPizza, grill, p\u00e2tes, plat du jour, TV, vid\u00e9o. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.8255119324, "contact": "Cafet' Matisse 1 Rue Matisse - 30907 N\u00eemes  T\u00e9l\u00e9phone : 04 66 64 18 61", "geolocalisation": [43.8255119324, 4.3326339722], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r571"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.3326339722, 43.8255119324]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "82a998af20de27016a3646f4c8cedc4b27aaa46b",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' Vauban", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC0991.jpg", "short_desc": "Proche de l'universit\u00e9 de N\u00eemes.", "infos": "Localisation Proche de l'universit\u00e9 de N\u00eemes. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 17h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C ou D ou I ou J - arr\u00eat La coupole. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.842943, "contact": "Cafet' Vauban 1 rue du Docteur Georges Salan - 30000 N\u00eemes T\u00e9l\u00e9phone : 04 66 036 84 67", "geolocalisation": [43.842943, 4.356711], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r572"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.356711, 43.842943]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "17612d1317dfdc7d539940c34291b7eb9dcaa758",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Carmes", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC1036.jpg", "short_desc": "Universit\u00e9 de N\u00eemes, site Vauban.", "infos": "Localisation Universit\u00e9 de N\u00eemes, site Vauban. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus D ou I - arr\u00eat Gabriel P\u00e9ri. \nPratique Terrasse. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.838953, "contact": "Cafet' Carmes Place Gabriel P\u00e9ri - 30000 N\u00eemes T\u00e9l\u00e9phone : 04 66 05 04 97", "geolocalisation": [43.838953, 4.363951], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r573"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.363951, 43.838953]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "acd387fe53f9340db74f3cb0f4701db8f8f85148",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' BU", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC4435.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus de l'universit\u00e9 de Perpignan, proche du resto'U et de la biblioth\u00e8que universitaire.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus de l'universit\u00e9 de Perpignan, proche du resto'U et de la biblioth\u00e8que universitaire. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 17h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus ligne 4 ou 8 ou 18 - arr\u00eat Campus. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 42.6818123, "contact": "Cafet' BU 54 avenue Paul Alduy - 66000 Perpignan T\u00e9l\u00e9phone : 04 68 50 37 94", "geolocalisation": [42.6818123, 2.9019463], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r578"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.9019463, 42.6818123]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "132dcd0f8bc07a88cafd07163458c09026d41078",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' M\u00e9decine", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2018/01/IMG-3508.jpg", "infos": "Horaires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 17h30. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.632593, "contact": "Cafet' M\u00e9decine Avenue du doyen Gaston Giraud", "geolocalisation": [43.632593, 3.8513996], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1023"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8513996, 43.632593]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "33133239a6d30ed5fe5f6ba551fc922167893edf",
    "fields": {
        "zone": "Nancy", "title": "Cours L\u00e9opold", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-cours-leopold-nancy1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du campus droit", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du campus droit \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 et 18h30 Brasserie \u00c0 partir de 11h30\t Sandwicherie Lundi, mardi, jeudi et vendredi \u00c0 partir de 8h15 et 11h15 Mercredi \u00c0 partir de 8h15 et 11h15 Caf\u00e9t\u00e9ria Campus droit : \u00e0 partir de 8h00 P\u00f4le de Gestion - ICN : \u00e0 partir de  \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Lignes 6 / 8 / 9 Arr\u00eats Baron Louis / Haut Bourgeois \nPratique  WIFI disponible \nRestaurant de permanence ouvert pendant les vacances et le week-end \u00e0 partir de 12h00 et 18h30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.6950381, "contact": "Cours L\u00e9opold 16, Cours L\u00e9opold 54000 NANCY T\u00e9l\u00e9phone : 03 83 32 70 60 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.6950381, 6.1772225], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r421"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.1772225, 48.6950381]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "88c19f4f828a3e4b8e0811923d6610f0d287df0a",
    "fields": {
        "zone": "Nancy", "title": "(S)pace Artem", "photo": "http://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2018/03/CrousLorraine-Space-Artem4.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du campus Artem", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du campus Artem \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria, du lundi au vendredi De 7h30 \u00e0 22h   La caf\u00e9t\u00e9ria, le samedi De 8h30 \u00e0 13h30  Le self, du lundi au vendredi A partir 11h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram : Ligne 1 Station Blandan \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.672479, "contact": "(S)pace Artem Rue Michel Dinet, 54000 NANCY T\u00e9l\u00e9phone : 03 83 53 33 50 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.672479, 6.16872620000004], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r1021"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.16872620000004, 48.672479]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5eb57db393f077a9a756c87906d2e3db94099629",
    "fields": {
        "zone": "Nancy", "title": "Monbois", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-monbois-nancy.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du campus lettres et sciences humaines", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du campus lettres et sciences humaines \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 jusqu'\u00e0 13h30 et de 18h30 jusqu'\u00e0 20h. Brasserie \u00c0 partir de 11h30 jusqu'\u00e0 14h Caf\u00e9t\u00e9ria Campus lettres et sciences humaines  \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Ligne 5 Arr\u00eat La Foucotte \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.6967769, "contact": "Monbois 138, avenue de la Lib\u00e9ration 54000 NANCY T\u00e9l\u00e9phone : 03 83 95 10 42 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.6967769, 6.1603993], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r423"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.1603993, 48.6967769]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4261dce5a8ca449916dc27ff1085ad83ce6ea06f",
    "fields": {
        "zone": "Nancy", "title": "Saurupt", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-saurupt-nancy1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du campus pharmacie / dentaire", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du campus pharmacie / dentaire \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c0 partir de 11h30 Salle administrative \u00c0 partir de 11h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Lignes 4 / 14 Arr\u00eats Garenne / Quai de la Bataille  Tram : ligne 1 Stations Garenne / Jean Jaur\u00e8s  \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.6802836, "contact": "Saurupt 26, rue de Saurupt 54000 NANCY T\u00e9l\u00e9phone : 03 83 53 28 62 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.6802836, 6.1844317], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r424"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.1844317, 48.6802836]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "28bbec3f5c85ec36c07ec1528fdf10c965bca76b",
    "fields": {
        "zone": "Metz", "title": "Bridoux", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-bridoux-metz1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 des campus m\u00e9decine et sciences", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 des campus m\u00e9decine et sciences \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 Brasserie \u00c0 partir de 11h25 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c0 partir de 10h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s Bus : Mettis A-B / Ligne 11 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1157934, "contact": "Bridoux 88, rue Claude Bernard 57070 METZ  T\u00e9l\u00e9phone :  03 87 37 50 00 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [49.1157934, 6.2081153], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r428"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.2081153, 49.1157934]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "173bc643e3c810e8c58ec7ec17d7dbca658badfe",
    "fields": {
        "zone": "Metz", "title": "Verlaine", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-verlaine-metz1.jpg", "short_desc": "Sur l'\u00eele du Saulcy", "infos": "Localisation Sur l'\u00eele du Saulcy \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h15 Salle administrative \u00c0 partir de 11h15 Sandwicherie \u00c0 partir de 11h15 La Parenth\u00e8se (SHA) \u00c0 partir de 11h15 Caf\u00e9t\u00e9ria  Maison de l'\u00e9tudiant \u00c0 partir de 11h30 Food-Truck La caravelle \u00c0 partir de 9h30   \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Mettis B \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.119964, "contact": "Verlaine \u00cele du Saulcy CS 60587 57010 METZ cedex 01 T\u00e9l\u00e9phone : 03 87 31 62 84 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [49.119964, 6.164875], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r431"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.164875, 49.119964]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0e78f1f3d0bc427cc60b3e80949afd5206a8e461",
    "fields": {
        "zone": "Epinal", "title": "La Louvi\u00e8re", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-louviere-epinal1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT d'\u00c9pinal, du campus droit, du lyc\u00e9e Louis Lapicque et de l'AGSU", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT d'\u00c9pinal, du campus droit, du lyc\u00e9e Louis Lapicque et de l'AGSU \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c0 partir de 9h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.1721717, "contact": "La Louvi\u00e8re 9, rue de la Louvi\u00e8re 88000 EPINAL T\u00e9l\u00e9phone : 03 29 32 47 12 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.1721717, 6.4534301], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r433"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.4534301, 48.1721717]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5cc1b2df23e397361f848986ef39fd7ef1e3df2e",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "RU Ch\u00e2telet", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/06/RU-ChSctelet.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Censier-Daubenton ou Place Monge  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8417435, "contact": "RU Ch\u00e2telet 10 rue Jean Calvin 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8417435, 2.34854300000006], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r175"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.34854300000006, 48.8417435]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "23315bdf862c2dddf4d49000fe9a6f2b862058f2",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Brasserie Grands Moulins", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Brasserie-Grands-Moulins.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi, de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro et RER : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8295056, "contact": "Brasserie Grands Moulins 14 esplanade Pierre Vidal Naquet 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8295056, 2.38120660000004], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r895"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.38120660000004, 48.8295056]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ad1016cb837c8d7704d31289997d00b263e0d947",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "RU Bullier", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/Ru-Bullier.jpg", "infos": "Horaires du lundi au samedi de 11h30 \u00e0 14h et de 18h15 \u00e0 20h \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Port-Royal \nPratique Paiement : en esp\u00e8ces (avec l'appoint), Izly de pr\u00e9f\u00e9rence  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8401, "contact": "RU Bullier 39 avenue Georges Bernanos 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8401, 2.33737180000003], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r173"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33737180000003, 48.8401]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c21a5fb1f7340e5f7c3d943bfb17bc284eb9cc30",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "RU Halle aux farines", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/RU-Halle-aux-Farines.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h Horaires adapt\u00e9s en week-end. \nMoyen d'acc\u00e8s RER C, M\u00e9tro : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8299069, "contact": "RU Halle aux farines 3 esplanade Pierre Vidal Naquet 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8299069, 2.38213989999997], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r179"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.38213989999997, 48.8299069]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "af42451404c72128c5a7f2a3e96a45bab9f43882",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Mabillon", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/CafSotSoria-Mabillon-RSomi-Genoulaz.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 22h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Mabillon \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.852634, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Mabillon 3 rue Mabillon 75006 Paris", "geolocalisation": [48.852634, 2.33536720000006], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r891"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33536720000006, 48.852634]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e9ee06181c93584efdd80c6e5b10952eb207c7cc",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Poincar\u00e9 (Henri)", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-PoincarSo.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Luxembourg  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.84453, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Poincar\u00e9 (Henri) 11 rue Pierre et Marie Curie 75005 Paris", "geolocalisation": [48.84453, 2.34407], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r186"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.34407, 48.84453]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "853b6d18f101c08e0abd57ce44315efe9fa34dbd",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria l'Atrium", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Atrium.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 17h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Jussieu Bus : 63, 24, 67, 89  \nPratique campus Jussieu, b\u00e2timent Rouge \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8460257, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria l'Atrium 2 place Jussieu 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8460257, 2.35521349999999], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r190"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.35521349999999, 48.8460257]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3f50ec446f7263dda0011d08dc6b286f96c8cbfc",
    "fields": {
        "zone": "Paris 17", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Malesherbes", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/08/Malesherbes.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 17h45 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Malesherbes  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8835393, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Malesherbes 108 boulevard Malesherbes 75017 Paris", "geolocalisation": [48.8835393, 2.30954840000004], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r196"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.30954840000004, 48.8835393]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8daeaaa8ed4b47169196d4e8523f1108490a640e",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pierre Mend\u00e8s France", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Pierre-MendSis-France.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 18h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Tolbiac, Olympiades Bus : 62, 64 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8271347, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pierre Mend\u00e8s France 90 rue de Tolbiac 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8271347, 2.36503809999999], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r199"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.36503809999999, 48.8271347]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e50acccc253bf854f03306dbf009ecfce8762f94",
    "fields": {
        "zone": "Paris 18", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Pajol", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/03/Cafeteria-IUT-Pajol.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro\u00a0: La Chapelle \nPratique - menu \u00e0 3,25 euros (entr\u00e9e + plat du jour chaud + dessert) - plats \u00e0 emporter (sandwichs, desserts...)  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8862229, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Pajol rue du D\u00e9partement, 75018, Paris", "geolocalisation": [48.8862229, 2.36313359999997], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r904"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.36313359999997, 48.8862229]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f82f0c4ca99bf94ec111316657aa385f55729d28",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Quai de Seine", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Quai-de-Seine.jpg", "infos": "Horaires du lundi au dimanche (d'avril \u00e0 octobre) de 12h \u00e0 22h* * en fonction de la m\u00e9t\u00e9o  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Quai de la Gare,  RER : Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.8338944, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Quai de Seine Port de la Gare, Quai Fran\u00e7ois Mauriac - 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8338944, 2.3775918], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r893"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.3775918, 48.8338944]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3d1dd8215e40774c30ddb49b31e6894b2f89d641",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lash", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "infos": "Horaires 7h30-18h30 7h30-14h30 (vendredi) \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6925299, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lash 98 boulevard Edouard Herriot 06000 Nice", "geolocalisation": [43.6925299, 7.2373963], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r990"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.2373963, 43.6925299]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "08112a4ce0f4f7847f16ca811f4bb9ca12282697",
    "fields": {
        "zone": "La Garde", "title": "Sandwicherie Le P'tit B\u00e9al", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/beal-cafeteria.jpg", "short_desc": "Campus de La Garde", "infos": "Localisation Campus de La Garde \nHoraires 7h30 - 14h45 \nPratique Les moyens de paiements accept\u00e9s sont l'esp\u00e8ces et izly \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.1367761757999, "contact": "Sandwicherie Le P'tit B\u00e9al RN 98 83130 La Garde T\u00e9l\u00e9phone : 04 94 08 83 00", "geolocalisation": [43.1367761757999, 6.0194993019104], "closing": 0, "type": "Sandwicherie", "id": "r899"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.0194993019104, 43.1367761757999]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "676572c6070888ed6ce4c74ffcda4a25d758b004",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Staps", "photo": "http://www.crous-nice.fr/wp-content/uploads/sites/22/2014/06/staps-cafeteria.jpg", "short_desc": "Campus Staps", "infos": "Localisation Campus Staps \nHoraires 7h45-17h00 (sauf jeudi 14h30) \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6704970148597, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Staps  261 route de Grenoble 06205 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 92 29 65 07", "geolocalisation": [43.6704970148597, 7.20824092626571], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r380"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.20824092626571, 43.6704970148597]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "757f349fd46ba710b960b2c9391ff23a08020bc9",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT", "photo": "http://www.crous-nice.fr/images/resto_u/iut.jpg", "short_desc": "Campus IUT", "infos": "Localisation Campus IUT \nHoraires 7h45 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s bus n\u00b0 12 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6865150827835, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT 41 boulevard Napol\u00e9on III 06041 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 97 25 82 09", "geolocalisation": [43.6865150827835, 7.22825154662132], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r381"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.22825154662132, 43.6865150827835]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "75a91f05746a8f1e064a1511481e639196526922",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Resto U Saint Jean d'Ang\u00e9ly", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/saintjeandangely-ru.jpg", "short_desc": "Campus Saint Jean d'Ang\u00e9ly", "infos": "Localisation Campus Saint Jean d'Ang\u00e9ly \nHoraires 11h30 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s bus n\u00b0 20 Tramway arr\u00eat Saint Jean d?Ang\u00e9ly universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nUne borne de rechargement IZLY se trouve dans votre resto U.  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.7089840693365, "contact": "Resto U Saint Jean d'Ang\u00e9ly 24 avenue des Diables Bleus 06357 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 92 00 12 87", "geolocalisation": [43.7089840693365, 7.2885999083519], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r383"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.2885999083519, 43.7089840693365]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4e8e1182e8d7262b74c4e208754106b20da5ae79",
    "fields": {
        "zone": "Sophia-Antipolis", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Skema", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/skema-regalexpress.jpg", "short_desc": "Ecole Skema", "infos": "Localisation Ecole Skema \nHoraires 7h45-15h45 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6126944947979, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Skema  60 avenue Dosto\u00efevski 06902 Sophia-Antipolis T\u00e9l\u00e9phone : 04 93 95 32 88", "geolocalisation": [43.6126944947979, 7.05641716718674], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r713"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.05641716718674, 43.6126944947979]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "67093e9dd0e44179b2578103e7ebd98b12219aef",
    "fields": {
        "zone": "La Garde", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le B\u00e9al", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/beal-cafeteria.jpg", "short_desc": "Campus universitaire de La Garde", "infos": "Localisation Campus universitaire de La Garde \nHoraires 11h30 \u00e0 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.1367761757999, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le B\u00e9al RN 98 83130 La Garde T\u00e9l\u00e9phone : 04 94 08 83 00", "geolocalisation": [43.1367761757999, 6.0194993019104], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r387"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.0194993019104, 43.1367761757999]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ebac0db04c60645c3a539c68dccea46246e48773",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Nice centre", "photo": "http://crous-nice.fr/images/resto_u/nice-centre1.jpg", "short_desc": "Campus Trotabas", "infos": "Localisation Campus Trotabas \nHoraires 7h45-14h30 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6964476, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Nice centre 5 avenue Robert Schuman 06000 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 93 97 10 20", "geolocalisation": [43.6964476, 7.2460306], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r711"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.2460306, 43.6964476]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d60d760c6044de1ad8259fbce5a8be99304f166c",
    "fields": {
        "zone": "IUT Gratte Ciel Villeurbanne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cybercaf\u00e9 de l'IUT Gratte Ciel", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-cyber-gratte-ciel.jpg", "short_desc": "A Villeurbanne, situ\u00e9 \u00e0 l int\u00e9rieur de l IUT Gratte Ciel.", "infos": "Localisation  A Villeurbanne, situ\u00e9 \u00e0 l int\u00e9rieur de l IUT Gratte Ciel. \nHoraires Du lundi au vendredi 7h30 - 16h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro A - Bus 69/C26 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.767164, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cybercaf\u00e9 de l'IUT Gratte Ciel 17 rue de France  69100 Villeurbanne  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.03.53.17 E-mail : restaurant.iut-gratteciel@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.767164, 4.886813], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r228"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.886813, 45.767164]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "88d8b5913e1b623b379261d94d071d003ec4e328",
    "fields": {
        "zone": "Les Quais - Berges du Rh\u00f4ne", "title": "Restaurant des Quais", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 au coeur du p\u00f4le universitaire des quais, dans le m\u00eame b\u00e2timent que l IUT de Lyon 3 et \u00e0 proximit\u00e9 directe de l Universit\u00e9 Lyon 2 campus Berges du Rh\u00f4ne.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au coeur du p\u00f4le universitaire des quais, dans le m\u00eame b\u00e2timent que l IUT de Lyon 3 et \u00e0 proximit\u00e9 directe de l Universit\u00e9 Lyon 2 campus Berges du Rh\u00f4ne. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h15 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 et T2 - Bus 35 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.748298, "contact": "Restaurant des Quais 94 Rue Pasteur 69007 Lyon E-mail : restaurant.quais@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.748298, 4.836523], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r803"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.836523, 45.748298]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ad4721f5ebb24a60edb34e748df79986d63c52b1",
    "fields": {
        "zone": "IUT Gratte Ciel Villeurbanne", "title": "Restaurant IUT Gratte Ciel", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Villeurbanne, situ\u00e9 \u00e0 l int\u00e9rieur de l IUT Gratte Ciel de l Universit\u00e9 Lyon 1, salle de 450 places.", "infos": "Localisation A Villeurbanne, situ\u00e9 \u00e0 l int\u00e9rieur de l IUT Gratte Ciel de l Universit\u00e9 Lyon 1, salle de 450 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h15 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro A - Bus C17 et C26 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.767134, "contact": "Restaurant IUT Gratte Ciel 17 rue de France  69100 Villeurbanne  T\u00e9l\u00e9phone :  04.78.03.53.17 E-mail : restaurant.iut-gratteciel@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.767134, 4.886813], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r239"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.886813, 45.767134]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1df5830e07eed4ae7ce7a0b868ea9bdebf4f3e70",
    "fields": {
        "zone": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Grignote", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-grignote.jpg", "short_desc": "A Villeurbanne face au campus de la Doua de l Universit\u00e9 Lyon 1 et de l INSA, salle de 34 places.", "infos": "Localisation  A Villeurbanne face au campus de la Doua de l Universit\u00e9 Lyon 1 et de l INSA, salle de 34 places. \nHoraires Du lundi au jeudi  9h30 - 14h30 Vendredi  9h30 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 - Bus C17 et C26 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.781367, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Grignote 3 avenue A. Einstein  69100 Villeurbanne  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.93.34.21 E-mail : restaurant.doua@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.781367, 4.876084], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r242"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.876084, 45.781367]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8cd0193f56a4d809b194246f9c8d5e9754c8c2ba",
    "fields": {
        "zone": "Rockefeller", "title": "Restaurant Rockefeller", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 des r\u00e9sidences Mermoz et Cavalier, du campus Rockefeller de l'universit\u00e9 Lyon 1, salle de 975 places.", "infos": "Localisation  \u00c0 proximit\u00e9 des r\u00e9sidences Mermoz et Cavalier, du campus Rockefeller de l'universit\u00e9 Lyon 1, salle de 975 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro D - Tram T2  Bus C8, C13, C16, C22, C28 et 24  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.7404328, "contact": "Restaurant Rockefeller 6, rue Volney  69008 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.78.90.81 E-mail : restaurant.rockefeller@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7404328, 4.8834415], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r251"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8834415, 45.7404328]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1b0c7806ea8308c5e38bcaf89aa222405a0e508d",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Caf\u00e9'Bulle", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/CAFE%20BULLE/cafe_bulle.JPG", "short_desc": "Dans le hall du Bouillon, le centre culturel du Campus.  20 places assises.", "infos": "Localisation Dans le hall du Bouillon, le centre culturel du Campus.  20 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 14h. \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es. Desserts, confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.843205, "contact": "Caf\u00e9'Bulle", "geolocalisation": [47.843205, 1.937064], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r476"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.937064, 47.843205]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c92996e74a95861d7581a77cc9e16c79c266d08f",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'OSUC", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/OSUC/cafeteria_osuc.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e au coeur du Campus du CNRS. 40 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au coeur du Campus du CNRS. 40 places assises.  \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 14h. \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es et plats \u00e0 emporter. Desserts, confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.832818, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'OSUC", "geolocalisation": [47.832818, 1.9417929999999601], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r478"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.9417929999999601, 47.832818]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "414c1966876439423a456e818fae7ccd8d53fe5a",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de STAPS", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/STAPS/cafet%20staps.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9e au coeur du collegium STAPS. 60 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au coeur du collegium STAPS. 60 places assises.  \nHoraires Ouvert de 8h \u00e0 16h (le vendredi fermeture \u00e0 14h).  \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es, paninis. Desserts, confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.845689, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de STAPS Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.845689, 1.92938200000003], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r480"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.92938200000003, 47.845689]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6bc8075ebf04a23bbd170694c3c1faef20e6f135",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "RU des Tanneurs", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/TANNEURS/RU_tanneur1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 pr\u00e8s de la Facult\u00e9 des Tanneurs et de la place Plumereau. 250 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 pr\u00e8s de la Facult\u00e9 des Tanneurs et de la place Plumereau. 250 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.39572, "contact": "RU des Tanneurs 40 rue des Tanneurs 37000 Tours", "geolocalisation": [47.39572, 0.680197], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r491"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.680197, 47.39572]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0d442285f5499406eb9acf7300d24abffa3b1377",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria MDE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/GRANDMONT/CAFET%20MDE/cafeteria_MDE.JPG", "short_desc": "Tours sud. Situ\u00e9e dans la maison de l'\u00e9tudiant face \u00e0 l'UFR Sciences. 60 places assises.", "infos": "Localisation Tours sud. Situ\u00e9e dans la maison de l'\u00e9tudiant face \u00e0 l'UFR Sciences. 60 places assises.  \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 14h (sauf le vendredi fermeture \u00e0 13h30). \nMoyen d'acc\u00e8s  Arr\u00eat Arsonval  lignes de bus : 5, 14, 16, et le 107. \nPratique - Plat du jour - Tartines  - Pasta Box Sandwichs vari\u00e9s Sandwichs sp\u00e9ciaux :  - Sandwich du mois - Bagel - Kebab  - Burger  - Panini   Confiserie Boissons chaudes Sodas \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.355717, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria MDE Parc grandmont - avenue d'arsonval 37200 Tours", "geolocalisation": [47.355717, 0.701191], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r495"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.701191, 47.355717]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5cd1c54355cfd3b657886bc3fafaaf57d35dcebd",
    "fields": {
        "zone": "CHALONS - ENSAM", "title": "Resto U ENSAM", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "infos": "Horaires 11H30 - 13H30 18H30 - 19H45 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.956404, "contact": "Resto U ENSAM 2 rue Saint-Dominique, 51000 Ch\u00e2lons-en-Champagne T\u00e9l\u00e9phone : 03.26.21.47.25", "geolocalisation": [48.956404, 4.357298], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r108"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.357298, 48.956404]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ee0616a52bca41e18246ebc5c150ac6bb5b15e2e",
    "fields": {
        "zone": "TROYES - Campus", "title": "IUT Troyes", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "infos": "Paiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.268655, "contact": "IUT Troyes 9 Rue Quebec, 10000 Troyes", "geolocalisation": [48.268655, 4.079701], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r703"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.079701, 48.268655]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ef864dca50e7233371289ee9029c15a9221017d5",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria 3.14", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/IMG-6716-e1482327600114.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi de 08h00 \u00e0 19h30 Samedi de 09h00 \u00e0 12h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Situ\u00e9e dans le learning center Metro cite scientifique \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.60428, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria 3.14 Cite Scientifique - Avenue Henri Poincare  T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 43 43 85 E-mail : pariselle.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.60428, 3.138256], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r977"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.138256, 50.60428]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "070f51ac1b8511960b1133ff9c65064a5455876b",
    "fields": {
        "zone": "Lens", "title": "caf\u00e9t\u00e9ria la Terrasse", "photo": "http://www.crous-lille.fr///wp-content/uploads/sites/27/2017/04/IMG-2395-e1492074289919.jpg", "infos": "Horaires ouvert de 8h00 \u00e0 14h30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.4108995, "contact": "caf\u00e9t\u00e9ria la Terrasse chemin du marquage Li\u00e9vin T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 43 09 97 E-mail : restaurant.lens@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.4108995, 2.77112499999998], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1009"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.77112499999998, 50.4108995]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bf59cac27921c97ec9de3a56b63a1826b16ade09",
    "fields": {
        "zone": "Douai", "title": "food truck Douai", "photo": "http://www.crous-lille.fr///wp-content/uploads/sites/27/2017/09/Crous-TRUCK.png", "infos": "Horaires ouverture de 11h30 \u00e0 13h30, du lundi au vendredi durant l'ann\u00e9e universitaire 2017-2018.  \nMoyen d'acc\u00e8s devant la facult\u00e9 de droit \nPratique Restauration rapide : burgers, salades, sandwichs, desserts, boissons... \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.3728849, "contact": "food truck Douai 492 Rue d'Esquerchin, 59500 Douai", "geolocalisation": [50.3728849, 3.0697920999999724], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r1008"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.0697920999999724, 50.3728849]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d4cb0c7b2ecf8d7dff8f26a7b9fe839497c1c265",
    "fields": {
        "zone": "Tourcoing", "title": "R.U. Les Botaniques", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/resto-Botaniques-ext4.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'IUT B", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'IUT B \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Tourcoing Centre \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.724424, "contact": "R.U. Les Botaniques 49 rue Sainte Barbe , 59200 TOURCOING T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 24 53 81 E-mail : restaurant.botanique@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.724424, 3.164209], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r827"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.164209, 50.724424]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "63482408ea47f317725aec2e019eb81f39362516",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "Flores Cafe (Lille III)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/RA-0880-e1482330239779.jpg", "short_desc": "Face \u00e0 la bibliotheque universitaire", "infos": "Localisation Face \u00e0 la bibliotheque universitaire \nHoraires 08h00 - 19h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Metro Pont de Bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.626845, "contact": "Flores Cafe (Lille III) 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 28 80 01 20 E-mail : flers.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.626845, 3.127469], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r843"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.127469, 50.626845]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7d4c092d8246483478a6c7a3b8535d59e90806ac",
    "fields": {
        "zone": "Lille (Moulins)", "title": "Cafete des sports", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMG-6977.jpg", "short_desc": "Dans l'enceinte du complexe sportif universitaire Jose Savoye et \u00e0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e Gaston Berger", "infos": "Localisation Dans l'enceinte du complexe sportif universitaire Jose Savoye et \u00e0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e Gaston Berger \nHoraires 07h30 - 15h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Metro Porte de Douai \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \ncarte de restauration : https://crouslillefr-my.sharepoint.com/personal/aurelie_dubois_crous-lille_fr/_layouts/15/guestaccess.aspx?guestaccesstoken=VnHQCTwA7dtQVx968mVJSegSKgRb4v%2ffbTM9aYrVrBs%3d&docid;=2_1df0505e9368645aeb8f82f3220e633e2&rev;=1 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.613922, "contact": "Cafete des sports 180 avenue Gaston Berger , 59000 LILLE T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 16 45 31", "geolocalisation": [50.613922, 3.081877], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r852"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.081877, 50.613922]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c84f06b1b63976ed508c842fcd16b45193ca20a6",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Domaine Universitaire)", "title": "Brasserie du R.U. Mont Houy 1", "photo": "https://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/06/cafet-MH1.jpg", "infos": "Horaires 11h - 14h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arr\u00eat Chemin vert bus n\u00b01,9 et 19 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.327791, "contact": "Brasserie du R.U. Mont Houy 1 Campus universitaire Le Mont Houy , 59300 AULNOY LEZ VALENCIENNES T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 46 69 09", "geolocalisation": [50.327791, 3.515449], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r859"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.515449, 50.327791]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "218be561da19d7f7b8b6d591f8916ca75d40135b",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "La Pastella (Lille III)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/sept-2010-099-min.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 des b\u00e2timents E et T - A c\u00f4t\u00e9 des passerelles", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 des b\u00e2timents E et T - A c\u00f4t\u00e9 des passerelles \nHoraires 09h00 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Pont de Bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.62842, "contact": "La Pastella (Lille III) 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ E-mail : flers.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.62842, 3.124499], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r866"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.124499, 50.62842]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1c519ab5d32546991b7a06bf8fdb6955de6b458d",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "La Pasteria (Lille I)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMG-20170308-1413551.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'ENSCL et de la r\u00e9sidence Galois", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'ENSCL et de la r\u00e9sidence Galois \nHoraires 11h15 - 13h40 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Cit\u00e9 scientifique \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.609524, "contact": "La Pasteria (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cit\u00e9 Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 52 E-mail : pariselle.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.609524, 3.146658], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r869"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.146658, 50.609524]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "454e74255cc0399955d29cde300e6aa7b72172a9",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Sandwicherie du R.U. Pariselle (Lille I)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/DSC09426-min.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'ENSCL et de la r\u00e9sidence Galois", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'ENSCL et de la r\u00e9sidence Galois \nHoraires 11h15 - 13h40 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Cit\u00e9 scientifique \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.608298, "contact": "Sandwicherie du R.U. Pariselle (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cit\u00e9 Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 53 E-mail : pariselle.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.608298, 3.14817], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r871"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.14817, 50.608298]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3e18dbc78f6c217d7766a7bb5c0d75715c82db54",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "Sandwicherie O Kiosk (Lille I)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/IMG-2898-e1482328332823.jpg", "short_desc": "Dans les locaux de l'IUT A", "infos": "Localisation Dans les locaux de l'IUT A \nHoraires 11h15 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Cit\u00e9 scientifique \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.613664, "contact": "Sandwicherie O Kiosk (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cit\u00e9 Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 51 E-mail : pariselle.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.613664, 3.136939], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r872"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.136939, 50.613664]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9e1b99ed29f56424a691e428be1858bad4a59ba8",
    "fields": {
        "zone": "Roubaix", "title": "IMMD", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMG-6874-e1489399978541.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans le b\u00e2timent IMMD-LEA", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans le b\u00e2timent IMMD-LEA \nHoraires 08h30 - 15h00 \nMoyen d'acc\u00e8s metro Gare jean lebas \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.6977486, "contact": "IMMD 651 avenue des Nations Unies  E-mail : antenne.roubaix@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.6977486, 3.1658014], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r983"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.1658014, 50.6977486]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "30534c313e7de71f54846390db3ff7d247f4c832",
    "fields": {
        "zone": "Marne la Vallee", "title": "RU Arlequin MLV", "photo": "https://lh6.googleusercontent.com/-lqdnjGa8huY/UeU9CcqNJJI/AAAAAAAAABA/LRGQgPBg5_s/w1020-h680-no/IMG_0662.JPG", "short_desc": "3 p\u00f4les grill, cuisine du monde, p\u00f4le poisson ou asiatique", "infos": "Localisation 3 p\u00f4les grill, cuisine du monde, p\u00f4le poisson ou asiatique \nHoraires Ouverture de 11h30-14h00  \nMoyen d'acc\u00e8s RER A - arr\u00eat Noisy Champs \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.840486, "contact": "RU Arlequin MLV 5 bd Descartes - 77420 Champs-sur-Marne E-mail : restaurant.champs-sur-marne@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.840486, 2.586272], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r298"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.586272, 48.840486]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "831af29684ef5777b529cd6a7fc464d542df4e1f",
    "fields": {
        "zone": "Marne la Vallee", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Champs", "photo": "https://lh5.googleusercontent.com/-KbvUXDOTNFE/UlP3kRtQs6I/AAAAAAAAAKU/27txMMCNUnQ/w1452-h968-no/_MG_9420.jpg", "infos": "Horaires Ouverture de 10h00 \u00e0 14h00  \nMoyen d'acc\u00e8s RER A - arr\u00eat Noisy Champs \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.836786, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Champs 4 rue Albert Einstein - 77420 Champs-sur-Marne E-mail : restaurant.champs-sur-marne@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.836786, 2.585778], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r301"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.585778, 48.836786]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1245141036a9c569b3022e71b101eabea4c30321",
    "fields": {
        "zone": "St Denis Paris 08", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Campus St Denis", "photo": "https://lh5.googleusercontent.com/-CRlSyLHiMoI/UlPZyT4CrrI/AAAAAAAAAJw/hbqt-gyfwRc/w1452-h968-no/_MG_6811.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent, elle vous propose des sandwiches, des salades ou des boissons chaudes et froides \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent, elle vous propose des sandwiches, des salades ou des boissons chaudes et froides \u00e0 consommer sur place ou \u00e0 emporter. \nHoraires Ouverture de 08h00 \u00e0 18h00 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.945518, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Campus St Denis 2 rue de la Libert\u00e9 - 93200 Saint-Denis T\u00e9l\u00e9phone :  01 49 40 67 27 E-mail : restaurant.paris8@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.945518, 2.363906], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r316"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.363906, 48.945518]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "58ec3ac96ecb48b1392ab61378e163a9293be552",
    "fields": {
        "zone": "St Denis Paris 08", "title": "La grande Caf\u00e9t\u00e9ria - B\u00e2timent C Campus St Denis", "photo": "https://lh4.googleusercontent.com/-l7JglN0Bxh4/Uej-yZBSauI/AAAAAAAAAFs/l9Cp3XbcXXI/s512/IMGP7411.JPG", "infos": "Horaires Ouverture de 8h30 \u00e0 18h00.  Le samedi d'octobre \u00e0 avril de 09h30 \u00e0 14h30. \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.945518, "contact": "La grande Caf\u00e9t\u00e9ria - B\u00e2timent C Campus St Denis 2 rue de la Libert\u00e9 - 93200 Saint-Denis T\u00e9l\u00e9phone : 01 49 40 67 27 E-mail : restaurant.paris8@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.945518, 2.363906], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r317"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.363906, 48.945518]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "72e757f27432ec6ce04d7731e8d9461ad3b9c5bb",
    "fields": {
        "zone": "Creteil", "title": "RU L'Agora Cr\u00e9teil", "photo": "http://www.crous-creteil.fr/local/cache-vignettes/L150xH113/Agora_Vincent_8_-8836c.jpg", "short_desc": "Pizz\u00e9ria, grillade et r\u00e9gion du monde", "infos": "Localisation Pizz\u00e9ria, grillade et r\u00e9gion du monde \nHoraires Ouverture de 11h00 \u00e0 14h30  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 8 : Cr\u00e9teil l'Echat \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.794765, "contact": "RU L'Agora Cr\u00e9teil 5 rue Andr\u00e9 Boulle 94000 Cr\u00e9teil T\u00e9l\u00e9phone : 01 56 72 62 03 E-mail : restaurant.creteil@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.794765, 2.44478], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r326"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.44478, 48.794765]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9df528f9c8399f24ea991d0d1cddeabc39eb1a84",
    "fields": {
        "zone": "Creteil", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de L'Agora", "photo": "https://lh6.googleusercontent.com/-jGXCZZ-82w8/Uej8bKydFFI/AAAAAAAAAFU/yR7zWGvDH28/s512/Agora%2520Vincent%2520%252812%2529.JPG", "infos": "Horaires Ouverture de 8h30 \u00e0 17h30 et de 08h30 \u00e0 16h30 le vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 8 : Cr\u00e9teil l'Echat \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.7944844, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de L'Agora 5 rue Andr\u00e9 Boulle 94000 Cr\u00e9teil T\u00e9l\u00e9phone : 01 56 72 62 02 E-mail : restaurant.creteil@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.7944844, 2.4448736], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r327"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.4448736, 48.7944844]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9de52bf24ddb8963b5a368734b8999abd3d689c1",
    "fields": {
        "zone": "Bobigny", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria et Libre-service L'Illustration", "photo": "https://lh3.googleusercontent.com/-7hBYlszVXp0/UeU-W0_5d5I/AAAAAAAAAB4/17sgL8BDPTU/w907-h680-no/cafet+bobigny.JPG", "short_desc": "Sur le site de l'IUT de Bobigny 1", "infos": "Localisation Sur le site de l'IUT de Bobigny 1 \nHoraires Ouverture de la caf\u00e9t\u00e9ria de 8h00 \u00e0 20h00  Ouverture du Libre-service de de 10h30 \u00e0 20h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 134/234 Les Courtill\u00e8res ou Tram: H\u00f4pital Avicenne \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.913179, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria et Libre-service L'Illustration 74 rue Marcel Cachin - 93000 Bobigny T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 36 25 59 E-mail : restaurant.bobigny@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.913179, 2.419074], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r335"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.419074, 48.913179]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a3fc198b1541655761c3d4c3985d526f28490532",
    "fields": {
        "zone": "Seine et Bievre", "title": "RU EFREI Villejuif", "photo": "https://lh6.googleusercontent.com/-HrHDw52xs9g/UlPYMoUek8I/AAAAAAAAAI4/0VLhsy7B6hs/w1452-h968-no/_MG_9204.jpg", "short_desc": "Restaurant de l'Ecole Fran\u00e7aise d'Electronique et d'Informatique", "infos": "Localisation Restaurant de l'Ecole Fran\u00e7aise d'Electronique et d'Informatique \nHoraires Ouverture de 11h45 \u00e0 14h30  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 7 Louis Aragon (5minutes) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nportillon EFREI puis RU \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.788828, "contact": "RU EFREI Villejuif 30/32 avenue de la R\u00e9publique 94800 Villejuif T\u00e9l\u00e9phone :  01 45 21 80 94 E-mail : restaurant.kremlin@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.788828, 2.363734], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r338"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.363734, 48.788828]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "de6a9d0e49dc28daced57c51d3a7e5c421c5125d",
    "fields": {
        "zone": "Sud Seine-et-Marne", "title": "RU Le Hurtault", "photo": "https://lh4.googleusercontent.com/-rR06lmIiCGo/UekFmDECHMI/AAAAAAAAAGs/qStXbwihQno/s512/resto%2520fontainebleau.JPG", "short_desc": "Resto U / Brasserie", "infos": "Localisation Resto U / Brasserie \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.398223, "contact": "RU Le Hurtault Route de Hurtault - 77300 Fontainebleau T\u00e9l\u00e9phone : 01 60 74 03 03 E-mail : restaurant.fontainebleau@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.398223, 2.687616], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r342"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.687616, 48.398223]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e63706399bc9c8499c2347f3d04b5b6354e004a5",
    "fields": {
        "zone": "Pessac", "title": "Crous Cafet' de l'IEP", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 07h45 - 18h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B, ligne 10 et 35 arr\u00eat Montaigne-Montesquieu \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.798392, "contact": "Crous Cafet' de l'IEP 11 all\u00e9e Ausone 33600 Pessac", "geolocalisation": [44.798392, -0.6148086], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r984"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.6148086, 44.798392]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "134038e052213ae328b81bf577a1d6325c27d705",
    "fields": {
        "zone": "Dordogne", "title": "Resto U' L'Entracte", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/2015-12-15-12.05.18-e1494573542433.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 pr\u00e8s du Lyc\u00e9e Albert Claveille", "infos": "Localisation Situ\u00e9 pr\u00e8s du Lyc\u00e9e Albert Claveille \nHoraires Horaires d'ouverture Restaurant de 11h30 \u00e0 13h30 Caf\u00e9t\u00e9ria de 11h40 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s P\u00e9ribus 9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n\nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.194876, "contact": "Resto U' L'Entracte 47 rue Jean Secret 24000 PERIGUEUX T\u00e9l\u00e9phone : 05 53 08 17 93", "geolocalisation": [45.194876, 0.7133078], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r390"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.7133078, 45.194876]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "81fadb0eb48727cf4c9d5f46c4651eb74a79b766",
    "fields": {
        "zone": "Dordogne", "title": "Crous Cafet' L'Accro'p\u00f4le", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Dordogne/L.accro.pole1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le Campus", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le Campus \nHoraires Horaires d'ouverture de 8h00 \u00e0 16h00 \nMoyen d'acc\u00e8s P\u00e9ribus 9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.199807, "contact": "Crous Cafet' L'Accro'p\u00f4le rue du Doyen Lajugie 24000 PERIGUEUX T\u00e9l\u00e9phone : 05.53.02.60.97", "geolocalisation": [45.199807, 0.718688], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r391"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.718688, 45.199807]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8da24d25b941d922a2ba5d7504b54bdcc1d68f57",
    "fields": {
        "zone": "Lot et Garonne", "title": "Crous Cafet' La P\u00e9niche", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Lot%20et%20Garonne/la.peniche3.jpg", "short_desc": "Site du Pin", "infos": "Localisation Site du Pin \nHoraires du lundi au vendredi  restaurant de 11h30 \u00e0 13h30 bar de 09h30 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus A, B, C \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.2089781, "contact": "Crous Cafet' La P\u00e9niche 4 quai de Dunkerque 47000 AGEN T\u00e9l\u00e9phone : 05.53.87.88.69", "geolocalisation": [44.2089781, 0.6251007], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r393"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.6251007, 44.2089781]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5320edde524ccfd8323dd51d254ff409cf83546b",
    "fields": {
        "zone": "Pessac", "title": "Crous Truck' #2", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2018/03/IMG-7232.jpg", "short_desc": "Vente \u00e0 emporter", "infos": "Localisation Vente \u00e0 emporter \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.208534, "contact": "Crous Truck' #2 Sur le campus d'Agen", "geolocalisation": [44.208534, 0.626553], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r403"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.626553, 44.208534]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1594c09849c2c0ac571ebc241d1da4bdde0bbe77",
    "fields": {
        "zone": "Bordeaux", "title": "Crous Cafet' Le Mus\u00e9e", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Gironde/cafeteria.le.musee3.jpg", "short_desc": "Sandwicherie et briocherie", "infos": "Localisation Sandwicherie et briocherie \nHoraires Du lundi au jeudi : 8h00 \u00e0 20h00 Le vendredi : 8h00 \u00e0 17h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat Victoire- http://www.infotbm.com/ \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.831328, "contact": "Crous Cafet' Le Mus\u00e9e 3 ter, Place de la Victoire \u00e0 Bordeaux", "geolocalisation": [44.831328, -0.572258], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r406"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.572258, 44.831328]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "07f84f21dda807319a22a14ce15617aca1a7f7dc",
    "fields": {
        "zone": "Talence", "title": "Caf\u00e9teria Ester", "photo": "http://toopix.com/bordeaux/Photos%20Restaurants/Gironde/ru1%20et%20caf%c3%a9t%c3%a9ria%20Ester.jpg", "short_desc": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Resto U n\u00b01", "infos": "Localisation Caf\u00e9t\u00e9ria du Resto U n\u00b01 \nHoraires Du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 18h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat Arts et M\u00e9tiers \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n-Distributeur automatique bancaire -Borne SNCF \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.807401, "contact": "Caf\u00e9teria Ester  Avenue Prevost 33400 Talence T\u00e9l\u00e9phone : 05.57.35.06.46", "geolocalisation": [44.807401, -0.60295], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r659"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.60295, 44.807401]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6464f5d3298fc33c9cce43225bb458388aa9ddd8",
    "fields": {
        "zone": "Pessac", "title": "Resto U' n\u00b02", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/RU2-03-e1494573077700.jpg", "short_desc": "Sur le campus de Pessac - \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Village 2", "infos": "Localisation Sur le campus de Pessac - \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Village 2 \nHoraires Self Du lundi au vendredi : 11:30 \u00e0 13:45 Crous Market' : 10:00 \u00e0 15:00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B arr\u00eat Doyen Brus \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 44.8006992, "contact": "Resto U' n\u00b02 11 avenue Pey berland 33600 Pessac T\u00e9l\u00e9phone : 05.56.80.67.55 E-mail : ru2@crous-bordeaux.fr", "geolocalisation": [44.8006992, -0.6108754], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r658"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.6108754, 44.8006992]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c1817db135bedab407093481669fe358542b5fd4",
    "fields": {
        "zone": "Pessac", "title": "Crous Moovy Market' #1", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/12/CrousMoovyMarket1.jpg", "short_desc": "\u00c9picerie ambulante du Crous", "infos": "Localisation \u00c9picerie ambulante du Crous \nHoraires Lundi, Mercredi, Vendredi : 11h30  \u2013 14h Mardi, Jeudi : 10h30  \u2013 14h   \nMoyen d'acc\u00e8s www.infotbm.fr \nPratique Devant la Caf\u00e9t\u00e9ria le Sirtaki \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.7956039, "contact": "Crous Moovy Market' #1 23, Esplanade des Antilles 33600 PESSAC", "geolocalisation": [44.7956039, -0.6157708], "closing": 0, "type": "\u00e9picerie", "id": "r1019"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.6157708, 44.7956039]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "66995ec03d0037e80676277a8fe492d1f731ec2e",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble Agglo", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cit\u00e9 des territoires IGA", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2017/02/IGA.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 9h30 \u00e0 13h50 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway A \nPratique Horaires 8h00/14h00 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.165095, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cit\u00e9 des territoires IGA 14 avenue Marie Reynoard 38 000 Grenoble", "geolocalisation": [45.165095, 5.728512], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r280"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.728512, 45.165095]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1da78550732258a60c89cdbcc7cd6deae176e12c",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble centre", "title": "RU du Home des Etudiants", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/residence/home.jpg", "infos": "Horaires Lundi au Vendredi 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway A et C \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.183322, "contact": "RU du Home des Etudiants 2 rue G\u00e9n\u00e9ral Champon 38000 Grenoble T\u00e9l\u00e9phone :  04 76 56 74 03", "geolocalisation": [45.183322, 5.731945], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r262"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.731945, 45.183322]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "77ca977d583b4e114359cbdee2669bbecc15a81d",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble presqu'\u00eele", "title": "RU MINATEC", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/minatec_ru.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway B \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.195103, "contact": "RU MINATEC 61 rue Esclangon 38000 Grenoble", "geolocalisation": [45.195103, 5.710702], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r263"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.710702, 45.195103]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a2561c3e1963bdb251f8780a377ab9b93a051129",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Barnave", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/barnave_cafet.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11h15 - 14h (ferm\u00e9 le soir) \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne C et D \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.192714, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Barnave Domaine universitaire 121 rue des r\u00e9sidences 38400 Saint Martin d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.192714, 5.769689], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r264"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.769689, 45.192714]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7c6f1229eefbceef39d86395a0e79d4a3c6d7744",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "RU les Aviateurs", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "A Velizy", "infos": "Localisation A Velizy \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7819395, "contact": "RU les Aviateurs 10/12, avenue de l'Europe - 78140 VELIZY-VILLACOUBLAY", "geolocalisation": [48.7819395, 2.21827329999996], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r39"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.21827329999996, 48.7819395]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e7e7542b2dabd782dcd83f1500902089e0fce4d9",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "RU Neuville", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2016/04/Rest-de-Neuville.jpg", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.017132, "contact": "RU Neuville  5 mail Gay-Lussac - 95031 Cergy-Pontoise", "geolocalisation": [49.017132, 2.075022], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r44"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.075022, 49.017132]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4a737502d1f9722762cf5e39061c60c354aa9a68",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Potard", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-le-Potard-01.jpg", "short_desc": "A Ch\u00e2tenay", "infos": "Localisation A Ch\u00e2tenay \nHoraires 8h \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7605492, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Potard 5 Rue Jean-Baptiste Cl\u00e9ment - 92296 CHATENAY MALABRY", "geolocalisation": [48.7605492, 2.27094399999999], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r47"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.27094399999999, 48.7605492]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "287c7d091076ecad84479e4eb46e3b2afe1b47b1",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Saint Cloud", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "A Saint-Cloud", "infos": "Localisation A Saint-Cloud \nHoraires 8h30 \u00e0 15h \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8435454, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Saint Cloud 11, avenue Pozzo Di Borgo - 92210 Saint-Cloud", "geolocalisation": [48.8435454, 2.21546960000001], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r53"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.21546960000001, 48.8435454]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "890deb0d09d0c12e8f076bb89b2e5a322d955a1a",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "RU de l'IUT Ville d'Avray", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "A Ville d'Avray", "infos": "Localisation A Ville d'Avray \nHoraires 12h \u00e0 14h \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8253863, "contact": "RU de l'IUT Ville d'Avray 1 Chemin Desvalli\u00e8res - 92410 VILLE D?AVRAY", "geolocalisation": [48.8253863, 2.19803630000001], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r54"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.19803630000001, 48.8253863]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2a0b9b4d0b81da3f01719ce99e61cdb824a1f3ea",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "RU Monseigneur Rom\u00e9ro", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-Mons-Romero-09.jpg", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.6194045, "contact": "RU Monseigneur Rom\u00e9ro Bd de l'Yerres - 91000 Evry", "geolocalisation": [48.6194045, 2.42798659999994], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r55"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.42798659999994, 48.6194045]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "42814f9dddb0d5de13bd24d395e33beb55b9fb99",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "Brasserie Leclerc-La Palette", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-La-Palette.jpg", "short_desc": "A Guyancourt", "infos": "Localisation A Guyancourt \nHoraires 8h30 \u00e0 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7859261, "contact": "Brasserie Leclerc-La Palette 3, rue de la division Leclerc - 78280 GUYANCOURT", "geolocalisation": [48.7859261, 2.05107509999993], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r62"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.05107509999993, 48.7859261]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c03158839102fdd8d27506079a5817875d530eed",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUFM Cergy", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.050966, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUFM Cergy Avenue Bernard Hirsch - BP 308 - 95027 Cergy Pontoise", "geolocalisation": [49.050966, 2.10064499999999], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r66"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.10064499999999, 49.050966]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0ec0f7747b24c4b35d22169ad4ec0f90e0180ab5",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Les Ch\u00eanes", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-les-ChSones-01.jpg", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 8h30 \u00e0 11h00 et 11h30 \u00e0 15h00  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.0340132, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Les Ch\u00eanes 33 Boulevard du Port 95011 Cergy-Pontoise", "geolocalisation": [49.0340132, 2.06738289999998], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r68"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.06738289999998, 49.0340132]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "33f64afa6006372d7509f8dad436f29291a52aa3",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Kiosque Nature Supelec", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Kiosque-Nature.jpg", "short_desc": "A Gif sur Yvette", "infos": "Localisation A Gif sur Yvette \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7097731, "contact": "Kiosque Nature Supelec Rue Joliot Curie  91190 Gif-sur-Yvette", "geolocalisation": [48.7097731, 2.1665173], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r145"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.1665173, 48.7097731]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a0c202fa4537845d92ce345b2a67bc593304126b",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Sandwicherie", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-la-Sandwicherie-01.jpg", "short_desc": "A Nanterre", "infos": "Localisation A Nanterre \nHoraires 08h30-18h30  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9047283, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Sandwicherie B\u00e2t F, 200 avenue de la R\u00e9publique - 92000 NANTERRE", "geolocalisation": [48.9047283, 2.20883019999997], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r78"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.20883019999997, 48.9047283]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8428f226b65d69405d8cfca32443611b954e89ac",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "Food truck burger Fish and Chips", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "infos": "Horaires 11h00 \u00e0 14h00.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.033447, "contact": "Food truck burger Fish and Chips (5 avenue du Parc - 95000 Cergy Pontoise)", "geolocalisation": [49.033447, 2.072881], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r912"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.072881, 49.033447]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dcc627e1e2d9751e4c41590e96e39fb70508ba2b",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Sciences", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires 8h \u00e0 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.624283, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Sciences Centre universitaire Bd des Coquibus - 91000 Evry", "geolocalisation": [48.624283, 2.44000789999996], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r86"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.44000789999996, 48.624283]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7d1266e29973b722c4b8d7339cd101c7f823e505",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9 des Sports", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafe-des-sports-01.jpg", "short_desc": "A Bures-sur-Yvette", "infos": "Localisation A Bures-sur-Yvette \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.696893, "contact": "Caf\u00e9 des Sports Centre universitaire, B\u00e2t 230 - BP 2 - 91440 BURES SUR YVETTE", "geolocalisation": [48.696893, 2.16397699999993], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r87"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16397699999993, 48.696893]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "47bd5c921828627b4a8c9b5788b4c35c1bd1552c",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Brasserie de l'IUT d'Orsay", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Brasserie-de-IUT-dOrsay-06.jpg", "short_desc": "A Orsay", "infos": "Localisation A Orsay \nHoraires de 8h \u00e0 16h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.711977, "contact": "Brasserie de l'IUT d'Orsay Plateau du Moulon - 91400 ORSAY", "geolocalisation": [48.711977, 2.16442099999995], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r89"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16442099999995, 48.711977]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bbafdc81290a7fce015094be89a668a1eba012de",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Soft Rock - Vauban", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-Vauban-01.jpg", "short_desc": "A Guyancourt", "infos": "Localisation A Guyancourt \nHoraires 9h00 \u00e0 15h30 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7799677, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Soft Rock - Vauban 1, rue d'Alembert - 78280 GUYANCOURT", "geolocalisation": [48.7799677, 2.04352159999996], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r94"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.04352159999996, 48.7799677]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c7bfb620a9a7ba229d78ee639447e8092d23cfa3",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Pizzeria Monseigneur Rom\u00e9ro", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.6194045, "contact": "Pizzeria Monseigneur Rom\u00e9ro Bd de l?Yerres - 91000 Evry", "geolocalisation": [48.6194045, 2.42798659999994], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r97"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.42798659999994, 48.6194045]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f43e1de3baf924e3dbb5ad706f5fb74249d4291c",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Brasserie Riquet", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Riquet.jpg", "short_desc": "Sur le campus de Toulouse 1 Capitole, le chef, propose des plats \u00e0 la carte au fil des saisons compos\u00e9e de produits frais et cuisin\u00e9s maison.", "infos": "Localisation Sur le campus de Toulouse 1 Capitole, le chef, propose des plats \u00e0 la carte au fil des saisons compos\u00e9e de produits frais et cuisin\u00e9s maison. \nHoraires  Les \u00e9quipes vous accueillent d\u00e8s 12h00 et prennent vos commandes jusqu'\u00e0 14h00 : - du lundi au jeudi, avec ou sans r\u00e9servation - le vendredi sur r\u00e9servation uniquement \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Station Compans-Caffarelli M\u00e9tro ligne A - Station Capitole  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nMoyens de paiement accept\u00e9s : esp\u00e8ces, Izly, carte bleue, ch\u00e8que & bon de commande Retrouvez la carte : https://fr.calameo.com/read/002901020b152f9e0eab3 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6057154, "contact": "Brasserie Riquet 2 boulevard Armand Duportal 31000 Toulouse  T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 55 34 E-mail : brasserie.riquet@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6057154, 1.4361288], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r985"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4361288, 43.6057154]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1827069378fccabed50b8af38a1766dcd3c57e2b",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "INSA", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Insa.jpg", "short_desc": "Le complexe de restauration est compos\u00e9 d'un self-service, d'une caf\u00e9t\u00e9ria, d'un restaurant d'affaires et d'un service de prestations exceptionnelles (pauses, buffets, cocktails...).", "infos": "Localisation Le complexe de restauration est compos\u00e9 d'un self-service, d'une caf\u00e9t\u00e9ria, d'un restaurant d'affaires et d'un service de prestations exceptionnelles (pauses, buffets, cocktails...).  \nHoraires Restaurant: du lundi au vendredi  de 11h30 \u00e0 13h15. Caf\u00e9t\u00e9ria: du lundi au vendredi de 8h \u00e0 11h et de 11h30 \u00e0 15h45 de 19h \u00e0 20h15 (ferm\u00e9e le vendredi) \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Station Rangueil ou Facult\u00e9 de Pharmacie Bus 23 et 80 : arr\u00eat INSA ou Universit\u00e9 Bus 78 arr\u00eat IUT Rangueil  \nPratique  WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Internet Distributeur automatique Vente \u00e0 emporter \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.5703224, "contact": "INSA 135 avenue de Rangueil, 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05.61.55.96.15 E-mail : restaurant.insa@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5703224, 1.4679205], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r662"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4679205, 43.5703224]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d5c536eea7152246e96c1db81027e35acc98f94a",
    "fields": {
        "zone": "Albi", "title": "Lap\u00e9rouse resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Albi-cafet.jpg", "short_desc": "Le restaurant est situ\u00e9 au coeur du campus : deux grandes salles, une au rez-de-chauss\u00e9e et une \u00e0 l'\u00e9tage. Capacit\u00e9 d'accueil : 480 places assises. Une salle VIP de 14 places, r\u00e9serv\u00e9e aux repas servis \u00e0 table . 2 pistes traditionnelles.", "infos": "Localisation Le restaurant est situ\u00e9 au coeur du campus : deux grandes salles, une au rez-de-chauss\u00e9e et une \u00e0 l'\u00e9tage. Capacit\u00e9 d'accueil : 480 places assises. Une salle VIP de 14 places, r\u00e9serv\u00e9e aux repas servis \u00e0 table . 2 pistes traditionnelles. \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s A proximit\u00e9 de la gare SNCF,  En voiture en venant de Toulouse, sortie direction Centre Universitaire avenue Fran\u00e7ois Verdier , Bus ligne H \nPratique  WIFI disponible \nCaf\u00e9t\u00e9ria Borne de rechargement Izly Internet  Vente \u00e0 emporter Mon\u00e9tique \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.9197438, "contact": "Lap\u00e9rouse resto'U Place de Verdun, 81000 Albi T\u00e9l\u00e9phone : 05 63 48 16 92 E-mail : contact.albi@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.9197438, 2.1397081], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r664"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.1397081, 43.9197438]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "043179f2b7b941d4f85cc7d7832b25cfe4851167",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Arsenal caf\u00e9t'", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Arsenal-cafet.jpg", "short_desc": "Boissons chaudes et fra\u00eeches, salades, pasta box, sandwichs, paninis, cr\u00eapes au sucre et au chocolat, viennoiseries et p\u00e2tisseries...", "infos": "Localisation Boissons chaudes et fra\u00eeches, salades, pasta box, sandwichs, paninis, cr\u00eapes au sucre et au chocolat, viennoiseries et p\u00e2tisseries... \nHoraires de 8h \u00e0 17h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Station Compans-Caffarelli. Bus 16, 70, 71 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Distributeur automatique Vente \u00e0 emporter \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6055032, "contact": "Arsenal caf\u00e9t' 2 boulevard Armand Duportal, 31000 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 71 E-mail : restaurant.arsenal@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6055032, 1.4357214], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r672"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4357214, 43.6055032]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3878b9496b06e0c5c330a18a5f09331a583176eb",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "INP Lab\u00e8ge", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Labege-Resto.jpg", "short_desc": "Le restaurant du campus de l'INP/ENSIACET vous accueille dans des locaux r\u00e9cents et lumineux b\u00e2timent K  (plats du jour,pizzas, p\u00e2tes, grillades, libre service en entr\u00e9es et desserts)", "infos": "Localisation Le restaurant du campus de l'INP/ENSIACET vous accueille dans des locaux r\u00e9cents et lumineux b\u00e2timent K  (plats du jour,pizzas, p\u00e2tes, grillades, libre service en entr\u00e9es et desserts)  \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B - Station Ramonville puis le bus 79 arr\u00eat INP M\u00e9tro B arr\u00eat Paul Sabatier ou Facult\u00e9 de pharmacie puis la navette 108 arr\u00eat INP. \nPratique  WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Caf\u00e9t\u00e9ria Distribution automatique   Borne de rechargement Izly Pizza maison (lundi, mardi, jeudi, vendredi) Internet Salle table d'h\u00f4tes  Salle personnels \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.5558496, "contact": "INP Lab\u00e8ge 6 All\u00e9e Emile Monso 31029 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 32 E-mail : restaurant.labege@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5558496, 1.503661], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r679"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.503661, 43.5558496]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1b7ec5f6006184c99908105b827421e4813629ad",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "La Pause Toulouse", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Triporteur sur le campus l\u2019Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole. Une carte japonaise 100% fait maison.", "infos": "Localisation Triporteur sur le campus l\u2019Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole. Une carte japonaise 100% fait maison. \nHoraires \u2022 BU de l\u2019UT1, lundi et mercredi : 11h30-14h30 \u2022 Manufacture des tabacs, mardi, jeudi et vendredi : 11h45-14h15 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - station Compans Caffarelli. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.605719, "contact": "La Pause Toulouse 2 Boulevard Armand Duportal, 31000 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 53 E-mail : restaurant.arsenal@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.605719, 1.436137], "closing": 1, "type": "Triporteur", "id": "r989"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.436137, 43.605719]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bb96c8ffcf2ed30f893d7cc921986d9fba370a86",
    "fields": {
        "zone": "Castres", "title": "La Pause Castres ISIS", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Bagnats, bagels, sandwichs, bretzels, salades, p\u00e2tisseries et boissons.", "infos": "Localisation Bagnats, bagels, sandwichs, bretzels, salades, p\u00e2tisseries et boissons. \nHoraires du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique Sur le campus de l'\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs ISIS. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6237252, "contact": "La Pause Castres ISIS Rue Firmin Oul\u00e8s - 81000 Castres T\u00e9l\u00e9phone : 05 63 35 21 80 E-mail : restaurant.castres@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6237252, 2.2654557], "closing": 1, "type": "Triporteur", "id": "r1005"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2654557, 43.6237252]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8f525eb430fe50ecce0bc8500c81243190de06c7",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "RU LE CLOS SAINT-JACQUES", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/ru_clos_st_jacques.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 dans l'enceinte de la r\u00e9sidence du Clos Saint-Jacques (Dolet). Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros (entr\u00e9e, plat, dessert)", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans l'enceinte de la r\u00e9sidence du Clos Saint-Jacques (Dolet). Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros (entr\u00e9e, plat, dessert) \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Saint-Jacques/Dolet  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.764365, "contact": "RU LE CLOS SAINT-JACQUES 25 rue Etienne-Dolet 63037 Clermont-Ferand Cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 34 44 28 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.764365, 3.086747], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r530"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.086747, 45.764365]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6db7169c17aa998d75a0dd77e160a77bc9ae6854",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "RU LE MANEGE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/manege/RU.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la r\u00e9sidence universitaire Amboise, sur le site Carnot.  Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros (entr\u00e9e, plat, dessert)", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la r\u00e9sidence universitaire Amboise, sur le site Carnot.  Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros (entr\u00e9e, plat, dessert) \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : B / Arret : Facult\u00e9s Ligne : 6 / Arret : Facult\u00e9s Ligne : 8 / Arret : Facult\u00e9s Ligne : 9 / Arret : Facult\u00e9s Ligne : 10 / Arret : Facult\u00e9s Ligne : 13 / Arret : Facult\u00e9s  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.774468, "contact": "RU LE MANEGE 11 rue d'Amboise 63000 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 43 72 59 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.774468, 3.092283], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r532"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.092283, 45.774468]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "69e393f3c323fdad6372eb1d948232de0685fb02",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "KIOSQUE ESTAING", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/estaing/kiosque_odonto.JPG", "short_desc": "Au coeur de la facult\u00e9 dentaire (CHU Estaing).", "infos": "Localisation Au coeur de la facult\u00e9 dentaire (CHU Estaing).  \nHoraires Du lundi au vendredi de 10h \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Lagarlaye  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSalades, pizzas, paninis, viennoiseries, boissons fra\u00eeches et chaudes ainsi que des barquettes \u00e0 r\u00e9chauffer au micro-ondes (viande ou poisson + duo de l\u00e9gumes). \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.7870484, "contact": "KIOSQUE ESTAING  2 rue de Braga 63000 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 0473344428 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.7870484, 3.1119832], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r535"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.1119832, 45.7870484]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "91a4f5bf427cc666353bcf5748216a860e89b2de",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "RU RAPID'OCEZO", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/ru_rapidocezo.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au coeur du campus des C\u00e9zeaux. Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au coeur du campus des C\u00e9zeaux. Formule \u00e9tudiante \u00e0 3,25 euros  \nHoraires Du lundi au vendredi 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Campus  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nFormule avec : entr\u00e9e + une pizza ou une quiche ou un hamburger ou un panini + une frite + une boisson ou un dessert \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.7586, "contact": "RU RAPID'OCEZO Campus des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 28 89 50 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.7586, 3.11371], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r540"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.11371, 45.7586]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "885b2446683905db0000a48616e73fa495f31abe",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "CAFETERIA LE SAXO", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/cezeaux/le%20Saxo/cafeteri.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au coeur du campus des C\u00e9zeaux, au rez-de-chauss\u00e9e de la Maison de la Vie \u00c9tudiante (MVE).", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au coeur du campus des C\u00e9zeaux, au rez-de-chauss\u00e9e de la Maison de la Vie \u00c9tudiante (MVE).  \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Campus  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nEntr\u00e9es, plats du jour, desserts  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.75998, "contact": "CAFETERIA LE SAXO Maison de la Vie Etudiante (MVE) - Campus universitaire des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 28 89 50 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.75998, 3.113405], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r542"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.113405, 45.75998]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5339093c95be7d1f5dc72158844f0374a4fe552e",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "LE NOTA BENE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/cezeaux/nota%20bene/PALLE-140528-0021-20.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Maison de la Vie Etudiante (MVE). Bar musical (concerts gratuits toute l'ann\u00e9e)", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la Maison de la Vie Etudiante (MVE). Bar musical (concerts gratuits toute l'ann\u00e9e) \nHoraires Mardi, Mercredi : de 14h \u00e0 20h30 Jeudi : de 13h30 \u00e0 20h30 Horaires \u00e9tendus pour les concerts \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Campus  \nPratique Bi\u00e8res, jus de fruits, cocktails... Concerts \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.760008, "contact": "LE NOTA BENE Campus des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 28 89 50 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.760008, 3.113475], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r544"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.113475, 45.760008]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ff49b22d0ed01ba112a1e3b928b96c11f20deaab",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "CAFETERIA COTE COURT", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/cezeaux/cote%20court/cotecour.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e de la Ligue d'Auvergne de Tennis. Brasserie compos\u00e9e d'une salle de restauration pouvant accueillir 50 personnes et d'une terrasse.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au rez-de-chauss\u00e9e de la Ligue d'Auvergne de Tennis. Brasserie compos\u00e9e d'une salle de restauration pouvant accueillir 50 personnes et d'une terrasse.  \nHoraires du lundi au vendredi de 9h \u00e0 16h  pour les repas : du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A arr\u00eat : Margeride \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.7581801, "contact": "CAFETERIA COTE COURT 29 rue Roche-Gen\u00e8s 63173 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone : 0473154615 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.7581801, 3.1161758], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r928"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.1161758, 45.7581801]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "55717514d7e8fe6cb71b50f0334e155a0584d61e",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "LES HAUTS DE L'ARTIERE (restaurant d'h\u00f4tes)", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/HautsdelArtiere/PALLE-140528-0021-19.jpg", "short_desc": "Restaurant d'h\u00f4tes situ\u00e9 sur le campus des C\u00e9zeaux, dans le restaurant universitaire Rest'Oc\u00e9zo.  Restaurant id\u00e9al pour les d\u00e9jeuners d'affaires.", "infos": "Localisation Restaurant d'h\u00f4tes situ\u00e9 sur le campus des C\u00e9zeaux, dans le restaurant universitaire Rest'Oc\u00e9zo.  Restaurant id\u00e9al pour les d\u00e9jeuners d'affaires.  \nHoraires 11h30 - 14h Menu \u00e0 19,50 euros (hors boissons).  R\u00e9servation souhaitable. \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : tram A / Arret : Campus  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nR\u00e9servation :  04 73 28 89 68   \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.762613, "contact": "LES HAUTS DE L'ARTIERE (restaurant d'h\u00f4tes) Restaurant universitaire Rest'Oc\u00e9zo - Campus des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone :  04 73 28 89 50 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.762613, 3.113119], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r545"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.113119, 45.762613]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4e398847cdd013ea857b78d0bf9b51ef60f2a043",
    "fields": {
        "zone": "RCZ - Cezeaux", "title": "KIOSQUE LE SAXO", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/saxo.jpg", "short_desc": "A c\u00f4t\u00e9 de la Maison de la Vie \u00c9tudiante (campus des C\u00e9zeaux)", "infos": "Localisation A c\u00f4t\u00e9 de la Maison de la Vie \u00c9tudiante (campus des C\u00e9zeaux) \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h \u00e0 15h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A - arr\u00eat : campus \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nsandwichs, paninis, salades, boissons, viennoiseries, barquettes \u00e0 r\u00e9chauffer au micro-ondes (viande ou poisson + duo de l\u00e9gumes).  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.75998, "contact": "KIOSQUE LE SAXO Maison de la Vie Etudiante (MVE) - Campus universitaire des C\u00e9zeaux 63170 Aubi\u00e8re T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 28 89 50 E-mail : restaurant-cezeaux@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.75998, 3.113405], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r963"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.113405, 45.75998]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6a07ca238958070f6a24f4b02e2804aa99d6e362",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "RU Les Gazelles", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "En face de la facult\u00e9 d'\u00c9co-gestion Au sein de la cit\u00e9 universitaire Les Gazelles", "infos": "Localisation En face de la facult\u00e9 d'\u00c9co-gestion Au sein de la cit\u00e9 universitaire Les Gazelles \nHoraires 11h30 - 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Privatif \n IZLY", "lat": 43.5188791, "contact": "RU Les Gazelles 31 avenue Jules Ferry 13100 Aix-en-Provence", "geolocalisation": [43.5188791, 5.4498591], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r419"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4498591, 43.5188791]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7809c33006062561744ca8c63cedc4fb8933fe5f",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "RU Les Arts et M\u00e9tiers", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/aix/resto-u/les-arts-et-metiers/arts-et-metiers-1/3266-1-fre-FR/arts-et-metiers-1_big.jpg", "short_desc": "prolongement de l'ENSAM", "infos": "Localisation prolongement de l'ENSAM \nHoraires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n400 places \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.5302287, "contact": "RU Les Arts et M\u00e9tiers Cours des Arts et M\u00e9tiers - 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone : 04 42 38 03 68", "geolocalisation": [43.5302287, 5.454456], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r628"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.454456, 43.5302287]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bb6e6a923dc985daf1b41f5ba268a234b43b4439",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Montperrin", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de la facult\u00e9 des sciences et techniques de Montperrin", "infos": "Localisation Au sein de la facult\u00e9 des sciences et techniques de Montperrin \nHoraires Du lundi au vendredi : 7h30-14h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLa salle des distributeurs automatiques de boissons et nourriture est ouverte jusqu'\u00e018h \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.5173577, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Montperrin 26 rue du Pigonnet - 13090 Aix-en-Provence T\u00e9l\u00e9phone :  04 42 27 42 33", "geolocalisation": [43.5173577, 5.4379284], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r634"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4379284, 43.5173577]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4146070fe1818cf1d532a32653426c1d942e3145",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "RU Ch\u00e2teau Gombert", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.3543089, "contact": "RU Ch\u00e2teau Gombert Chemin de la Grave - 13013 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 05 46 18", "geolocalisation": [43.3543089, 5.4552945], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r641"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4552945, 43.3543089]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4166a954c8eb03481d01186574ee932fbd3a1bac",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "RU Luminy", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/resto-u/luminy/ru-luminy-2/32498-1-fre-FR/ru-luminy-2_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 Du lundi au jeudi : 18h30 - 20h15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n IZLY", "lat": 43.238096, "contact": "RU Luminy 171 avenue de Luminy - 13009 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 41 19 84", "geolocalisation": [43.238096, 5.43562], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r642"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.43562, 43.238096]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d99bf22cce2a26de55d2b074d183c24d5902e691",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "RU Canebi\u00e8re", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/resto-u/canebiere/canebiere-2/39411-1-fre-FR/canebiere-2_big.jpg", "short_desc": "500 places assises", "infos": "Localisation 500 places assises \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n\u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e Thiers et de la facult\u00e9 Canebi\u00e8re \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.2975953, "contact": "RU Canebi\u00e8re 9-11 rue S\u00e9nac - 13001 Marseille", "geolocalisation": [43.2975953, 5.3835992], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r644"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.3835992, 43.2975953]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6e4f590a5a3d9a9905f9e232fd92c6112b1ba6f0",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de M\u00e9decine", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/cafet-u/medecine/cafeteria-medecine-2/17010-1-fre-FR/cafeteria-medecine-2_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 17h30 \nPaiements possibles  Privatif \n especes", "lat": 43.2881033, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de M\u00e9decine 27 boulevard Jean Moulin - 13005 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 80 25 67", "geolocalisation": [43.2881033, 5.4033631], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r649"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4033631, 43.2881033]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "20a599cccf731457d967ea51ae438b14c5b42710",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pharmacie", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/cafet-u/pharmacie/cafeteria-pharmacie/16992-1-fre-FR/cafeteria-pharmacie_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 17h30 \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.2881033, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pharmacie 27 boulevard Jean Moulin - 13005 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 25 97 28", "geolocalisation": [43.2881033, 5.4033631], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r653"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4033631, 43.2881033]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5352378cce7e1a7b023880e58861c77e154046f4",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Thiers", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein du lyc\u00e9e Thiers", "infos": "Localisation Au sein du lyc\u00e9e Thiers \nHoraires Du lundi au vendredi : 9h30 - 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.2969164, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Thiers 5 place du Lyc\u00e9e - 13001 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 94 90 14", "geolocalisation": [43.2969164, 5.3825864], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r654"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.3825864, 43.2969164]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a2bf8fb9a71fba5c92738afdf2fb3ed5ffd2edba",
    "fields": {
        "zone": "Avignon", "title": "RU Agroparc", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/avignon/resto-u/agroparc/agroparc-2/3230-1-fre-FR/agroparc-2_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.9098935, "contact": "RU Agroparc 106 avenue Michel Montaigne - 84000 Avignon T\u00e9l\u00e9phone : 04 90 84 07 75", "geolocalisation": [43.9098935, 4.8912057], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r655"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8912057, 43.9098935]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0d89e0a5b4839893088cc858f7442ade426d9c92",
    "fields": {
        "zone": "Alen\u00e7on", "title": "Restaurant LES COLONNADES", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-alencon.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Le restaurant est situ\u00e9 \u00e0 l'entr\u00e9e du site universitaire, sur le secteur nord. \u00c0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des lieux d'enseignement et de la Biblioth\u00e8que Universitaire\u00a0: antenne de Droit, ESP\u00c9, IUT gymnase et plateau sportif. Transport en commun de la gare SNCF. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.445703, "contact": "Restaurant LES COLONNADES P\u00f4le universitaire d'Alen\u00e7on - Campus de Damingy - 61250 DAMIGNY T\u00e9l\u00e9phone : 02 33 80 51 50  E-mail : ru.alencon@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [48.445703, 0.059721], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r367"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.059721, 48.445703]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7017e0fd3161433fb4edca765ec7c9328abde62e",
    "fields": {
        "zone": "Campus 4", "title": "RU Claude BLOCH", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-bloch.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h30 Le samedi de 12h00 \u00e0 13h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat : Cifac Citis \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.209520486996, "contact": "RU Claude BLOCH rue claude bloch, 14000 caen T\u00e9l\u00e9phone : 02.31.56.63.50 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.209520486996, -0.356701612472534], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r369"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.356701612472534, 49.209520486996]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "da517ae3c36d529e517add8c0644291494446130",
    "fields": {
        "zone": "Campus 1", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria MDE_CAEN", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/04/IMG-20140404-103154.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au jeudi de 8h30 \u00e0 18h00 Le vendredi  de 8h30 \u00e0 16h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat Universit\u00e9 : lignes A et B - 2 - 4 - 18 - 19 et 61 Arr\u00eat Edimbourg : lignes A - express A et B - 61 Arr\u00eat Bruxelles : ligne B \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSitu\u00e9e \u00e0 la Maison de l'Etudiant (MdE). qui est le symbole de la collaboration de l'Universit\u00e9 et du Crous sur ce terrain de la vie culturelle et plus g\u00e9n\u00e9ralement de la vie de l'\u00e9tudiant.  Ce lieu regroupe plusieurs services : une salle de spectacles \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1925429513254, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria MDE_CAEN T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 60 90", "geolocalisation": [49.1925429513254, -0.362017750740051], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r683"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.362017750740051, 49.1925429513254]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4046928c5f0e2358af73c966fb994c63fb2ee1ae",
    "fields": {
        "zone": "Cherbourg-Octeville", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria LA SOUPAPE", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2016/11/soupape.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 7h15 \u00e0 16h15 sauf le jeudi de 7h15 \u00e0 15h15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.6310042920684, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria LA SOUPAPE Rue Max-Pol Fouchet - 50130 Cherbourg-en-Cotentin, France T\u00e9l\u00e9phone : 02 33 01 46 80 E-mail : ru.octeville@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.6310042920684, -1.64665639400482], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r690"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.64665639400482, 49.6310042920684]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3dcaee65de66f6a014f74877c32bce1d3c772491",
    "fields": {
        "zone": "Alen\u00e7on", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT_ALENCON", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 10h30 et de 11h30 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.44553, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT_ALENCON P\u00f4le universitaire d'Alen\u00e7on-Campus de Damigny  - 61250 Damigny T\u00e9l\u00e9phone : 02 33 80 51 61", "geolocalisation": [48.44553, 0.057068], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r691"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.057068, 48.44553]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "55e5bdeab94440cbd691b7dd3b7b2d7fccce52cb",
    "fields": {
        "zone": "Herouville Saint Clair", "title": "Restaurant IRTS", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2016/11/IRTS.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.203051, "contact": "Restaurant IRTS Rue Guyon de Guercheville - 14200 H\u00e9rouville-St-Clair T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 54 42 55 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.203051, -0.348008], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r732"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.348008, 49.203051]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "817f58cc3b5c6a6397b9006ca9a1ac1ab84fe0a6",
    "fields": {
        "zone": "Besan\u00e7on - Centre ville", "title": "Restaurant Canot", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/canot.jpg", "short_desc": "Restaurant Universitaire 552 places", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire 552 places \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 (y compris vacances scolaires) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nSitu\u00e9 au Centre Ville, au sein de la R\u00e9sidence Antide Janvier, \u00e0 proximit\u00e9 des UFR Lettres, M\u00e9decine/Pharmacie et du CLA, ce Restaurant Universitaire de 552 places dispose d'une distribution en scramble. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.237971, "contact": "Restaurant Canot Quai Veil Picard T\u00e9l\u00e9phone : 03.81.48.45.22 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.237971, 6.0174942], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r143"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.0174942, 47.237971]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b27be05db4eabad96e3c1203b99756d146b69ece",
    "fields": {
        "zone": "Vesoul", "title": "Restaurant Universitaire de l'IUT", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "short_desc": "Restaurant Universitaire 96 places", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire 96 places \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique Situ\u00e9 dans l'enceinte de l'IUT, au bord du lac, ce restaurant de 96 places dispose d'un self traditionnel. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.6295943, "contact": "Restaurant Universitaire de l'IUT Avenue des rives du lac, 70000 Vesoul T\u00e9l\u00e9phone : 03 84 75 52 50 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.6295943, 6.1202429], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r347"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.1202429, 47.6295943]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a0a20f1b2a68069cc4b0cfd8b4284351de1222e7",
    "fields": {
        "zone": "Belfort", "title": "Restaurant Duvillard", "photo": "http://www.crous-besancon.fr//wp-content/uploads/sites/15/2017/02/IMG-2962.jpg", "short_desc": "Restaurant Universitaire 220 places", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire 220 places \nHoraires Self Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30  Caf\u00e9t\u00e9ria Ouverte du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30   Snack Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique Situ\u00e9 dans les locaux de la R\u00e9sidence Duvillard, \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT et de l'UTBM, ce restaurant Universitaire de 220 places dispose  d'un self traditionnel et d'un snack.Self traditionnel et Snack \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.6434375, "contact": "Restaurant Duvillard 2 Rue Ernest Duvillard, 90000 Belfort T\u00e9l\u00e9phone : 03 84 21 06 01 E-mail : restauration-nfc@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.6434375, 6.8370382], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r348"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.8370382, 47.6434375]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "44eea610bb4fdf4810176cd23cae46ae5abb602f",
    "fields": {
        "zone": "Besan\u00e7on - Centre ville", "title": "L'arsenal", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/arsenal.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9e au centre ville, pr\u00e8s de l\u2019UFR SLHS et \u00e0 proximit\u00e9 du CLA, cette caf\u00e9t\u00e9ria propose sur place ou \u00e0 emporter pizzas, paninis, sandwiches, salades, frites, soupes, yaourts, confiseries et boissons.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au centre ville, pr\u00e8s de l\u2019UFR SLHS et \u00e0 proximit\u00e9 du CLA, cette caf\u00e9t\u00e9ria propose sur place ou \u00e0 emporter pizzas, paninis, sandwiches, salades, frites, soupes, yaourts, confiseries et boissons. \nHoraires de 8h30 \u00e0 17h, du lundi au vendredi  \nMoyen d'acc\u00e8s bus, tram \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.234763, "contact": "L'arsenal 13 rue de l'Orme de chamars, Besan\u00e7on", "geolocalisation": [47.234763, 6.020830400000023], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1014"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.020830400000023, 47.234763]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "76b3bbd0489f4f8e08fc052d7ba7ba77fbd9c399",
    "fields": {
        "zone": "Pau", "title": "Crous Cafet' L'Arlequin", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/photo%2014.JPG", "short_desc": "dans l'enceinte de la Facult\u00e9 de Droit", "infos": "Localisation dans l'enceinte de la Facult\u00e9 de Droit \nHoraires de 7h30 \u00e0 17h15 du lundi au jeudi de 7h30 \u00e0 16h00 le vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 2,4,6 et 13 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.316455, "contact": "Crous Cafet' L'Arlequin Facult\u00e9 de Droit 64000 PAU T\u00e9l\u00e9phone : 05.59.02.75.01", "geolocalisation": [43.316455, -0.367087], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r394"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.367087, 43.316455]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "061f3bf6a5652cccc3537769d6dd46637ef1dd5f",
    "fields": {
        "zone": "C\u00f4te basque", "title": "Resto U' de la Nive", "photo": "https://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2017/05/EntrSoe-RU2.jpg", "short_desc": "sur le campus de la Nive", "infos": "Localisation sur le campus de la Nive \nHoraires lundi au vendredi :  Restaurant : 11h30 \u00e0 13h30 Caf\u00e9t\u00e9ria : 11h00 \u00e0 15h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n\nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.4908545, "contact": "Resto U' de la Nive 79 rue Bourgneuf 64100 Bayonne T\u00e9l\u00e9phone : 05.59.63.20.66", "geolocalisation": [43.4908545, -1.4715989], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r397"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.4715989, 43.4908545]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "19c6734675b360d701365c28524d9036090fdb30",
    "fields": {
        "zone": "Bordeaux", "title": "Resto U' Le Capu", "photo": "http://www.crous-bordeaux.fr/wp-content/uploads/sites/14/2018/10/extSorieur-signalSotique.jpg", "short_desc": "Pr\u00e8s du march\u00e9 des Capucins", "infos": "Localisation Pr\u00e8s du march\u00e9 des Capucins \nHoraires Du lundi au vendredi 11h30 \u00e0 13h45  du lundi au jeudi : 18h30 \u00e0 20h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram B - Arr\u00eat Victoire \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 44.830278, "contact": "Resto U' Le Capu 15 rue Jules Guesde \u00e0 Bordeaux T\u00e9l\u00e9phone : 05 56 92 75 30", "geolocalisation": [44.830278, -0.565821], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r405"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.565821, 44.830278]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:42+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1fb06132f8d6808dd035b79c67ac1a2f7e518446",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Veill\u00e8re", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/ru-veillere-ext.jpg", "short_desc": "A deux pas de la facult\u00e9 des sciences", "infos": "Localisation A deux pas de la facult\u00e9 des sciences \nHoraires Ouvert de 08h00 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.8980382, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Veill\u00e8re petite rue de la Veill\u00e8re, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.60 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8980382, 2.299], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r134"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.299, 49.8980382]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a6996c00aeda3bd71b8616eefa2dc5b0e6118ae6",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Citadelle", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2018/06/projet-Citadelle-RPWB.jpg", "short_desc": "Au c\u0153ur de la Citadelle", "infos": "Localisation Au c\u0153ur de la Citadelle \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.904288, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Citadelle T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.60 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.904288, 2.298699], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1036"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.298699, 49.904288]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4b2f5d18e159b548324eab72c590102f58dca1bd",
    "fields": {
        "zone": "Campus Grimaldi", "title": "RU Campus Grimaldi", "photo": "http://w4-web248.nordnet.fr/img/img26a.jpg", "infos": "Paiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 42.299946, "contact": "RU Campus Grimaldi Campus Grossetti", "geolocalisation": [42.299946, 9.152061], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r502"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [9.152061, 42.299946]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:47+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "07fde1b2de920ed3ac54e220579d9c3bb19ed7e4",
    "fields": {
        "zone": "Porte des Alpes", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Caf\u00e9 Filtre", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-filtre.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus Porte des Alpes de l Universit\u00e9 Lyon 2 \u00e0 Bron, salle de 75 places.", "infos": "Localisation  Situ\u00e9e sur le campus Porte des Alpes de l Universit\u00e9 Lyon 2 \u00e0 Bron, salle de 75 places. \nHoraires Du lundi au vendredi 7h30 - 17h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 - Bus C17, 52, 93 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.721102, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Caf\u00e9 Filtre 5 avenue P. Mend\u00e8s France  69500 Bron  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.77.44.11 E-mail : restaurant.bron@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.721102, 4.917004], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r222"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.917004, 45.721102]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "efbd6e436a481285f01e0af8b1440775a137fa6b",
    "fields": {
        "zone": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Astr\u00e9e", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-astree.jpg", "short_desc": "A Villeurbanne, situ\u00e9 sur le campus de la Doua de l'Universit\u00e9 Lyon 1, \u00e0 l'int\u00e9rieur du b\u00e2timent Astr\u00e9e, salle de 90 places.", "infos": "Localisation  A Villeurbanne, situ\u00e9 sur le campus de la Doua de l'Universit\u00e9 Lyon 1, \u00e0 l'int\u00e9rieur du b\u00e2timent Astr\u00e9e, salle de 90 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 - Bus C17/C26 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.782384, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Astr\u00e9e Avenue Gaston Berger  69100 Villeurbanne  T\u00e9l\u00e9phone : 04.72.44.62.76 E-mail : restaurant.doua@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.782384, 4.871514], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r218"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.871514, 45.782384]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "398dc5f410ea8e03603dd81c86988030dc780071",
    "fields": {
        "zone": "Les Quais - Berges du Rh\u00f4ne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Quais", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-quais.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sous le d\u00f4me, \u00e0 l int\u00e9rieur de l Universit\u00e9 Lyon 2 campus Berges du Rh\u00f4ne, salle de 230 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sous le d\u00f4me, \u00e0 l int\u00e9rieur de l Universit\u00e9 Lyon 2 campus Berges du Rh\u00f4ne, salle de 230 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  8h - 18h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 et T2 - Bus 35 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.751669, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Quais 16 quai Claude Bernard  69007 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04.72.72.98.01 E-mail : restaurant.quais@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.751669, 4.836688], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r225"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.836688, 45.751669]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "acdd7900bdbc97c178cc78fbe03c2e493eab837a",
    "fields": {
        "zone": "ENTPE", "title": "Restaurant ENTPE", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Vaulx-en-Velin, situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'ENTPE, salle de 345 places", "infos": "Localisation A Vaulx-en-Velin, situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'ENTPE, salle de 345 places \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro A - Bus C3, C8, 52 et 57 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.431256, "contact": "Restaurant ENTPE 3, rue Maurice Audin  69518 Vaulx-en-Velin T\u00e9l\u00e9phone :  04.72.04.71.90 E-mail : restaurant.entpe@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.431256, 4.423821], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r233"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.423821, 45.431256]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b4d7096edce6879a1a331056bb15295985e4d094",
    "fields": {
        "zone": "Les Quais - Berges du Rh\u00f4ne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IEP", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-iep.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 l'entr\u00e9e du Centre BERTHELOT, \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'IEP, salle de 70 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 l'entr\u00e9e du Centre BERTHELOT, \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'IEP, salle de 70 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 et T2 Bus 35 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.747507, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IEP 14, avenue Berthelot  69007 Lyon T\u00e9l\u00e9phone :  04.37.37.41.26 E-mail : restaurant.quais@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.747507, 4.835701], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r236"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.835701, 45.747507]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b79cfbd4551ed497a2be9cc70bb93cb315ce72c1",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Etienne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Saint-Etienne", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-iut.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'IUT, salle de 134 places.", "infos": "Localisation  Situ\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'IUT, salle de 134 places. \nHoraires Du lundi au vendredi 7h30 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 9 -11A -18 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.423847, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Saint-Etienne 28, avenue L\u00e9on Jouhaux  42023 St-Etienne Cedex 02  T\u00e9l\u00e9phone : 04 77 30 33 00 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.423847, 4.430816], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r238"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.430816, 45.423847]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4c6eb72d4f05bba3dc611730d4fad5a0cb38d356",
    "fields": {
        "zone": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "title": "Restaurant Jussieu", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Villeurbanne face au campus de la Doua de l Universit\u00e9 Lyon 1 et de l INSA, salle de 1160 places.", "infos": "Localisation  A Villeurbanne face au campus de la Doua de l Universit\u00e9 Lyon 1 et de l INSA, salle de 1160 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 Bus C17, C26, 37 et 69 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.7809918, "contact": "Restaurant Jussieu 3 avenue A. Einstein  69100 Villeurbanne  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.93.34.21 E-mail : restaurant.doua@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7809918, 4.8761148], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r240"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8761148, 45.7809918]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "53be58366076fc34653722aa708c61c297f2f3fd",
    "fields": {
        "zone": "Rockefeller", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La\u00ebnnec", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "A proximit\u00e9 du campus Rockefeller de l Universit\u00e9 Lyon 1, dans le b\u00e2timent de la Buire, salle de 60 places.", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 du campus Rockefeller de l Universit\u00e9 Lyon 1, dans le b\u00e2timent de la Buire, salle de 60 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 15h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro D - Tram T2 - Bus C6, C22 et 24 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.738252, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La\u00ebnnec Rue Paradin  69008 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone :  04.78.77.87.75 E-mail : restaurant.rockefeller@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.738252, 4.887114], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r244"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.887114, 45.738252]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3b85f8e8f8642d833d1a8b9290ba79a68aca42a2",
    "fields": {
        "zone": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "title": "Restaurant Puvis de Chavannes", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Villeurbanne face au campus de la Doua de l Universit\u00e9 Lyon 1 et CPE, salle de 813 places.", "infos": "Localisation A Villeurbanne face au campus de la Doua de l Universit\u00e9 Lyon 1 et CPE, salle de 813 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h15 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 - Bus C26 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.7788366, "contact": "Restaurant Puvis de Chavannes 118 bd du 11 Novembre  69100 Villeurbanne  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.89.62.02 E-mail : restaurant.doua@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7788366, 4.8691889], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r249"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8691889, 45.7788366]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e49a3e01375e02eb003aa8d99c8b5c5de80dfda8",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Etienne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Tr\u00e9filerie", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-trefilerie.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 en centre ville, sur le campus Tr\u00e9filerie de l?Universit\u00e9 Jean Monnet et \u00e0 proximit\u00e9 du campus Denis Papin", "infos": "Localisation Situ\u00e9 en centre ville, sur le campus Tr\u00e9filerie de l?Universit\u00e9 Jean Monnet et \u00e0 proximit\u00e9 du campus Denis Papin \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway T1 - T3 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.427853, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Tr\u00e9filerie 31 bis, rue du 11 Novembre  42100 St-Etienne  T\u00e9l\u00e9phone :  04.77.37.44.52 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.427853, 4.390604], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r254"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.390604, 45.427853]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "558228d24a1deeffb109848a7c3c4230a3760028",
    "fields": {
        "zone": "Manufacture", "title": "Restaurant Manufacture des tabacs", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'universit\u00e9 Lyon 3 Manufacture, salle de 532 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'universit\u00e9 Lyon 3 Manufacture, salle de 532 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  11h15 - 14h15 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro D - Bus 69, C6, C23 et C25 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.747657, "contact": "Restaurant Manufacture des tabacs 1, av. des Fr\u00e8res Lumi\u00e8re  69008 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.76.15.96 E-mail : restaurant.manufacture@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.747657, 4.86012], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r358"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.86012, 45.747657]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8a8e1f036f2992545a44b77919a9f5865aec2015",
    "fields": {
        "zone": "Porte des Alpes", "title": "Kiosque de Bron", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus Porte des Alpes de l'Universit\u00e9 Lyon 2 \u00e0 Bron, dans le b\u00e2timent H.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus Porte des Alpes de l'Universit\u00e9 Lyon 2 \u00e0 Bron, dans le b\u00e2timent H. \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 17h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.7217314, "contact": "Kiosque de Bron 5 avenue P. Mend\u00e8s France 69500 Bron  E-mail : restaurant.bron@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7217314, 4.916875], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r1015"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.916875, 45.7217314]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7b983039d6671ed2df3af8477f602068ee4c265d",
    "fields": {
        "zone": "Lyon Sud", "title": "Restaurant Lyon Sud", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/12/faSiade-LYS.jpg", "short_desc": "Au coeur du campus Lyon Sud de l'Universit\u00e9 Lyon 1, sur le site des hopitaux.", "infos": "Localisation Au coeur du campus Lyon Sud de l'Universit\u00e9 Lyon 1, sur le site des hopitaux. \nHoraires du lundi au vendredi  11h45 - 14h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 88 - arr\u00eat Pavillon chirurgical \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.703672, "contact": "Restaurant Lyon Sud 165 chemin du grand revoyet - 69310 Pierre-B\u00e9nite T\u00e9l\u00e9phone : 04.72.30.27.50 E-mail : Restaurant.lyonsud@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.703672, 4.8078], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r974"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8078, 45.703672]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bab65b5d98194ad18753d7fd6aaad74d0a2e6c70",
    "fields": {
        "zone": "Roubaix", "title": "Class'crous", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/ARM160721-056-e1482326957680.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans la r\u00e9sidence 217", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans la r\u00e9sidence 217 \nHoraires 11h00 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Gare Jean Lebas \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.6956583, "contact": "Class'crous campus gare Roubaix T\u00e9l\u00e9phone : pas de telephone", "geolocalisation": [50.6956583, 3.1633048], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r976"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.1633048, 50.6956583]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f82f0f51c3fcdfe5918e1125a452871a79685b27",
    "fields": {
        "zone": "Cambrai", "title": "R.U. Le Rambouillet  (Cambrai)", "photo": "https://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/01/resto-Rambouillet-ext3-e1485184634405.jpg", "infos": "Horaires 11h30 - 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.188731, "contact": "R.U. Le Rambouillet  (Cambrai) 4 rue de Rambouillet , 59400 CAMBRAI T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 74 83 58 E-mail : cambrai@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.188731, 3.244971], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r815"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.244971, 50.188731]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1c177ccb79ba9ceee61572d97584ac240e79b65c",
    "fields": {
        "zone": "Dunkerque", "title": "R.U. de Dunkerque", "photo": "https://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/03/RU-dunkerque.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'ULCO", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'ULCO \nHoraires 11h30 - 13h40  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 6 Arr\u00eat Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 51.036361, "contact": "R.U. de Dunkerque 1 place des Nations , 59140 DUNKERQUE T\u00e9l\u00e9phone : 03 28 66 28 26 E-mail : restaurant.dunkerque@crous-lille.fr", "geolocalisation": [51.036361, 2.369596], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r817"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.369596, 51.036361]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "11953b2431d4c9b056a91264d4a6752742d19a6b",
    "fields": {
        "zone": "Lille (CHR)", "title": "R.U. Chatelet (Lille CHR)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/DSC00549-e1482335978552.jpg", "short_desc": "A proximite de la Faculte de Chirurgie Dentaire", "infos": "Localisation A proximite de la Faculte de Chirurgie Dentaire \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Metro CHU-Centre O.Lambret \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.614283, "contact": "R.U. Chatelet (Lille CHR) 2 rue rue Frederic Combemale , 59000 LILLE T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 86 10 94 E-mail : chatelet-restaurant@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.614283, 3.034987], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r820"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.034987, 50.614283]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "05a88facadcc57a460d3a24591ade47302ce2a14",
    "fields": {
        "zone": "Lille (Moulins)", "title": "Brasserie La Basoche (Lille Moulins)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/la-basoche.jpg", "short_desc": "Dans les locaux de la Facult\u00e9 de Droit", "infos": "Localisation Dans les locaux de la Facult\u00e9 de Droit \nHoraires 07h30 - 15h30 (15h le mercredi) \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Porte de Douai \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.620751, "contact": "Brasserie La Basoche (Lille Moulins) Rue de Fontenoy , 59000 LILLE T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 52 99 39 E-mail : droit.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.620751, 3.068985], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r823"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.068985, 50.620751]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "63e29d7ed620cc55fde2fa893d3fd7024fa7a1cb",
    "fields": {
        "zone": "Lille (CHR)", "title": "R.U. L'Epi (Lille CHR)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/IMG-6807-e1481819919864.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro CHR B Calmette \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.604128, "contact": "R.U. L'Epi (Lille CHR) Rue Ambroise Par\u00e9 , 59120 LOOS T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 16 93 10 E-mail : restaurant.lepi@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.604128, 3.030797], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r825"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.030797, 50.604128]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c084e74c7a5ee039ce7a40b694e421aa4075da10",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Domaine Universitaire)", "title": "Cafeteria FLLASH", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/Fllash-e1452855594306.jpg", "short_desc": "Facult\u00e9 de Lettres", "infos": "Localisation Facult\u00e9 de Lettres \nHoraires 08h30 - 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arret Chemin vert \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Privatif \n Carte-bleue", "lat": 50.326371, "contact": "Cafeteria FLLASH Campus universitaire Le Mont Houy - Bat. FLLASH   59300 AULNOY LEZ VALENCIENNES T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 51 16 99", "geolocalisation": [50.326371, 3.509963], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r832"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.509963, 50.326371]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "286ecd9acb08b452f191f949773fae6dc46e10af",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Domaine Universitaire)", "title": "Cafeteria Mousseron", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMG-7803-min.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans la r\u00e9sidence Mousseron", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans la r\u00e9sidence Mousseron \nHoraires 07h30 - 21h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arret Chemin vert \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.329723, "contact": "Cafeteria Mousseron Residence universitaire Jules Mousseron - Rue du chemin vert   59300 AULNOY LEZ VALENCIENNES T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 28 39 60", "geolocalisation": [50.329723, 3.512838], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r833"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.512838, 50.329723]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a543b1171185515dc977adaa367beaa5dc092d7f",
    "fields": {
        "zone": "Valenciennes (Centre)", "title": "Cafeteria FDEG", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/FDEG-e1452855576951.jpg", "short_desc": "A proximite de la Faculte de Droit et de l'IPAG", "infos": "Localisation A proximite de la Faculte de Droit et de l'IPAG \nHoraires 08h30 - 16h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Arret Gare \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.365513, "contact": "Cafeteria FDEG Universit\u00e9 Les Tertiales, rue des cent tetes , 59300 VALENCIENNES T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 51 76 46 E-mail : adeline.curtaz@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.365513, 3.53038], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r835"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.53038, 50.365513]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f65bda04a06d4693c9ed6062b56f54437c38ce08",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "R.U. Flers (Lille III)", "photo": "https://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/06/RU-Flers.jpg", "infos": "Horaires 11h - 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Pont de Bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.626723, "contact": "R.U. Flers (Lille III) 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ E-mail : flers.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.626723, 3.127469], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r841"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.127469, 50.626723]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "591e02ef7fb6735119e88730fbb9d40c5cf19ccf",
    "fields": {
        "zone": "Lille (CHR)", "title": "caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. l'Epi (Lille CHR)", "photo": "http://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMG-6819.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine \nHoraires 11h30 - 13h30 18h30 - 20h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro CHR B Calmette \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.604199, "contact": "caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. l'Epi (Lille CHR) Rue Ambroise Par\u00e9 , 59120 LOOS T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 16 93 10 E-mail : restaurant.lepi@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.604199, 3.030998], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r854"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.030998, 50.604199]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f2bea917d05a7cfbd3ea9cc4cfd527bcc712516d",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "Sandwicherie de Flers (Lille III)", "photo": "http://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2016/12/RA-0876-e1482330390152.jpg", "short_desc": "Face \u00e0 la biblioth\u00e8que universitaire", "infos": "Localisation Face \u00e0 la biblioth\u00e8que universitaire \nHoraires 10h30 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro Pont de Bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 50.626651, "contact": "Sandwicherie de Flers (Lille III) 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 28 80 01 20 E-mail : flers.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.626651, 3.127128], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r862"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.127128, 50.626651]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f4183360bf5f7e16dce270420c98d6cd7d171a6e",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Pont de bois)", "title": "Le Tout frais leger (Lille III)", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMG-8641-min.jpg", "short_desc": "Dans le hall d'accueil de l'universite - A cote de la brasserie des 3 Lacs", "infos": "Localisation Dans le hall d'accueil de l'universite - A cote de la brasserie des 3 Lacs \nHoraires 10h00 - 15h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Metro Pont de Bois \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.627764, "contact": "Le Tout frais leger (Lille III) 2 rue du Barreau , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 28 80 01 20 E-mail : flers.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.627764, 3.12689], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r864"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.12689, 50.627764]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ddb03c70e460aae15be2ca0ad21f268e34cc2f69",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble centre", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria d'Arsonval", "photo": "https://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/Arsonval.JPG", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi Matin : 9h - 10h45  Midi : 11h15 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway A et B, arr\u00eat 'Gare de Grenoble' \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.192472, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria d'Arsonval 5 rue d'Arsonval 38000 Grenoble T\u00e9l\u00e9phone : 04 76 57 44 96", "geolocalisation": [45.192472, 5.717654], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r257"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.717654, 45.192472]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2a5d979a7a284d83174756b11f13dff7e1ab894b",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble centre", "title": "Restaurant d'Arsonval (Traditionnel)", "photo": "https://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/Arsonval.JPG", "infos": "Horaires Lundi au vendredi  11h20 - 13h30  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.1922655, "contact": "Restaurant d'Arsonval (Traditionnel)\t 5 rue d'Arsonval 38000 Grenoble T\u00e9l\u00e9phone : 04 76 57 44 96", "geolocalisation": [45.1922655, 5.7176636], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r948"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7176636, 45.1922655]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e7c61848639c01c3d2f85ef61e56ee1bdb1a5cfa",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Maison de l'INP", "photo": "https://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/cafet_inp.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 7h30 - 14h30  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.190566, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Maison de l'INP Maison de l'INP 730 rue de la Piscine BP153 38404 Saint Martin d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.190566, 5.759411], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r267"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.759411, 45.190566]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0eb0e10028fdfa3d1625c5b63e78871181294ee1",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Stendhal", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/stendhal_cafet.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 8h15 - 14h15  \nMoyen d'acc\u00e8s Lignes B et C \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.190493, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Stendhal 1491 rue des universit\u00e9s  38400 St Martin H\u00e8res", "geolocalisation": [45.190493, 5.774634], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r269"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.774634, 45.190493]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "60c5022bf7b9448c9ee5207339f0b3c3ddb1ce6c",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria In Box", "photo": "https://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/InBox.jpg", "infos": "Horaires Horaires d'ouverture: Lundi au vendredi 9h30 - 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.196252, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria In Box  16-508 Rue de la Papeterie, 38610 Gi\u00e8res, France", "geolocalisation": [45.196252, 5.774447], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r943"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.774447, 45.196252]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6d6ee894a55674e677e3d7d921b79e83cb572e86",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "RU Condillac", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/rucondillac_tb.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11h30 \u00e0 13h30 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.188369, "contact": "RU Condillac 115, all\u00e9e Condillac 38400 St Martin d'H\u00e8res T\u00e9l\u00e9phone :  04 76 82 76 30", "geolocalisation": [45.188369, 5.773682], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r277"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.773682, 45.188369]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c453e9d026b26b3f994ece43741506522835bdc0",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble Agglo", "title": "RU La Chantourne", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/chantourne.jpg", "infos": "Horaires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h15 (ferm\u00e9 le soir) \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.197462, "contact": "RU La Chantourne 9 bd de La chantourne La Tronche (pr\u00e8s du C.H.U.) T\u00e9l\u00e9phone : 04 76 63 32 05", "geolocalisation": [45.197462, 5.748167], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r284"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.748167, 45.197462]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c6d596af941892224bcf5f34c98da18c901df08a",
    "fields": {
        "zone": "Annecy", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT d'Annecy", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/DSC08352%281%29.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9e en plein coeur de l'IUT, elle b\u00e9n\u00e9ficie d'une grande salle conviviale et d'une terrasse tr\u00e8s agr\u00e9able. Ce nouveau point de restauration qui \u00e9tait tr\u00e8s attendu des \u00e9tudiants et des personnels de l'IUT propose sandwichs, pasta box et snack, ainsi qu'u", "infos": "Localisation Situ\u00e9e en plein coeur de l'IUT, elle b\u00e9n\u00e9ficie d'une grande salle conviviale et d'une terrasse tr\u00e8s agr\u00e9able. Ce nouveau point de restauration qui \u00e9tait tr\u00e8s attendu des \u00e9tudiants et des personnels de l'IUT propose sandwichs, pasta box et snack, ainsi qu'u \nHoraires Midi et pause de 10h \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.920498, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT d'Annecy IUT Annecy, 9 rue Arc en ciel 74940 Annecy Le Vieux", "geolocalisation": [45.920498, 6.154103], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r288"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.154103, 45.920498]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1010743d79431dea5bb7bacf5c086c410d5be459",
    "fields": {
        "zone": "Bourget du lac", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Chautagne", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/chautagne_cafet.jpg", "infos": "Horaires Ouverture de 11h30 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 9 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.643568, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Chautagne Route de Chamb\u00e9ry 73370 Le Bourget du Lac T\u00e9l\u00e9phone : 04 79 25 23 83", "geolocalisation": [45.643568, 5.863867], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r291"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.863867, 45.643568]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b450e9548bf91b495efe6fd68f5132bda74a608c",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble presqu'\u00eele", "title": "RU Green", "photo": "https://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2015/09/RuGreen2-199x300.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi Pour le RU  11h30 - 13h30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.2024423, "contact": "RU Green 21 Avenue des Martyrs 38000 Grenoble", "geolocalisation": [45.2024423, 5.7039175], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r949"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7039175, 45.2024423]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "44d20a3d4cfe15d33e461cdcba016a9f477fdb9c",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble Agglo", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Escape", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr//wp-content/uploads/sites/7/2017/11/CRO-4011.jpg", "infos": "Horaires lundi au vendredi de 11h30 - 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.200546, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Escape 6 rue de vassieux en vercors 38000 Grenoble", "geolocalisation": [45.200546, 5.707322], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r973"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.707322, 45.200546]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "337a0c0725b465020de4dff1ca7bee465767f26f",
    "fields": {
        "zone": "Valence", "title": "Le Point du RU RABELAIS", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2017/02/sandwich3.jpg", "short_desc": "Vente \u00e0 emporter", "infos": "Localisation Vente \u00e0 emporter \nHoraires 11h30-13h30 du lundi au vendredi \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 44.925281, "contact": "Le Point du RU RABELAIS UGA -DSDA Site de Rabelais 23 chemin des huguenots 26000 valence", "geolocalisation": [44.925281, 4.929453], "closing": 0, "type": "Sandwicherie", "id": "r978"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.929453, 44.925281]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f01f0f1c38aa18d640966fef2a11e9dd8503129c",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Snack Epic\u00e9a", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.1963594, "contact": "Snack Epic\u00e9a 410 Rue de la Papeterie, 38610 Gi\u00e8res", "geolocalisation": [45.1963594, 5.7746329], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r957"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7746329, 45.1963594]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "16c93e6a6c2cda93737bfd1a4985f83384279c64",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Resto U La Lombarderie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Lombarderie.jpg", "short_desc": "Campus sciences", "infos": "Localisation Campus sciences \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram ligne 2 - Arr\u00eat : Michelet Sciences \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle  Cuisine du monde P\u00f4le Poulet-frites \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Sciences et techniques - Lyc\u00e9e St-F\u00e9lix - Lyc\u00e9e Le Loquidy - Lyc\u00e9e Michelet \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.234643, "contact": "Resto U La Lombarderie  30, rue de la Haute For\u00eat, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.234643, -1.55577], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r588"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.55577, 47.234643]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0ff5553eef5cee2cfa38631bb2cb01518ff16b53",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Resto U Ricordeau", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Resto-U-Ricordeau.jpg", "short_desc": "Campus M\u00e9d\u00e9cine", "infos": "Localisation Campus M\u00e9d\u00e9cine \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram lignes 2 & 3 - Arr\u00eat : H\u00f4tel Dieu \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle P\u00f4le Vente \u00e0 emporter \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR M\u00e9decine - UFR Pharma \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.212037, "contact": "Resto U Ricordeau 1, place Alexis Ricordeau, 44000 Nantes", "geolocalisation": [47.212037, -1.553037], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r594"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.553037, 47.212037]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fe612801d2099282b312a131e892d1b4f3f8e852",
    "fields": {
        "zone": "Cherbourg-Octeville", "title": "Restaurant LA PASSERELLE", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-cherbourg.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s \u00e0 partir des lieux d'enseignement IUT -  \u00c9cole d'ing\u00e9nieurs, \u00e0 pied par le chemin des roquettes ou par la rue Max Pol Fouchet.  Acc\u00e8s bus ligne 1, d\u00e9part centre ville de Cherbourg.    \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.6310506198495, "contact": "Restaurant LA PASSERELLE 33  avenue Ren\u00e9 Schmitt Cherbourg-Octeville - 50130 CHERBOURG-EN-COTENTIN T\u00e9l\u00e9phone : 02 33 01 46 80 E-mail : ru.octeville@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.6310506198495, -1.646476507885], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r366"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.646476507885, 49.6310506198495]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d6ea5820fe88c7e6a7839f921339b53d38eca348",
    "fields": {
        "zone": "Campus 1", "title": "Restaurant A", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-rua.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h15 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat Universit\u00e9 : lignes A et B - 2 - 4 - 18 - 19 et 61 Arr\u00eat Edimbourg : lignes A - express A et B - 61 Arr\u00eat Bruxelles : ligne B \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1932591704791, "contact": "Restaurant A T\u00e9l\u00e9phone : 02.31.56.63.50 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.1932591704791, -0.36385640501976], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r364"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.36385640501976, 49.1932591704791]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e0292d39b8ab11cd740a82b19c8bd00fe90fc9b4",
    "fields": {
        "zone": "Herouville Saint Clair", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria HSC", "photo": "https://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2017/09/CafetHSC-Iresto.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au jeudi de 18h30 \u00e0 21h00 (B\u00e2timent D - R\u00e9sidence Gr\u00e9millon proche des LCR) Ferm\u00e9 \u00e0 partir du 06 juin 2018 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat Ch\u00e2teau d'eau : lignes B - 5 - 8 et 14 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.2034944018809, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria HSC Avenue de la Cav\u00e9e - H\u00e9rouville-St-Clair T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 46 74 74 E-mail : lebisey@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.2034944018809, -0.338164865970612], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r935"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.338164865970612, 49.2034944018809]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "758338c14c88dc3a0fd873e95705d6c33ff8f9b0",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Restaurant Mansart", "photo": "http://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2016/03/RU-Mansart2.jpg", "short_desc": "Restaurant Universitaire - Campus  Le restaurant Mansart propose \u00e9galement des repas exceptionnels (groupes, colloques) et des pause-caf\u00e9 (buffet caf\u00e9, boisson et viennoiseries install\u00e9 selon vos besoins). Contact : celine.cunin@crous-dijon.fr", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire - Campus  Le restaurant Mansart propose \u00e9galement des repas exceptionnels (groupes, colloques) et des pause-caf\u00e9 (buffet caf\u00e9, boisson et viennoiseries install\u00e9 selon vos besoins). Contact : celine.cunin@crous-dijon.fr  \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h30 le midi de 18h30 \u00e0 20h00 le soir \nMoyen d'acc\u00e8s Bus L5 et Pleine lune (arr\u00eat Mansart). Bus Corol (arr\u00eat Facult\u00e9s des Lettres). \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nA proximit\u00e9 du campus universitaire, de la r\u00e9sidence Mansart et du th\u00e9atre Mansart.  Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.3116535, "contact": "Restaurant Mansart 94 boulevard Mansart T\u00e9l\u00e9phone : 0345348601 E-mail : restaurant.mansart@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.3116535, 5.0615023], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r115"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.0615023, 47.3116535]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "be181c894574929c7e0c4afdd2583e24079cdeee",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Cafet des sports", "photo": "https://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2016/03/Caf-des-sports-1024x768.jpg", "short_desc": "Caf\u00e9t\u00e9ria des sports, Maison des sports.  Dans un cadre color\u00e9 et confortable, l\u2019\u00e9quipe de la caf\u00e9t\u00e9ria vous propose des salades shakers, assiettes du jour, tartes chaudes et desserts. Des wraps et des bagels compl\u00e8tent une gamme de sandwichs vari\u00e9", "infos": "Localisation Caf\u00e9t\u00e9ria des sports, Maison des sports.  Dans un cadre color\u00e9 et confortable, l\u2019\u00e9quipe de la caf\u00e9t\u00e9ria vous propose des salades shakers, assiettes du jour, tartes chaudes et desserts. Des wraps et des bagels compl\u00e8tent une gamme de sandwichs vari\u00e9 \nHoraires 7h30 \u00e0 15h30 (sauf le vendredi 14h30). \nPratique Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.310867, "contact": "Cafet des sports  Maison des Sports T\u00e9l\u00e9phone : 0345348667 E-mail : restaurant.mansart@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.310867, 5.07489], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r119"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.07489, 47.310867]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "31bf9650aa0f3f30d1d43cf72fec15c12442ccf8",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Cafet IUT", "photo": "http://www.crous-dijon.fr/crous/crous-mobile", "infos": "Horaires 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.310955, "contact": "Cafet IUT Boulevard Petitjean T\u00e9l\u00e9phone : 0614132567 E-mail : restaurant.montmuzard@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.310955, 5.068538], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r120"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.068538, 47.310955]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "66162fd9a3429fae855ebaef07d6e0960922df91",
    "fields": {
        "zone": "Besan\u00e7on - Centre ville", "title": "Caf\u00e9 International", "photo": "http://www.crous-besancon.fr/wp-content/uploads/sites/15/2014/03/cafint2.jpg", "short_desc": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "infos": "Localisation Caf\u00e9t\u00e9ria \nHoraires 7h-14h 18h00-21h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.2361253, "contact": "Caf\u00e9 International 73 quai Veil Picard, 25000 Besancon T\u00e9l\u00e9phone : 03.81.48.45.22 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.2361253, 6.015622], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r343"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.015622, 47.2361253]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4285d862a3064f3d7e239a5fba0b2e199dac71ac",
    "fields": {
        "zone": "Besan\u00e7on - Hauts du Chazal", "title": "Hauts du Chazal", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/hdcweb.jpg", "short_desc": "restaurant Universitaire", "infos": "Localisation restaurant Universitaire \nHoraires restauration traditionnelle : le midi de 11h30 \u00e0 13h30 Caf\u00e9t\u00e9ria mini R de 7h \u00e0 17h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nSitu\u00e9 dans le quartier Hauts du Chazal, \u00e0 proximit\u00e9 de l'UFR SMP, ce Restaurant Universitaire de 515 places propose une cuisine traditionnelle (viandes, poissons...), Pizzas/p\u00e2tes, et Grill. Une caf\u00e9t\u00e9ria 'mini R' saura vous accueillir pour la restauration \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.224391, "contact": "Hauts du Chazal 22 rue ambroise par\u00e9, 25000 besancon T\u00e9l\u00e9phone : 03 81 65 78 22 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.224391, 5.957555], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r346"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.957555, 47.224391]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a916dd28b38067fa953c44a4e27750053c53c36e",
    "fields": {
        "zone": "Montb\u00e9liard", "title": "Restaurant Portes du Jura", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/pdj.jpg", "short_desc": "Restaurant Universitaire 320 places", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire 320 places \nHoraires Self Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30  Snack Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30   Caf\u00e9t\u00e9ria Ouverte du lundi au vendredi le matin Petit d\u00e9jeuner \u00e0 partir de 8h00 le midi de 11h30 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus : Diam A \u00e0 Diam B : lignes 1 \u00e0 4 Arr\u00eat : Campus \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nSitu\u00e9 sur le p\u00f4le universitaire des Portes du Jura, ce restaurant de 296 places dispose d'un self traditionnel, d'un snack et d'une cafeteria. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.510356, "contact": "Restaurant Portes du Jura P\u00f4le Universitaire 4, Place Tharradin, 25200 Montb\u00e9liard T\u00e9l\u00e9phone : 03 81 98 50 98 E-mail : restauration-nfc@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.510356, 6.798466], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r350"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.798466, 47.510356]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d3dfe4a45f52a94e35b2400a0fc9badc6ed76b73",
    "fields": {
        "zone": "Guadeloupe", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria pr\u00e8s du SCUIO", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Campus de Fouillole", "infos": "Localisation Campus de Fouillole  \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h00 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s UFR sciences \u00e0 proximit\u00e9 de la Maison de l'Etudiant \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nVente de tickets du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45 au restaurant  universitaire \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue", "lat": 16.2233786391591, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria pr\u00e8s du SCUIO Campus de Fouillole  T\u00e9l\u00e9phone :  0590 89 46 48 E-mail : resto-fouillole@crous-antillesguyane.fr", "geolocalisation": [16.2233786391591, -61.5284004296387], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r512"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-61.5284004296387, 16.2233786391591]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7971ae4470ea0b208a8abfd2b5eb46d375c1041b",
    "fields": {
        "zone": "Guadeloupe", "title": "Restaurant universitaire de Saint-Claude", "photo": "https://www.crous-antillesguyane.fr/wp-content/uploads/sites/25/2014/09/restaurant-st-claude2-e1411476158585.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue", "lat": 16.027477, "contact": "Restaurant universitaire de Saint-Claude Campus du Camp Jacob T\u00e9l\u00e9phone : 0590607481 E-mail : resto-camp-jacob@crous-antillesguyane.fr", "geolocalisation": [16.027477, -61.701589], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r772"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-61.701589, 16.027477]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "98658f9493694c1be554c4d1402af40331705724",
    "fields": {
        "zone": "Martinique", "title": "Restaurant universitaire de Schoelcher", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h00 et du lundi au jeudi  de 18h30 \u00e0 20h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nle restaurant confectionne des prestations exceptionnelles. N'h\u00e9sitez pas \u00e0 le contacter. \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue", "lat": 14.620024, "contact": "Restaurant universitaire de Schoelcher Campus de Schoelcher T\u00e9l\u00e9phone : 0596615355 E-mail : resto-schoelcher@crous-antillesguyane.fr", "geolocalisation": [14.620024, -61.0929926], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r773"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-61.0929926, 14.620024]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fdf6c7a7cf407be8fbdc50faa39ab16e4c7352cf",
    "fields": {
        "zone": "Figeac", "title": "Le C\u00e9l\u00e9", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Cele-cafet.jpg", "short_desc": "Restaurant universitaire proposant un repas complet et des formules cafet (sandwichs, snacking, desserts, boissons, plats \u00e0 emporter.)", "infos": "Localisation Restaurant universitaire proposant un repas complet et des formules cafet (sandwichs, snacking, desserts, boissons, plats \u00e0 emporter.) \nHoraires Restaurant universitaire : 11h30 - 13h30.  Caf\u00e9t\u00e9ria : 8h00 - 15h30. \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 44.6088, "contact": "Le C\u00e9l\u00e9 IUT de Figeac, Avenue de Nayrac, 46100 Figeac T\u00e9l\u00e9phone : 05 65 50 06 80 E-mail : contact.figeac@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [44.6088, 2.01387], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r791"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.01387, 44.6088]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3695c4052a9d79cb742d9c3c42488a0e55d708f5",
    "fields": {
        "zone": "Auch", "title": "Auch", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Auch-resto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 l'entr\u00e9e de l'IUT d'Auch, le restaurant universitaire vous propose des repas complets et des formules caf\u00e9t'.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 l'entr\u00e9e de l'IUT d'Auch, le restaurant universitaire vous propose des repas complets et des formules caf\u00e9t'.  \nHoraires ouverture de la cafeteria du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 15h ouverture du restaurant de 11h45 \u00e0 13h45  \nMoyen d'acc\u00e8s Sur le site de l'IUT. \nPratique  WIFI disponible \nCaf\u00e9t\u00e9ria Internet Mon\u00e9tique   \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6501989, "contact": "Auch 7 chemin de Landon, 32000 Auch T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 59 82 42 E-mail : restaurant.auch@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6501989, 0.5664757], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r663"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.5664757, 43.6501989]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0f5cb22e87bd344a1ecd3041da384e968175bc85",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Toulouse Capitole Cafet", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'enceinte de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'enceinte de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole.  \nHoraires De 8h \u00e0 18h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B station Compans-Caffarelli. Bus 16, 70, 71 arr\u00eat Compans-Caffarelli \nPratique  WIFI disponible \nCaf\u00e9t\u00e9ria Internet Distributeur automatique Vente \u00e0 emporter Mon\u00e9tique \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6057133, "contact": "Toulouse Capitole Cafet 2 rue du Doyen Gabriel Marty 31000 Toulouse Cedex. T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 63 37 60 E-mail : restaurant.arsenal@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6057133, 1.4380883], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r670"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4380883, 43.6057133]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d137500d93f63558f602b7f95fe89bb48d3fe386",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "\u00c9cole V\u00e9t\u00e9rinaire (ENVT)", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/ENVT.jpg", "short_desc": "Sur le campus de l\u2019ENVT, tout pr\u00e8s de Purpan. Une restauration vari\u00e9e et de qualit\u00e9 :  - Un self avec repas traditionnel et l\u00e9gumes \u00e0 volont\u00e9 en salle,  - Un stand pizza, grillade du jour et grillade \u00e0 la carte. Prestations exceptionnelles sur commande", "infos": "Localisation Sur le campus de l\u2019ENVT, tout pr\u00e8s de Purpan. Une restauration vari\u00e9e et de qualit\u00e9 :  - Un self avec repas traditionnel et l\u00e9gumes \u00e0 volont\u00e9 en salle,  - Un stand pizza, grillade du jour et grillade \u00e0 la carte. Prestations exceptionnelles sur commande \nHoraires Du lundi au vendredi, de 11h30 au 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Prendre le bus, ligne 46 \u00e0 partir de la station de m\u00e9tro A/Tram des Ar\u00e8nes. Descendre \u00e0 l\u2019arr\u00eat \u00ab Capelles \u00bb.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6002708, "contact": "\u00c9cole V\u00e9t\u00e9rinaire (ENVT) 23 chemin des capelles, 31300 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 34 39 06 13 E-mail : restaurant.envt@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6002708, 1.3843158], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r673"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.3843158, 43.6002708]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9dfcd64c531c6d247971b149bf6aaa754fd53799",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "L'Arum resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Arum-resto.jpg", "short_desc": "Sur le campus UT2J. Restauration administrative et \u00e9tudiante. Entr\u00e9es, stand grillades, stand traditionnel, bar \u00e0 salades, stand pizza et p\u00e2tes, stand v\u00e9g\u00e9tarien desserts.", "infos": "Localisation Sur le campus UT2J. Restauration administrative et \u00e9tudiante. Entr\u00e9es, stand grillades, stand traditionnel, bar \u00e0 salades, stand pizza et p\u00e2tes, stand v\u00e9g\u00e9tarien desserts. \nHoraires de 11H30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne A, station Mirail universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Distributeur automatique \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.57667, "contact": "L'Arum resto'U 5, all\u00e9e Antonio Machado 31058 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 55 78 E-mail : restaurant.mirail@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.57667, 1.40112], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r805"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.40112, 43.57667]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "53792c2330647f093fd6cbc9b184328df144c7b1",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "L'Arum caf\u00e9t'", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Arum-resto.jpg", "short_desc": "Sur le campus UT2J. Formules sandwiches, paninis, salades, petit d\u00e9jeuners, boissons, vente \u00e0 emporter ...", "infos": "Localisation Sur le campus UT2J. Formules sandwiches, paninis, salades, petit d\u00e9jeuners, boissons, vente \u00e0 emporter ... \nHoraires de 8h \u00e0 15h du lundi au jeudi  et de 8h \u00e0 14h45 le vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne A - Station Mirail universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Distributeur automatique \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.57667, "contact": "L'Arum caf\u00e9t' 5, all\u00e9e Antonio Machado 31058 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 55 78 E-mail : restaurant.mirail@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.57667, 1.40112], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r806"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.40112, 43.57667]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "75a00beff0638c15ebc9443157dcff22bbf373e4",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Crous Truck UT3", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/CrousTruck-Ensat.jpg", "short_desc": "Street food et sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales, venez d\u00e9couvrir notre carte de burgers et sandwichs croustillants", "infos": "Localisation Street food et sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales, venez d\u00e9couvrir notre carte de burgers et sandwichs croustillants \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B arr\u00eat universit\u00e9 Paul Sabater \nPratique - Temporairement d\u00e9plac\u00e9 - Rendez-vous au Crous Truck UPS devant les salles S. \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5569556, "contact": "Crous Truck UT3 118 route de Narbonne, 31077 Toulouse cedex 4 T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 19 E-mail : restaurant.rangueil2@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5569556, 1.4664498], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r994"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4664498, 43.5569556]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5933cfa838eed453fe02470941a96c63fa469609",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Crous Truck UT2J", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/CrousTruckUT2J.jpg", "short_desc": "Les \u00e9quipes du Crous Trucks vous proposent, chaque jour, une carte gourmande et cuisin\u00e9e maison : burger ou gratin\u00e9 en passant par les soupes et les salades.", "infos": "Localisation Les \u00e9quipes du Crous Trucks vous proposent, chaque jour, une carte gourmande et cuisin\u00e9e maison : burger ou gratin\u00e9 en passant par les soupes et les salades. \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne A arr\u00eat Universit\u00e9 Mirail  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5783, "contact": "Crous Truck UT2J 5 All\u00e9e Antonio Machado, 31058 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 19 E-mail : restaurant.rangueil2@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5783, 1.40187], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r995"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.40187, 43.5783]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "047d1f33e544bfb344b6fb44bd3267564e7b92cd",
    "fields": {
        "zone": "Castres", "title": "La Pause Castres IUT", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "short_desc": "Bagnats, bagels, sandwichs, bretzels, salades, p\u00e2tisseries et boissons.", "infos": "Localisation Bagnats, bagels, sandwichs, bretzels, salades, p\u00e2tisseries et boissons. \nHoraires du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Sur le campus de l'IUT \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.6213122, "contact": "La Pause Castres IUT Rue Firmin Oul\u00e8s - 81000 Castres T\u00e9l\u00e9phone : 05 63 48 16 92 E-mail : restaurant.castres@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6213122, 2.2590693], "closing": 1, "type": "Triporteur", "id": "r1004"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2590693, 43.6213122]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "77b917e6623dd5b7bfaed5f2028d45261e38237c",
    "fields": {
        "zone": "Rennes est-Beaulieu", "title": "Resto'U l'Etoile", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-L-Etoile-pouriresto.jpg", "short_desc": "Grillades, Pizzas-maison, Plats du jour, P\u00e2tes, etc...", "infos": "Localisation Grillades, Pizzas-maison, Plats du jour, P\u00e2tes, etc... \nHoraires self : 11h30-13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus arr\u00eat Beaileu Resto U  Bus C4, 14, 31, 32, 35, 40, et 64 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.122703, "contact": "Resto'U l'Etoile 39 avenue du professeur Charles Foulon  35700 RENNES  T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 36 27 29", "geolocalisation": [48.122703, -1.640056], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r444"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.640056, 48.122703]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "983ff51cbfb6726980f1586e875ac6ae5ad9e3b0",
    "fields": {
        "zone": "Vannes", "title": "Cafet' IUT Vannes", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/cafeteria-IUT-Vannes-pouriresto.jpg", "short_desc": "situ\u00e9e rue Montaigne, dans le hall de l'IUT. Restauration \u00e0 emporter, boissons chaudes et fraiches, restauration rapide, confiseries", "infos": "Localisation situ\u00e9e rue Montaigne, dans le hall de l'IUT. Restauration \u00e0 emporter, boissons chaudes et fraiches, restauration rapide, confiseries \nHoraires 9h-16h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.6442927, "contact": "Cafet' IUT Vannes 10 rue Montaigne,  Vannes T\u00e9l\u00e9phone : 02 97 40 90 62 E-mail : ru.vannes@crous-rennes.fr", "geolocalisation": [47.6442927, -2.7760469], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r589"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-2.7760469, 47.6442927]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a9dad771f4db9ba5bf61b39179f01b4783d15681",
    "fields": {
        "zone": "Quimper", "title": "Resto'U Quimper", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/ezimagecatalogue/catalogue/variations/45-120x120.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 en plein coeur de Quimper, le Resto U vous propose une restauration rapide en self.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 en plein coeur de Quimper, le Resto U vous propose une restauration rapide en self. \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.982267, "contact": "Resto'U Quimper 4 rue de l'Universit\u00e9  BP 1722  29107 QUIMPER cedex  T\u00e9l\u00e9phone : 02 98 90 61 18", "geolocalisation": [47.982267, -4.097153], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r454"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.097153, 47.982267]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "68bee1563bac568dc64ad4ccc7831df5cb038a8c",
    "fields": {
        "zone": "Lannion", "title": "Resto'U Tr\u00e9gor", "photo": "http://www.crous-rennes.fr//wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-Le-TrSogorpouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 en centre ville, derri\u00e8re la gare, dans le quartier rive gauche, proche de l'ENSSAT", "infos": "Localisation Situ\u00e9 en centre ville, derri\u00e8re la gare, dans le quartier rive gauche, proche de l'ENSSAT  \nHoraires de 12h \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.729205, "contact": "Resto'U Tr\u00e9gor 1, Rue Langonaval BP 80 313  22302 LANNION cedex  T\u00e9l\u00e9phone : 02 96 48 43 31 /", "geolocalisation": [48.729205, -3.461512], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r462"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-3.461512, 48.729205]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "af0d686635026e48a27cd940afc5b74aaa0e06a5",
    "fields": {
        "zone": "Saint Brieuc", "title": "Cafet' Mazier", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9e au c\u0153ur du campus, la Cafet' vous propose une restauration rapide : sandwichs, snack, salades, frites, paninis, boissons chaudes et froides.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au c\u0153ur du campus, la Cafet' vous propose une restauration rapide : sandwichs, snack, salades, frites, paninis, boissons chaudes et froides. \nHoraires Du lundi au jeudi : 7h30-15h50 Vendredi : 7h30-14h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.512297, "contact": "Cafet' Mazier Rue Henry Wallon  22000 SAINT BRIEUC  T\u00e9l\u00e9phone : 02 96 60 43 23", "geolocalisation": [48.512297, -2.739955], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r464"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-2.739955, 48.512297]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "57f803b84d354a25178990c5b996a532e75d3629",
    "fields": {
        "zone": "Saint Malo", "title": "Resto'U St-Malo", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/RU-St-Malo-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT, le resto U de Saint-Malo vous propose une restauration traditionnelle.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT, le resto U de Saint-Malo vous propose une restauration traditionnelle.  \nHoraires 11h30-13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus arr\u00eat \u00ab Param\u00e9 Cimetierre \u00bb ou \u00ab IUT\u00bb  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.656727, "contact": "Resto'U St-Malo 3 bis, rue Henri Lemari\u00e9, Saint Malo", "geolocalisation": [48.656727, -1.974173], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r465"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.974173, 48.656727]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "044a5de353db5f38e6c0ab45eea38d4bc03da5d8",
    "fields": {
        "zone": "Bruz", "title": "Resto'U Ker Lann", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-Ker-Lann-pouriresto.jpg", "short_desc": "Campus de Ker Lann", "infos": "Localisation Campus de Ker Lann \nHoraires Self et la Rotonde :  de 11h30 \u00e0 13h30 du lundi au vendredi Cafet' : de 11h30 \u00e0 14h du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s Bus KLEXPRESS, 57 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.0448384, "contact": "Resto'U Ker Lann Campus de Ker Lann T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 05 06 30 E-mail : ru.bruz@crous-rennes.fr", "geolocalisation": [48.0448384, -1.7436425], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r566"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.7436425, 48.0448384]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4fe688c057cb517e6c68748ca7894d67fed41e23",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Cafet' Centre Brest", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 en centre ville, au sein du campus des Lettres et Sciences Humaines", "infos": "Localisation Situ\u00e9 en centre ville, au sein du campus des Lettres et Sciences Humaines \nHoraires du lundi au jeudi : 8h30-16h30 vendredi : 8h30-14h \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Tram \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.3927562, "contact": "Cafet' Centre Brest 7 avenue foch 29200 Brest T\u00e9l\u00e9phone : 02 98 01 69 15", "geolocalisation": [48.3927562, -4.4877299], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r620"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.4877299, 48.3927562]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "775701067cb4578b756805958881a00c7e48d095",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Cafet' M\u00e9tronome", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2016/10/cafet-Metronome.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans le Resto U M\u00e9tronome. Caf\u00e9t\u00e9ria en libre-service (sandwichs, salades, cr\u00eapes, desserts ; boissons chaudes et froides, confiseries)", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans le Resto U M\u00e9tronome. Caf\u00e9t\u00e9ria en libre-service (sandwichs, salades, cr\u00eapes, desserts ; boissons chaudes et froides, confiseries) \nHoraires de 9h \u00e0 17h30, du lundi au vendredi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nM\u00e9tro Villejean Universit\u00e9s, Bus C4 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.121728, "contact": "Cafet' M\u00e9tronome Avenue de la Bataille Flandres-Dunkerque, Rennes", "geolocalisation": [48.121728, -1.701911], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r971"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.701911, 48.121728]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0cd436a44375831cbc280d2e5fd7b2a8a1699843",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "RU Vauban", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-Vauban-04.jpg", "short_desc": "A Guyancourt", "infos": "Localisation A Guyancourt \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7799677, "contact": "RU Vauban 1, rue d'Alembert - 78280 GUYANCOURT", "geolocalisation": [48.7799677, 2.04352159999996], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r38"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.04352159999996, 48.7799677]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "485122f5477055179bc4ade4b5e2548c40ad06ec",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "RU Les Ch\u00eanes", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-les-ChSones-02.jpg", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 11h30-14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.050966, "contact": "RU Les Ch\u00eanes 33 Boulevard du Port 95011 Cergy-Pontoise", "geolocalisation": [49.050966, 2.10064499999999], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r43"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.10064499999999, 49.050966]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1a206774a7f1b2aa3f151266d2afe40249f0af01",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "RU Le Potard", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2016/04/Rest-le-Potard-01.jpg", "short_desc": "A Ch\u00e2tenay", "infos": "Localisation A Ch\u00e2tenay \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7605492, "contact": "RU Le Potard 5 Rue Jean-Baptiste Cl\u00e9ment - 92296 CHATENAY MALABRY", "geolocalisation": [48.7605492, 2.27094399999999], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r48"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.27094399999999, 48.7605492]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e5c65a72f21211e2e5ac3c7198b988f14c64aa41",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "RU Gennevilliers", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Gennevilliers", "infos": "Localisation A Gennevilliers \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9418724, "contact": "RU Gennevilliers 1, avenue Marcel Paul - 92230 Gennevilliers", "geolocalisation": [48.9418724, 2.30285260000005], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r51"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.30285260000005, 48.9418724]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8d2da2bae3e188c0a95f93809cf8e9a356572970",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria les Aviateurs", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "infos": "Horaires 8h30 \u00e0 11h00 et 11h30 \u00e0 15h00  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.781912, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria les Aviateurs  10-12 av de l?Europe - 78140 V\u00e9lizy-Villacoublay", "geolocalisation": [48.781912, 2.217694], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r913"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.217694, 48.781912]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9a0849f831b4baf62d081bd460838062b1d8a68d",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de Neuville", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-de-Neuville-01.jpg", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 8h30 \u00e0 11h00 et 11h30 \u00e0 15h15  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.017132, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de Neuville 5 mail Gay-Lussac - 95031 Cergy-Pontoise", "geolocalisation": [49.017132, 2.075022], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r65"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.075022, 49.017132]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c8f38d085eaceafdc80955cf3062c6d7ef8e12c6",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Kiosque Monde Supelec", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/kiosque-Monde.jpg", "short_desc": "A Gif sur Yvette", "infos": "Localisation A Gif sur Yvette \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7097731, "contact": "Kiosque Monde Supelec \tRue Joliot Curie  91190 Gif-sur-Yvette", "geolocalisation": [48.7097731, 2.1665173], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r146"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.1665173, 48.7097731]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3053c5a47a669f96157cfcf1ff078ed7391aab9b",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria CentraleSup\u00e9lec Ch\u00e2tenay", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-ECP-02.jpg", "short_desc": "A Ch\u00e2tenay", "infos": "Localisation A Ch\u00e2tenay \nHoraires 8h30 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7660651, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria CentraleSup\u00e9lec Ch\u00e2tenay Grande Voie des Vignes - 92290 Ch\u00e2tenay-Malabry", "geolocalisation": [48.7660651, 2.28654289999997], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r71"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.28654289999997, 48.7660651]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "42c828d14cb61b1e1bfb0780fd66074073ab33b0",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Brasserie IUT de Sceaux", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-de-IUT-Sceaux-02.jpg", "short_desc": "A Sceaux", "infos": "Localisation A Sceaux \nHoraires 9h \u00e0 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7764214, "contact": "Brasserie IUT de Sceaux 8 Avenue de Cauchy - 92330 SCEAUX", "geolocalisation": [48.7764214, 2.28785459999995], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r72"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.28785459999995, 48.7764214]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "842ab3bd8040d0ddfa0e7104aff506fc04830e10",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Jean Monnet", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-jean-Monet-01.jpg", "short_desc": "A Sceaux", "infos": "Localisation A Sceaux \nHoraires 8h30 \u00e0 16h du lundi au vendredi 11h15 \u00e0 14h15 le samedi \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7815657, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Jean Monnet 54 Bd Desgranges - 92330 SCEAUX", "geolocalisation": [48.7815657, 2.28507979999995], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r75"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.28507979999995, 48.7815657]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c479974e458d7e739e7d508f0c3be900549a61b3",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la BU", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "A Nanterre", "infos": "Localisation A Nanterre \nHoraires 8h30h-18h30  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.892423, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la BU Biblioth\u00e8que de l'universit\u00e9 - 92000 NANTERRE", "geolocalisation": [48.892423, 2.21533099999999], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r77"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.21533099999999, 48.892423]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a043cbe7620c7fef18c6a852225c0c0f161a72f9",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria CentraleSup\u00e9lec Gif-sur-Yvette", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2016/04/Cafet-Supelec.jpg", "short_desc": "A Gif-sur-Yvette", "infos": "Localisation A Gif-sur-Yvette \nHoraires 8h \u00e0 17h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7099669, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria CentraleSup\u00e9lec Gif-sur-Yvette 3 rue Joliot Curie, plateau du Moulon - 91192 GIF SUR YVETTE", "geolocalisation": [48.7099669, 2.16352280000001], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r88"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16352280000001, 48.7099669]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "03cf7841f915327c28420226a71c302565e7ee3e",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'amphi", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2016/04/Cafet-Amphi-1.jpg", "short_desc": "A Orsay", "infos": "Localisation A Orsay \nHoraires 8h \u00e0 16h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.711977, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'amphi B\u00e2timent 332 - 91400 ORSAY", "geolocalisation": [48.711977, 2.16442099999995], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r90"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16442099999995, 48.711977]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9e420e1b8808b1ff14606c856912cf7616ca2c49",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Vente \u00e0 emporter Agora d'Illkirch", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "short_desc": "Au sein de l'IUT Robert Schuman, \u00e0 proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Pharmacie, de l'ESBS et de l'ENSPS", "infos": "Localisation Au sein de l'IUT Robert Schuman, \u00e0 proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Pharmacie, de l'ESBS et de l'ENSPS \nHoraires De 08h \u00e0 15h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A - arr\u00eat Campus d'Illkirch \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.5303327, "contact": "Vente \u00e0 emporter Agora d'Illkirch 72 route du Rhin 67411 Illkirch-Graffenstaden", "geolocalisation": [48.5303327, 7.7356571], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r906"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7356571, 48.5303327]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bd877a41cec9905bd458b9e12bcff3b2394f975e",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Resto' U Paul Appell", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/paul_appell_1.jpg", "short_desc": "Le restaurant se situe \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la r\u00e9sidence universitaire Paul Appell, \u00e0 2 minutes du campus et \u00e0 10 minutes \u00e0 pied du centre ville.", "infos": "Localisation Le restaurant se situe \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la r\u00e9sidence universitaire Paul Appell, \u00e0 2 minutes du campus et \u00e0 10 minutes \u00e0 pied du centre ville. \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45 et de 18h30 \u00e0 20h30 Du samedi au dimanche de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C et E - arr\u00eat Universit\u00e9 Bus 30/31 et 15 - Arr\u00eat Palerme \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLes services : Resto' U : p\u00f4le \u00e9tudiant, p\u00f4le grillade, p\u00f4le tartine \u00e0 3,25 \u20ac le midi ; p\u00f4le \u00e9tudiant et p\u00f4le pizza ou tarte flamb\u00e9e le soir et acc\u00e8s au babyfoot L'Annexe - Menu express \u00e0 3,20 \u20ac (plat et dessert) - Lundi : pasta ; mardi : burger ; mercre \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.575896, "contact": "Resto' U Paul Appell 23 rue du Jura 67000 Strasbourg", "geolocalisation": [48.575896, 7.763448], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r551"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.763448, 48.575896]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8a2745250e59cf569abb17f2cbae07ca2e058088",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria St Georges", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/cafeteria_iep_web.jpg", "short_desc": "\u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Universit\u00e9 de Strasbourg", "infos": "Localisation \u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Universit\u00e9 de Strasbourg \nHoraires De 07h30 \u00e0 15h. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C et E - arr\u00eat Observatoire \nPratique 87 places  Les services  Caf\u00e9t\u00e9ria Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) Bar \u00e0 p\u00e2tes \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.584102, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria St Georges 47 avenue de la For\u00eat Noire 67000  Strasbourg", "geolocalisation": [48.584102, 7.770678], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r557"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.770678, 48.584102]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "77936ca94bdfb51ed61425d1191f1bfd7fd0fe99",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Petite Gallia", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/lpg_2_web.jpg", "short_desc": "\u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Insa, lyc\u00e9e Jean-Rostand, \u00e9cole des Arts d\u00e9coratifs, Universit\u00e9 de Strasbourg", "infos": "Localisation \u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Insa, lyc\u00e9e Jean-Rostand, \u00e9cole des Arts d\u00e9coratifs, Universit\u00e9 de Strasbourg \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C, E et F - arr\u00eat Gallia Bus 10 et 30 - arr\u00eat Gallia \nPratique 31 places  Les services :  Caf\u00e9t\u00e9ria Brasserie Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.58406, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Petite Gallia 3 boulevard de la Victoire 67000  Strasbourg", "geolocalisation": [48.58406, 7.759906], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r558"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.759906, 48.58406]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9be76f454f4363090f2a6c58189d199789daa9ff",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Illkirch", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "infos": "Horaires De 08h \u00e0 15h30 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.5294202, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Illkirch 76 Route du Rhin 67400  Illkirch-Graffenstaden", "geolocalisation": [48.5294202, 7.7340195], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r918"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7340195, 48.5294202]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9326dd5468a1691bc910c7b932ecec24a4f5678c",
    "fields": {
        "zone": "Rouen", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pasteur", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/cafet_pasteur.jpg", "infos": "Horaires 8h00 \u00e0 18h00 \nMoyen d'acc\u00e8s TEOR \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n32 places assises Proche des commerces Proche du centre ville Proche de l'universit\u00e9 Billard & baby-foot Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4445355, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pasteur 3 rue Emile Leudet, 76000 Rouen T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 76 95 00 E-mail : resto-pasteur@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4445355, 1.0780905], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r152"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0780905, 49.4445355]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6c579929c458ffb29a7f72e2734300daabd185f6",
    "fields": {
        "zone": "Saint Etienne du Rouvray", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria l'Estudiantine", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/cafet", "short_desc": "1e \u00e9tage du restaurant du Madrillet", "infos": "Localisation 1e \u00e9tage du restaurant du Madrillet \nHoraires 11h30 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s m\u00e9tro \nPratique  WIFI disponible \n126 places assises Baby foot & TV Proche des commerces Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.3873559, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria l'Estudiantine Avenue de l'universit\u00e9,  76800 Saint Etienne du Rouvray T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 65 00 06 E-mail : resto-madrillet@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.3873559, 1.0645299], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r154"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0645299, 49.3873559]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "77fccff44d008a48856319e2ea634a49b106e07c",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Panorapide", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/panorapide.jpg", "infos": "Horaires 7h30 \u00e0 16h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n112 places assises Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4569764, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Panorapide Boulevard Siegfried, 76130 Mont Saint Aignan T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 70 70 45 E-mail : resto-panorama@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4569764, 1.0667354], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r158"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0667354, 49.4569764]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0421414317983394f8385be010c5daa23191af06",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria CESI", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/cesi.jpg", "infos": "Horaires 7h30 \u00e0 16h00 \nPratique 20 places assises  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4767519, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria CESI 1 rue Marconi,  76130 MONT SAINT AIGNAN T\u00e9l\u00e9phone : 06 07 79 54 80", "geolocalisation": [49.4767519, 1.0917351], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r164"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0917351, 49.4767519]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "41cd2c71deace773956e2b7e862adcce47c38d62",
    "fields": {
        "zone": "TROYES - Campus", "title": "Resto U Les Lombards", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "infos": "Horaires 11H30-13H30  \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.268765, "contact": "Resto U Les Lombards 28 Place L\u00e9onard de VINCI, Rosi\u00e8res-Pr\u00e8s-Troyes T\u00e9l\u00e9phone : 03.25.78.17.44", "geolocalisation": [48.268765, 4.069626], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r111"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.069626, 48.268765]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "17274bcd5e85520f2d5b6562d98f12fcfb0c1ff2",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Sciences", "title": "ESPE de REIMS", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "infos": "Horaires 11H30 - 13H30 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.2323, "contact": "ESPE de REIMS 23 Rue Cl\u00e9ment Ader, 51100 Reims T\u00e9l\u00e9phone : 03.26.82.96.85", "geolocalisation": [49.2323, 4.06817], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r105"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.06817, 49.2323]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "df9452ee63851a8385d0174382163cb713f05357",
    "fields": {
        "zone": "CHARLEVILLE - Centre", "title": "Maison des Etudiants", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 11H30 - 13h15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 49.772658, "contact": "Maison des Etudiants 38 Rue de Monjoly, 08000 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res", "geolocalisation": [49.772658, 4.713028], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r109"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.713028, 49.772658]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ac8f01f2d053cfb42bb2d5a73c5d8a7b71bd19c3",
    "fields": {
        "zone": "TROYES - Centre", "title": "Resto U Les Courtines", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 11h30 - 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.299678, "contact": "Resto U Les Courtines 6 rue de la Petite Courtine, 10000 Troyes", "geolocalisation": [48.299678, 4.084215], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r112"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.084215, 48.299678]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "755aa8474143e80640e11e1934e51c03a86014c4",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Lettres", "title": "Resto U SciencesPo", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "(restauration r\u00e9serv\u00e9e exclusivement aux \u00e9tudiants inscrits \u00e0 SciencesPo Reims)", "infos": "Localisation (restauration r\u00e9serv\u00e9e exclusivement aux \u00e9tudiants inscrits \u00e0 SciencesPo Reims) \nHoraires 8H00 - 17H30 \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne 6 - Arr\u00eat Ruisselet \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.2463597, "contact": "Resto U SciencesPo 9 Rue Eug\u00e8ne Wiet, 51100 Reims", "geolocalisation": [49.2463597, 4.0417287], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r794"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.0417287, 49.2463597]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6b98ea311d577889dde506a5540520a983d85efa",
    "fields": {
        "zone": "Sud", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Tampon", "photo": "http://stockcrous.fr/cm/reunion/resto/CafeteduTampon.JPG", "infos": "Horaires 7h30 \u00e0 16h Prestations : formule petit d\u00e9jeuner, restauration rapide et diversifi\u00e9e : sandwiches, salades, pizzas, glaces, boissons fra\u00eeches, etc. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -21.269793, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Tampon E-mail : restauration.sud@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-21.269793, 55.507745], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r508"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.507745, -21.269793]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0a61013d3fa691ed1572058cb3fddb61599e4ed9",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IAE", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 8h-15h45 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.586142, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IAE Clos Guiot - Puyricard - CS 30063 13089 Aix-en-Provence cedex 2 T\u00e9l\u00e9phone : 04 42 28 08 69", "geolocalisation": [43.586142, 5.422629], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r632"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.422629, 43.586142]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e3f2b46c4bc2593458df6b39ef2e2498100c5ae8",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Galice", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires du lundi au vendredi : 7h30-15h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5311795, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Galice rue Jean Dalmas - 13100 Aix-en-Provence", "geolocalisation": [43.5311795, 5.4326975], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r636"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4326975, 43.5311795]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a5de687f567ea53a6ba31b08cd31c0b0d33b30b0",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lettres", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires du lundi au vendredi : 7h30-18h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.5191929, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lettres 29 avenue Robert Schumann 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone :  04 42 20 45 86", "geolocalisation": [43.5191929, 5.4468557], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r637"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4468557, 43.5191929]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0181d9f3409ed76f5743c85248209667bab45fe8",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "La Crouzz\u00e9ria", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "La pizz\u00e9ria du Crous, situ\u00e9e au sein de la cit\u00e9 universitaire Les Gazelles", "infos": "Localisation La pizz\u00e9ria du Crous, situ\u00e9e au sein de la cit\u00e9 universitaire Les Gazelles \nHoraires Du dimanche au jeudi : 18h00-23h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nSoir\u00e9es foot tous les dimanches soirs (ou lorsque la programmation le permet). \nPaiements possibles  Privatif \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.519007, "contact": "La Crouzz\u00e9ria 31 avenue Jules Ferry - 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone :  04 42 16 22 73", "geolocalisation": [43.519007, 5.447949], "closing": 0, "type": "pizz\u00e9ria", "id": "r638"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.447949, 43.519007]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a8c1b601346552d64834803301c93159377b7f50",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "RU Saint-J\u00e9r\u00f4me", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/privatif_old.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPaiements possibles  Privatif \n IZLY", "lat": 43.3352253, "contact": "RU Saint-J\u00e9r\u00f4me Avenue Henri Poincar\u00e9 - 13397 Marseille cedex 4 T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 10 11 02", "geolocalisation": [43.3352253, 5.408098], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r643"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.408098, 43.3352253]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9f3964d661f02850a5cd9a08c50389e85a169a93",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria M\u00e9decine Nord", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/cafet-u/medecine-nord/cafeteria-medecine-nord-01/16931-1-fre-FR/cafeteria-medecine-nord-01_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 15h00 \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.3775529, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria M\u00e9decine Nord Boulevard Pierre Dramard - 13015 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 69 88 05", "geolocalisation": [43.3775529, 5.3615443], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r652"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.3615443, 43.3775529]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6104739e9fa9f792255080eb7d9eb1924a4059e3",
    "fields": {
        "zone": "COMPIEGNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pierre Guillaumat", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/utc.jpeg", "short_desc": "Centre de recherche de l'UTC", "infos": "Localisation Centre de recherche de l'UTC \nHoraires Ouverte de 9h \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nplateau repas \u00e0 3,25 \u20ac et formule sandwich, salade, sandwich, panini, quiche, croque monsieur... \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.400435, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pierre Guillaumat rue du Dr Schweitzer, 60000 COMPIEGNE T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.49 E-mail : ru.pab.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.400435, 2.800116], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r12"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.800116, 49.400435]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6c892129cb0027634feb2ef3a58013d9440bdeba",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CAMPUS", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Bailly", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/restau-bailly-retaille.jpg", "short_desc": "Au campus, \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT et de la facult\u00e9 de STAPS", "infos": "Localisation Au campus, \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT et de la facult\u00e9 de STAPS \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.8728469, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Bailly  avenue des Facult\u00e9s, SALOUEL T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.50 E-mail : ru.amiens-sud.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8728469, 2.2655], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r127"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2655, 49.8728469]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4091bb7fa999bcc1e0a40d0ed9e7aff1c63b2a13",
    "fields": {
        "zone": "BEAUVAIS", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Jeu de Paume", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/ru-jeudepaume.jpg", "short_desc": "Sandwich RDC Dans l'enceinte de l'universit\u00e9 de beauvais", "infos": "Localisation Sandwich RDC Dans l'enceinte de l'universit\u00e9 de beauvais \nHoraires Du lundi au vendredi 7H45 \u00e0 13H15 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4313454, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du Jeu de Paume 52 boulevard Saint andr\u00e9 60000 Beauvais T\u00e9l\u00e9phone : 0322719101 E-mail : ru.jeudepaume@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.4313454, 2.0897592], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1000"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.0897592, 49.4313454]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b3e40a49d0ff76445177d8b8f44ea49be3316fd4",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Hoche", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus Hoche  Horaires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 16h.  Moyen d'acc\u00e8s Bus ligne 6 - arr\u00eat Sully", "infos": "Localisation Localisation Situ\u00e9e sur le campus Hoche  Horaires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 16h.  Moyen d'acc\u00e8s Bus ligne 6 - arr\u00eat Sully   \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 0.0, "contact": "Cafet' Hoche place Gaston Doumergue 30 000 N\u00eemes", "geolocalisation": [0.0, 0.0], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r799"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.0, 0.0]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "58c615d465beedb55e6ecb8a3a4d231f11d486b9",
    "fields": {
        "zone": "Montpellier", "title": "Crous truck M\u00e9decine", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "infos": "Horaires Le Crous truck est ouvert du lundi au vendredi de 11h \u00e0 14h. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.632593, "contact": "Crous truck M\u00e9decine Avenue du doyen Gaston Giraud", "geolocalisation": [43.632593, 3.8513996], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r1025"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8513996, 43.632593]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "32e4aa74157cf707f4f11d566f5e78fce25817e7",
    "fields": {
        "zone": "Perpignan", "title": "Crous truck - Perpignan", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2018/01/IMG-0681-Food-Truck-1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus de l'UPVD.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus de l'UPVD. \nHoraires Le Crous truck est ouvert du lundi au vendredi de 11h \u00e0 14h. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 42.679979, "contact": "Crous truck - Perpignan Chemin de la Passio Vella", "geolocalisation": [42.679979, 2.8950521], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r1027"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.8950521, 42.679979]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "726783795476ed9572dc6fa04ba84f1eab8558d4",
    "fields": {
        "zone": "Lyon 2\u00e8me", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Carnot", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 l int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 Catholique, place Carnot, salle de 60 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 l int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 Catholique, place Carnot, salle de 60 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 16h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro A - Tram T1 et T2 - Bus C19 - C21 - C22 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.751804, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Carnot 23 place Carnot  69002 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04.26.84.52.30 E-mail : restaurant.ens@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.751804, 4.826946], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r223"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.826946, 45.751804]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d248580aae6f973e8b381c9a9cbd79330492f17b",
    "fields": {
        "zone": "Lyon Tech-la Doua Villeurbanne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cybercaf\u00e9 de la Doua", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-cyber-doua.jpg", "short_desc": "A Villeurbanne, situ\u00e9 sur le campus de la Doua de l Universit\u00e9 Lyon 1, \u00e0 l int\u00e9rieur du d\u00e9ambulatoire 1er cycle, salle de 78 places.", "infos": "Localisation  A Villeurbanne, situ\u00e9 sur le campus de la Doua de l Universit\u00e9 Lyon 1, \u00e0 l int\u00e9rieur du d\u00e9ambulatoire 1er cycle, salle de 78 places. \nHoraires Du lundi au vendredi 7h30 - 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T1 - Bus C17/C26 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.781517, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cybercaf\u00e9 de la Doua Campus de la Doua  24, avenue Gaston Berger  69100 Villeurbanne  T\u00e9l\u00e9phone : 04.72.44.79.52 E-mail : restaurant.doua@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.781517, 4.871557], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r227"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.871557, 45.781517]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e1930e54c1e76a6f6f335ff40094bde286d6ac6b",
    "fields": {
        "zone": "Lyon 2\u00e8me", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Paul", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-st-paul.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 Catholique, nouveau b\u00e2timent Saint-Paul de la Place des Archives. 180 places", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 l'int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 Catholique, nouveau b\u00e2timent Saint-Paul de la Place des Archives. 180 places \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 17h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro A - Tram T1 et T2 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.7474693, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Paul 10 Place des Archives,  69002 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04 72 32 51 01 E-mail : restaurant.ens@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7474693, 4.8231858], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r234"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8231858, 45.7474693]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "970ecebaf3103dc9d77a7043f75af10d8e0a2cc4",
    "fields": {
        "zone": "ENS-Gerland", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Gerland", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-gerland.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 des deux sites de l ENS de Lyon, salle de 110 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 des deux sites de l ENS de Lyon, salle de 110 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  8h00 - 15h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B - Bus C22, 60 et S3 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.726779, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Gerland 50 avenue Tony Garnier 69007 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04.37.28.74.05 E-mail : restaurant.ens@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.726779, 4.827783], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r235"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.827783, 45.726779]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "22a49806957fcf88220b03cf2383d628809d726a",
    "fields": {
        "zone": "ENS-Gerland", "title": "Restaurant ENS Monod", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 entre la place des Pavillons et la Halle Tony Garnier, \u00e0 l?int\u00e9rieur de l?ENS Lyon site Jacques Monod, salle de 450 places", "infos": "Localisation Situ\u00e9 entre la place des Pavillons et la Halle Tony Garnier, \u00e0 l?int\u00e9rieur de l?ENS Lyon site Jacques Monod, salle de 450 places \nHoraires Du lundi au vendredi  11h30 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B Bus C22 et S3 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.7298283, "contact": "Restaurant ENS Monod 46, place d'Italie  69007 Lyon T\u00e9l\u00e9phone : 04.72.72.80.40 E-mail : restaurant.ens@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7298283, 4.8271606], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r351"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8271606, 45.7298283]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9ae6673c0dc7bdc561ea95ad9b1f1d029174e6e5",
    "fields": {
        "zone": "Manufacture", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Bistrot de La Manu", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'Universit\u00e9 Lyon 3 Manufacture, salle de 300 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'Universit\u00e9 Lyon 3 Manufacture, salle de 300 places. \nHoraires Du lundi au jeudi  7h30 - 18h00  Vendredi  7h30 - 17h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro D - Bus 69/C6/C25/C23/296 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.7480251, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Bistrot de La Manu 2 cours Albert Thomas  69008 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone : 04.72.78.98.74 E-mail : restaurant.manufacture@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.7480251, 4.8576223], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r245"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8576223, 45.7480251]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fd0e068a2adc3168f9fb58e02032c93e25bba305",
    "fields": {
        "zone": "Porte des Alpes", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lumi\u00e8re", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus Porte des Alpes de l Universit\u00e9 Lyon 2 \u00e0 Bron, salle de 238 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus Porte des Alpes de l Universit\u00e9 Lyon 2 \u00e0 Bron, salle de 238 places. \nHoraires Du lundi au jeudi 7h30 - 17h30 le vendredi 7h30 - 17h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram T2 - Bus 52 et 93 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.721072, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lumi\u00e8re 5 avenue P. Mend\u00e8s France  69500 Bron  T\u00e9l\u00e9phone : 04.78.75.49.11 E-mail : restaurant.bron@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.721072, 4.916897], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r246"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.916897, 45.721072]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "85be9dbe7e0fda4f789097624fec96677272a6cb",
    "fields": {
        "zone": "Rockefeller", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Rabelais", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/06/cafet-rabelais.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 l int\u00e9rieur du campus Rockefeller de l Universit\u00e9 Lyon 1, rez-de-chauss\u00e9e aile G.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 l int\u00e9rieur du campus Rockefeller de l Universit\u00e9 Lyon 1, rez-de-chauss\u00e9e aile G. \nHoraires Du lundi au vendredi  7h30 - 18h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro D - Tram T2 et T5 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.741622, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Rabelais Facult\u00e9 de m\u00e9decine 8, Avenue Rockefeller  69008 Lyon  T\u00e9l\u00e9phone :  04.78.75.97.04 E-mail : restaurant.rockefeller@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.741622, 4.8784232], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r250"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8784232, 45.741622]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "522e0b295e78defcbb3717499632ed3f6e462e5f",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Etienne", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Sciences", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus M\u00e9tare, \u00e0 l int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 de sciences, salle de 40 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus M\u00e9tare, \u00e0 l int\u00e9rieur de la Facult\u00e9 de sciences, salle de 40 places. \nHoraires Du lundi au vendredi  10h30 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 9 - 11A - 18 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.424148, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Sciences 23 rue Paul Michelon  42023 St-Etienne Cedex 02  T\u00e9l\u00e9phone : 04 77 30 33 00 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.424148, 4.424529], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r252"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.424529, 45.424148]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "47e97192802ca1d3b09cfa09d1a451347cea45eb",
    "fields": {
        "zone": "Saint-Etienne", "title": "Restaurant Metare", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus M\u00e9tare de l Universit\u00e9 Jean Monnet, \u00e0 proximit\u00e9 de l IUT, l ENISE et de l Ecole des Mines, salle de 879 places.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus M\u00e9tare de l Universit\u00e9 Jean Monnet, \u00e0 proximit\u00e9 de l IUT, l ENISE et de l Ecole des Mines, salle de 879 places. \nHoraires Du lundi au vendredi 11h30 - 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.421669, "contact": "Restaurant Metare 25 bd Paul Michelon 42023 St-Etienne Cedex 02  T\u00e9l\u00e9phone : 04 77 30 33 00 E-mail : restaurant.saint-etienne@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.421669, 4.4266926], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r354"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.4266926, 45.421669]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7f497fd777bea1fd783de84a54ea164266d95b4c",
    "fields": {
        "zone": "Lyon Sud", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Lounge Lyon Sud", "photo": "http://www.crous-lyon.fr/wp-content/uploads/sites/33/2016/12/IMG-2975-PANO-e1482225183753.jpg", "short_desc": "Au coeur du campus Lyon Sud de l'Universit\u00e9 Lyon 1, sur le site des h\u00f4pitaux.", "infos": "Localisation Au coeur du campus Lyon Sud de l'Universit\u00e9 Lyon 1, sur le site des h\u00f4pitaux. \nHoraires Du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 17h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 88 - arr\u00eat Pavillon chirurgical \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.703672, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Lounge Lyon Sud 165 chamin du grand revoyet - 69310 Pierre-B\u00e9nite T\u00e9l\u00e9phone : 04.72.30.27.50 E-mail : Restaurant.lyonsud@crous-lyon.fr", "geolocalisation": [45.703672, 4.8078], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r975"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8078, 45.703672]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:57+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9dae10b5bbc515ec30f50442268a2825cd9f1174",
    "fields": {
        "zone": "Villetaneuse", "title": "Libre-service Forum Express", "photo": "https://lh3.googleusercontent.com/-CuitPSDo6Zg/UeVBXnMPUwI/AAAAAAAAADA/h16-fXk8QFg/s800/IMG_3606.JPG", "short_desc": "sur l'universit\u00e9 Paris XIII", "infos": "Localisation sur l'universit\u00e9 Paris XIII \nHoraires Ouverture de 10h00 \u00e0 16h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Sous le Forum, avec la caf\u00e9t\u00e9ria Caf\u00e9 Expo \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.956298, "contact": "Libre-service Forum Express Avenue J.B. Cl\u00e9ment - 93430 Villetaneuse T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 22 09 52 E-mail : restaurant.villetaneuse@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.956298, 2.338672], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r360"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.338672, 48.956298]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a9fd3845a0d13ceba5c6c59b4ece6ef16351665f",
    "fields": {
        "zone": "Marne la Vallee", "title": "RU Crous Club", "photo": "https://lh4.googleusercontent.com/-kxlXXDCAKX8/Uej7JHWzDfI/AAAAAAAAAE8/ZDVHYTZK0w8/s512/201001081122_IMAG0112.jpg", "short_desc": "traditionnel et pizzeria", "infos": "Localisation traditionnel et pizzeria \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s RER A - arr\u00eat Noisy Champs \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.8426682, "contact": "RU Crous Club  10 boulevard Newton - 77420 Champs-sur-Marne E-mail : restaurant.champs-sur-marne@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.8426682, 2.5860961], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r300"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.5860961, 48.8426682]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "825628251eadf207a883908d5ee9ac3279cc4ca2",
    "fields": {
        "zone": "Marne la Vallee", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lavoisier Express", "photo": "https://lh5.googleusercontent.com/-swfD3MUaK-Y/UeVCF4c8wLI/AAAAAAAAADg/BhMYuvjS0Es/s800/IMGP8604.JPG", "short_desc": "B\u00e2timent Lavoisier \u00e0 Champs-sur-Marne", "infos": "Localisation B\u00e2timent Lavoisier \u00e0 Champs-sur-Marne \nHoraires Ouverture de 10h00 \u00e0 16h00 \nMoyen d'acc\u00e8s RER A - arr\u00eat Noisy Champs \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.837097, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lavoisier Express B\u00e2t LAVOISIER du site dit du Bois de l'Etang - Rue Galil\u00e9e - 77420 Champs-sur-Marne E-mail : restaurant.champs-sur-marne@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.837097, 2.585585], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r302"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.585585, 48.837097]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9d43d285c08b681347744b1be3bcdb001802daa6",
    "fields": {
        "zone": "Villetaneuse", "title": "Coin Caf\u00e9 Les Vergers", "photo": "https://lh6.googleusercontent.com/-xZkyok2WEHw/Uej76ClhUiI/AAAAAAAAAFE/jQsngpRDhpk/s512/Villetaneuse%25206.jpg", "short_desc": "sur l'universit\u00e9 Paris XIII", "infos": "Localisation sur l'universit\u00e9 Paris XIII \nHoraires Ouverture des Vergers de 08h00 \u00e0 17h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Vers la nouvelle r\u00e9sidence universitaire. Sous le restaurant universitaire Les Vergers. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.956298, "contact": "Coin Caf\u00e9 Les Vergers Avenue J.B. Cl\u00e9ment - 93430 Villetaneuse T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 22 09 52 E-mail : restaurant.villetaneuse@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.956298, 2.338672], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r308"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.338672, 48.956298]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ec51c8a8251a3b39314952a4906483599f6fcd7d",
    "fields": {
        "zone": "St Denis Paris 08", "title": "RU L'All\u00e9e Verte", "photo": "https://lh3.googleusercontent.com/-86cDcSWRfRU/UlPY_q4F3tI/AAAAAAAAAJQ/cRN1vTYRV1M/w1452-h968-no/_MG_0544.jpg", "short_desc": "Sur le campus de l universit\u00e9 Paris 13", "infos": "Localisation Sur le campus de l universit\u00e9 Paris 13 \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.94012, "contact": "RU L'All\u00e9e Verte Place du 8 mai 1945 - 93200 Saint-Denis T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 29 14 76 E-mail : restaurant.saint-denis@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.94012, 2.355881], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r313"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.355881, 48.94012]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "73512ae50a5a5f17bebc2cf0f2ebe1a8b6bae4ef",
    "fields": {
        "zone": "Creteil", "title": "RU Le Mondor", "photo": "https://lh4.googleusercontent.com/-iKAEPNulNZY/VYK3G27LVLI/AAAAAAAAALs/t8L2JBs4nUE/w975-h650-no/_MG_8318.jpghttp://www.crous-creteil.fr/IMG/jpg/Mondor_3_.jpg", "short_desc": "au CHU Henri Mondor-c\u00f4t\u00e9 Facult\u00e9 de m\u00e9decine 3 p\u00f4les : pizzeria, grillade, plats chauds.", "infos": "Localisation au CHU Henri Mondor-c\u00f4t\u00e9 Facult\u00e9 de m\u00e9decine 3 p\u00f4les : pizzeria, grillade, plats chauds. \nHoraires Ouverture de 11h45 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 8 : Cr\u00e9teil l'Echat \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.794822, "contact": "RU Le Mondor 8 rue du G\u00e9n\u00e9ral Sarrail 94000 Cr\u00e9teil T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 99 29 40 E-mail : restaurant.creteil@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.794822, 2.455487], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r323"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.455487, 48.794822]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "858f37a64010b8a3ab231a86066d15eab6fc1b35",
    "fields": {
        "zone": "Cachan", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de L'ESTP", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "short_desc": "Situ\u00e9e dans le campus l'ESTP \u00e0 Cachan", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans le campus l'ESTP \u00e0 Cachan \nHoraires Ouverture de 7h30 \u00e0 14h30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.793761, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de L'ESTP 28 avenue du Pr\u00e9sident Wilson - 94234 Cachan cedex T\u00e9l\u00e9phone : 01 41 98 39 80 E-mail : restaurant.cachan@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.793761, 2.330432], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r332"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.330432, 48.793761]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "76cc8d45f2d1be2fc8aeca60ea3a1bd34b186723",
    "fields": {
        "zone": "Bobigny", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Pont de Pierre", "photo": "https://lh5.googleusercontent.com/-xpHOywSgxlE/UeU-HDSrl_I/AAAAAAAAABo/GIOWJPY50e8/s912/bobigny-cafete.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus de la facult\u00e9 de m\u00e9decine de Paris 13", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus de la facult\u00e9 de m\u00e9decine de Paris 13 \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 15h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 134/234 Les Courtill\u00e8res ou Tram: H\u00f4pital Avicenne \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.912812, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Pont de Pierre 74 rue Marcel Cachin - 93000 Bobigny T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 36 25 59 E-mail : restaurant.bobigny@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.912812, 2.420104], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r334"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.420104, 48.912812]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f65b2d3ef13bcd08f84ebcbccb5fc253d3f5ae05",
    "fields": {
        "zone": "Senart", "title": "RU L'Arlequin S\u00e9nart", "photo": "https://lh6.googleusercontent.com/-ftNY3cHbwQs/UekGBS-3gtI/AAAAAAAAAG0/w0o5TfCj8HM/s512/page%252033%2520resto%2520lieusaint.jpg", "short_desc": "3 p\u00f4les : pizzeria, grill, cuisine du monde", "infos": "Localisation 3 p\u00f4les : pizzeria, grill, cuisine du monde \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.627761, "contact": "RU L'Arlequin S\u00e9nart Avenue Pierre Point - 77127 Lieusaint T\u00e9l\u00e9phone : 01 60 60 59 51 E-mail : restaurant.lieusaint@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.627761, 2.563677], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r340"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.563677, 48.627761]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0c0868ea6e4aafd1dcffe0bd277eb4a2da6cb3e1",
    "fields": {
        "zone": "Senart", "title": "Libre-service de l'IUT de Lieusaint", "photo": "https://lh4.googleusercontent.com/--8Y4wh-gGJs/VYFKBziS7lI/AAAAAAAAALU/qXUTqsqR3W8/w870-h650-no/lieusaint.png", "short_desc": "Situ\u00e9e dans le Hall de l'IUT de S\u00e9nart Sandwicherie, salade, viennoiserie, confiserie, boissons chaudes et froides.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans le Hall de l'IUT de S\u00e9nart Sandwicherie, salade, viennoiserie, confiserie, boissons chaudes et froides. \nHoraires Ouverture de 09h00 \u00e0 15h00 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.627676, "contact": "Libre-service de l'IUT de Lieusaint Avenue Pierre Point - 77127 Lieusaint T\u00e9l\u00e9phone : 01 60 60 59 51 E-mail : restaurant.lieusaint@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.627676, 2.563784], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r341"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.563784, 48.627676]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6cfc3904ce05894780eee178c11ebc1e5a9f96ef",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9 Litt\u00e9raire", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/cafet_litteraire.jpg", "infos": "Horaires Lundi au jeudi  8h - 20h30  Vendredi 8h - 19h  Samedi 9h - 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.190285, "contact": "Caf\u00e9 Litt\u00e9raire 1361 rue des r\u00e9sidences 38400 Saint martin d'heres", "geolocalisation": [45.190285, 5.772739], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r942"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.772739, 45.190285]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ca6ae22121b22a285c7635a6760edf3cd7896347",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "K'fet du DLST", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr//wp-content/uploads/sites/7/2018/06/IMG-2181.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 7h30 - 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Lignes B et C \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.200183, "contact": "K'fet du DLST 480 avenue Centrale Domaine Universitaire 38400 St Martin d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.200183, 5.763702], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r271"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.763702, 45.200183]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b54f6d4c603a41329aca0f5dad9982587562cbd5",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "RU Barnave salle administrative", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/barnave.jpg", "short_desc": "Restaurant pour le personnel administratif", "infos": "Localisation Restaurant pour le personnel administratif \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.19076, "contact": "RU Barnave salle administrative", "geolocalisation": [45.19076, 5.760856], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r1031"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.760856, 45.19076]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "43be8425fcca8ada30e32ecdd515c8497b4da9c9",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "RU L'Epic\u00e9a", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/epicea.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11h 30 \u00e0 13h30 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.196476, "contact": "RU L'Epic\u00e9a Domaine universitaire Rue de la papeterie St Martin d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.196476, 5.774321], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r278"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.774321, 45.196476]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b7f08187db8c1b64fec7611b0cee2566fa6ca8c6",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble Agglo", "title": "RU de l'ESPE", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/iufm.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11 h 30 - 13 h 30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.1763102, "contact": "RU de l'ESPE 30 avenue Marcelin Berthelot 38000 Grenoble T\u00e9l\u00e9phone : 04.76.27.45.68", "geolocalisation": [45.1763102, 5.7317666], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r282"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7317666, 45.1763102]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e46c1b11224a5cb49f908e5c9c1e893596d254ff",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble Agglo", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Polytech'Grenoble", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/istg.jpg", "infos": "Horaires Ouverture : de 9h \u00e0 16h du lundi au mercredi de 9h \u00e0 14h30 le jeudi de 9h \u00e0 15h30 le vendredi \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.184578, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Polytech'Grenoble 28 avenue Beno\u00eet Frachon 38400 Saint Martin d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.184578, 5.754261], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r283"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.754261, 45.184578]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d73336eacccafe00c3e3053b3519adebc634ddc6",
    "fields": {
        "zone": "Annecy", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Polytech Annecy-Chamb\u00e9ry", "photo": "https://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2018/09/polytech.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11h30 \u00e0 14h00 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.91999, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Polytech Annecy-Chamb\u00e9ry 2 All\u00e9e Louis de Broglie", "geolocalisation": [45.91999, 6.156957], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r289"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.156957, 45.91999]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e50c0f7d0e9dd2bcd066eafe63f6c17e0286dc2a",
    "fields": {
        "zone": "Annecy", "title": "RU Tom Morel", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/tom_morel_cafet.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi  11h 30 \u00e0 13h 30 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.920192, "contact": "RU Tom Morel Domaine universitaire 74940 Annecy Le Vieux T\u00e9l\u00e9phone : 04.50.09.53.08", "geolocalisation": [45.920192, 6.156893], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r290"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.156893, 45.920192]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5446e932d3092002e5866ba9f58a199ba8721caa",
    "fields": {
        "zone": "Valence", "title": "BriffO'", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2017/02/briffo.jpg", "short_desc": "restaurant et caf\u00e9t\u00e9ria (sur place ou a emporter)", "infos": "Localisation restaurant et caf\u00e9t\u00e9ria (sur place ou a emporter) \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 (ferm\u00e9 le soir) \nMoyen d'acc\u00e8s Bus C4/C5/L7/L13/L20/L23C - Briffaut \nPratique cr\u00e9ation carte restauration (caf\u00e9t\u00e9ria) (paiements accept\u00e9s : IZLY ou cartes bancaires) \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 44.918304, "contact": "BriffO' 32 rue Barthelemy de Laffemas 26000 Valence T\u00e9l\u00e9phone : 04 75 56 48 18", "geolocalisation": [44.918304, 4.915696], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r296"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.915696, 44.918304]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "20bea223ff59b491303c7bea9afd70f3b6cef7ea",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "RU l'Intermezzo", "photo": "https://www.crous-grenoble.f/wp-content/uploads/sites/7/2018/01/INTERMEZZO.jpg", "infos": "Pratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.1915501, "contact": "RU l'Intermezzo 237, avenue centrale, 38400 Saint-Martin-d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.1915501, 5.7667772], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r1017"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7667772, 45.1915501]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1bf38277731d827d6d93e89196e8b744aedf0ab9",
    "fields": {
        "zone": "Boulogne sur Mer", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. Boulogne", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/01/cafet-internet.jpg", "short_desc": "A proximite de l'Universite (Ilot Saint Louis)", "infos": "Localisation A proximite de l'Universite (Ilot Saint Louis) \nHoraires 08h15 \u00e0 10h30 et de 11h15 \u00e0 15h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.72691, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du R.U. Boulogne 46 rue du Vivier , 62200 BOULOGNE SUR MER T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 33 65 70 E-mail : boulogne.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.72691, 1.605246], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r848"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.605246, 50.72691]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ba034203b1b248dd3580babd7c4952e778403738",
    "fields": {
        "zone": "Douai", "title": "R.U. de Douai", "photo": "http://www.crous-lille.fr//wp-content/uploads/sites/27/2017/06/cafet-MH1.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit \nHoraires  ferm\u00e9 durant toute l'ann\u00e9e universitaire (travaux de r\u00e9habilitation). R\u00e9-ouverture pr\u00e9vue en septembre 2018. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.373721, "contact": "R.U. de Douai 95 rue de Lens, 59500 DOUAI T\u00e9l\u00e9phone : 03 27 71 32 94 E-mail : douai.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.373721, 3.070483], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r816"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.070483, 50.373721]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1e1806b9e9b32726b310f93ee460d5c5e8f2a7d0",
    "fields": {
        "zone": "Lens", "title": "R.U. de Lens", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/resto-Lens-ext-e1482335126183.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 Jean Perrin", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 Jean Perrin \nHoraires 11h15 - 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.435159, "contact": "R.U. de Lens 34 rue de Jean Souvraz , 62300 LENS T\u00e9l\u00e9phone : 03 21 43 09 97 E-mail : restaurant.lens@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.435159, 2.824937], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r818"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.824937, 50.435159]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "aebda978d16108e8e6d9f95c98a00c9ddd59c69d",
    "fields": {
        "zone": "Villeneuve d'Ascq (Cit\u00e9 scientifique)", "title": "R.U. Pariselle (Lille I)", "photo": "http://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2016/12/pariselle-red.jpg", "infos": "Localisation\nHoraires 11h15 - 13h40  \nMoyen d'acc\u00e8s Metro Cite scientifique \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.60825, "contact": "R.U. Pariselle (Lille I) Avenue Paul Langevin - Cite Scientifique , 59650 VILLENEUVE D'ASCQ T\u00e9l\u00e9phone : 03 74 09 12 54 E-mail : pariselle.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.60825, 3.147749], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r838"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.147749, 50.60825]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3da65c98846f47d8383284f6f31abdc39f5bb687",
    "fields": {
        "zone": "Lille (Centre)", "title": "Cafeteria IAE", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMG-6406-min.jpg", "infos": "Horaires 08h30 - 15h30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.646383, "contact": "Cafeteria IAE 104 avenue du peuple Belge , 59000 LILLE T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 18 17 20", "geolocalisation": [50.646383, 3.062294], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r853"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.062294, 50.646383]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1708fe34e8f3b84848797c52ff04a2c22e0dc706",
    "fields": {
        "zone": "Tourcoing", "title": "Cafeteria IUT B", "photo": "https://www.crous-lille.fr/wp-content/uploads/sites/27/2017/03/IMGP0749-min.jpg", "short_desc": "Dans les locaux de l'IUT Face au RU Botaniques", "infos": "Localisation Dans les locaux de l'IUT Face au RU Botaniques \nHoraires 08h30 \u00e0 14h30 de septembre \u00e0 avril  08h30 \u00e0 14h00 de mai \u00e0 juin \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.7245615, "contact": "Cafeteria IUT B 49 rue Sainte Barbe , 59200 TOURCOING T\u00e9l\u00e9phone : 03 20 01 72 30 E-mail : restaurant.botanique@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.7245615, 3.16394119999995], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r858"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.16394119999995, 50.7245615]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8ce3e89fd74bca56c823225c09a66fc10577c8d7",
    "fields": {
        "zone": "Lille (Centre)", "title": "sandwicherie Ch\u00e2tillon", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 11h30 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s m\u00e9tro R\u00e9publique Beaux Arts \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 50.6297686, "contact": "sandwicherie Ch\u00e2tillon 24 rue de gauthier de ch\u00e2tillon lille T\u00e9l\u00e9phone : 0328380014 E-mail : chatillon.resto@crous-lille.fr", "geolocalisation": [50.6297686, 3.06275979999998], "closing": 0, "type": "Sandwicherie", "id": "r1010"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.06275979999998, 50.6297686]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:53+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fa1ad5cd2d4a7957301b40985979cef5a876142f",
    "fields": {
        "zone": "Vandoeuvre-l\u00e8s-Nancy", "title": "Brabois", "photo": "http://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-brabois-vandoeuvre1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du campus m\u00e9decine", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du campus m\u00e9decine \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 et 18h30 Brasserie \u00c0 partir de 11h30 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c0 partir de 9h30  Salle administrative \u00c0 partir de 11h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram : ligne 1 Terminus Vandoeuvre / CHU Brabois  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.651114, "contact": "Brabois 9, avenue de la For\u00eat de Haye 54500 VANDOEUVRE-L\u00c8S-NANCY T\u00e9l\u00e9phone : 03 83 44 61 00 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.651114, 6.141826], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r420"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.141826, 48.651114]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ba5d940ab6c8b7276d084e3d2541cccc0eb96317",
    "fields": {
        "zone": "Nancy", "title": "Stanislas-Meurthe", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-stanislas-meurthe-nancy1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'ENSGSI, de l'EEIGM et de l'\u00e9cole d'architecture", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'ENSGSI, de l'EEIGM et de l'\u00e9cole d'architecture \nHoraires Salle administrative 184 places assises et une caf\u00e9t\u00e9ria int\u00e9gr\u00e9e Cha\u00eene traditionnelle De 11h30 \u00e0 13h30 et de 18h30 \u00e0 20h30 Le vendredi ouvert seulement le midi  Caf\u00e9t\u00e9ria De 11h30 \u00e0 14h00 du lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Ligne 7 Arr\u00eat Saint-Georges  Tram : Ligne 1 Station Saint-Georges \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.6950496, "contact": "Stanislas-Meurthe 17, boulevard d'Austrasie 54000 NANCY T\u00e9l\u00e9phone :  03 83 19 21 43 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.6950496, 6.1968328], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r425"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.1968328, 48.6950496]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a6b9b2261c4231c852b8ee5f2d9fd542d4297ffd",
    "fields": {
        "zone": "Metz", "title": "Rimbaud", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-rimbaud-metz1.jpg", "short_desc": "Sur l'\u00eele du Saulcy", "infos": "Localisation Sur l'\u00eele du Saulcy \nHoraires 7h30 \u2013 21h00 9h30 \u2013 15h30 le samedi \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Mettis B \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1192616, "contact": "Rimbaud \u00cele du Saulcy CS 60587 57010 METZ cedex 01 T\u00e9l\u00e9phone : 03 87 31 62 84 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [49.1192616, 6.1595472], "closing": 0, "type": "\u00e9picerie", "id": "r429"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.1595472, 49.1192616]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "90642e58cca3f3c111fde2e1e33961690642122e",
    "fields": {
        "zone": "Metz", "title": "Technop\u00f4le", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-technopole-metz1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e de la communication", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e de la communication \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 et 18h30 Brasserie \u00c0 partir de 11h30 Pizz\u00e9ria \u00c0 partir de 11h30 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c0 partir de 8h00 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c9NIM \u00c0 partir de 9h00   \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Mettis B / Ligne 12 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1006416, "contact": "Technop\u00f4le 4, boulevard Arago 57070 METZ Cedex T\u00e9l\u00e9phone : 03 87 20 47 08 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [49.1006416, 6.2214941], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r430"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.2214941, 49.1006416]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ecc7b4c4d6777a6e2e72371dce9786a85a308221",
    "fields": {
        "zone": "Limoges (87)", "title": "Caf\u00e9teria de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine Pharmacie", "photo": "http://www.crous-limoges.fr/wp-content/uploads/sites/21/2014/06/cafetcrous.jpg", "short_desc": "Caf\u00e9teria situ\u00e9e dans le hall de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine Pharmacie. Tarterie, sandwicherie, pizzas, croque-monsieur, salades et p\u00e2tes \u00e0 emporter. Viennoiseries, boissons, fruits et laitages vari\u00e9s, petits d\u00e9jeuners complets.", "infos": "Localisation Caf\u00e9teria situ\u00e9e dans le hall de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine Pharmacie. Tarterie, sandwicherie, pizzas, croque-monsieur, salades et p\u00e2tes \u00e0 emporter. Viennoiseries, boissons, fruits et laitages vari\u00e9s, petits d\u00e9jeuners complets. \nHoraires Du lundi au vendredi de: 07h50 \u00e0 15h \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.81341, "contact": "Caf\u00e9teria de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine Pharmacie 2 rue du Docteur Marcland, 87025 Limoges Cedex; France T\u00e9l\u00e9phone : 0555452617 E-mail : resto-u.guerin@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.81341, 1.234518], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r748"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.234518, 45.81341]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ab02996dec6e9c47095163d1cef77e73456fbdb4",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Crous'ty Truck", "photo": "https://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2017/03/LOGO-CROUSTY-TRUCK.jpg", "short_desc": "Crous'ty Truck - Campus", "infos": "Localisation Crous'ty Truck - Campus \nHoraires De 11h \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway T1 : arr\u00eat Erasme. Bus Corol : arr\u00eat fac de sciences. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nEn plein coeur du campus.   Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.315098, "contact": "Crous'ty Truck Esplanade Erasme", "geolocalisation": [47.315098, 5.066413], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r998"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.066413, 47.315098]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "991e69e6788fa8186090c84c63aee6b7f676425e",
    "fields": {
        "zone": "Campus Grimaldi", "title": "Cafetaria I.U.T", "photo": "http://w4-web248.nordnet.fr/img/img25a.jpg", "infos": "Horaires du Lundi au Vendredi de 8h00 \u00e0 16h00 (ferm\u00e9 le samedi et le dimanche) \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 42.297304, "contact": "Cafetaria I.U.T", "geolocalisation": [42.297304, 9.154163], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r503"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [9.154163, 42.297304]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:47+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "71b5554f13748dd81513a040b788047e8a7ee51b",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "L'Escale de l'IAS resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/LEscale.jpg", "short_desc": "Le restaurant de l'Institut A\u00e9ronautique et Spatial de Toulouse d'une capacit\u00e9 de 214 places.", "infos": "Localisation Le restaurant de l'Institut A\u00e9ronautique et Spatial de Toulouse d'une capacit\u00e9 de 214 places. \nHoraires 8h00 \u00e0 8h30 et de 11h45 \u00e0 13h45  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B station Ramonville + ligne de Bus 37 arr\u00eat CNES-IAS M\u00e9tro ligne B arr\u00eat facult\u00e9 de pharmacie + ligne bus 78 arr\u00eat CNES-IAS \nPratique Location de salles de r\u00e9unions et d'un amphith\u00e9\u00e2tre avec possibilit\u00e9 de prestations de restauration sur demande (pauses, buffets, cocktails, plateaux repas ...) \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.5620575, "contact": "L'Escale de l'IAS resto'U 23 Avenue \u00c9douard Belin, 31400 Toulouse  T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 54 72 E-mail : restaurant.ias@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5620575, 1.4849235], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r792"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4849235, 43.5620575]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "75399c2e21f0b14f8e1dbcfc072420c8cefe3ab8",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "L'Enseeiht resto'U", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/EN7.jpg", "short_desc": "Structure moderne et a\u00e9r\u00e9e : - une salle de 200 places - une salle de r\u00e9ception de 20 places assises", "infos": "Localisation Structure moderne et a\u00e9r\u00e9e : - une salle de 200 places - une salle de r\u00e9ception de 20 places assises  \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h45. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Stations Fran\u00e7ois Verdier ou Jean-Jaur\u00e8s \nPratique Borne de rechargement Izly Vente \u00e0 emporter  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6026645, "contact": "L'Enseeiht resto'U  2 rue Camichel, 31071 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 54 88 E-mail : restaurant.enseeiht@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6026645, 1.4550853], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r665"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4550853, 43.6026645]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a030cb6c9d533d83fc54243593a3a1978846ec12",
    "fields": {
        "zone": "Castres", "title": "Castres resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Castres.jpg", "short_desc": "Notre restaurant d'une capacit\u00e9 de 224 places, vous propose une restauration traditionnelle de qualit\u00e9 avec un grand choix d'entr\u00e9es, plats et desserts.", "infos": "Localisation Notre restaurant d'une capacit\u00e9 de 224 places, vous propose une restauration traditionnelle de qualit\u00e9 avec un grand choix d'entr\u00e9es, plats et desserts.  \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique Menu \u00e0 th\u00e8me bi-mensuel. \u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT et de l\u2019\u00e9cole d'Ing\u00e9nieur ISIS. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6237252, "contact": "Castres resto'U Rue Firmin Oules, 81100 Castres T\u00e9l\u00e9phone : 05 63 35 21 80 E-mail : contact.castres@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6237252, 2.2654556999999613], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r666"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2654556999999613, 43.6237252]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "59a777645bb84722f426977fae8d2b04ec46ed0c",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Les Oliviers caf\u00e9t' (Tripode C)", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Lesoliviers.jpg", "short_desc": "Ouverte toute la journ\u00e9e et en soir\u00e9e, la caf\u00e9t\u00e9ria des Oliviers vous propose une grande terrasse pour vos pauses et un grand \u00e9cran TV pour des soir\u00e9es sp\u00e9ciales.", "infos": "Localisation Ouverte toute la journ\u00e9e et en soir\u00e9e, la caf\u00e9t\u00e9ria des Oliviers vous propose une grande terrasse pour vos pauses et un grand \u00e9cran TV pour des soir\u00e9es sp\u00e9ciales. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria vous accueille du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 21h30 sans interruption. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B station Facult\u00e9 de pharmacie \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nCaf\u00e9t\u00e9ria Vente \u00e0 emporter Pizzas \u00e0 la demande en soir\u00e9e  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5691223, "contact": "Les Oliviers caf\u00e9t' (Tripode C) 118 Route de Narbonne, 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 09 E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5691223, 1.4649632], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r667"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4649632, 43.5691223]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "63a1a4599a36da81ed5d9c2e4b2afe667676cefd",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Le Th\u00e9or\u00e8me caf\u00e9t'", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Sur le campus de l'universit\u00e9 Paul Sabatier. Formules sandwiches, salades, plat du jour, desserts, boissons, plat \u00e0 emporter.", "infos": "Localisation Sur le campus de l'universit\u00e9 Paul Sabatier. Formules sandwiches, salades, plat du jour, desserts, boissons, plat \u00e0 emporter. \nHoraires de 7h30 \u00e0 19h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Station universit\u00e9 Paul Sabatier \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5618824, "contact": "Le Th\u00e9or\u00e8me caf\u00e9t' 118 Route de Narbonne 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 09 E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5618824, 1.4636288], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r807"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4636288, 43.5618824]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "93096e96ff0e254afd5e75a887ca00befef2ee7c",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "La Cantine", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "La Cantine vous accueille sur le campus Mirail de l'universit\u00e9 Jean Jaur\u00e8s. Ce nouveau lieu de restauration vous propose \u00e9galement des espaces de d\u00e9tente, de travail au coeur de l'universit\u00e9.", "infos": "Localisation La Cantine vous accueille sur le campus Mirail de l'universit\u00e9 Jean Jaur\u00e8s. Ce nouveau lieu de restauration vous propose \u00e9galement des espaces de d\u00e9tente, de travail au coeur de l'universit\u00e9. \nHoraires Du lundi au vendredi 8h-17h  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne A, station Mirail universit\u00e9   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.578005, "contact": "La Cantine 5 All\u00e9e Antonio Machado, 31100 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 55 78 E-mail : restaurant.mirail@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.578005, 1.4018971], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1028"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4018971, 43.578005]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7b95c1477ede4cd1fed1b2cdb0c22696956f3e79",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Descartes", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-descartes-01.jpg", "short_desc": "A Versailles", "infos": "Localisation A Versailles \nHoraires de 9h \u00e0 15h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.812953986779, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Descartes 45, avenue des Etats-Unis - 78000 VERSAILLES", "geolocalisation": [48.812953986779, 2.14800953865051], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r37"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.14800953865051, 48.812953986779]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1816dc3dc4cd29c34d3842cb6a48d2b29543c5b4",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Tropical", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-le-Tropical-01.jpg", "short_desc": "A Orsay", "infos": "Localisation A Orsay \nHoraires lundi 8h15 -17h  mardi \u00e0 vendredi 8h - 18h samedi 9h45 - 14h  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes", "lat": 48.697161, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Tropical Centre universitaire Orsay, B\u00e2t 406 - 91400 ORSAY", "geolocalisation": [48.697161, 2.189617], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r147"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.189617, 48.697161]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dbf8bcf1f256173db5af4ec740a61d521e190442",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "RU Le Boomerang", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-le-Boomerang-02.jpg", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.6183497, "contact": "RU Le Boomerang IUT de Br\u00e9tigny Chemin de la Tuilerie - 91731 BRETIGNY", "geolocalisation": [48.6183497, 2.30701610000006], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r56"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.30701610000006, 48.6183497]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e9ca0d6bee27f6f95320342af5df6354417869e5",
    "fields": {
        "zone": "YVELINES", "title": "Brasserie de l'IUFM", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Brasserie-de-IUFM-01.jpg", "short_desc": "A St Germain-en-Laye", "infos": "Localisation A St Germain-en-Laye \nHoraires 10h30 \u00e0 15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9007448, "contact": "Brasserie de l'IUFM 5, rue Pasteur - 78100 ST GERMAIN EN LAYE", "geolocalisation": [48.9007448, 2.07030399999996], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r63"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.07030399999996, 48.9007448]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "997c9b5a96d1095fec94214bb29c4582c573a930",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria St-Martin", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-St-Martin-03.jpg", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 8h30 \u00e0 11h00 et 11h30 \u00e0 15h00  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.041106, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria St-Martin 13 avenue du G\u00e9n\u00e9ral Schmitz - 95037 Pontoise", "geolocalisation": [49.041106, 2.085006], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r67"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.085006, 49.041106]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0dae9ce19ef9575b830754b361d510bbcba644ba",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "Pizzeria Le Parc", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Pizzeria-le-Parc-07.jpg", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.033447, "contact": "Pizzeria Le Parc 5 avenue du parc - 95000 Cergy Pontoise", "geolocalisation": [49.033447, 2.07288100000005], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r70"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.07288100000005, 49.033447]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0b8e4dbad61c3f2d34d40e45dfd6522e4f4b1f72",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Brasserie La Terrasse", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-la-Terrasse-03.jpg", "short_desc": "A Nanterre", "infos": "Localisation A Nanterre \nHoraires 10h00 \u00e0 14h00  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9057091, "contact": "Brasserie La Terrasse 8, all\u00e9e de l'universit\u00e9 - 92000 NANTERRE", "geolocalisation": [48.9057091, 2.21298630000001], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r76"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.21298630000001, 48.9057091]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "24ad54f4907c343406e6b6f1d37c80f3e1252bdb",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Brasserie de Nanterre", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-de-Nanterre-01.jpg", "short_desc": "A Nanterre", "infos": "Localisation A Nanterre \nHoraires 8h00-16h00  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9045044, "contact": "Brasserie de Nanterre 1, all\u00e9e de l universit\u00e9 - 92000 NANTERRE", "geolocalisation": [48.9045044, 2.21605640000007], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r81"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.21605640000007, 48.9045044]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ee5084069a8e9b7b1d9173479d19f679a1a1ddbb",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Cafeteria Monseigneur Romero", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires de 8h30 \u00e0 15h  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.6194045, "contact": "Cafeteria Monseigneur Romero Bd de l?Yerres - 91000 Evry", "geolocalisation": [48.6194045, 2.4279866], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r353"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.4279866, 48.6194045]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b93e974e66b2ce67c6a8a1ef64e79289bfa8c9c2",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "RU CentraleSup\u00e9lec Gif-sur-Yvette", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-Supelec-07.jpg", "short_desc": "A Gif-sur-Yvette", "infos": "Localisation A Gif-sur-Yvette \nHoraires 11h30 - 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7100059, "contact": "RU CentraleSup\u00e9lec Gif-sur-Yvette 3 rue Joliot Curie - 91190 Gif-sur-Yvette T\u00e9l\u00e9phone : 01 69 85 28 31", "geolocalisation": [48.7100059, 2.16356210000004], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r352"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16356210000004, 48.7100059]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8b71d626011d4fa96f520f27d3c0322da76b8495",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Food Truck Orsay", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Food-truck.jpg", "short_desc": "A Bures-Sur-Yvette", "infos": "Localisation A Bures-Sur-Yvette \nPaiements possibles  especes", "lat": 48.7024349, "contact": "Food Truck Orsay Rue Du doyen andr\u00e9 guinier 91440 Bures-Yvette", "geolocalisation": [48.7024349, 2.16967950000003], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r808"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16967950000003, 48.7024349]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c08676197664a735638551cf2f39b76505f7d6b2",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la M\u00e9decine", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 la Facult\u00e9 de m\u00e9decine, au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent 3, \u00e9galement accessible puis le parking rue Humann, la caf\u00e9t\u00e9ria vous propose :  viennoiseries, sandwichs, salades, desserts, boissons, ...", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 la Facult\u00e9 de m\u00e9decine, au rez-de-chauss\u00e9e du b\u00e2timent 3, \u00e9galement accessible puis le parking rue Humann, la caf\u00e9t\u00e9ria vous propose :  viennoiseries, sandwichs, salades, desserts, boissons, ... \nHoraires 07h30 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 10 - Arr\u00eat H\u00f4tel du d\u00e9partement \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.5758317, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la M\u00e9decine 4 rue Kirschleger 67000 Strasbourg", "geolocalisation": [48.5758317, 7.7428663], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r908"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7428663, 48.5758317]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "44fe04410d9aea7061f8139eb4fabc1f67979b6b",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le PEGE (ferm\u00e9 jusqu'\u00e0 nouvel ordre)", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/cafeteria_pege_web.jpg", "short_desc": "P\u00f4le Europ\u00e9en de Gestion", "infos": "Localisation  P\u00f4le Europ\u00e9en de Gestion \nHoraires Du lundi au vendredi petit d\u00e9jeuner de 7h45 \u00e0 11h00. D\u00e9jeuner de 11h30 \u00e0 14h00 // Vente \u00e0 emporter de 7h45 \u00e0 18h00 (sauf vendredi 15h00) \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C et E - arr\u00eat Observatoire \nPratique A proximit\u00e9 du P\u00f4le Europ\u00e9en de Gestion et d?Economie et de l'Ensemble Saint Georges   104 places  Grande Salle 27 places  Petite Salle   Les services :  Self Caf\u00e9t\u00e9ria Brasserie Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) \nPaiements possibles  Privatif \n especes", "lat": 48.583577, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le PEGE (ferm\u00e9 jusqu'\u00e0 nouvel ordre) 61 avenue de la For\u00eat Noire 67000  Strasbourg", "geolocalisation": [48.583577, 7.773146], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r555"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.773146, 48.583577]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "53a42e56074c928efb069ce5c41d2c7acce6f4b4",
    "fields": {
        "zone": "Mulhouse", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Fonderie", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/fonderie.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e au c\u0153ur de la facult\u00e9 de droit, la caf\u00e9t\u00e9ria de la Fonderie propose des sandwichs, salades et box de p\u00e2tes sur place ou \u00e0 emporter", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au c\u0153ur de la facult\u00e9 de droit, la caf\u00e9t\u00e9ria de la Fonderie propose des sandwichs, salades et box de p\u00e2tes sur place ou \u00e0 emporter \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique Les services :  Self Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.739193, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Fonderie  Rue de la Fonderie 68100  Mulhouse", "geolocalisation": [47.739193, 7.331053], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r561"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.331053, 47.739193]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6a60256f0938812f63b29199c65cf49028b2fa87",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Mini R", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "infos": "Horaires De 11h30 \u00e0 13h45. \nMoyen d'acc\u00e8s Tram G - arr\u00eat Arago \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.6045818, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Mini R 23 rue du Loess 67200  Strasbourg", "geolocalisation": [48.6045818, 7.7118509], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r919"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7118509, 48.6045818]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a82387e00130492b1ea8202bb1f577ee58c019fe",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Resto U la Fleuriaye", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-la-Fleuriaye.jpg", "short_desc": "Campus Carquefou", "infos": "Localisation Campus Carquefou \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 95 - arr\u00eat : IUT ; Bus E5 - arr\u00eat : Fleuriaye \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT la Fleuriaye - Ecole Polytechnique - Ecole des Mines - Oniris Chantrerie - Ecole Sup\u00e9rieure du Bois \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 47.298178, "contact": "Resto U la Fleuriaye 2, Avenue du Professeur Jean Rouxel, 44470 Carquefou", "geolocalisation": [47.298178, -1.501584], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r593"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.501584, 47.298178]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "076c66104606239a8f75940f13b6e625f0248c5d",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Resto U' Belle Beille", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-Belle-Beille.jpg", "short_desc": "Campus Belle Beille", "infos": "Localisation Campus Belle Beille \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 14h15 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne 1 - arr\u00eat : Restaurant Universitaire ; Bus Ligne 6 - arr\u00eat : ESSCA \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n4 p\u00f4les :   - Plat du jour (viande) - Poisson - Th\u00e9matique avec en plus le plat gourmet pour les gourmands - Grillades  \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de lettres, langues et sciences humaines - Facult\u00e9 des sciences - Istia (\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs)  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.478886, "contact": "Resto U' Belle Beille 3 bd Lavoisier, 49000 Angers", "geolocalisation": [47.478886, -0.600697], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r597"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.600697, 47.478886]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "98862dd7833d98963442d8175c67a73caaeac4fc",
    "fields": {
        "zone": "La Roche-sur-Yon", "title": "Resto U' La Courtaisi\u00e8re", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-la-Courtaisiere.jpg", "short_desc": "Campus La Courtaisi\u00e8re", "infos": "Localisation Campus La Courtaisi\u00e8re \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus H - Arr\u00eat : RU \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration  traditionnelle Brasserie Restauration rapide \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT - Lyc\u00e9e de Lattre de Tassigny -  UFR Langues - UFR Droit et sciences politiques - UFR IGARUN \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.678189, "contact": "Resto U' La Courtaisi\u00e8re 56, bd Gaston Defferre, 85000, La Roche-sur-Yon", "geolocalisation": [46.678189, -1.405681], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r607"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.405681, 46.678189]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "863ece5ee2027d469e0c9a52fee6086d661411f0",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U UFR Sciences Nantes", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Sciences-Nantes.jpg", "short_desc": "Au sein de l'UFR Sciences", "infos": "Localisation Au sein de l'UFR Sciences \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 18h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne 2 - arr\u00eat : Morrhonni\u00e8re-Petit Port \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Sciences et techniques - Lyc\u00e9e St-F\u00e9lix - Lyc\u00e9e Le Loquidy  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.237842, "contact": "Cafet'U UFR Sciences Nantes 2, Rue De La Houssini\u00e8re, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.237842, -1.553981], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r720"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.553981, 47.237842]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f6a6b2ff86e36fa0c6e74c60afdbbe4d562becfc",
    "fields": {
        "zone": "La Roche-sur-Yon", "title": "P\u00f4le Brasserie Resto U La Courtaisi\u00e8re", "photo": "http://www.stockcrous.fr/structuresnantes/Pole-Brasserie-RU-la-Courtaisiere.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U la Courtaisiere", "infos": "Localisation Au sein du Resto U la Courtaisiere \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne H - arr\u00eat : Le RU \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : IUT - Lyc\u00e9e de Lattre de Tassigny -  UFR Langues - UFR Droit et sciences politiques - UFR IGARUN \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 46.678391, "contact": "P\u00f4le Brasserie Resto U La Courtaisi\u00e8re 56, Bd Gaston Defferre, 85000 La Roche sur Yon", "geolocalisation": [46.678391, -1.406212], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r743"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.406212, 46.678391]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9c5e51d753067df53b5277ca25b912b89dc98028",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Stand'Up de l'UCO", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de l'Universit\u00e9 Catholique de l'Ouest", "infos": "Localisation Au sein de l'Universit\u00e9 Catholique de l'Ouest \nHoraires Du lundi au vendredi de 9h00 \u00e0 16h00. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.462466, "contact": "Stand'Up de l'UCO 3 Place Andr\u00e9 Leroy, 49100 Angers", "geolocalisation": [47.462466, -0.546658], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r798"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.546658, 47.462466]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "88ab720b196f0f62658f2befd2f1fc743e5e61c7",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "R.U. Champlain", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Ru%20Champlain_exterieur.jpg", "short_desc": "\u00c0 c\u00f4t\u00e9 de la Maison des \u00e9tudiants.", "infos": "Localisation  \u00c0 c\u00f4t\u00e9 de la Maison des \u00e9tudiants.   \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eats de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Maison des \u00c9tudiants, Champlain  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPrestations : - Cuisine traditionnelle : menus complets, buffet d'entr\u00e9es et de desserts, grand choix de l\u00e9gumes et de plats chauds (p\u00f4les grillades, poissons, viandes), soupes maison en d\u00e9cembre et en janvier.  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.5690704, "contact": "R.U. Champlain 9 rue Th\u00e9odore Lefebvre - B\u00e2timent A7 - 86000 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.44.53.80 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.5690704, 0.387439], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r744"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.387439, 46.5690704]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "59e9469d1e09ab3c1d2cd8ba178c69d631a61dde",
    "fields": {
        "zone": "Futuroscope", "title": "Restaurant GEMINI", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Ru%20Gemini_interieur.JPG", "short_desc": "Site du Futuroscope - T\u00e9l\u00e9port 2", "infos": "Localisation Site du Futuroscope - T\u00e9l\u00e9port 2 \nHoraires Self : du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30  Mini Gem (p\u00f4le pizza) : du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 14h00   \nMoyen d'acc\u00e8s Comment y aller ? Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : T\u00e9l\u00e9port 2, Universit\u00e9 (lignes 1, 1 Express, E)  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Grande vari\u00e9t\u00e9 d'entr\u00e9es, plats traditionnels et desserts, p\u00f4le grillades/frites ; une cuisine authentique et g\u00e9n\u00e9reuse (pas moins de 3 choix de viande et poisson chaque jour).  P\u00f4le pizza proposant aussi des salades compos\u00e9es.  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.662458, "contact": "Restaurant GEMINI 8 avenue Blaise Pascal BP 90176 86960 FUTUROSCOPE CHASSENEUIL T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.49.85.01 E-mail :  restaurant.gemini@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.662458, 0.360065], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r747"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.360065, 46.662458]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b4f6c34b88da7e0a97aa0f9c5c7dc874c39f0e4d",
    "fields": {
        "zone": "Poitiers Campus", "title": "Caf\u00e9teria des Lettres", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Cafeteria%20des%20lettres_interieur.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'UFR Lettres et Langues -  b\u00e2timent A3.", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'UFR Lettres et Langues -  b\u00e2timent A3.  \nHoraires Du lundi au jeudi de 7h45 \u00e0 17h30 et le vendredi de 7h45 \u00e0 15h30.  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Cit\u00e9'U, Jean le Bon  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPetits-d\u00e9jeuners complets, boissons chaudes ou froides, viennoiseries, pizzas, sandwiches froids, paninis, croque-monsieur, salades compos\u00e9es,  Bar \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.570031, "contact": "Caf\u00e9teria des Lettres 1 rue Raymond Cantel 86022 POITIERS T\u00e9l\u00e9phone :  05.49.44.53.80 E-mail : direction.ru.rabelais@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.570031, 0.381944], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r755"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.381944, 46.570031]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8f1ba3d448fbebe422d660d3425172c8071ec4b1",
    "fields": {
        "zone": "La Rochelle", "title": "R.U. R\u00e9publique", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Ru%20R%C3%A9publique_exterieur.jpg", "short_desc": "Campus, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Technoforum", "infos": "Localisation Campus, \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du Technoforum \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h45.  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : lignes de bus Illico  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPrestations : Menu complet : assortiment d'entr\u00e9es et desserts, grande vari\u00e9t\u00e9 de viande et de poisson. Au sein du 'Comptoir des saveurs' : pizzas, paninis, stand snack, bruschettas \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.138788, "contact": "R.U. R\u00e9publique 90 boulevard de la R\u00e9publique 17000 LA ROCHELLE T\u00e9l\u00e9phone : 05.46.45.08.08 E-mail : restaurant.republique@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.138788, -1.15192], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r766"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.15192, 46.138788]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6ae719bf67d427081afa960d79b689cf505b226f",
    "fields": {
        "zone": "La Rochelle", "title": "Brasserie Antinea", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Brasserie%20Antinea.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'IUT et de la cit\u00e9 Antin\u00e9a", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'IUT et de la cit\u00e9 Antin\u00e9a \nHoraires Fermeture pour travaux jusqu'au 31 d\u00e9cembre 2018 \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : ligne de bus Illico \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Menu complet : plat du jour, assortiment d'entr\u00e9es et de desserts.  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.141972, "contact": "Brasserie Antinea 15 rue Vaux de Foletier 17000 LA ROCHELLE T\u00e9l\u00e9phone : 05.46.44.18.57 E-mail :  restaurant.antinea@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.141972, -1.151878], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r767"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.151878, 46.141972]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "20dbb56fed68827ac90070cf988e59fa3dd28629",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "L'Agora", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/RU/AGORA/agora.JPG", "short_desc": "Restaurant administratif situ\u00e9 sous le RU Le Forum. 120 places assises. R\u00e9servations : 02 38 63 55 97", "infos": "Localisation Restaurant administratif situ\u00e9 sous le RU Le Forum. 120 places assises. R\u00e9servations : 02 38 63 55 97 \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi, de 12h \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n-Formule \u00ab plat du jour \u00bb (entr\u00e9e et dessert au buffet) -Formule \u00ab service \u00e0 table \u00bb (entr\u00e9e, plat, dessert et caf\u00e9) -Menu prestige sur devis (02.38.63.90.33) -Possibilit\u00e9 de d\u00e9jeuner en salle privative sur r\u00e9servation (02.38.63.90.33)  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.844926, "contact": "L'Agora Rue de Saint Amand. Pr\u00e8s de la maison de l'\u00e9tudiant, le RU Le Forum et le Bistrot T\u00e9l\u00e9phone :   E-mail : rucampus@crous-orleans-tours.fr", "geolocalisation": [47.844926, 1.9355739999999702], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r787"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.9355739999999702, 47.844926]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0b31c64249fabe21b929a12ef9a36bf2204ae9d8",
    "fields": {
        "zone": "Bourges", "title": "RU Turly", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Bourges/RU%20TURLY/restaurant_bourges.JPG", "short_desc": "Pr\u00e8s de l'IUT et du collegium Sciences et Techniques. 350 places assises.", "infos": "Localisation Pr\u00e8s de l'IUT et du collegium Sciences et Techniques. 350 places assises.  \nHoraires Ouvert de 11h45 \u00e0 13h15. \nPratique Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.0987075, "contact": "RU Turly 74 rue de Turly 18000 Bourges", "geolocalisation": [47.0987075, 2.4167146], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r472"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.4167146, 47.0987075]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "73748377890427454e466683b056c3f6e8bd5210",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "L'Anatid\u00e9", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/RU/ANATIDE/RU_anatide.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 pr\u00e8s du collegium Sciences et Techniques et de Polytech Vinci. 250 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 pr\u00e8s du collegium Sciences et Techniques et de Polytech Vinci. 250 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s, po\u00eal\u00e9es. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.844674, "contact": "L'Anatid\u00e9 Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.844674, 1.935695], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r481"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.935695, 47.844674]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d7abe0ad0165c694f16c0c4bed385fe5b909d6b5",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "RU du Plat d'\u00e9tain", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/PLAT%20D%27ETAIN/RU_plat%20d%27etain.JPG", "short_desc": "A deux pas de l'UFR de M\u00e9decine, face \u00e0 la pr\u00e9sidence de l'Universit\u00e9.. 220 places assises.", "infos": "Localisation A deux pas de l'UFR de M\u00e9decine, face \u00e0 la pr\u00e9sidence de l'Universit\u00e9.. 220 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h45. \nPratique Grillades. Pizzas. Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.383895, "contact": "RU du Plat d'\u00e9tain Rue du Plat d'\u00e9tain 37000 Tours", "geolocalisation": [47.383895, 0.673532], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r492"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.673532, 47.383895]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9718b8c01ce6ec45b6969163319efba1b97eda92",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Cave de la Folie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Centre-ville/CAFETERIA/cave%20de%20la%20folie2.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9e en centre ville d'Orl\u00e9ans (pr\u00e8s de la rue de Bourgogne et de la r\u00e9sidence universitaire Dessaux. A proximit\u00e9 des lyc\u00e9es St Paul, St Euverte et de l'ESAD).", "infos": "Localisation Situ\u00e9e en centre ville d'Orl\u00e9ans (pr\u00e8s de la rue de Bourgogne et de la r\u00e9sidence universitaire Dessaux. A proximit\u00e9 des lyc\u00e9es St Paul, St Euverte et de l'ESAD). \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s. Desserts, confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.8989712, "contact": "Cave de la Folie 3 rue des africains 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.8989712, 1.9127099], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r781"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.9127099, 47.8989712]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b6f24fce827e90c999d7517c8ec82e7e43d2f9ca",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "RU St Symphorien", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/SYMPHORIEN/RU_symphorien.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 en face de l'IUT. 336 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 en face de l'IUT. 336 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique Grillades. Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.40715, "contact": "RU St Symphorien 25 rue du Pont volant 37000 Tours", "geolocalisation": [47.40715, 0.702435], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r499"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.702435, 47.40715]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ea9ce8d64eb80eb7943565c3be2ca1de61896416",
    "fields": {
        "zone": "Petite couronne", "title": "RU Boulogne", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/RU-Boulogne.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Marcel Sembat \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8345054, "contact": "RU Boulogne 71 avenue \u00c9douard Vaillant 92100 Boulogne", "geolocalisation": [48.8345054, 2.24788950000004], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r172"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.24788950000004, 48.8345054]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f6aa37ba18d3399f37659ceded480e0d4b977312",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "Brasserie l'Ardoise", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/Ru-et-brasserie-lArdoise.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 12h \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Jussieu \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8464111, "contact": "Brasserie l'Ardoise 4 Place de Jussieu 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8464111, 2.35484680000002], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r888"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.35484680000002, 48.8464111]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7266628a46a7b438cfee3279abda38c7f2cc777d",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Panth\u00e9on", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Pantheon.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 18h \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Luxembourg Bus : 84 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8468, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Panth\u00e9on 12 place du Panth\u00e9on 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8468, 2.34486], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r198"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.34486, 48.8468]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "13aaf67beccb412cda1d925e82434337458a98fe",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Piti\u00e9", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-PitiSo-SalpetriSire.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Saint-Marcel \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.83682, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Piti\u00e9 105 boulevard de l'H\u00f4pital 75013 Paris", "geolocalisation": [48.83682, 2.36006], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r201"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.36006, 48.83682]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "da45e830a280c7171f982ef6f9b5d48949bb0f2e",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria INALCO", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-INALCO.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 20h Horaires adapt\u00e9s en week-end. \nMoyen d'acc\u00e8s RER et m\u00e9tro : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8274259, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria INALCO 65 rue des Grands Moulins 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8274259, 2.37622710000005], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r695"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.37622710000005, 48.8274259]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c7445ad2cb1ec00a446465acb97b7af8237c9036",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pont Sup\u00e9rieur - la Barge du Crous de Paris", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-pont-supSorieur-La-Barge-du-Crous-de-Paris.jpg", "infos": "Horaires du lundi au dimanche (toute l'ann\u00e9e), de 12h \u00e0 20h* * en fonction de la m\u00e9t\u00e9o \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Quai de la Gare,  RER : Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand  \nPratique Fermeture durant les cong\u00e9s de d\u00e9cembre \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.8338944, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Pont Sup\u00e9rieur - la Barge du Crous de Paris Port de la Gare, Quai Fran\u00e7ois Mauriac - 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8338944, 2.3775919], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r894"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.3775919, 48.8338944]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8861302a8e73b1e37df973b3fdc27ccebcd9dd6b",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "le Cybercaf\u00e9", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CybercafSo.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi, de 7h45 \u00e0 18h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Saint-Germain-des-Pr\u00e9s \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8540965, "contact": "le Cybercaf\u00e9 27 rue Saint Guillaume 75006 Paris", "geolocalisation": [48.8540965, 2.32835620000003], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r896"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.32835620000003, 48.8540965]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "145c4f6950c6258bbbadfb5e5717b30605270e56",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Montebello", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/montebello-regalexpress.jpg", "short_desc": "Campus Valrose", "infos": "Localisation Campus Valrose \nHoraires 7h45-14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus n\u00b0 1, 2, 22, 23, 24 et 37 Tramway arr\u00eat Valrose universit\u00e9 \nPratique CB possible \u00e0 partir de 1 euro \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.7177990225272, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Montebello 96 avenue de Valrose 06106 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 92 07 77 17", "geolocalisation": [43.7177990225272, 7.26751774549484], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r707"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.26751774549484, 43.7177990225272]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "159f454aaa428fb9d9ac1d9c9e653633c48e55eb",
    "fields": {
        "zone": "Sophia-Antipolis", "title": "Resto U H\u00e9lios", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/helios-ru.jpg", "short_desc": "Campus SophiaTech", "infos": "Localisation Campus SophiaTech \nHoraires 11h30 - 13h30  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPour tout paiement par CB : pr\u00e9sentation d un justificatif de statut pour le tarif \u00e9tudiant (\u00e0 d\u00e9faut, tarif passager \u00e0 7,90 euros). Tarif passager pour les personnels qui n utilisent pas izly.  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.616609379745, "contact": "Resto U H\u00e9lios 2240 route des Lucioles 06410 Biot T\u00e9l\u00e9phone : 04 93 95 38 60", "geolocalisation": [43.616609379745, 7.07000657916069], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r385"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.07000657916069, 43.616609379745]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ddc2151b0255114f5bc373c39571e43f86abaa57",
    "fields": {
        "zone": "La Garde", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Seatech", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Campus universitaire de La Garde", "infos": "Localisation Campus universitaire de La Garde \nHoraires 10h00-14h30 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.1363220872183, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Seatech  Universit\u00e9 Toulon 83957 La Garde T\u00e9l\u00e9phone : 04 94 08 83 00", "geolocalisation": [43.1363220872183, 6.02138757705688], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r388"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.02138757705688, 43.1363220872183]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e346eb12002308c808057333c5315a0e19e04f3a",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Chalet Montebello (entr\u00e9e campus Valrose)", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/montebello-chalet.jpg", "short_desc": "Campus Valrose", "infos": "Localisation Campus Valrose \nHoraires 7h45 - 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus n\u00b0 1, 2, 22, 23, 24 et 37 Tramway arr\u00eat Valrose universit\u00e9 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.7158332770212, "contact": "Chalet Montebello (entr\u00e9e campus Valrose) 96 avenue de Valrose 06106 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 92 07 77 17", "geolocalisation": [43.7158332770212, 7.2661055624485], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r708"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.2661055624485, 43.7158332770212]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ef9d8ce090c7e551008466107f3448e1717ced05",
    "fields": {
        "zone": "La Garde", "title": "Sandwicherie Le Rouge et le Noir", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Campus La Garde", "infos": "Localisation Campus La Garde \nHoraires 7h30 - 14h00 \nPratique A partir du 18/01/2016, le Crous modifie les conditions d utilisation de la carte bancaire afin de fluidifier le passage en caisse. Celle-ci ne pourra \u00eatre utilis\u00e9e qu \u00e0 partir de 1 euro minimum. \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.1362516248948, "contact": "Sandwicherie Le Rouge et le Noir RN 98 83130 La Garde T\u00e9l\u00e9phone : 04 94 08 83 00", "geolocalisation": [43.1362516248948, 6.01709067821503], "closing": 0, "type": "Sandwicherie", "id": "r882"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.01709067821503, 43.1362516248948]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c26ad93db64a70ede13660ca75753d20409d5313",
    "fields": {
        "zone": "Vandoeuvre-l\u00e8s-Nancy", "title": "V\u00e9lodrome", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-vandoeuvre-vandoeuvre1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du campus sciences, Staps, \u00c9cole des Mines, IUT du Montet", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du campus sciences, Staps, \u00c9cole des Mines, IUT du Montet \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 et 18h30 Brasserie et salle administrative (lieu identique) \u00c0 partir de 11h30 Caf\u00e9t\u00e9ria OTU \u00c0 partir de 11h15 Little Italy \u00c0 partir de 11h30 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c0 partir de 7h45 Campus sciences \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Lignes 7 / 10 Arr\u00eats V\u00e9lodrome / Callot  Tram : Ligne 1 Stations V\u00e9lodrome / Callot \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.6667769, "contact": "V\u00e9lodrome Boulevard des Aiguilettes 54500 VANDOEUVRE-L\u00c8S-NANCY T\u00e9l\u00e9phone : 03 83 53 33 50 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [48.6667769, 6.1654986], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r426"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.1654986, 48.6667769]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2711a933032fbce9da516af1a94a7d179eadf3b9",
    "fields": {
        "zone": "Longwy", "title": "Jean Monnet", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-jean-monnet-longwy1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e Alfred M\u00e9zi\u00e8res et de l'IUT de Longwy", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 du lyc\u00e9e Alfred M\u00e9zi\u00e8res et de l'IUT de Longwy \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.5240674, "contact": "Jean Monnet 8, avenue du Bivaque 54405 LONGWY T\u00e9l\u00e9phone :  03 82 44 82 00 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [49.5240674, 5.7563746], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r434"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7563746, 49.5240674]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "86c3465b473060a5d902ad0dfb955ae92bd8a352",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' St Charles", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/58-Campus-St-Charles.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e sur le campus Saint Charles.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e sur le campus Saint Charles. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 17h45. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Albert I. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.6159978, "contact": "Cafet' St Charles  Rue du Professeur Henri Serre - 34090 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 72 90 80", "geolocalisation": [43.6159978, 3.8717765], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r520"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.8717765, 43.6159978]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "130f8a9da27dca8342e659859f8a415ea6025016",
    "fields": {
        "zone": "Cafet libre service", "title": "Cafet' Droit", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC8843.jpg", "short_desc": "Proche de l'Universit\u00e9 de Droit et du clo\u00eetre de l'universit\u00e9.", "infos": "Localisation Proche de l'Universit\u00e9 de Droit et du clo\u00eetre de l'universit\u00e9. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 18h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Louis Blanc. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.613118, "contact": "Cafet' Droit Rue de l'universit\u00e9 - 34000 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 52 06", "geolocalisation": [43.613118, 3.876904], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r524"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.876904, 43.613118]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bc410a2c46e790b9e853033f6a50662d8cee5a24",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Ferry", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de la facult\u00e9 d'\u00e9co-gestion", "infos": "Localisation Au sein de la facult\u00e9 d'\u00e9co-gestion \nHoraires 8h00-17h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.5190061, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Ferry 14 avenue Jules Ferry - 13100 Aix-en-Provence", "geolocalisation": [43.5190061, 5.4492602], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r962"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4492602, 43.5190061]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8341d63cd9531582f35a533b32643bb017fb68ae",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria ESPE", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/privatif_old.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 8h00-16h00 \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.533717, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria ESPE 2 avenue Jules Isaac - 13621 Aix-en-Provence cedex 1 T\u00e9l\u00e9phone :  04 42 96 48 62", "geolocalisation": [43.533717, 5.451985], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r633"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.451985, 43.533717]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "66b17275d7e546d8220a96500161e86b9ec67c07",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "RU Galinat", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Restauration traditionnelle En face du Campus sant\u00e9 de La Timone 520 places", "infos": "Localisation Restauration traditionnelle En face du Campus sant\u00e9 de La Timone 520 places \nHoraires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.2868659, "contact": "RU Galinat 38 boulevard Jean Moulin - 13005 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 29 62 50", "geolocalisation": [43.2868659, 5.3997356], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r639"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.3997356, 43.2868659]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f95d7a96e07d7f83831d9a30417aced5b1a965e3",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "RU Gaston Berger", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein du Campus Saint-Charles", "infos": "Localisation Au sein du Campus Saint-Charles \nHoraires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.3056198, "contact": "RU Gaston Berger 43 rue du 141eme RIA - 13003 Marseille T\u00e9l\u00e9phone :  04 91 62 83 71", "geolocalisation": [43.3056198, 5.3785957], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r640"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.3785957, 43.3056198]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9a91bd0d6db1109fbbd9a126f2cee0b1382b531f",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/cafet-u/iut/cafeteria-iut-1/16917-1-fre-FR/cafeteria-iut-1_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 15h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.3414453, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT Chemin des G\u00e9raniums - 13014 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 10 11 02", "geolocalisation": [43.3414453, 5.4086789], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r646"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4086789, 43.3414453]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a0e1ecf92eda9701ae1859e95654e925e03afec6",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Paul C\u00e9zanne", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/marseille/cafet-u/paul-cezanne/cafeteria-paul-cezanne-1/16934-1-fre-FR/cafeteria-paul-cezanne-1_big.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 16h00 \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.3339618, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Paul C\u00e9zanne Avenue Escadrille Normandie Nie?men - 13013 Marseille T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 28 88 18", "geolocalisation": [43.3339618, 5.4100892], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r650"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4100892, 43.3339618]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a93499e1edf91051f69a094d3d5cbd0caf8eec85",
    "fields": {
        "zone": "Avignon", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Sainte-Marthe", "photo": "http://www.crous-aix-marseille.fr/var/crousaix/storage/images/media/images/restauration/avignon/cafet-u/sainte-marthe/sainte-marthe-1/3254-1-fre-FR/sainte-marthe-1_big.jpg", "short_desc": "Au sein du campus Hannah Arendt", "infos": "Localisation Au sein du campus Hannah Arendt \nHoraires Du lundi au vendredi : 7h30-17h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.9494466, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Sainte-Marthe 74 rue Louis Pasteur - 84000 Avignon T\u00e9l\u00e9phone : 04 90 80 65 26", "geolocalisation": [43.9494466, 4.8169987], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r657"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8169987, 43.9494466]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6e843cb6542ded3b92c15460a96e305b45602050",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Tropical", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de l'IUT", "infos": "Localisation Au sein de l'IUT \nHoraires 07h45-16h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5143078, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Tropical 413 avenue Gaston Berger 13090 Aix-en-Provence", "geolocalisation": [43.5143078, 5.451476], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r959"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.451476, 43.5143078]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b0e0607281520f77f2153bde595ee94482f2b4cd",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "RU Droit", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de la facult\u00e9 de Droit 470 places", "infos": "Localisation Au sein de la facult\u00e9 de Droit 470 places \nHoraires 07h30-17h00 du lundi au vendredi 07h30-15h00 le samedi \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n IZLY", "lat": 43.5191514, "contact": "RU Droit 3 avenue Schuman 13090 Aix-en-Provence", "geolocalisation": [43.5191514, 5.4476824], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r960"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4476824, 43.5191514]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0283219c0c9eb36ac46545f61e4eb328e221b675",
    "fields": {
        "zone": "Aix", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria MMSH", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "short_desc": "Caf\u00e9t\u00e9ria au sein de la MMSH", "infos": "Localisation Caf\u00e9t\u00e9ria au sein de la MMSH \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5292111, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria MMSH 5, rue du Ch\u00e2teau de l'horloge, 13090 Aix-en-Provence", "geolocalisation": [43.5292111, 5.4191753], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1034"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.4191753, 43.5292111]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "25e1b10c79a70247d19cd0bbae23405fbf8f78e6",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CAMPUS", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Rotonde", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9e au coeur du campus", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au coeur du campus \nHoraires Restauration traditionnelle : Ouvert de 12h \u00e0 13h30 Snack : Ouvert de 8h \u00e0 15h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.876881, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Rotonde chemin du Thil, SALOUEL T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.89.14.27 E-mail : ru.amiens-sud.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.876881, 2.263518], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r2"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.263518, 49.876881]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bd1e76aadcadd72fdd1c6a55d871a8447b7d51ca",
    "fields": {
        "zone": "COMPIEGNE", "title": "Restaurant Magellan", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/ru-magellan-int.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au centre de recherche de Royalieu", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au centre de recherche de Royalieu \nHoraires Ouverte de 09h00 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s en bus les lignes 05 et 01, direction H\u00f4pital,arr\u00eat Centre  de Recherche. \nPratique pizza, plat du jour, bruschetta, formule sandwich, sandwich, panini, croque monsieur \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.401119, "contact": "Restaurant Magellan Avenue de Landshut, 60000 Compi\u00e8gne T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.49 E-mail : ru.portabateaux@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.401119, 2.795675], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r13"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.795675, 49.401119]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4f924e83da932457815cfb0717be4ddab32d2cfd",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Leu", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/cafete-stleu-int.jpg", "short_desc": "Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie et \u00e0 proximit\u00e9 des facult\u00e9s de sciences", "infos": "Localisation Face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie et \u00e0 proximit\u00e9 des facult\u00e9s de sciences \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.8966459, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saint-Leu rue de la Plumette, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.87 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8966459, 2.302128], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r133"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.302128, 49.8966459]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a3ffa5ad1cf4df1eb84b5e7c848ccabc9799555a",
    "fields": {
        "zone": "COMPIEGNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'ESCOM", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2018/06/escom5.png", "short_desc": "Situ\u00e9 au centre de l'ESCOM", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au centre de l'ESCOM \nHoraires Ouverte de 11h \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s Bus n\u00b05 (gratuit) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4018509, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'ESCOM 1 all\u00e9e du r\u00e9seau Jean-Marie Buckmaster, 60200 COMPIEGNE T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.49 E-mail : ru.pab.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.4018509, 2.802415], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1032"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.802415, 49.4018509]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "26b0f02ad30e6a6616b9b3f74f1d1e05ddc82a30",
    "fields": {
        "zone": "COMPIEGNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Philanthrope", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2015/02/IMG-0359-e1423488787854.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e au coeur de l'UTC (BF) au 1er \u00e9tage", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au coeur de l'UTC (BF) au 1er \u00e9tage \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 7h30-18h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.415283, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Philanthrope rue du Port \u00e0 Bateaux, COMPIEGNE T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.49 E-mail : ru.pab.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.415283, 2.819436], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r779"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.819436, 49.415283]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1a88becf39b8dfcdd2b40cc91168a0941d932ac6",
    "fields": {
        "zone": "AISNE", "title": "Restaurant de Cuffies", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "short_desc": "Se situe sur le site de l'IUT", "infos": "Localisation Se situe sur le site de l'IUT \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 49.400942, "contact": "Restaurant de Cuffies 13 Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand, 02880 Cuffies T\u00e9l\u00e9phone : 03.44.92.15.15 E-mail : ru.portabateaux@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.400942, 3.330288], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r845"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.330288, 49.400942]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5a209d08bf9865e787fd9a63bd0e66fca4c3a911",
    "fields": {
        "zone": "Besan\u00e7on - Campus de la Bouloie", "title": "Restaurant Lumi\u00e8re", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/lumiere2.jpg", "short_desc": "Campus de la Bouloie", "infos": "Localisation Campus de la Bouloie \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30 le soir de 18h30 \u00e0 20h30 dans   la salle de la brasserie  Caf\u00e9t\u00e9ria / Sandwicherie Ouverte du lundi au vendredi de 7h00-22h00   Brasserie Ouverte du lundi au vendredi 7h30 \u00e0 14h \nPratique  WIFI disponible \nA proximit\u00e9 de la R\u00e9sidence Colette et des UFR de Droit, Sciences, STAPS, de l'IUT et de l'ENSMM, ce Restaurant Universitaire de 1 150 places propose plusieurs selfs (traditionnel, pizza, p\u00e2tes, grill-frites), un snack et une caf\u00e9t\u00e9ria. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.2488353, "contact": "Restaurant Lumi\u00e8re 42 avenue de l'Observatoire  25003 Besan\u00e7on  (Sur le campus) T\u00e9l\u00e9phone : 03 81 48 45 00 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.2488353, 5.9872692], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r135"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.9872692, 47.2488353]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "41cfa4bf3bb03f577ea2a6d935c4e740ac42744a",
    "fields": {
        "zone": "Besan\u00e7on - Campus de la Bouloie", "title": "Restaurant Petit Bouloie", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/petitbouloie.JPG", "short_desc": "Restaurant Universitaire 431 places", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire 431 places \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nSitu\u00e9 sur le campus de la Bouloie, \u00e0 proximit\u00e9 de la R\u00e9sidence Colette et des UFR de Droit, Sciences, STAPS, de l'IUT et de l'ENSMM, ce restaurant universitaire de 431 places dispose d'une distribution en scramble. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.24645, "contact": "Restaurant Petit Bouloie 45, avenue de l'Observatoire, 2500 Besan\u00e7on T\u00e9l\u00e9phone : 03 81 48 45 40 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.24645, 5.987978], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r344"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.987978, 47.24645]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "30d9d91b1eaec7666fc60767806d6ab28e24a987",
    "fields": {
        "zone": "Besan\u00e7on - Centre ville", "title": "Restaurant M\u00e9gevand", "photo": "http://www.crous-besancon.fr/wp-content/uploads/sites/15/2018/05/megevand2.jpg", "short_desc": "Restaurant Universitaire 388 places", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire 388 places \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique Situ\u00e9 au Centre Ville, pr\u00e8s de l'UFR Lettres et \u00e0 proximit\u00e9 du CLA, ce restaurant de 388 places dispose d'un self traditonnel, d'un self italien, le Caveau qui pr\u00e9pare chaque jour pizzas, p\u00e2tes, quiches lorraines,tartes sal\u00e9es, croques monsieurs... \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.2339525, "contact": "Restaurant M\u00e9gevand 36 rue M\u00e9gevand, 25000 Besancon T\u00e9l\u00e9phone : 03.81.48.45.33 E-mail : pole-restauration-besancon@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.2339525, 6.0262485], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r345"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.0262485, 47.2339525]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7eb54c7d3a126d6823cb2a25ae1231e23d7f20e5",
    "fields": {
        "zone": "Belfort Centre ville", "title": "Caf\u00e9 etc...", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/cafe_etc.jpg", "short_desc": "Ce point de vente est situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e des locaux de l'UFR-STGI, \u00e0 proximit\u00e9 de la facult\u00e9 de droit et de l'ESTA.", "infos": "Localisation Ce point de vente est situ\u00e9 au rez-de-chauss\u00e9e des locaux de l'UFR-STGI, \u00e0 proximit\u00e9 de la facult\u00e9 de droit et de l'ESTA. \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique Le caf\u00e9 etc... vous propose une vari\u00e9t\u00e9 de sandwichs, des baguels, des wraps, des malicettes, des salades \u00ab fra\u00eecheur \u00bb ou assiette anglaise, des box repas micro ondables, des desserts lact\u00e9s, des fruits et salades de fruits, des p\u00e2tisseries et des bois \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.641091, "contact": "Caf\u00e9 etc... Rue Chantereine, 90000 BELFORT T\u00e9l\u00e9phone : 03 84 21 06 01 E-mail : restauration-nfc@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.641091, 6.863689], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r810"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.863689, 47.641091]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d5f8325730c70267571f3b1b04061cc81e7a7b77",
    "fields": {
        "zone": "Guyane", "title": "Restaurant de la r\u00e9sidence de Kourou", "photo": "https://www.crous-antillesguyane.fr/wp-content/uploads/sites/25/2014/09/Test-e1411389863955.jpg", "short_desc": "Quartier Branly", "infos": "Localisation Quartier Branly \nHoraires Ouvert sur pr\u00e9-insription \nDu lundi au vendredi de 9h00 \u00e0 13h00 et de 17h00 \u00e0 20h00\n \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nVente de tickets : Lundi, mardi, jeudi et vendredi de 9h30 \u00e0 10h00 et de 12h00 \u00e0 13h00 \nPaiements possibles  especes", "lat": 5.1597, "contact": "Restaurant de la r\u00e9sidence de Kourou Kourou T\u00e9l\u00e9phone : 0594 32 58 00", "geolocalisation": [5.1597, -52.6503], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r515"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-52.6503, 5.1597]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8ff1bccbbc2099d3d53b4dabaf76f9b191b7082c",
    "fields": {
        "zone": "Grenoble presqu'\u00eele", "title": "MANDELA CAFE", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/minatec_ru.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11h30 \u00e0 13h30 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.1945512, "contact": "MANDELA CAFE 63 rue Esclangon 38000 Grenoble", "geolocalisation": [45.1945512, 5.7104336], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r947"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7104336, 45.1945512]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fbe6a72cb190bf20f9ddca0b058338e18d9614ad",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria UFRAPS", "photo": "http://www.crous-grenoble.fr/wp-content/uploads/sites/7/2017/01/20170106-102814.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 10h30 \u00e0 14h \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.198246, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria UFRAPS Domaine Universitaire 1741 rue de la piscine 38406 St Martin d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.198246, 5.777069], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r270"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.777069, 45.198246]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a28605e6b68a89bb2a4a970016a7e321b05f9718",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Caf\u00e9 des Sciences", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/cafe_sciences.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 8h30 - 19h  Samedi 8h30 - 16h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.192521, "contact": "Caf\u00e9 des Sciences  1001 Avenue Centrale, 38400 Saint-Martin-d'H\u00e8res, France", "geolocalisation": [45.192521, 5.769031], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r941"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.769031, 45.192521]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "25bb0a00695e488bb429a7005e30ac76481997bc",
    "fields": {
        "zone": "Chambery", "title": "RU de Jacob-Bellecombette", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/chambery/RestoU_2.jpg", "infos": "Horaires Le midi, du lundi au vendredi : de 11h30 \u00e0 13h20   \nMoyen d'acc\u00e8s Bus : A \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.560158, "contact": "RU de Jacob-Bellecombette Restaurant universitaire Jacob-Bellecombette   Rue Robert  Barr 73 000 Jacob-Bellecombette T\u00e9l\u00e9phone : 04 79 69 55 62", "geolocalisation": [45.560158, 5.916095], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r285"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.916095, 45.560158]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "381a515f52ad64f9c3d76fdd4b1e34211512c490",
    "fields": {
        "zone": "Chambery", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Jacob", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/chambery/DSC00227.JPG", "short_desc": "Vous est propos\u00e9e une vente sur place ou \u00e0 emporter.", "infos": "Localisation Vous est propos\u00e9e une vente sur place ou \u00e0 emporter. \nHoraires Du lundi au vendredi, de 11h30 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 9 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.56095, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Jacob Restaurant universitaire Jacob-Bellecombette   Rue Robert  Barr 73 000 Jacob-Bellecombette", "geolocalisation": [45.56095, 5.915526], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r286"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.915526, 45.56095]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9228fbea1beda3edbfdc86329bf09de065b56448",
    "fields": {
        "zone": "Annecy", "title": "RU d'Annecy", "photo": "http://appli.crous-grenoble.fr/fichiers/image/restaurant/annecy_ru.jpg", "infos": "Horaires Lundi au vendredi 11h30 \u00e0 13h15  Lundi au jeudi 18h15 \u00e0 19h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus  2 et 4 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.920498, "contact": "RU d'Annecy 3, chemin de Bellevue 74940 Annecy Le Vieux T\u00e9l\u00e9phone : 04 50 66 39 44", "geolocalisation": [45.920498, 6.160948], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r287"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.160948, 45.920498]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6b2a99c1099e059c001310770e81a50434646c18",
    "fields": {
        "zone": "Saint Martin d'Heres", "title": "Libre-service l'Intermezzo", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires 8h-20h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.1915501, "contact": "Libre-service l'Intermezzo 237, avenue centrale, 38400 Saint-Martin-d'H\u00e8res", "geolocalisation": [45.1915501, 5.7667772], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1018"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.7667772, 45.1915501]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:51+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "843ed468693d65849ba56207234f9db32e242c37",
    "fields": {
        "zone": "Campus 2", "title": "Restaurant COTE DE NACRE", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-cotedenacre.jpg", "infos": "Horaires Midi, du lundi au vendredi  de 11h30 \u00e0 13h30 Soir, du lundi au jeudi de 18h30 \u00e0 20h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat Mar\u00e9chal Juin : lignes A - 14 et 24 Arr\u00eat C\u00f4te de Nacre : lignes A et 14 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.213380944128, "contact": "Restaurant COTE DE NACRE Campus 2 T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 76 00 E-mail : cotedenacre@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.213380944128, -0.365767478942871], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r362"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.365767478942871, 49.213380944128]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9bd3c71b9355370a788091e2c2597a98b2a866ae",
    "fields": {
        "zone": "Campus 1", "title": "Restaurant B", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-rub.jpg", "infos": "Horaires Le soir uniquement Du lundi au jeudi de 18h30 \u00e0 20h15 Le vendredi de 18h30 \u00e0 20h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat Universit\u00e9 : lignes A et B - 2 - 4 - 18 - 19 et 61 Arr\u00eat Edimbourg : lignes A - express A et B - 61 Arr\u00eat Bruxelles : ligne B \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.193904039603, "contact": "Restaurant B T\u00e9l\u00e9phone : 02.31.56.63.50 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.193904039603, -0.36210123449564], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r365"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.36210123449564, 49.193904039603]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dc7af61a62265f9450d1d137e24caa665a886457",
    "fields": {
        "zone": "Campus 3", "title": "Restaurant IFS", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2014/03/resto-ifs.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h15  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019).   Arr\u00eat : Jean Vilar \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1491297465792, "contact": "Restaurant IFS 3 boulevard Yitzhak Rabin - 14123 IFS T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 52 55 81 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.1491297465792, -0.353466868400574], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r368"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.353466868400574, 49.1491297465792]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f1fba3590d7462c8d95b15273a2083d89f82dd1d",
    "fields": {
        "zone": "Campus 1", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de L'OXYGENE B", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2015/10/oxyb-mini.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au jeudi de 7h30 \u00e0 20h30 Le vendredi de 7h30 \u00e0 14h30   \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019) Arr\u00eat Universit\u00e9 : lignes A et B - 2 - 4 - 18 - 19 et 61 Arr\u00eat Edimbourg : lignes A - express A et B - 61 Arr\u00eat Bruxelles : ligne B  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1942374260963, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de L'OXYGENE B T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 63 64 E-mail : ru.campus1@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.1942374260963, -0.362207517027855], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r684"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.362207517027855, 49.1942374260963]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "628a47e906028b6544edb3e405557e57a2ef54b3",
    "fields": {
        "zone": "Campus 2", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria LE HIGHLAND'S", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2015/10/highland-mini.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 15h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.2132369181778, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria LE HIGHLAND'S T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 76 00 E-mail : cotedenacre@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.2132369181778, -0.366039052605629], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r685"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.366039052605629, 49.2132369181778]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d614410eddd79a9c3fc6e42ece7df39ee284ed53",
    "fields": {
        "zone": "Campus 2", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria SCIENCES 1", "photo": "http://www.crous-caen.fr/wp-content/uploads/sites/12/2015/10/sciences1-mini.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au jeudi de 8h00 \u00e0 15h30 Le vendredi de 8h00 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus uniquement (en attendant le tramway septembre 2019). Arr\u00eat Mar\u00e9chal Juin : lignes A - 14 et 24 Arr\u00eat C\u00f4te de Nacre : lignes A et 14 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.2106265087586, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria SCIENCES 1 T\u00e9l\u00e9phone : 02 31 56 76 00 E-mail : cotedenacre@crous-normandie.fr", "geolocalisation": [49.2106265087586, -0.369932949542999], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r686"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.369932949542999, 49.2106265087586]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:43+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "eca16d9f7d26395b541c51c452000af4dca11593",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Cafet Gabriel", "photo": "https://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2016/03/Cafet-gabriel-1024x683.jpg", "short_desc": "Caf\u00e9t\u00e9ria Gabriel, sur le campus. B\u00e2timent Sciences Gabriel, Rez-de-jardin.  Libre service, rapide et pratique. Sur place ou \u00e0 emporter : sandwichs maison, assiettes froides, pasta\u2019Crous, wraps, baggels, tartes chaudes, salades de fruits frais, tar", "infos": "Localisation Caf\u00e9t\u00e9ria Gabriel, sur le campus. B\u00e2timent Sciences Gabriel, Rez-de-jardin.  Libre service, rapide et pratique. Sur place ou \u00e0 emporter : sandwichs maison, assiettes froides, pasta\u2019Crous, wraps, baggels, tartes chaudes, salades de fruits frais, tar \nHoraires 7h45 \u00e0 15h15 (sauf le vendredi : 14h30) \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway : arr\u00eat Erasme. \nPratique Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.316032, "contact": "Cafet Gabriel  6 Boulevard Gabriel T\u00e9l\u00e9phone : 0345348666 E-mail : restaurant.mansart@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.316032, 5.065684], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r123"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.065684, 47.316032]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bb166de84c8312682b1a188b4cec49dffb2b39af",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Cafet Droit Lettres", "photo": "https://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2016/03/Cafet-droit-lettres-1024x768.jpg", "short_desc": "Sur le campus - Au RDC du batiment Droit-Lettres.", "infos": "Localisation Sur le campus - Au RDC du batiment Droit-Lettres. \nHoraires 7h45 \u00e0 18h45 (sauf le vendredi : 15h45). \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.3147427, "contact": "Cafet Droit Lettres Boulevard Gabriel T\u00e9l\u00e9phone : 0630939600 E-mail : restaurant.montmuzard@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.3147427, 5.0640388], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r372"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.0640388, 47.3147427]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "33d40bbb2af514e3f99451715182eab453d14e02",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "CAFETERIA LE DUNANT", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/centreville/dunant/cafeteria.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans les facult\u00e9s M\u00e9decine et Pharmacie.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans les facult\u00e9s M\u00e9decine et Pharmacie.  \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Tram A arr\u00eat : CHU Gabriel Montpied \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nEntr\u00e9es, plats du jour, desserts  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 45.760577, "contact": "CAFETERIA LE DUNANT Facult\u00e9s de M\u00e9decine et de Pharmacie - CHU Gabriel-Montpied - 28 place Henri-Dunant 63000 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone :  04 73 17 79 23 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.760577, 3.088659], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r536"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.088659, 45.760577]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "96a8fdfe5878e9359848777a79ce74864f6b6ece",
    "fields": {
        "zone": "RDO - Centre-Ville", "title": "KIOSQUE LE MANEGE", "photo": "http://www.stockcrous.fr/clermont/ru/manege.jpg", "short_desc": "Site Carnot", "infos": "Localisation Site Carnot \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne : B / Arret : Facult\u00e9s  Ligne : 6 / Arret : Facult\u00e9s  Ligne : 8 / Arret : Facult\u00e9s  Ligne : 9 / Arret : Facult\u00e9s  Ligne : 10 / Arret : Facult\u00e9s Ligne : 13 / Arret : Facult\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nKiosque (vente \u00e0 emporter) : viennoiseries, salades, paninis, sandwichs, laitages, p\u00e2tisseries, confiseries et boissons fra\u00eeches ou chaudes. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.774468, "contact": "KIOSQUE LE MANEGE 11 rue d'Amboise 63000 Clermont-Ferrand T\u00e9l\u00e9phone : 04 73 43 72 59 E-mail : restaurant-dolet@crous-clermont.fr", "geolocalisation": [45.774468, 3.092283], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r938"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.092283, 45.774468]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:45+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7e7336b107388eae8582e801ee4c9e91683ee0b2",
    "fields": {
        "zone": "Limoges (87)", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Facult\u00e9 des Lettres", "photo": "http://www.crous-limoges.fr/wp-content/uploads/sites/21/2014/06/cafetcrous.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 l'entr\u00e9e du nouveau b\u00e2timent de la facult\u00e9 des lettres et des sciences humaines, la caf\u00e9t\u00e9ria vous accueille en continu toute la journ\u00e9e pour une restauration rapide en proposant salades, sandwichs et viennoiseries, ainsi que des boissons chaudes", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 l'entr\u00e9e du nouveau b\u00e2timent de la facult\u00e9 des lettres et des sciences humaines, la caf\u00e9t\u00e9ria vous accueille en continu toute la journ\u00e9e pour une restauration rapide en proposant salades, sandwichs et viennoiseries, ainsi que des boissons chaudes  \nHoraires Du lundi au jeudi de 08h00 \u00e0 16h30 et le vendredi de 7h30 \u00e0 16h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 5 et 10 \nPratique - Vente \u00e0 emporter principalement. - Pr\u00e9sence d'une dizaine de tables pouvant accueillir une quarantaine de personnes. - Paiement par Moneo ou en esp\u00e8ce. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.818048, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Facult\u00e9 des Lettres 39E rue Camille Gu\u00e9rin 87036 LIMOGES CEDEX T\u00e9l\u00e9phone : 05 55 43 17 07 E-mail : resto-u.guerin@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.818048, 1.230594], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r213"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.230594, 45.818048]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4cf5b582495fb2d2f0603e3f56e82a6838a72133",
    "fields": {
        "zone": "Campus Mariani", "title": "Snaking Mariani", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "infos": "Paiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 42.304383, "contact": "Snaking Mariani 22, Avenue Jean Nicoli", "geolocalisation": [42.304383, 9.154541], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r809"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [9.154541, 42.304383]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:47+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4081af3c7c7552875b9f473bdebf052f17bb290a",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "L'Esplanade", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Esplanade.jpg", "short_desc": "C'est l'une des 2 brasseries d\u2019h\u00f4tes du Crous \u00e0 destination de la communaut\u00e9 universitaire avec un service \u00e0 table.", "infos": "Localisation C'est l'une des 2 brasseries d\u2019h\u00f4tes du Crous \u00e0 destination de la communaut\u00e9 universitaire avec un service \u00e0 table.  \nHoraires 12h00 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Station Universit\u00e9 Paul Sabatier \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSitu\u00e9e \u00e0 l'entr\u00e9e du site de l'Universit\u00e9 Paul Sabatier au-dessus du restaurant Le Th\u00e9or\u00e8me. \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.56238, "contact": "L'Esplanade Crous R1 118 route de Narbonne, 31077 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 0562256209 E-mail : lesplanade@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.56238, 1.46324], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r804"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.46324, 43.56238]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "34af00bcf922e5ffffc38b0623ae527fccca5e34",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Crous Truck UPS", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/CrousTruck-Ups.jpg", "short_desc": "Street food et sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales, venez d\u00e9couvrir notre carte de burgers et sandwichs croustillants", "infos": "Localisation Street food et sp\u00e9cialit\u00e9s r\u00e9gionales, venez d\u00e9couvrir notre carte de burgers et sandwichs croustillants \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - Stations Facult\u00e9 de pharmacie ou Universit\u00e9 Paul Sabatier \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nAu niveau des Salles S \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.56371, "contact": "Crous Truck UPS Route de Narbonne 31400 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 19 E-mail : restaurant.rangueil2@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.56371, 1.46663], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r981"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.46663, 43.56371]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5ba2dc717ed11a46ce3a52b1b85f6a74a6610345",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Le Canal Crous & Go", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Nouveau retrouvez d\u00e8s octobre une nouvelle offre de restauration dans un lieu enti\u00e8rement repens\u00e9 !", "infos": "Localisation Nouveau retrouvez d\u00e8s octobre une nouvelle offre de restauration dans un lieu enti\u00e8rement repens\u00e9 ! \nHoraires 8h-19h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5609, "contact": "Le Canal Crous & Go E-mail : restaurant.rangueil@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5609, 1.47184], "closing": 0, "type": "\u00e9picerie", "id": "r1037"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.47184, 43.5609]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "17f7ea8a00b80d137beba0dde3756a2dea7844ba",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Manufacture des Tabacs Cafet", "photo": "http://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Manu.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'enceinte de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole, sur le site de la Manufacture des Tabacs, dans une magnifique cave vout\u00e9e en briques.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'enceinte de l'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole, sur le site de la Manufacture des Tabacs, dans une magnifique cave vout\u00e9e en briques.  \nHoraires De 8h \u00e0 17h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B station Compans-Caffarelli. Bus 16, 70, 71 arr\u00eat Compans-Caffarelli \nPratique  WIFI disponible \nCaf\u00e9t\u00e9ria Internet Distributeur automatique Vente \u00e0 emporter Mon\u00e9tique \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6053969, "contact": "Manufacture des Tabacs Cafet 21 all\u00e9es de Brienne, 31000 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 61 12 45 45 E-mail : restaurant.arsenal@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6053969, 1.4325866], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r669"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4325866, 43.6053969]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ca498f58f5f63e7e0c96546a09b6c916bde927b3",
    "fields": {
        "zone": "Tarbes", "title": "Tarbes resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/04/TARBES-restaurant-U.jpg", "short_desc": "Au coeur du p\u00f4le universitaire, resto'U de 500 places", "infos": "Localisation Au coeur du p\u00f4le universitaire, resto'U de 500 places \nHoraires Tous les jours sauf le week-end (midi et soir) \nMoyen d'acc\u00e8s ligne de bus 3 et 5 \nPratique  WIFI disponible \nBorne de rechargement Izly Caf\u00e9t\u00e9ria Distributeur automatique Vente \u00e0 emporter Mon\u00e9tique \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.2280079, "contact": "Tarbes resto'U 39 rue Vincent Scotto, 65000 Tarbes T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 44 65 65 E-mail : contact.tarbes@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.2280079, 0.0501236], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r678"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.0501236, 43.2280079]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9e6fde61c226c1a9a42971f0c75cf24c397ac397",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Med resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Med-Ru.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus de la facult\u00e9 de m\u00e9decine, le RU offre :   - deux salles de restauration \u00e9tudiante de 420 places assises pour sa restauration traditionnelle - une salle brasserie de 120 places assises", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus de la facult\u00e9 de m\u00e9decine, le RU offre :   - deux salles de restauration \u00e9tudiante de 420 places assises pour sa restauration traditionnelle - une salle brasserie de 120 places assises \nHoraires Le restaurant vous accueille du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Faculte de M\u00e9decine Rangueil \nPratique  WIFI disponible \nCaf\u00e9t\u00e9ria Internet Vente \u00e0 emporter Borne de rechargement Izly \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5634023, "contact": "Med resto'U 133 Route de Narbonne, 31070 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 25 E-mail : restaurant.rangueil3@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5634023, 1.4603476], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r680"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4603476, 43.5634023]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a7ef7f6bafd9c8c3b933c0c2a41144798159ef01",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Med cafet", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr//wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Med-caf.jpg", "infos": "Horaires 7h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B arr\u00eat universit\u00e9 Paul Sabatier \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBorne de rechargement  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5634023, "contact": "Med cafet 133 Route de Narbonne, 31070 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 25 E-mail : restaurant.rangueil3@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5634023, 1.4603476], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r986"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4603476, 43.5634023]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2de3ad22e387e63c74a2fe3af31e8be70d1bf6d6",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "C\u00f4t\u00e9 Ru", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/especes.png", "short_desc": "Les \u00e9quipes du C\u00f4t\u00e9 RU vous proposent, chaque jour, une carte gourmande et cuisin\u00e9e maison ! Une carte de sandwichs, salades, p\u00e2tisseries et formules vari\u00e9es \u00e0 proximit\u00e9 de l'universit\u00e9 Purpan !", "infos": "Localisation Les \u00e9quipes du C\u00f4t\u00e9 RU vous proposent, chaque jour, une carte gourmande et cuisin\u00e9e maison ! Une carte de sandwichs, salades, p\u00e2tisseries et formules vari\u00e9es \u00e0 proximit\u00e9 de l'universit\u00e9 Purpan ! \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B - Station Carmes ou Palais de Justice Tram ligne T1 ou T2 arr\u00eat Palais de Justice \nPratique Vente \u00e0 emporter  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.5948404, "contact": "C\u00f4t\u00e9 Ru All\u00e9es Jules Guesde, 31000 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 19 E-mail : restaurant.rangueil2@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5948404, 1.4499678], "closing": 1, "type": "Foodtruck", "id": "r992"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4499678, 43.5948404]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0b2d813ee674cff3afceed3fc25c8ee0a2ee4364",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "Crous Truck Toulouse centre", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/CrousTruck-Ensat.jpg", "short_desc": "Une carte gourmande et cuisin\u00e9e maison : burger, gratin\u00e9, soupe, salade...", "infos": "Localisation Une carte gourmande et cuisin\u00e9e maison : burger, gratin\u00e9, soupe, salade... \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro B - Station Fran\u00e7ois Verdier pour le Crous Truck Enseeiht M\u00e9tro B - Station Compans Caffarelli pour le Crous Truck Capitole  \nPratique Les lundis et les mercredis sur le campus de l'Enseeiht Les mardis, jeudis et vendredis sur le campus Capitole  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.6058, "contact": "Crous Truck Toulouse centre Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 19 E-mail : restaurant.rangueil2@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.6058, 1.43587], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r993"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.43587, 43.6058]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c20e02b62e26ce431bdd7944be2a94667e422ec5",
    "fields": {
        "zone": "Toulouse", "title": "L'Espe resto'U", "photo": "https://www.crous-toulouse.fr/wp-content/uploads/sites/36/2017/03/Espe.jpg", "infos": "Horaires 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro ligne B - station Saint-Agnes SNCF \nPratique Terrasse couverte \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.5806199, "contact": "L'Espe resto'U 56 avenue de l'URSS, 31400 Toulouse T\u00e9l\u00e9phone : 05 62 25 62 25 E-mail : restaurant.espe@crous-toulouse.fr", "geolocalisation": [43.5806199, 1.4494941], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r997"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.4494941, 43.5806199]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:19+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2da5a72889468d14318191ed4967fc44d63fbb1a",
    "fields": {
        "zone": "Rennes Centre", "title": "Brasserie et Cafet' Hoche", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-Hoche-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le campus Centre, pr\u00e8s du Crous et de la Facult\u00e9 de Sciences \u00c9conomiques. Brasserie (self) et Cafet' (sandwich, salades, boissons chaudes et froides,etc..)", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le campus Centre, pr\u00e8s du Crous et de la Facult\u00e9 de Sciences \u00c9conomiques. Brasserie (self) et Cafet' (sandwich, salades, boissons chaudes et froides,etc..)  \nHoraires Self :  Midi : du lundi au vendredi de 11h \u00e0 14h Soir : du lundi au jeudi, de 18h30 \u00e0 20h Le samedi : de 11h30 \u00e0 13h30  Cafet' :  du lundi au jeudi : de 7h45 \u00e0 18h30  le vendredi 7h45-14h45  sandwich a partir de 9h15 (possibilit\u00e9 de r\u00e9servation d\u00e8 \nMoyen d'acc\u00e8s bus 1, 5 et 9 ; m\u00e9tro \u00ab Sainte-Anne \u00bb \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.116811, "contact": "Brasserie et Cafet' Hoche 2 rue Lesage, Rennes T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 84 30 98", "geolocalisation": [48.116811, -1.675434], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r437"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.675434, 48.116811]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c633d66569feae342fbea5806c4ac2f51fc8efcd",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Resto'U Le M\u00e9tronome", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-Le-Metronome-pouriresto.jpg", "short_desc": "Campus de Villejean.Stands th\u00e9matiques : plats du jour, cuisine du monde, grillades, croquechaud, pizzas, p\u00e2tes et saladerie", "infos": "Localisation Campus de Villejean.Stands th\u00e9matiques : plats du jour, cuisine du monde, grillades, croquechaud, pizzas, p\u00e2tes et saladerie \nHoraires de 11h30 \u00e0 13h45, lundi au vendredi \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 'Villejean-Universit\u00e9'  Bus C4 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPlat du jour, Cuisine du Monde, grillades, pizzas, sandwiches, paninis  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.121628, "contact": "Resto'U Le M\u00e9tronome Avenue de la Bataille Flandres-Dunkerque  35000 Rennes  T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 59 17 82", "geolocalisation": [48.121628, -1.701811], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r439"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.701811, 48.121628]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1d633b11237da4ee9c9e93d2e57f4eed9c6b5f13",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Cafet' IUT Brest", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "sandwichs, salades, snacking, viennoiseries", "infos": "Localisation sandwichs, salades, snacking, viennoiseries \nHoraires 8h45-14h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.400146, "contact": "Cafet' IUT Brest Rue de Kergoat", "geolocalisation": [48.400146, -4.506157], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r446"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.506157, 48.400146]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2229fa4576a3776de7bf5114a4b35b892bd97ab1",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Resto'U Kergoat", "photo": "http://www.crous-rennes.fr//wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-KERGOATpouriresto.jpg", "short_desc": "Pr\u00e8s des Facs de Droit, Sciences Eco, IUT, AES et STAPS", "infos": "Localisation Pr\u00e8s des Facs de Droit, Sciences Eco, IUT, AES et STAPS \nHoraires Resto'U : 11h30-13h30 Restauration Rapide CROUS'ty Food \u00e0 emporter ou sur-place : de 11h-14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.400061, "contact": "Resto'U Kergoat 1 rue du Commandant Vibert  29200 BREST cedex  T\u00e9l\u00e9phone : 02 98 03 22 56", "geolocalisation": [48.400061, -4.506157], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r456"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.506157, 48.400061]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d15360d7a55d604c9c58548370c7c7f01fb00e95",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Cafet' Sciences Brest", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "viennoiseries, snacking, sandwichs, salades, paninis, tartes chaudes", "infos": "Localisation viennoiseries, snacking, sandwichs, salades, paninis, tartes chaudes \nPratique  WIFI disponible \nlundi au jeudi : 8h30-16h30 vendredi : 8h30-14h  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.399605, "contact": "Cafet' Sciences Brest 6 Avenue Victor le Gorgeu Brest", "geolocalisation": [48.399605, -4.496995], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r458"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.496995, 48.399605]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0ba628e4721b39339da2d84682008276ad9312ac",
    "fields": {
        "zone": "Rennes est-Beaulieu", "title": "Cafet' IUT - Clos Courtel", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/Cafeteria-IUT-Beaulieu-pour-iresto.jpg", "short_desc": "situ\u00e9 dans l'IUT de Rennes, campus Beaulieu", "infos": "Localisation situ\u00e9 dans l'IUT de Rennes, campus Beaulieu \nHoraires 8h45-15h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nBoissons chaudes et froides, viennoiseries,  plat du jour, sandwichs, paninis sp\u00e9ciaux, cheeseburgers, maison, galettes maison, cr\u00eapes maison, etc \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.1275452, "contact": "Cafet' IUT - Clos Courtel Rue du Clos Courtel 35700 Rennes", "geolocalisation": [48.1275452, -1.6291106], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r568"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.6291106, 48.1275452]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f159b55a8bed68f72c2b7bc6a5eadb6d50d2b976",
    "fields": {
        "zone": "Quimper", "title": "Cafet' Ker Ys Quimper", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "situ\u00e9 au Rez-de-Chauss\u00e9e du RU de Quimper", "infos": "Localisation situ\u00e9 au Rez-de-Chauss\u00e9e du RU de Quimper \nHoraires du lundi au vendredi : 11h30-14h   \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Parking gratuit \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.9821, "contact": "Cafet' Ker Ys Quimper 4 Rue de l' Universit\u00e9 29000 Quimper T\u00e9l\u00e9phone : 02 98 90 61 18", "geolocalisation": [47.9821, -4.096], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r614"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.096, 47.9821]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "391acefad4966a4b6b841f85b3284a31b116d27c",
    "fields": {
        "zone": "Rennes est-Beaulieu", "title": "Pizza de l'Etoile - distributeur automatique", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/Pizzeria-de-l-etoile.jpg", "short_desc": "situ\u00e9 dans la cit\u00e9 universitaire de beaulieu", "infos": "Localisation situ\u00e9 dans la cit\u00e9 universitaire de beaulieu \nHoraires 24h/24 7j/7 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nDistributeur de pizzas fraiches cuites en moins de 4 minutes - \u2219 Paiement par carte bancaire \nPaiements possibles  Carte-bleue", "lat": 48.1220775, "contact": "Pizza de l'Etoile - distributeur automatique 33 avenue professeur Charles Foulon 35700 rennes T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 36 27 29", "geolocalisation": [48.1220775, -1.6414073], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r617"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.6414073, 48.1220775]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bf9fb99c7d39545d710775bb355e57ecaa048d62",
    "fields": {
        "zone": "Rennes est-Beaulieu", "title": "Cafet' Etoile", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-L-Etoile-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e au Resto'U l'Etoile, campus de Beaulieu, la cafet' propose des tartes sal\u00e9es, paninis, salades compos\u00e9es, confiseries, boissons chaudes et froides.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e au Resto'U l'Etoile, campus de Beaulieu, la cafet' propose des tartes sal\u00e9es, paninis, salades compos\u00e9es, confiseries, boissons chaudes et froides. \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00,   \nMoyen d'acc\u00e8s Bus arr\u00eat Beaulieu Resto U Lignes C4, 14, 31, 32, 35, 40 et 64 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.122803, "contact": "Cafet' Etoile 39 avenue du professeur Charles Foulon, RENNES", "geolocalisation": [48.122803, -1.640106], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r968"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.640106, 48.122803]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d140cdac21cae3b0c2f6e2fa658129e3171b3532",
    "fields": {
        "zone": "Rennes Centre", "title": "Cafet' Droit", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Espace Libre-service (restauration rapide sal\u00e9e et sucr\u00e9e, froide mais aussi \u00e0 r\u00e9chauffer sur-place) Espace de restauration cosy, proposant des boissons chaudes et froides", "infos": "Localisation Espace Libre-service (restauration rapide sal\u00e9e et sucr\u00e9e, froide mais aussi \u00e0 r\u00e9chauffer sur-place) Espace de restauration cosy, proposant des boissons chaudes et froides \nHoraires du Lundi au Vendredi de 8h30 \u00e0 16h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.1175904, "contact": "Cafet' Droit 9 rue Jean Mac\u00e9, Rennes", "geolocalisation": [48.1175904, -1.669927], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1029"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.669927, 48.1175904]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6df5b0b41e922f924f1b927583fb423c52dea59f",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "RU Le Parc", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-le-Parc-14.jpg", "short_desc": "A Cergy", "infos": "Localisation A Cergy \nHoraires 11h30 \u00e0 13h45  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.033447, "contact": "RU Le Parc 5 avenue du parc - 95000 Cergy Pontoise", "geolocalisation": [49.033447, 2.07288100000005], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r46"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.07288100000005, 49.033447]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "69da45b6e88d085f3d3dd02c223468c921d53f55",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "RU La Coul\u00e9e Verte", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2016/04/Rest-La-CoulSoe-Verte-01.jpg", "short_desc": "A Sceaux", "infos": "Localisation A Sceaux \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7815657, "contact": "RU La Coul\u00e9e Verte 54 Bd Desgranges - 92330 SCEAUX", "geolocalisation": [48.7815657, 2.28507979999995], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r49"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.28507979999995, 48.7815657]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "93a276ea4bf0818d6812d3e27ddc01a9f33382d8",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "RU de Nanterre", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-de-Nanterre-01.jpg", "short_desc": "A Nanterre", "infos": "Localisation A Nanterre \nHoraires 11h30 \u00e0 14h 18h30 \u00e0 21h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9045044, "contact": "RU de Nanterre 1, all\u00e9e de l'universit\u00e9 - 92000 NANTERRE", "geolocalisation": [48.9045044, 2.21605640000007], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r52"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.21605640000007, 48.9045044]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "241748f6fe2c4c739fdda83b1108b5407896d89d",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "RU Les Marais de Bures", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-les-marais-de-Bures-05.jpg", "short_desc": "A Bures-sur-Yvette", "infos": "Localisation A Bures-sur-Yvette \nHoraires 11h30 \u00e0 13h45 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.696893, "contact": "RU Les Marais de Bures Centre universitaire, B\u00e2t 230 - BP 2 - 91440 BURES SUR YVETTE", "geolocalisation": [48.696893, 2.16397699999993], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r58"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16397699999993, 48.696893]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9fb634ae0d2bfa66d2d67f8dea46249abf60b318",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "RU Les C\u00e8dres", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Rest-Les-Cedres-04.jpg", "short_desc": "A Orsay", "infos": "Localisation A Orsay \nHoraires 11h30 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.697161, "contact": "RU Les C\u00e8dres Centre universitaire, B\u00e2t 406 - 91400 ORSAY", "geolocalisation": [48.697161, 2.189617], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r60"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.189617, 48.697161]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "093fd1ad96a5957028ee42539e1a837af103bce4",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'insitut de Biologie", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-de-Institut-de-Bio.jpg", "short_desc": "A Evry", "infos": "Localisation A Evry \nHoraires 8h-15h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.6269736, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'insitut de Biologie 23 Boulevard de France, 91000 \u00c9vry", "geolocalisation": [48.6269736, 2.4390811], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r144"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.4390811, 48.6269736]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "579288e0841ef0628f3821502ac6d1a9551c7d40",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria du L.A.L.", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-du-Lal-04.jpg", "short_desc": "A Orsay", "infos": "Localisation A Orsay \nHoraires 8h \u00e0 16h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.696893, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria du L.A.L. Centre scientifique d Orsay, B\u00e2timent 200 - 91440 Bures-sur-Yvette", "geolocalisation": [48.696893, 2.16397699999993], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r91"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16397699999993, 48.696893]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fe3c20d1c86b9a975c4414a716b05847fd2368ca",
    "fields": {
        "zone": "ESSONNE", "title": "Pizzeria CentraleSup\u00e9lec Gif-sur-Yvette", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Pizzeria-Supelec-01.jpg", "short_desc": "A Gif-sur-Yvette", "infos": "Localisation A Gif-sur-Yvette \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.7099669, "contact": "Pizzeria CentraleSup\u00e9lec Gif-sur-Yvette 3 rue Joliot Curie, plateau du Moulon - 91192 GIF SUR YVETTE", "geolocalisation": [48.7099669, 2.16352280000001], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r99"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.16352280000001, 48.7099669]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b4f45aa027407cc734df7bf82789743190e075c7",
    "fields": {
        "zone": "VAL D'OISE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Argenteuil", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-Argenteuil.jpg", "short_desc": "A Argenteuil", "infos": "Localisation A Argenteuil \nHoraires 9h00 - 14h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9496182, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Argenteuil 95/97 rue Val\u00e8re Collas 95100 ARGENTEUIL", "geolocalisation": [48.9496182, 2.2333812], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r150"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2333812, 48.9496182]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e59197b63ea501b0a19f944b4498c4bf8d2fa4ee",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria le Mill\u00e9nium", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-le-Millenium-01.jpg", "short_desc": "A Nanterre", "infos": "Localisation A Nanterre \nHoraires 8h00 \u00e0 18h30 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9045044, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria le Mill\u00e9nium 1 all\u00e9e de l'universit\u00e9 - 92000 Nanterre", "geolocalisation": [48.9045044, 2.21605640000007], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r900"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.21605640000007, 48.9045044]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "87616a3d08cadbb72dfd48d2348f896cd13619a0",
    "fields": {
        "zone": "HAUTS DE SEINE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria l'Asiatique", "photo": "https://www.crous-versailles.fr/wp-content/uploads/sites/17/2015/11/Cafet-Asiatique-02.jpg", "short_desc": "A Nanterre", "infos": "Localisation A Nanterre \nHoraires 8h00 \u00e0 15h00 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.9026656, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria l'Asiatique B\u00e2timent F - 200 Avenue de la R\u00e9publique 92000 Nanterre", "geolocalisation": [48.9026656, 2.213463], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r901"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.213463, 48.9026656]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:21+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "950b72f9ca79842bf153f1cf6bb4ed6a66f335a5",
    "fields": {
        "zone": "Mulhouse", "title": "Cybercaf\u00e9", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "short_desc": "Le Cybercaf\u00e9 vous accueille au Resto' U de l'Illberg (RDC). \u00c9quip\u00e9 de deux postes informatiques et de bornes Wifi en r\u00e9seau avec l'Universit\u00e9, le Cybercaf\u00e9 vous propose un large choix de boissons chaudes et froides, sandwichs et confiseries.", "infos": "Localisation Le Cybercaf\u00e9 vous accueille au Resto' U de l'Illberg (RDC). \u00c9quip\u00e9 de deux postes informatiques et de bornes Wifi en r\u00e9seau avec l'Universit\u00e9, le Cybercaf\u00e9 vous propose un large choix de boissons chaudes et froides, sandwichs et confiseries. \nHoraires de 08h \u00e0 14h \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.73104, "contact": "Cybercaf\u00e9  5 rue Alfred Werner 68000 Mulhouse", "geolocalisation": [47.73104, 7.3113364], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r907"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.3113364, 47.73104]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "258a5319399a907d062c79141246b38eff511293",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Misha", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/cafeteria_misha_web.jpg", "short_desc": "\u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Universit\u00e9 de Strasbourg, Misha et Coll\u00e8ge doctoral europ\u00e9en", "infos": "Localisation \u00c9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur \u00e0 proximit\u00e9 : Universit\u00e9 de Strasbourg, Misha et Coll\u00e8ge doctoral europ\u00e9en \nHoraires De 08h \u00e0 15h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C et E - Arr\u00eat Esplanade \nPratique 54 places  Les services :  Caf\u00e9t\u00e9ria Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.580205, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria La Misha 5 all\u00e9e du G\u00e9n\u00e9ral Rouvillois CS 50008", "geolocalisation": [48.580205, 7.768311], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r554"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.768311, 48.580205]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "477de22c74c97087eae956002c7bec90e6761d31",
    "fields": {
        "zone": "Colmar", "title": "Resto' U de Colmar", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/ru_colmar.jpg", "short_desc": "Au coeur du campus du Grillenbreit, ce Resto' U allie confort et originalit\u00e9 avec sa salle qui surplombe un bras de la Lauche.", "infos": "Localisation Au coeur du campus du Grillenbreit, ce Resto' U allie confort et originalit\u00e9 avec sa salle qui surplombe un bras de la Lauche.  \nHoraires De 11h30 \u00e0 13h45 \nPratique Les services :  Self Sandwicherie (vente \u00e0 emporter) \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.077548, "contact": "Resto' U de Colmar 34 rue du Grillenbreit 68000  Colmar", "geolocalisation": [48.077548, 7.371136], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r562"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.371136, 48.077548]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f45a6f561370e0cf8bd39901a1f08a6756b54a45",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Vente \u00e0 emporter (RU Esplanade)", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "short_desc": "Ce point de vente \u00e0 emporter se situe sur le parvis du Resto' U de l'Esplanade.", "infos": "Localisation Ce point de vente \u00e0 emporter se situe sur le parvis du Resto' U de l'Esplanade. \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.5820705, "contact": "Vente \u00e0 emporter (RU Esplanade) 32 boulevard de la Victoire 67000 Strasbourg T\u00e9l\u00e9phone : 0388613257 E-mail : resa.campuscentre@crous-strasbourg.fr", "geolocalisation": [48.5820705, 7.7658991], "closing": 0, "type": "Kiosque", "id": "r917"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7658991, 48.5820705]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "96528da4d1c0ff2a5a5663dca25e97cee75c33ae",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Fac de Droit", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Situ\u00e9e \u00e0 la Facult\u00e9 de droit, la caf\u00e9t\u00e9ria vous propose :  viennoiseries, sandwichs, salades, desserts, boissons, ...", "infos": "Localisation Situ\u00e9e \u00e0 la Facult\u00e9 de droit, la caf\u00e9t\u00e9ria vous propose :  viennoiseries, sandwichs, salades, desserts, boissons, ... \nHoraires 07h45 \u00e0 15h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Trams C, E / Bus 2 - Arr\u00eat Esplanade \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.862725, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la Fac de Droit 1 Place d'Ath\u00e8nes", "geolocalisation": [48.862725, 2.287592000000018], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1049"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.287592000000018, 48.862725]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9f874f1dbb9751b19a2e998a3e1ef89148d75e0a",
    "fields": {
        "zone": "Le Havre", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lebon", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/cafet_lebon.jpg", "short_desc": "Au sein de l'Universit\u00e9 des Affaires Internationales", "infos": "Localisation Au sein de l'Universit\u00e9 des Affaires Internationales \nHoraires 8h30 \u00e0 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nProche de l'Universit\u00e9 Paiement par IZLY et CB \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4957277, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lebon 25 rue Philippe Lebon 76600 Le Havre T\u00e9l\u00e9phone : 02.32.74.40.41 E-mail : resto-porteoceane@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4957277, 0.131639], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r131"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.131639, 49.4957277]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b146de518eb0828b5132ac797737a085fab1813a",
    "fields": {
        "zone": "Evreux", "title": "Resto'U Tilly", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/ru_tilly.jpg", "infos": "Horaires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n200 places assises Proche des commerces Proche de l'universit\u00e9 \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.0270129, "contact": "Resto'U Tilly 3 Rue 7\u00e8me Chasseur, 27000 \u00c9vreux T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 22 65 16 E-mail : resto-evreux@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.0270129, 1.151361], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r141"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.151361, 49.0270129]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "266237596e031bea21027e58b3a50ea9c76de887",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Restaurant Emile Blondel", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "infos": "Horaires 11h30 \u00e0 14h00 \nPratique Service \u00e0 table Proche de l'universit\u00e9, dans les locaux de la MDU Pour r\u00e9server : brasserie-blondel@crous-rouen.fr Service traiteur \u00e0 la demande (petit-d\u00e9jeuner, buffet, ...) Capacit\u00e9 d'accueil : 80 personnes \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4583122, "contact": "Restaurant Emile Blondel Place Emile Blondel,  76130 MONT SAINT AIGNAN T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 76 93 04 E-mail : brasserie-blondel@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4583122, 1.068631], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r161"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.068631, 49.4583122]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a3d3f5e13721f1cf90f03edaed9636ca82f270c7",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Brasserie la Boiserie", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/boiserie.jpg", "infos": "Horaires 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique 334 places assises Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous Vente \u00e0 emporter \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4653412, "contact": "Brasserie la Boiserie 33 rue du Mar\u00e9chal Juin,  76130 MONT SAINT AIGNAN T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 74 06 38  E-mail : resto-bois@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4653412, 1.0635276], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r163"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0635276, 49.4653412]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "87adfc2a93c156fc5227456eaab3d147fba45f2d",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "La Soucoupe", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/soucoupe.jpg", "short_desc": "Pub accueillant un service de restauration du soir", "infos": "Localisation Pub accueillant un service de restauration du soir \nHoraires De 18h30 \u00e0 22h30 le lundi et mercredi De 18h30 \u00e0 00h00 le mardi et jeudi De 18h30 \u00e0 22h00 le vendredi  \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne 8, arr\u00eat Cit\u00e9 U du Bois. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4668034, "contact": "La Soucoupe 33 rue du Mar\u00e9chal Juin, 76130 Mont Saint Aignan T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 74 06 38", "geolocalisation": [49.4668034, 1.0622017], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r1013"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0622017, 49.4668034]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d931706dd8ef4e3ffa5ca7fd63b1872ebeeee50d",
    "fields": {
        "zone": "Nord", "title": "Le Rapido", "photo": "http://www.stockcrous.fr/reunion/LeRapido1.jpg", "short_desc": "Le Rapido est le point de vente \u00e0 emporter du restaurant La Bourbonnaise.", "infos": "Localisation  Le Rapido est le point de vente \u00e0 emporter du restaurant La Bourbonnaise. \nHoraires 11h30-13h30 Prestations :  - p\u00e2tes fra\u00eeches maison + divers sauces  (carbonara, bolognaise, saumon et sauce du jour). - Barquettes de cari vari\u00e9s (avec tous les jours Rougail saucisses) \nMoyen d'acc\u00e8s Il se situe \u00e0 l'ext\u00e9rieur du restaurant, face \u00e0 la facult\u00e9 de droit et d'\u00e9conomie. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nCet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la vente \u00e0 emporter de barquettes de carry et de box de p\u00e2tes fraiches.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -20.902099, "contact": "Le Rapido Avenue Ren\u00e9 Cassin Sainte-Clotilde 97490 E-mail : restauration.nord@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-20.902099, 55.483833], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r506"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.483833, -20.902099]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6f9942b4907dcde7ac986e9cffc13b33fa3dc70d",
    "fields": {
        "zone": "Sud", "title": "RU de l'IUT de Saint Pierre", "photo": "http://stockcrous.fr/cm/reunion/resto/RUStPierre.JPG", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 l'arri\u00e8re des b\u00e2timents de l'IUT, le restaurant dispose de 120 places assises \u00e0 l'int\u00e9rieur et de 40 places en terrasse.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 l'arri\u00e8re des b\u00e2timents de l'IUT, le restaurant dispose de 120 places assises \u00e0 l'int\u00e9rieur et de 40 places en terrasse. \nHoraires 11h30 \u00e0 13h15 Prestations : repas traditionnels, grillades et friteries. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -21.34136, "contact": "RU de l'IUT de Saint Pierre T\u00e9l\u00e9phone : 02.62.73.37.74 E-mail : restauration.sud@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-21.34136, 55.490245], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r510"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.490245, -21.34136]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9e54a50723c39d54a1399b183bad7dd25e3f3a93",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Restaurant de la Veill\u00e8re", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/ru-veillere-ext.jpg", "short_desc": "\u00c0 deux pas de la facult\u00e9 des sciences", "infos": "Localisation \u00c0 deux pas de la facult\u00e9 des sciences \nHoraires Ouvert le midi de 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.8979, "contact": "Restaurant de la Veill\u00e8re petite rue de la Veill\u00e8re, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.60 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8979, 2.2987], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r6"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.2987, 49.8979]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6c1e7628c1caf77db6d51e50bcf1e13f6f229bf9",
    "fields": {
        "zone": "AMIENS CENTRE", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la FAC de droit et d'\u00e9conomie", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/cafete-droiteco-int.jpg", "short_desc": "Au coeur des facult\u00e9s de droit et d'\u00e9conomie", "infos": "Localisation Au coeur des facult\u00e9s de droit et d'\u00e9conomie \nHoraires Ouvert de 7h30 \u00e0 16h \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.8962872, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de la FAC de droit et d'\u00e9conomie 10 venelle Lafleur, 80000 AMIENS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.24.87 E-mail : ru.amiens-centre.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8962872, 2.301496], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r7"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.301496, 49.8962872]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fd58471f5334674d92afc345acffaee680b7ae5c",
    "fields": {
        "zone": "BEAUVAIS", "title": "Restaurant du Jeu de Paume", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/ru-jeudepaume.jpg", "short_desc": "Se situe dans l'enceinte de l'Universit\u00e9 de Beauvais", "infos": "Localisation Se situe dans l'enceinte de l'Universit\u00e9 de Beauvais \nHoraires Ouvert de 11h50 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus : ligne 8, 4 et 12  arr\u00eat Pellerin-universit\u00e9 Voiture : parking priv\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.43116, "contact": "Restaurant du Jeu de Paume 52 bd St-Andr\u00e9, 60000 BEAUVAIS T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.04 E-mail : ru.jeudepaume@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.43116, 2.089609], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r9"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.089609, 49.43116]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "355918ff76d4f1e477fe3545528539b48636783b",
    "fields": {
        "zone": "BEAUVAIS", "title": "Restaurant Lasalle Beauvais", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/lasalle.jpeg", "short_desc": "Se situe sur le campus de Lasalle", "infos": "Localisation Se situe sur le campus de Lasalle \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 7h20 \u00e0 8h20, de 11h50 \u00e0 13h20 et de 18h50 \u00e0 19h50 et le week-end de 9h \u00e0 9h45, de 12h \u00e0 12h45 et de 19h \u00e0 19h45. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus et transports personnels \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4597441, "contact": "Restaurant Lasalle Beauvais rue Pierre Waguet, 60000 BEAUVAIS T\u00e9l\u00e9phone : 03.44.06.93.22 E-mail : ru.iplb@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.4597441, 2.0708506], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r10"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.0708506, 49.4597441]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "013f9c009d22ff27a32303bb77fc094bcab35fd4",
    "fields": {
        "zone": "COMPIEGNE", "title": "Restaurant du Port \u00e0 Bateaux", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/restaucompiegneportabateaux-e1402996931290.jpg", "short_desc": "--- En travaux ---", "infos": "Localisation --- En travaux --- \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 11h35 \u00e0 13h30 et de 18h35 \u00e0 19h50 et le samedi de 12h \u00e0 13h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLes \u00e9tudiants b\u00e9n\u00e9ficiaires de repas gratuits peuvent payer uniquement avec leur carte multiservice Izly. formule sandwich (Sandwich+compote+fruit/petit g\u00e2teau) au kiosque \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 49.4154029, "contact": "Restaurant du Port \u00e0 Bateaux 25 rue du Port \u00e0 Bateaux, COMPIEGNE T\u00e9l\u00e9phone : 03.44.92.15.15 E-mail : ru.pab.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.4154029, 2.8198847], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r11"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.8198847, 49.4154029]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ebdfa2a441a08f60270e4fba2ffbbd76aacd5b26",
    "fields": {
        "zone": "AISNE", "title": "Restaurant de Laon", "photo": "http://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2014/06/RU-Laon-int.jpg", "short_desc": "Se situe sur le site de l'IUT et de l'IUFM.", "infos": "Localisation Se situe sur le site de l'IUT et de l'IUFM. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s Prendre la navette Hotel de ville et descendre \u00e0 l'arr\u00eat P\u00f4le Universitaire. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.559864, "contact": "Restaurant de Laon 2 rue Pierre Curie, 02000 LAON T\u00e9l\u00e9phone : 03.22.71.91.08 E-mail : ru.laon@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.559864, 3.611132], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r14"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.611132, 49.559864]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "34a5eab2f6ff5329d6143bc89a00e8f9900e90f6",
    "fields": {
        "zone": "COMPIEGNE", "title": "Food-truck de Compi\u00e8gne", "photo": "https://www.crous-amiens.fr/wp-content/uploads/sites/9/2018/10/IMG-20181001-131553.jpg", "short_desc": "Vente \u00e0 emporter au pied de l'UTC", "infos": "Localisation Vente \u00e0 emporter au pied de l'UTC \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 12h00 \u00e0 13h30 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.415226, "contact": "Food-truck de Compi\u00e8gne 25 rue du Port \u00e0 Bateaux, COMPIEGNE T\u00e9l\u00e9phone : 03.44.92.15.15 E-mail : ru.pab.secretariat@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.415226, 2.819629], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r1044"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.819629, 49.415226]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a9cd891ff565ecbf30229db35574be9319fd0eff",
    "fields": {
        "zone": "AISNE", "title": "Restaurant de l'ESAT L'ENVOL ST QUENTIN", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "short_desc": "Restauration traditionnelle", "infos": "Localisation Restauration traditionnelle \nHoraires Du lundi au jeudi de 12H \u00e0 13H15 \nMoyen d'acc\u00e8s Par le bus ligne 6  \nPratique Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite Paiement par carte multiservice Izly (\u00e9tudiants et non \u00e9tudiants) \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 49.8354798, "contact": "Restaurant de l'ESAT L'ENVOL ST QUENTIN 52 rue jean cocteau, 02100 Saint-Quentin T\u00e9l\u00e9phone : 03.44.92.15.15 E-mail : ru.portabateaux@crous-amiens.fr", "geolocalisation": [49.8354798, 3.2947525], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r370"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.2947525, 49.8354798]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:37+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "84df4236f70004875f1af79d45081a3fce115379",
    "fields": {
        "zone": "Guadeloupe", "title": "Restaurant Universitaire de Fouillole", "photo": "https://www.crous-antillesguyane.fr//wp-content/uploads/sites/25/2014/09/salle-LouSo3-e1411390609426.jpg", "short_desc": "Campus de Fouillole", "infos": "Localisation Campus de Fouillole  \nHoraires     Le restaurant universitaire est ouvert:\n\n    du lundi au samedi de 11h30 \u00e0 13h45  et   de 19h00 \u00e0 20h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n PRESTATIONS EXCEPTIONNELLES    Nous organisons sur commande petits-d\u00e9jeuners, brunchs, cocktails, d\u00eeners d'affaires ou \u00e9v\u00e9nementiels.  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue", "lat": 16.2237701, "contact": "Restaurant Universitaire de Fouillole Campus de Fouillole  T\u00e9l\u00e9phone : 0590894648 E-mail : resto-fouillole@crous-antillesguyane.fr", "geolocalisation": [16.2237701, -61.5271988], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r468"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-61.5271988, 16.2237701]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3bf0fface760e8751706ac9ad3460b5df77d9758",
    "fields": {
        "zone": "Martinique", "title": "Buvette de la biblioth\u00e8que universitaire", "photo": "https://www.crous-antillesguyane.fr/wp-content/uploads/sites/25/2014/09/Test-e1411389863955.jpg", "short_desc": "\u00e0 l'entr\u00e9e de la biblioth\u00e8que universitaire de Schoelcher", "infos": "Localisation \u00e0 l'entr\u00e9e de la biblioth\u00e8que universitaire de Schoelcher \nHoraires Le lundi, mardi, mercredi et vendredi  de 8h30 \u00e0 14h30 Le jeudi de 9h30 \u00e0 14h30  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nLa buvette vous propose un grand choix de  salades, sandwichs vari\u00e9s, p\u00e2tisseries, boissons... \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue", "lat": 14.620124, "contact": "Buvette de la biblioth\u00e8que universitaire Campus de Schoelcher T\u00e9l\u00e9phone : 0596615355 E-mail : resto-schoelcher@crous-antillesguyane.fr", "geolocalisation": [14.620124, -61.092694], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r774"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-61.092694, 14.620124]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f1750fde7f5a65b045160ee2f88043b812838d1b",
    "fields": {
        "zone": "Guyane", "title": "RESTAURANT TROU BIRAN", "photo": "https://www.crous-antillesguyane.fr/wp-content/uploads/sites/25/2017/02/Resto-Cayenne.jpg", "short_desc": "RESTAURANT TROU BIRAN", "infos": "Localisation RESTAURANT TROU BIRAN \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 4.93227, "contact": "RESTAURANT TROU BIRAN CAMPUS DE TROU BIRAN", "geolocalisation": [4.93227, -52.300701], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r982"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-52.300701, 4.93227]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:38+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "504fc8f213ecc7305a77e138504c17477d6d39f6",
    "fields": {
        "zone": "Avignon", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Gingko", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Campus Agroparc 120 places", "infos": "Localisation Campus Agroparc 120 places \nHoraires 07h30-16h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 43.9118541, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Gingko 301 rue Baruch de Spinoza 84000 Avignon", "geolocalisation": [43.9118541, 4.8896321], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r961"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.8896321, 43.9118541]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "005c3ccd54b0c85245f2a1b6cd2fc40ffb47f712",
    "fields": {
        "zone": "Marseille", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Luminy", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 7h30 - 16h00 Du lundi au jeudi : 20h-23h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n especes \n IZLY", "lat": 43.238096, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Luminy 171 avenue de Luminy - 13009 Marseille  T\u00e9l\u00e9phone : 04 91 41 19 84", "geolocalisation": [43.238096, 5.43562], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r648"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.43562, 43.238096]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1c642e6406949607911af97ba0ec5fa66e548800",
    "fields": {
        "zone": "Avignon", "title": "RU Sainte-Marthe", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/privatif_old.gif", "infos": "Horaires Du lundi au vendredi : 11h30-13h30 \nPaiements possibles  Privatif \n IZLY", "lat": 43.9494466, "contact": "RU Sainte-Marthe 74 rue Louis Pasteur - 84000 Avignon T\u00e9l\u00e9phone : 04 90 80 65 26", "geolocalisation": [43.9494466, 4.816995], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r656"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.816995, 43.9494466]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:35+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "431c1f9fce40ee090807efe678153111fcff3b24",
    "fields": {
        "zone": "S\u00e9venans", "title": "Restaurant S\u00e9venans", "photo": "http://crous.besancon.free.fr/site/sevenans.jpg", "short_desc": "Restaurant Universitaire 320 places", "infos": "Localisation Restaurant Universitaire 320 places \nHoraires Self Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30   Snack Ouvert du lundi au vendredi le midi de 11h30 \u00e0 13h30    \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nSitu\u00e9 sur le site de l'UTBM. Self traditionnel et Snack  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.590073, "contact": "Restaurant S\u00e9venans Esplanade de l'UTBM, 90400 S\u00e9venans T\u00e9l\u00e9phone : 03 84 58 38 38 E-mail : restauration-nfc@crous-besancon.fr", "geolocalisation": [47.590073, 6.867485], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r349"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.867485, 47.590073]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:40+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "15a1450a63afbe690d5ffb2dbfedb5f283a20146",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Salle Administrative Resto U Lombarderie", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Salle-administrative-Resto-U-la-Lombarderie.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U Lombarderie", "infos": "Localisation Au sein du Resto U Lombarderie \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram Ligne 2 - arr\u00eat : Michelet Sciences \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Sciences et techniques - Lyc\u00e9e St-F\u00e9lix - Lyc\u00e9e Le Loquidy \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.2345, "contact": "Salle Administrative Resto U Lombarderie 30, Rue de la Haute f\u00f4ret, 44000 Nantes", "geolocalisation": [47.2345, -1.555789], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r738"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.555789, 47.2345]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8fcc3ed00dd52c3f7bb18c3787fbc556775d4b78",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Resto U' La Gabare", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-la-Gabare.jpg", "short_desc": "Campus Saint-Serge", "infos": "Localisation Campus Saint-Serge \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 et de 19h00 \u00e0 20h15. Le samedi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne A - arr\u00eat : Berges de Maine ; Bus Ligne 9 - arr\u00eat : Berges de Maine \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration traditionnelle P\u00f4le Grill Seul restaurant ouvert le soir et le samedi midi \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de droit, d'\u00e9conomie et de gestion - ITBS (IMIS-ESTHUA) \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.479146, "contact": "Resto U' La Gabare 55 quai F\u00e9lix Faure, 49100 Angers", "geolocalisation": [47.479146, -0.551232], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r600"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.551232, 47.479146]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2b870a37e4b6e51f71bdcb32a50625a9c55e3755",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Resto U ENSA Nantes", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Resto-U-ENSA-Nantes.jpg", "short_desc": "Au sein de l'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Nantes", "infos": "Localisation Au sein de l'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure d'Architecture de Nantes \nHoraires Du lundi au vendredi de 12h00 \u00e0 14h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 26 - arr\u00eat : R\u00e9publique)  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nCuisine traditionnelle et diversifi\u00e9e \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Ecole Nationale d'Architecture de Nantes (ENSAN) \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.206934, "contact": "Resto U ENSA Nantes 6, Quai Fran\u00e7ois Mitterand, 44000 Nantes", "geolocalisation": [47.206934, -1.557223], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r714"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.557223, 47.206934]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c3122dd43a41c79c07e6974e81f0a42a70b420f9",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Cafet'U le P@tio", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/Cafet-U-Le-Patio.jpg", "short_desc": "Au sein du Resto U Lombarderie", "infos": "Localisation Au sein du Resto U Lombarderie \nHoraires Du lundi au vendredi de 8h00 \u00e0 16h00  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 23 - arr\u00eat : Haute For\u00eat Tramway Ligne 2 - arr\u00eat : Michelet-Sciences \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Terrasse / 2 learning center / Espace lounge \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Sciences et techniques - Lyc\u00e9e St-F\u00e9lix - Lyc\u00e9e Le Loquidy - Lyc\u00e9e Michelet \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.23499, "contact": "Cafet'U le P@tio 30, Rue de la Haute f\u00f4ret, 44300 Nantes", "geolocalisation": [47.23499, -1.555826], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r718"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.555826, 47.23499]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f171f21f4c05523e8d4a6fbfb53c3c492091f358",
    "fields": {
        "zone": "Angers", "title": "Cafet' Lettres Angers", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein de l'UFR Lettres", "infos": "Localisation Au sein de l'UFR Lettres \nHoraires Du lundi au jeudi de 9h00 \u00e0 18h00. Le vendredi de 9h00 \u00e0 14h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus Ligne 1 - arr\u00eat IUT \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides Espace d\u00e9tente \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 de lettres, langues et sciences humaines - Facult\u00e9 des sciences - Istia (\u00e9cole d'ing\u00e9nieurs) - IUT \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.47984, "contact": "Cafet' Lettres Angers 11 Boulevard de Lavoisier, 49000 Angers", "geolocalisation": [47.47984, -0.604076], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r723"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-0.604076, 47.47984]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f5f1d3e0077e42d1d0942b26546ac8d30da1b069",
    "fields": {
        "zone": "Nantes", "title": "Foodtruck campus Tertre", "photo": "http://www.stockcrous.fr/restaurantsnantes/FoodTruck-Nantes.jpg", "short_desc": "Au c\u0153ur du Campus Tertre", "infos": "Localisation Au c\u0153ur du Campus Tertre \nHoraires Ouvert du lundi au vendredi de 11h00 \u00e0 14h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway Ligne 2 - arr\u00eat : Facult\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRestauration diversifi\u00e9e Prestations chaudes et froides \u00c9tablissements \u00e0 proximit\u00e9 : UFR Lettres - UFR Langues et Sciences Humaines - UFR Sciences \u00e9conomiques et de Gestion - UFR Droit - STAPS -IUFM - Audencia - Ecole centrale - ENITIAA \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.2451248, "contact": "Foodtruck campus Tertre Chemin de la Censive du Tertre, Nantes", "geolocalisation": [47.2451248, -1.5518675], "closing": 0, "type": "Foodtruck", "id": "r914"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.5518675, 47.2451248]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:02+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c36b3d8bb2638a825fcd374c7dfb1f7ae2ee9fcd",
    "fields": {
        "zone": "St Denis Paris 08", "title": "RU Campus St Denis", "photo": "http://www.crous-creteil.fr/IMG/jpg/resto_u_P8_students_small.jpg", "short_desc": "Sur le campus de l'universit\u00e9 Paris 8Situ\u00e9 au 1er \u00e9tage du nouveau b\u00e2timent. Les 4 p\u00f4les de distribution vous proposent quotidiennement un large choix de plats chauds : - Pizzas et p\u00e2tes - Grillades - R\u00e9gions du monde - Le traditionnel", "infos": "Localisation Sur le campus de l'universit\u00e9 Paris 8Situ\u00e9 au 1er \u00e9tage du nouveau b\u00e2timent. Les 4 p\u00f4les de distribution vous proposent quotidiennement un large choix de plats chauds : - Pizzas et p\u00e2tes - Grillades - R\u00e9gions du monde - Le traditionnel  \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00 \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.945518, "contact": "RU Campus St Denis  2 rue de la Libert\u00e9 - 93200 Saint-Denis T\u00e9l\u00e9phone : 01 49 40 67 27 E-mail : restaurant.paris8@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.945518, 2.363906], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r315"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.363906, 48.945518]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d9e534cb24f9c71e9c1def5386f8c1757c8bbc16",
    "fields": {
        "zone": "St Denis Paris 08", "title": "La Caf\u00e9t\u00e9ria du Gai Savoir - B\u00e2timent A  Campus de St Denis", "photo": "https://lh3.googleusercontent.com/-bYbTm0GhtO8/Uej6BhXUCRI/AAAAAAAAAEw/0cW8y-Iq-YU/s800/IMGP8997.JPG", "infos": "Horaires Ouverture de 9h00 \u00e0 17h00.  \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.945518, "contact": "La Caf\u00e9t\u00e9ria du Gai Savoir - B\u00e2timent A  Campus de St Denis 2 rue de la Libert\u00e9 - 93200 Saint-Denis T\u00e9l\u00e9phone : 01 49 40 67 27 E-mail : restaurant.paris8@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.945518, 2.363906], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r318"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.363906, 48.945518]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ce1082ff0db1c548123076cd01148ec08e081f48",
    "fields": {
        "zone": "Creteil", "title": "RU La Pointe Jaune", "photo": "http://www.crous-creteil.fr/IMG/jpg/TOURS_2_et_3_mars_2006_092-1.jpg", "short_desc": "situ\u00e9 sur le campus de Paris 12 (Centre Multidisciplinaire) 3 p\u00f4les : pizzeria, grillade, cuisines du monde.", "infos": "Localisation situ\u00e9 sur le campus de Paris 12 (Centre Multidisciplinaire) 3 p\u00f4les : pizzeria, grillade, cuisines du monde. \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 8 : Cr\u00e9teil Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.788488, "contact": "RU La Pointe Jaune 61 av. du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle - 94000 Cr\u00e9teil T\u00e9l\u00e9phone : 01 48 99 29 40 E-mail : restaurant.creteil@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.788488, 2.44596], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r319"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.44596, 48.788488]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3521acea5db00c4fd0e0edf353ecbb7a0f453b00",
    "fields": {
        "zone": "Creteil", "title": "Brasserie du Mail des M\u00e8ches", "photo": "http://www.crous-creteil.fr/IMG/jpg/Mail_des_meches_1_.jpg", "short_desc": "sur le site de l IUFR Sciences Eco", "infos": "Localisation sur le site de l IUFR Sciences Eco \nHoraires Ouverture de 08h30 \u00e0 15h00  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 8 : Cr\u00e9teil Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.788446, "contact": "Brasserie du Mail des M\u00e8ches  4 route de Choisy 94000 Cr\u00e9teil T\u00e9l\u00e9phone : 01 41 78 46 91 E-mail : restaurant.creteil@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.788446, 2.450938], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r325"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.450938, 48.788446]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "e9d69e537771339c47efd2e92a51571572f39119",
    "fields": {
        "zone": "Cachan", "title": "RU L'Arlequin Cachan", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/carte-bleue.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 sur le Campus de l ENS 3 p\u00f4les pizza, grillade, plats chauds Sur les 2 \u00e9tages", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sur le Campus de l ENS 3 p\u00f4les pizza, grillade, plats chauds Sur les 2 \u00e9tages \nHoraires Ouverture de 11h15 \u00e0 14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s RER B, station Bagneux-Pont Royal \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.791641, "contact": "RU L'Arlequin Cachan 60 rue Camille Desmoulins - 94234 Cachan Cedex T\u00e9l\u00e9phone : 01 41 98 39 80 E-mail : restaurant.cachan@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.791641, 2.33217], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r329"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33217, 48.791641]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3596d170707b6e4d5810bda591217a7a6fee5382",
    "fields": {
        "zone": "Seine et Bievre", "title": "Les jardins du Fort KB", "photo": "http://www.crous-creteil.fr/IMG/jpg/Kremlin-bicetre.jpg", "short_desc": "RU traditionnel", "infos": "Localisation RU traditionnel  \nHoraires Ouverture de 11h30 \u00e0 14h00  \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro 7 le Kremlin-Bic\u00eatre  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nH\u00f4pital puis facult\u00e9 puis RU \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.810721, "contact": "Les jardins du Fort KB 63 rue Gabriel P\u00e9ri 94270 Le Kremlin-Bic\u00eatre T\u00e9l\u00e9phone : 01 49 59 67 93 E-mail : restaurant.kremlin@crous-creteil.fr", "geolocalisation": [48.810721, 2.34998], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r337"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.34998, 48.810721]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:48+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8e7aa32612a13cbeb7ae269b18d32f1475e45fc8",
    "fields": {
        "zone": "Limoges (87)", "title": "RU Th\u00e9r\u00e8se Menot", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Au sein du campus de la FLSH, \u00e0 proximit\u00e9 du campus marcland. Ce nouveau restaurant offre un espace de restauration proposant plusieurs p\u00f4les : grillades, pizzas, p\u00e2tes et plats du jour. Vous y trouverez un am\u00e9nagement zen saupoudr\u00e9 de couleurs pop fluos", "infos": "Localisation Au sein du campus de la FLSH, \u00e0 proximit\u00e9 du campus marcland. Ce nouveau restaurant offre un espace de restauration proposant plusieurs p\u00f4les : grillades, pizzas, p\u00e2tes et plats du jour. Vous y trouverez un am\u00e9nagement zen saupoudr\u00e9 de couleurs pop fluos  \nHoraires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30.  \nMoyen d'acc\u00e8s Ligne de bus 5 et 10 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.8138692, "contact": "RU Th\u00e9r\u00e8se Menot 2 all\u00e9e de la cornue 87000 Limoges T\u00e9l\u00e9phone : 05 55 45 26 06 E-mail : resto-u.limoges@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.8138692, 1.2288619], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r208"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.2288619, 45.8138692]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "5ac9a9955981a1ca08fd998f99b6b9612ef784a3",
    "fields": {
        "zone": "Brive (19)", "title": "RU Brive", "photo": "http://www.crous-limoges.fr/wp-content/uploads/sites/21/2014/06/brive-self.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des \u00e9tablissements scolaires (IUT Fac des sciences et de droit, Lyc\u00e9es, ...) et sur le site de la r\u00e9sidence universitaire.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des \u00e9tablissements scolaires (IUT Fac des sciences et de droit, Lyc\u00e9es, ...) et sur le site de la r\u00e9sidence universitaire. \nHoraires Du lundi au vendredi: 11h30-13h30. Petits d\u00e9jeuners: 7h-9h \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 1 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.1566944, "contact": "RU Brive 21 rue Andr\u00e9 DEVAUD T\u00e9l\u00e9phone : 05 55 87 07 17 - E-mail : resto-u.brive@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.1566944, 1.511374], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r371"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.511374, 45.1566944]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8a23dd7bab1a813e5e40ce5765d0a621fb9804b3",
    "fields": {
        "zone": "Limoges (87)", "title": "RU La Borie", "photo": "http://www.crous-limoges.fr/wp-content/uploads/sites/21/2014/06/laborie-entreecedre.gif", "short_desc": "Restaurant situ\u00e9 au c\u0153ur de la r\u00e9sidence universitaire sur le campus scientifique de la Borie, proche de la fac des sciences, de l'IUT, dans un grand parc de verdure avec un grand stade, des cours de tennis et autres \u00e9quipements sportifs du SUAPS.", "infos": "Localisation Restaurant situ\u00e9 au c\u0153ur de la r\u00e9sidence universitaire sur le campus scientifique de la Borie, proche de la fac des sciences, de l'IUT, dans un grand parc de verdure avec un grand stade, des cours de tennis et autres \u00e9quipements sportifs du SUAPS. \nHoraires Restaurant : Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30 Caf\u00e9t\u00e9ria : 8h \u00e0 15h    .   \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 1-2-4-15-35-36-40 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nSandwichs, salades, wraps, paninis, tartes sal\u00e9es et frites. P\u00e2tisseries, viennoiseries, fruits et laitages vari\u00e9s. Boissons fraiches, boissons chaudes. Confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.83916, "contact": "RU La Borie 185 avenue Albert Thomas 87065 LIMOGES T\u00e9l\u00e9phone : 05 55 45 26 42 E-mail : resto-u.laborie@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.83916, 1.235576], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r211"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.235576, 45.83916]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "21ccf3eedaa347382c6056951ccc696462095de3",
    "fields": {
        "zone": "Egletons (19)", "title": "RU Egletons", "photo": "http://www.crous-limoges.fr/wp-content/uploads/sites/21/2014/06/egletons-salle01.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 dans un cadre bois\u00e9, le restaurant se trouve dans l'enceinte de la cit\u00e9 universitaire.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans un cadre bois\u00e9, le restaurant se trouve dans l'enceinte de la cit\u00e9 universitaire. \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30 et de 18h45 \u00e0 20h00 (sauf le vendredi). \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPr\u00eat jeux de soci\u00e9t\u00e9    Salle de jeux (billard, baby-foot, ping-pong)    Distributeur de boissons \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 45.411067, "contact": "RU Egletons Boulevard de Touvent 19300 EGLETONS T\u00e9l\u00e9phone : 05 55 93 96 00 E-mail : resto-u.egletons@crous-limoges.fr", "geolocalisation": [45.411067, 2.055452], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r214"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.055452, 45.411067]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:55+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4af8fcd84cb8915eae3c0efccb9953ffbb0ba091",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Cafet Mansart", "photo": "https://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2016/03/cafet-mansart-2-1024x768.jpg", "short_desc": "Rez-de-chauss\u00e9e du Restaurant Mansart.  Vente de pizzas vari\u00e9es chaque jour (margharita, 4 fromages, alsacienne, oc\u00e9ane etc.\u2026.) \u00e0 manger sur place ou \u00e0 emporter ainsi que des plats du jour au stand grill, des entr\u00e9es et des desserts faits maison.", "infos": "Localisation Rez-de-chauss\u00e9e du Restaurant Mansart.  Vente de pizzas vari\u00e9es chaque jour (margharita, 4 fromages, alsacienne, oc\u00e9ane etc.\u2026.) \u00e0 manger sur place ou \u00e0 emporter ainsi que des plats du jour au stand grill, des entr\u00e9es et des desserts faits maison. \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00 le midi \nMoyen d'acc\u00e8s Bus (Corol et Liane 5) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nA proximit\u00e9 du restaurant, de la r\u00e9sidence et du th\u00e9atre.   Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.3116535, "contact": "Cafet Mansart 94 bd Mansart T\u00e9l\u00e9phone : 0345348609 E-mail : restaurant.mansart@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.3116535, 5.0615023], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r118"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.0615023, 47.3116535]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a7e1bc7a2132c4f91b4b7220ac58dea2b12347aa",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Cafet AGROSUP", "photo": "http://www.crous-dijon.fr/crous/crous-mobile", "infos": "Horaires 11h30 \u00e0 13h45 \nPratique Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.315661, "contact": "Cafet AGROSUP Rue Claude Ladrey T\u00e9l\u00e9phone : 0625486423 E-mail : restaurant.montmuzard@crous-dijon.fr", "geolocalisation": [47.315661, 5.068066], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r122"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.068066, 47.315661]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b3b0e64ff8ca73184ab384b1dcdc65febd8d4a70",
    "fields": {
        "zone": "DIJON", "title": "Le Muzard", "photo": "https://www.crous-dijon.fr/wp-content/uploads/sites/30/2016/03/rumontmuzard-1024x768.jpg", "short_desc": "Au c\u0153ur du campus universitaire de Dijon, au 2\u00e8me \u00e9tage du Restaurant Universitaire Montmuzard, les cuisiniers du Crous vous invitent \u00e0 d\u00e9couvrir une cuisine gourmande au travers de produits de saison. La carte du restaurant (qui change tous les semestres", "infos": "Localisation Au c\u0153ur du campus universitaire de Dijon, au 2\u00e8me \u00e9tage du Restaurant Universitaire Montmuzard, les cuisiniers du Crous vous invitent \u00e0 d\u00e9couvrir une cuisine gourmande au travers de produits de saison. La carte du restaurant (qui change tous les semestres \nHoraires de 11h20 \u00e0 13h45 R\u00e9ouverture le 17 septembre 2018 \nPratique Retrouvez les menus sur l'application Crous mobile: Ici\nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.314387, "contact": "Le Muzard 8 b rue recteur Marcel Bouchard T\u00e9l\u00e9phone : 03 45 34 85 91 / E-mail : chef.montmuzard@crous-bfc.fr", "geolocalisation": [47.314387, 5.0694388], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r1001"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [5.0694388, 47.314387]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:50+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "395adfa13ff6c4e1a4b7a7af0611ae57c29d7939",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' FDE", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC9098.jpg", "short_desc": "Dans l'ESPE, proche de l'\u00e9cole de chimie et du lyc\u00e9e Nervers.", "infos": "Localisation Dans l'ESPE, proche de l'\u00e9cole de chimie et du lyc\u00e9e Nervers. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 16h45.  \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Boutonnet. \nPratique Terasse. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.61986, "contact": "Cafet' FDE 2 place Marcel Godechot - 34090 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 52 06", "geolocalisation": [43.61986, 3.869241], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r523"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.869241, 43.61986]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "73ce7f3e63e43fcddc38b6313802c1c8d3a028cc",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Caf\u00e9rium", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/DSC1110.jpg", "short_desc": "Proche de l'UFR de m\u00e9decine.", "infos": "Localisation Proche de l'UFR de m\u00e9decine. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverture du lundi au vendredi de 7h45 \u00e0 16h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Bus H ou F - arr\u00eat Fac de m\u00e9decine. \nPratique  WIFI disponible \nBar, sandwicherie, saladerie, tarterie, plat du jour. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.822267, "contact": "Cafet' Caf\u00e9rium 186 chemin du Carreau de Lanes - 30900 N\u00eemes T\u00e9l\u00e9phone : 04 66 02 81 78", "geolocalisation": [43.822267, 4.325338], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r574"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.325338, 43.822267]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "af3ba8452365985c62397688cf79024ed261e14c",
    "fields": {
        "zone": "Cafet", "title": "Cafet' Paul Val\u00e9ry", "photo": "http://www.crous-montpellier.fr/wp-content/uploads/sites/20/2016/06/CafSotSoria-Paul-ValSory-UM3-2.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans l'enceinte de l'universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans l'enceinte de l'universit\u00e9 Paul-Val\u00e9ry. \nHoraires La caf\u00e9t\u00e9ria est ouverte de 7h30 \u00e0 17h00. \nMoyen d'acc\u00e8s Tramway ligne 1 - arr\u00eat Saint Eloi + navette - arr\u00eat Vert-Bois. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 43.630956, "contact": "Cafet' Paul Val\u00e9ry Route de Mende - 34100 Montpellier T\u00e9l\u00e9phone : 04 67 63 66 45", "geolocalisation": [43.630956, 3.87009], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r800"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [3.87009, 43.630956]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:18:59+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7ace2572d18f33fec8b802d44f1f06ee3e2c9098",
    "fields": {
        "zone": "Thionville-yutz", "title": "Cormontaigne", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-cormontaigne-yutz1.jpg", "short_desc": "\u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT de Thionville-Yutz, du CFAI, et de l'Institut de Soudure", "infos": "Localisation \u00c0 proximit\u00e9 de l'IUT de Thionville-Yutz, du CFAI, et de l'Institut de Soudure \nHoraires Self \u00c0 partir de 11h30 Salle administrative \u00c0 partir de 11h30 Caf\u00e9t\u00e9ria \u00c0 partir de 9h45 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.350384, "contact": "Cormontaigne Impasse Louis de Broglie 57970 YUTZ T\u00e9l\u00e9phone : 03 82 83 26 85 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [49.350384, 6.170606], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r435"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.170606, 49.350384]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "06e07f39b2ce58d27b397c450d73d2ff9c487f3e",
    "fields": {
        "zone": "Metz", "title": "Baudelaire", "photo": "https://www.crous-lorraine.fr/wp-content/uploads/sites/3/2014/01/restaurant-universitaire-baudelaire-metz1.jpg", "short_desc": "Sur l'\u00eele du Saulcy", "infos": "Localisation Sur l'\u00eele du Saulcy \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s bus : Mettis B \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.1205056081593, "contact": "Baudelaire \u00cele du Saulcy CS 60587 57010 METZ cedex 01 T\u00e9l\u00e9phone : 03 87 31 62 84 E-mail : restauration@crous-lorraine.fr / assistance-izly@crous-lorraine.fr", "geolocalisation": [49.1205056081593, 6.15879625103844], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r564"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.15879625103844, 49.1205056081593]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:00+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "25358187a9a9d96f7754c76fa7a7672fa0e966c6",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Brasserie L'Ereve", "photo": "http://www.crous-rennes.fr//wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-EREVEpouriresto.jpg", "short_desc": "au sein du Campus Rennes 2", "infos": "Localisation au sein du Campus Rennes 2 \nHoraires Du lundi au jeudi : de 11h30 \u00e0 13h45 Vendredi : de 11h30 \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s m\u00e9tro \u00ab Villejean Universit\u00e9 \u00bb  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.119579, "contact": "Brasserie L'Ereve Place du recteur Henri Le Moal  35 000 Rennes", "geolocalisation": [48.119579, -1.702149], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r440"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.702149, 48.119579]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0a2d32f770bcbd9dba8351a0e35a87355a0979a3",
    "fields": {
        "zone": "Rennes Centre", "title": "Resto'U et Cafet' Le Foug\u00e8res", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/Ru-Fougerespouriresto.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit et de l'IGR", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 de Droit et de l'IGR \nHoraires Self 1 :11h30-14h (restauration traditionnelle) Self 2 : 11h30-13h30 (restauration traditionnelle et stand pizza) Caf\u00e9t' : 10h30-14h30 (sandwichs, paninis, boissons,etc..) \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 1, 9 et 70.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.118448, "contact": "Resto'U et Cafet' Le Foug\u00e8res 46 rue Jean Gu\u00e9henno  35 000 RENNES  T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 38 03 22", "geolocalisation": [48.118448, -1.671041], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r442"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.671041, 48.118448]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "edd2e5341a107e55ac92b7518e5807ba2b0de182",
    "fields": {
        "zone": "Rennes Centre", "title": "Resto'U La Duchesse Anne", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/RU-Duchessse-Anne-pouriresto.jpg", "short_desc": "Sur le campus centre, proche de Sciences Po Rennes, l'IGR, et de l'IPAG.", "infos": "Localisation Sur le campus centre, proche de Sciences Po Rennes, l'IGR, et de l'IPAG.  \nHoraires 11h30-13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus 1, 5, 9, 51, 70 et 71  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.12243, "contact": "Resto'U La Duchesse Anne  110 Boulevard de la Duchesse Anne  35 000 RENNES  T\u00e9l\u00e9phone : 02 99 84 30 96", "geolocalisation": [48.12243, -1.669217], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r443"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.669217, 48.12243]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4e47df2b40d2c812a9b83330b2892c663a506dbf",
    "fields": {
        "zone": "Rennes est-Beaulieu", "title": "Resto'U l'Astrolabe", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/RU-Astrolabe-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au coeur du campus de Beaulieu, face \u00e0 la biblioth\u00e8que universitaire", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au coeur du campus de Beaulieu, face \u00e0 la biblioth\u00e8que universitaire  \nHoraires 11h30-13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus arr\u00eat Beaulieu INSA Lignes c4, 31, 32, 35, 40 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nUn self en scramble. Plat du jour, grillades, frites. \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.120425, "contact": "Resto'U l'Astrolabe All\u00e9e Jean d'Alembert, Rennes T\u00e9l\u00e9phone :  02 99 87 07 18", "geolocalisation": [48.120425, -1.638532], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r445"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.638532, 48.120425]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "aa45fc0b4387b2803dc496c89971feb468d32e30",
    "fields": {
        "zone": "Vannes", "title": "Resto'U et Cafet Kercado", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/RestoUKercadoVannes-pouriresto.jpg", "short_desc": "Resto'U et Cafet' de Vannes-Ouest, proche de l' IUT, UCO, ICAM, ESC, et des \u00e9tudiants des lyc\u00e9es alentours (St Paul, St Jo, Lesage, etc.). Prestations : Cuisine traditionnelle : menus complets, entr\u00e9es et desserts vari\u00e9s.Caf\u00e9t' : sandwich, boissons, etc...", "infos": "Localisation Resto'U et Cafet' de Vannes-Ouest, proche de l' IUT, UCO, ICAM, ESC, et des \u00e9tudiants des lyc\u00e9es alentours (St Paul, St Jo, Lesage, etc.). Prestations : Cuisine traditionnelle : menus complets, entr\u00e9es et desserts vari\u00e9s.Caf\u00e9t' : sandwich, boissons, etc... \nHoraires de 11h45 \u00e0 14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.64859, "contact": "Resto'U et Cafet Kercado  78 Rue des V\u00e9n\u00e8tes, VANNES  T\u00e9l\u00e9phone :  02 97 46 09 08", "geolocalisation": [47.64859, -2.78022], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r448"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-2.78022, 47.64859]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2ea9d79d32d8592dd23b8075859c8322fb51982f",
    "fields": {
        "zone": "Lorient", "title": "Cafet' St Maud\u00e9", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2015/01/cafet-St-MaudSo-Lorient-pouriresto.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au RDC, b\u00e2timent de la facult\u00e9 de Sciences", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au RDC, b\u00e2timent de la facult\u00e9 de Sciences \nHoraires de 8h30 \u00e0 15h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Bus  Parking \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.746819, "contact": "Cafet' St Maud\u00e9 rue de Saint Maud\u00e9 56000 Lorient", "geolocalisation": [47.746819, -3.393996], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r622"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-3.393996, 47.746819]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "1ad9c8bbc088f0236f00a7e204efbed63c9cfa74",
    "fields": {
        "zone": "Brest", "title": "Resto'U et Cafet' L'Armen", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/RU-ARMEN-pouriresto.jpg", "short_desc": "Pr\u00e8s du CLOUS, des r\u00e9sidences universitaires, de la salle culturelle et de la Facult\u00e9 des Sciences et Techniques: Self (grillades, cuisine du monde, etc..), Self rapide (pizzas et gratins) Caf\u00e9t' (boissons, sandwichs)", "infos": "Localisation Pr\u00e8s du CLOUS, des r\u00e9sidences universitaires, de la salle culturelle et de la Facult\u00e9 des Sciences et Techniques: Self (grillades, cuisine du monde, etc..), Self rapide (pizzas et gratins) Caf\u00e9t' (boissons, sandwichs) \nHoraires Resto'U :11h30-13h30 Cafet' : 12h-14h \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.39818, "contact": "Resto'U et Cafet' L'Armen 2 bis, Av. Le Gorgeu  29287 BREST cedex  T\u00e9l\u00e9phone :  02 98 03 39 21", "geolocalisation": [48.39818, -4.493626], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r459"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-4.493626, 48.39818]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "55096189b16a8d2b68a68d85ca1ae1e52b8b7c57",
    "fields": {
        "zone": "Saint Brieuc", "title": "Resto'U Saint-Brieuc", "photo": "http://www.crous-rennes.fr/wp-content/uploads/sites/18/2014/12/ru-St-Brieucpouriresto.jpg", "short_desc": "l'ancienne gare Belle \u00c9poque, class\u00e9e monument historique, vous accueille dans 3 wagons-restaurants de bois et de verre", "infos": "Localisation l'ancienne gare Belle \u00c9poque, class\u00e9e monument historique, vous accueille dans 3 wagons-restaurants de bois et de verre \nHoraires Du lundi au vendredi, de 11h30 \u00e0 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus ligne A, arr\u00eat Palais de Justice \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.511757, "contact": "Resto'U Saint-Brieuc 1 Boulevard Waldeck Rousseau, Saint-Brieuc T\u00e9l\u00e9phone : 02.96.52.12.78", "geolocalisation": [48.511757, -2.755705], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r463"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-2.755705, 48.511757]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "366b52cc0a45171a0d109ddecb04c73073767e79",
    "fields": {
        "zone": "Rennes ouest-Villejean", "title": "Cafet' Er\u00e8ve - La Cr\u00eaperie", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Face au Bistrot de l'EREVE, dans le campus de Rennes 2", "infos": "Localisation Face au Bistrot de l'EREVE, dans le campus de Rennes 2 \nHoraires du lundi au jeudi : de 12h \u00e0 14h le vendredi : 12h \u00e0 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Acc\u00e8s m\u00e9tro \u00ab Villejean Universit\u00e9 \u00bb \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.1189525229954, "contact": "Cafet' Er\u00e8ve - La Cr\u00eaperie EREVE, campus de Rennes 2 \u00e0 Villejean", "geolocalisation": [48.1189525229954, -1.70174092054367], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r610"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.70174092054367, 48.1189525229954]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "6c6000673044fa7d9f60b5d4d4b67964f2587e8c",
    "fields": {
        "zone": "Lannion", "title": "Cafet' le Kawa", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "Situ\u00e9 dans les locaux de l'IUT", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans les locaux de l'IUT \nHoraires Lundi, mardi, mercredi et Vendredi : de 8h30 \u00e0 16h15 (interruption de 11h \u00e0 11h45), Jeudi de 8h30 \u00e0 15h (interruption de 11h \u00e0 11h45) \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.7588, "contact": "Cafet' le Kawa Rue Edouard Branly 22300 Lannion T\u00e9l\u00e9phone : 02 96 46 93 00", "geolocalisation": [48.7588, -3.4524], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r613"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-3.4524, 48.7588]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:12+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "44b4c1cd2664c7f37c0cab07c0674b0f93d2a97c",
    "fields": {
        "zone": "Paris 16", "title": "RU et brasserie Dauphine", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/RU-Dauphine.jpg", "infos": "Horaires - Restaurant : du lundi au vendredi de 11h20 \u00e0 14h15 - Brasserie : du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte Dauphine RER : Avenue Foch \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8695839, "contact": "RU et brasserie Dauphine 2 boulevard Lannes 75116 Paris", "geolocalisation": [48.8695839, 2.27395379999996], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r178"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.27395379999996, 48.8695839]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7de9494a20d2fc3486b45fa2959e05543b2c43a9",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "RU Tolbiac", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Ru-Tolbiac.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 14h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro et RER : Biblioth\u00e8que F. Mitterrand Bus : 62, 64  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8289493, "contact": "RU Tolbiac 17 rue de Tolbiac 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8289493, 2.37460169999997], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r184"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.37460169999997, 48.8289493]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "89e00c3c44be6e0178e2fc902c7b022f13fcf12d",
    "fields": {
        "zone": "Paris 18", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Clignancourt", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/Cafet-Clignancourt.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 15h15 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte de Clignancourt Bus : 95, 56, PC \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.89969, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Clignancourt 2 rue Francis de Croisset 75018 Paris", "geolocalisation": [48.89969, 2.34672], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r185"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.34672, 48.89969]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3ef3f8bc603844be509a61ef556009f4685432e3",
    "fields": {
        "zone": "Paris 14", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cochin", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/02/CafSotSoria-Cochin.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 16h \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Port Royal Bus : 83, 91 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8375, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cochin 24 rue du Faubourg Saint-Jacques 75014 Paris", "geolocalisation": [48.8375, 2.33889], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r191"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33889, 48.8375]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "56d8eb793a508240ad425c74390bef1c6b188f3f",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "RU la Barge du Crous de Paris", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/Ru-La-Barge-du-Crous-de-Paris.jpg", "infos": "Horaires du lundi au samedi de 11h45 \u00e0 14h, dimanche (d'octobre \u00e0 mi-avril) de 12h \u00e0 16h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Quai de la Gare,  RER : Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand  \nPratique Fermeture : en juillet, durant les cong\u00e9s de fin d'ann\u00e9e et de printemps. En janvier, ouverture uniquement les weekends.  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.8338944, "contact": "RU la Barge du Crous de Paris Port de la Gare Quai Fran\u00e7ois Mauriac 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8338944, 2.3775918], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r892"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.3775918, 48.8338944]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7855e9b64152a59eff9225b4d85019185cc264f3",
    "fields": {
        "zone": "Paris 06", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saints-P\u00e8res", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Saints-PSires.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 7h30 \u00e0 15h15 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Saint-Germain-des-Pr\u00e9s \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8558086, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Saints-P\u00e8res 45 rue des Saints-P\u00e8res 75006 Paris", "geolocalisation": [48.8558086, 2.33156750000001], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r204"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33156750000001, 48.8558086]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "293b9e438f6f8bf95551bb90749bce7b334d098a",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Santeuil", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSo-Santeuil.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 19h30 Horaires adapt\u00e9s en week-end. \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Censier-Daubenton \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.84031, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Santeuil 17 rue de Santeuil 75005 Paris", "geolocalisation": [48.84031, 2.35412], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r205"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.35412, 48.84031]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "da751b990abd75a7947efe5193eca7321eb17c34",
    "fields": {
        "zone": "Paris 15", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Vaugirard", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Vaugirard.jpg", "short_desc": "EN TRAVAUX", "infos": "Localisation EN TRAVAUX \nHoraires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 17h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte de Versailles \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8347839, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Vaugirard 391 rue de Vaugirard 75015 Paris", "geolocalisation": [48.8347839, 2.29231979999997], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r207"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.29231979999997, 48.8347839]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a3981eee377200a380f48925449a4a6a1382d357",
    "fields": {
        "zone": "Paris 15", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lacretelle", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Lacretelle.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 15h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Porte de Versailles  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8337635, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Lacretelle 1 rue Lacretelle 75015 Paris", "geolocalisation": [48.8337635, 2.29105970000001], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r696"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.29105970000001, 48.8337635]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "fd67fcafb0503a5b084006dd8a7da375711037bb",
    "fields": {
        "zone": "Paris 14", "title": "RU CiuP", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/RU-CiuP-2015.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 14h15 et de 18h15 \u00e0 21h \nMoyen d'acc\u00e8s RER B : Cit\u00e9 Universitaire, Tramway\u00a0: T3 - Montsouris  \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue", "lat": 48.8200169, "contact": "RU CiuP Maison Internationale 17 boulevard Jourdan 75014 Paris", "geolocalisation": [48.8200169, 2.33869329999993], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r885"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.33869329999993, 48.8200169]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8ad009d140b4928313c0f83c3076030ec00a6b2a",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cuvier", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-Cuvier.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h30 \u00e0 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Jussieu Bus : 63, 24, 67, 89 \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8465031, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Cuvier 8 bis rue Cuvier 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8465031, 2.36001190000002], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r889"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.36001190000002, 48.8465031]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "4cd3fe0dbbbbdadca341679f0dabe8a3491a098f",
    "fields": {
        "zone": "Paris 05", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'ouest", "photo": "https://www.crous-paris.fr/wp-content/uploads/sites/26/2016/01/CafSotSoria-de-lOuest-Jussieu.jpg", "infos": "Horaires du lundi au vendredi de 8h \u00e0 17h \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Jussieu \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.8464111, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'ouest 4 Place de Jussieu 75005 Paris", "geolocalisation": [48.8464111, 2.35484680000002], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r890"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.35484680000002, 48.8464111]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "01e3433be640c5196d2baee55b18591567fbb92c",
    "fields": {
        "zone": "Paris 13", "title": "La Barge du Crous de Paris", "photo": "http://www.crous-paris.fr/wp-admin/wp-content/uploads/sites/26/2017/07/IMG-8209.jpg", "infos": "Horaires Du lundi au samedi - 11h30 \u00e0 14h Brunch tous les dimanches - 11h30 \u00e0 15h, d'octobre \u00e0 avril \nMoyen d'acc\u00e8s M\u00e9tro : Quai de la Gare,  RER : Biblioth\u00e8que Fran\u00e7ois Mitterrand \nPratique Fermeture les jours f\u00e9ri\u00e9s et pendant les cong\u00e9s de d\u00e9cembre \nPaiements possibles  especes \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.8338944, "contact": "La Barge du Crous de Paris Port de la Gare, Quai Fran\u00e7ois Mauriac - 75013 Paris", "geolocalisation": [48.8338944, 2.3775918], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r1003"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [2.3775918, 48.8338944]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:07+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "548c26fc7113b868f2e77a6343aae57f0a5e7526",
    "fields": {
        "zone": "Blois", "title": "La Gabare", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Blois/blois_gabare1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 en centre ville, entre le ch\u00e2teau et la Loire. 300 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 en centre ville, entre le ch\u00e2teau et la Loire. 300 places assises. \nHoraires De 11h20 \u00e0 13h30. \nPratique Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.584863, "contact": "La Gabare 10 rue Anne de Bretagne  41000 Blois", "geolocalisation": [47.584863, 1.332776], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r470"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.332776, 47.584863]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b3b5f24e5fe723ebd5d943451f77e4319c575a39",
    "fields": {
        "zone": "Chartres", "title": "Le Flicoteaux", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Chartres/RU%20Flicoteaux/flicoteaux.jpg", "short_desc": "Proche de la r\u00e9sidence Jean Zay, de l'IUT et de l'antenne scientifique. 96 places assises.", "infos": "Localisation Proche de la r\u00e9sidence Jean Zay, de l'IUT et de l'antenne scientifique. 96 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.437444, "contact": "Le Flicoteaux 1 rue St martin du val 28000 Chartres", "geolocalisation": [48.437444, 1.493279], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r473"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.493279, 48.437444]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "83f2396819ebe3a7cbf54e0cf0ce156c628d39e3",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Le Bistrot", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/BISTROT/bistrot.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 proche du collegium Lettres, Langues et Sciences Humaines et de Polytech Vinci. 124 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 proche du collegium Lettres, Langues et Sciences Humaines et de Polytech Vinci. 124 places assises.  \nHoraires Ouvert de 8h \u00e0 16h (sauf le vendredi fermeture \u00e0 14h). \nPratique Formules petit-d\u00e9jeuner. Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es. Desserts, confiseries.  Terrasse. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.842935, "contact": "Le Bistrot Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.842935, 1.935792], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r482"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.935792, 47.842935]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "0af614a409edea2d56ed91ccf7f810ac03682baf",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Le Dundee", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/DUNDEE/cafeteria_dundee1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 sous le RU le Lac, proche des collegiums Droit, Economie, Gestion et STAPS, de l'IUT et de Polytech Galil\u00e9e. 70 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 sous le RU le Lac, proche des collegiums Droit, Economie, Gestion et STAPS, de l'IUT et de Polytech Galil\u00e9e. 70 places assises.  \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 14h. \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es, paninis. Desserts, confiseries.  Terrasse au bord du lac. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.843752, "contact": "Le Dundee Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.843752, 1.93288], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r483"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.93288, 47.843752]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "89a3a9cdfa8308665142476065359b36208c006e",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "MINI R", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Campus/CAFETERIAS/MINI%20R/MINI%20R.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 dans le hall du b\u00e2timent d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral du coll\u00e9gium Sciences et Techniques. 93 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans le hall du b\u00e2timent d'enseignement g\u00e9n\u00e9ral du coll\u00e9gium Sciences et Techniques. 93 places assises.  \nHoraires Ouvert de 8h \u00e0 16h (sauf le vendredi fermeture \u00e0 14h). \nPratique Bar. Plats chauds et froids \u00e0 emporter ou sur place. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es, paninis. Desserts, confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.845765, "contact": "MINI R Campus 45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.845765, 1.936779], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r486"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.936779, 47.845765]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "dd2fe173c58c66582f95b6f36fc3fb5841b873e3",
    "fields": {
        "zone": "Orl\u00e9ans", "title": "Guignebaud", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Orleans/Centre-ville/RU/guignebaud.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 en centre ville d'Orl\u00e9ans (pr\u00e8s de la rue de Bourgogne) sur le site de la r\u00e9sidence universitaire Dessaux. A proximit\u00e9 des lyc\u00e9es St Paul, St Euverte, de l'ESAD. 231 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 en centre ville d'Orl\u00e9ans (pr\u00e8s de la rue de Bourgogne) sur le site de la r\u00e9sidence universitaire Dessaux. A proximit\u00e9 des lyc\u00e9es St Paul, St Euverte, de l'ESAD. 231 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h30. \nPratique Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffet d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.899139, "contact": "Guignebaud 3 rue des africains  45000 Orl\u00e9ans", "geolocalisation": [47.899139, 1.912348], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r488"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.912348, 47.899139]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a5a20687b2fb525d2b2fb579ec29008669876af9",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Tanneurs", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/TANNEURS/cafeteria_tanneurs.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e dans la facult\u00e9 des Tanneurs. 28 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e dans la facult\u00e9 des Tanneurs. 28 places assises.  \nHoraires Ouvert de 7h30 \u00e0 16h (le vendredi fermeture \u00e0 14h30). \nPratique Bar. Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es, paninis. Confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.396199, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Tanneurs Rue des Tanneurs 37000 Tours", "geolocalisation": [47.396199, 0.681452], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r490"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.681452, 47.396199]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "7028ae02aca818d9681a344224dd37c0790a98e4",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "RU Tonnell\u00e9", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/TONNELLE/RU/restaurant_tonnelle.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 dans l'enceinte de la facult\u00e9 de M\u00e9decine - face au jardin botanique. 190 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 dans l'enceinte de la facult\u00e9 de M\u00e9decine - face au jardin botanique. 190 places assises. \nHoraires Ouvert de 11h30 \u00e0 13h45.  \nPratique Grillades. Plats du jour et l\u00e9gumes vari\u00e9s. Buffets d'entr\u00e9es et de desserts. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.385348, "contact": "RU Tonnell\u00e9 8 bis boulevard Tonnell\u00e9 37000 Tours", "geolocalisation": [47.385348, 0.668039], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r493"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.668039, 47.385348]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "3b96d3758459ac10048243e91c4d586645616abd",
    "fields": {
        "zone": "Tours", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria St Symphorien", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/500x/Tours/SYMPHORIEN/tours_cafeteria_symphorien1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9e en face de l'IUT. RDC du restaurant universitaire. 130 places assises.", "infos": "Localisation Situ\u00e9e en face de l'IUT. RDC du restaurant universitaire. 130 places assises.  \nHoraires Ouvert de 9h \u00e0 14h30. \nPratique Sandwichs vari\u00e9s, salades compos\u00e9es, paninis, pizzas. Confiseries. \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 47.407223, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria St Symphorien 25 rue du Pont volant 37000 Tours", "geolocalisation": [47.407223, 0.702435], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r498"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.702435, 47.407223]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:05+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "2ebacc70225cc49c2d6d919840d7cfc184e7f922",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Resto'U Panorama", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/ru_panorama.jpg", "infos": "Horaires 11h30 - 13h30 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n776 places assises Proche de l'universit\u00e9 Babyfoot, billard Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4569624, "contact": "Resto'U Panorama Boulevard Siegfried, 76130 Mont-Saint-Aignan T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 70 70 45 E-mail : resto-panorama@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4569624, 1.0675615], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r138"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0675615, 49.4569624]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "164c33c433115e70f9bc24d646a7a7096e641917",
    "fields": {
        "zone": "Le Havre", "title": "Brasserie Porte Oc\u00e9ane", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/brasserie_porte_oceane.jpg", "short_desc": "Ville basse", "infos": "Localisation Ville basse \nHoraires 11h30-14h00 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus, ligne 9, station des Beaux Arts \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nProche du centre ville Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4979915, "contact": "Brasserie Porte Oc\u00e9ane 30 rue Demidoff, 76600 le havre T\u00e9l\u00e9phone : 02.35.53.29.12 E-mail : resto-porteoceane@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4979915, 0.1335174], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r128"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.1335174, 49.4979915]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8f74a1dbebfc36b00292fa34c8e46075939349ec",
    "fields": {
        "zone": "Saint Etienne du Rouvray", "title": "Resto'U Madrillet", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/ru_madrillet.jpg", "infos": "Horaires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s m\u00e9tro \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n404 places assises Proche des commerces Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.3879425, "contact": "Resto'U Madrillet 1 Avenue de l'Universit\u00e9, 76800 Saint Etienne du Rouvray T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 65 00 06 E-mail : resto-madrillet@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.3879425, 1.0619979], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r140"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0619979, 49.3879425]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f252996a29112c4af000148e430265a31393eb22",
    "fields": {
        "zone": "Rouen", "title": "Resto'U Martainville", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/martainville.jpg", "short_desc": "au sein de la facult\u00e9 de M\u00e9decine/Pharmacie", "infos": "Localisation au sein de la facult\u00e9 de M\u00e9decine/Pharmacie \nHoraires 11h30 \u00e0 13h40 \nMoyen d'acc\u00e8s TEOR \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n242 places assises Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4387746, "contact": "Resto'U Martainville 22 boulevard Gambetta, 76000 Rouen T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 14 85 16 E-mail : resto-martainville@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4387746, 1.1063511], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r151"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.1063511, 49.4387746]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9d51cc1d3d56020de482bbdcc5f77ceca693f27c",
    "fields": {
        "zone": "Rouen", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Martainville", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/cafet_martainville.jpg", "short_desc": "Au coeur du p\u00f4le sant\u00e9 de l'Universit\u00e9 de Rouen", "infos": "Localisation Au coeur du p\u00f4le sant\u00e9 de l'Universit\u00e9 de Rouen \nHoraires 8h30 \u00e0 19h30 \nMoyen d'acc\u00e8s TEOR \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n80 places assises Baby-foot Paiement par IZLY et CB \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4383839, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Martainville 22 boulevard Gambetta, 76000 Rouen T\u00e9l\u00e9phone : 02 35 14 85 16  E-mail : resto-martainville@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4383839, 1.1069519], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r153"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.1069519, 49.4383839]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "18fb7b2c0aa01310e0cca29188e1122ea32c3830",
    "fields": {
        "zone": "Saint Etienne du Rouvray", "title": "Brasserie de l'ESIGELEC", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/brasserie_essigelec.jpg", "infos": "Horaires 8h00 \u00e0 16h00 \nMoyen d'acc\u00e8s m\u00e9tro puis environ 5 min \u00e0 pied \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n150 places assises Proche des commerces Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.3851857, "contact": "Brasserie de l'ESIGELEC Avenue Galil\u00e9e, 76800 Saint Etienne du Rouvray T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 91 59 18 E-mail : resto-madrillet@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.3851857, 1.074923], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r155"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.074923, 49.3851857]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "d58df4530b834e823728095d834dcea452b88989",
    "fields": {
        "zone": "Evreux", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Evreux", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/iut_evreux.jpg", "infos": "Horaires 8h00 \u00e0 16h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n112 places assises \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.0187314, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria IUT Evreux 55 rue Saint Germain, 27000 Evreux T\u00e9l\u00e9phone :  02 32 29 15 00", "geolocalisation": [49.0187314, 1.1356599], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r157"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.1356599, 49.0187314]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "df82b7a5f50b721ddc2b1848603ee1eeb5d47606",
    "fields": {
        "zone": "Mont Saint Aignan", "title": "Brasserie Lavoisier", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/brasserie_lavoisier.jpg", "infos": "Horaires 11h30 \u00e0 13h30 \nPratique  WIFI disponible \n254 places assises Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4573459, "contact": "Brasserie Lavoisier Rue Lavoisier, 76130 Mont Saint Aignan T\u00e9l\u00e9phone : 02 32 76 93 67", "geolocalisation": [49.4573459, 1.0678124], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r159"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [1.0678124, 49.4573459]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "30fdc075d555f5a2fe252826560ad4e1b8084920",
    "fields": {
        "zone": "Le Havre", "title": "Resto'U Porte Oc\u00e9ane", "photo": "http://intranet.crous-rouen.fr/images-restaurants/ru_porte_oceane.jpg", "short_desc": "Ville basse", "infos": "Localisation Ville basse \nHoraires 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus, ligne 9, station des Beaux Arts \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nProche du centre ville Proche de l'universit\u00e9 Paiement par L\u00e9ocarte ou carte Crous \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 49.4974312, "contact": "Resto'U Porte Oc\u00e9ane 30 rue Demidoff, 76600 le havre T\u00e9l\u00e9phone : 02.35.53.29.12 E-mail : resto-porteoceane@crous-rouen.fr", "geolocalisation": [49.4974312, 0.1327453], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r166"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.1327453, 49.4974312]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:15+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "150d9fd5bcb74a1ba21f88c76992b84a761101c7",
    "fields": {
        "zone": "Nord", "title": "RU le Bourbon Pittoresque", "photo": "http://www.stockcrous.fr/reunion/pittoresque1.jpg", "short_desc": "Le Bourbon Pittoresque est situ\u00e9 au c\u0153ur du campus universitaire du Moufia entre les diff\u00e9rentes facult\u00e9s pr\u00e9sentes sur les lieux.  Cet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la mise en vente de l'offre traditionnelle dont le repas social \u00e0 3,25 euros.", "infos": "Localisation Le Bourbon Pittoresque est situ\u00e9 au c\u0153ur du campus universitaire du Moufia entre les diff\u00e9rentes facult\u00e9s pr\u00e9sentes sur les lieux.  Cet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la mise en vente de l'offre traditionnelle dont le repas social \u00e0 3,25 euros.   \nHoraires De 11h30 - 13h15 Prestations : Repas traditionnel : entr\u00e9e + plat + dessert   \nMoyen d'acc\u00e8s L'acc\u00e8s se fait au niveau de l'entr\u00e9e principale du restaurant La Bourbonnaise en empruntant le couloir de gauche. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nRenov\u00e9 en 2018, sa capacit\u00e9 d'accueil est de 800 places assises.  \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -20.902099, "contact": "RU le Bourbon Pittoresque Avenue Ren\u00e9 Cassin Sainte-Clotilde 97490 T\u00e9l\u00e9phone : 02.62.73.37.00 E-mail : restauration.nord@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-20.902099, 55.483833], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r170"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.483833, -20.902099]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "86d7772d6e23078d636efcf7e30c76355c04f159",
    "fields": {
        "zone": "Nord", "title": "RU le Jeanne Baret", "photo": "http://www.stockcrous.fr/reunion/Baret1.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au c\u0153ur m\u00eame du campus universitaire du Moufia, le Jeanne Baret a ouvert ses portes, le 20 ao\u00fbt 2018, afin de r\u00e9pondre aux nouvelles attentes des convives. Cet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la mise en vente de l'offre diversifi\u00e9e et gourmande du Crous.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au c\u0153ur m\u00eame du campus universitaire du Moufia, le Jeanne Baret a ouvert ses portes, le 20 ao\u00fbt 2018, afin de r\u00e9pondre aux nouvelles attentes des convives. Cet espace est consacr\u00e9 \u00e0 la mise en vente de l'offre diversifi\u00e9e et gourmande du Crous. \nHoraires De 11h30 \u00e0 13h15 \nMoyen d'acc\u00e8s L'acc\u00e8s \u00e0 cet espace se fait au niveau de l'entr\u00e9e principale du restaurant La Bourbonnaise en empruntant le couloir c\u00f4t\u00e9 droit. Le Jeanne Baret et Le Bourbon Pittoresque partagent leur espace d'accueil d'une capacit\u00e9 de 800 places assises.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \n Y sont servis, des assiettes de salade, des plats de brasseries, des plats gourmands et des p\u00e2tisseries fines. Un salade-bar est \u00e9galement mis \u00e0 disposition pour vos confections personnalis\u00e9es \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -20.902099, "contact": "RU le Jeanne Baret Avenue ren\u00e9 Cassin T\u00e9l\u00e9phone : 02.62.73.37.00 E-mail : restauration.nord@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-20.902099, 55.483833], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r1040"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.483833, -20.902099]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "8f1fcd522d597749ee4ee5816fc589fd7ec024fe",
    "fields": {
        "zone": "Nord", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Croustillant", "photo": "http://www.stockcrous.fr/reunion/Croustillant1.jpg", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria \u00ab Le Croustillant \u00bb se situe au rez-de-chauss\u00e9e du Restaurant \u00ab La Bourbonnaise \u00bb. La caf\u00e9t\u00e9ria dispose d'une terrasse am\u00e9nag\u00e9e, face au th\u00e9\u00e2tre Vladimir Canter.", "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria \u00ab Le Croustillant \u00bb se situe au rez-de-chauss\u00e9e du Restaurant \u00ab La Bourbonnaise \u00bb. La caf\u00e9t\u00e9ria dispose d'une terrasse am\u00e9nag\u00e9e, face au th\u00e9\u00e2tre Vladimir Canter.  \nHoraires Du Lundi au Vendredi de 7h \u00e0 17h Prestations : restauration rapide.  \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -20.902076, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria Le Croustillant Avenue Ren\u00e9 Cassin Sainte-Clotilde 97490 E-mail : restauration.nord@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-20.902076, 55.48387], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r505"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.48387, -20.902076]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "387d5fcae3e011d92e383e8e4b2024d4a606ae68",
    "fields": {
        "zone": "Sud", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT de Saint-Pierre", "photo": "http://stockcrous.fr/cm/reunion/resto/CafeteStPierre.JPG", "short_desc": "La caf\u00e9t\u00e9ria a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e le RU depuis 2013.", "infos": "Localisation La caf\u00e9t\u00e9ria a \u00e9t\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e le RU depuis 2013. \nHoraires 7h30 \u00e0 15h30 Prestations : formule petit d\u00e9jeuner, restauration rapide et diversifi\u00e9e : sandwiches, salades, pizzas, glaces, boissons fra\u00eeches, etc. \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": -21.34094, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria de l'IUT de Saint-Pierre E-mail : restauration.sud@crous-reunion.fr", "geolocalisation": [-21.34094, 55.490253], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r511"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [55.490253, -21.34094]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:14+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "710f42c64137662dd02d309d0b8b44196cf18d6d",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Vente \u00e0 emporter Escarpe (ferm\u00e9 jusqu'\u00e0 nouvel ordre)", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/izly.png", "short_desc": "Au sein du campus de l'Universit\u00e9 de Strasbourg dans le CEIPI B\u00e2timent de l'Escarpe (Centre d'\u00c9tudes Internationales de la Propret\u00e9 Intellectuelle)", "infos": "Localisation Au sein du campus de l'Universit\u00e9 de Strasbourg dans le CEIPI B\u00e2timent de l'Escarpe (Centre d'\u00c9tudes Internationales de la Propret\u00e9 Intellectuelle) \nHoraires 11h30 \u00e0 13h30 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.5779437, "contact": "Vente \u00e0 emporter Escarpe (ferm\u00e9 jusqu'\u00e0 nouvel ordre) 11 rue du Mar\u00e9chal Juin 67000 Strasbourg", "geolocalisation": [48.5779437, 7.7622744], "closing": 1, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r905"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7622744, 48.5779437]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "70157908de5ccb558be2bb837d33e42a4a9c77d4",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Resto' U Esplanade", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/esplanade_4.jpg", "short_desc": "Le Resto' U Esplanade, du nom du campus sur lequel il se trouve, est le plus grand de Strasbourg.", "infos": "Localisation Le Resto' U Esplanade, du nom du campus sur lequel il se trouve, est le plus grand de Strasbourg.  \nHoraires Lundi au vendredi : 11h30 \u00e0 13h45 Vente \u00e0 emporter : 11h30 \u00e0 14h30 \nMoyen d'acc\u00e8s Tram C et E - arr\u00eat Universit\u00e9 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nLes services :  Self avec diff\u00e9rents p\u00f4les Le Cristal Shop Sandwicherie (vente \u00e0 emporter)  Connexion Wifi disponible avec Osiris (login et mot de passe de l'Unistra) \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 48.581971, "contact": "Resto' U Esplanade 32 Boulevard de la Victoire T\u00e9l\u00e9phone : 0388613257 E-mail : resa.campuscentre@crous-strasbourg.fr", "geolocalisation": [48.581971, 7.766255], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r550"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.766255, 48.581971]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9b0d1e706978ce7b3e41fc2379de21231018d699",
    "fields": {
        "zone": "Mulhouse", "title": "Resto' U de l'Illberg", "photo": "http://www.crous-strasbourg.fr/sites/default/files/styles/slideshow_max/public/ru_mulhouse.jpg", "short_desc": "Situ\u00e9 au coeur du campus de l'Illberg.", "infos": "Localisation Situ\u00e9 au coeur du campus de l'Illberg. \nHoraires Self : 11h30-13h30 Caf\u00e9t\u00e9ria : 7h45-15h \nMoyen d'acc\u00e8s Tram 2 - arr\u00eat Illberg \nPratique Les services :  Self Caf\u00e9t\u00e9ria  Sandwicherie (vente \u00e0 emporter)  CB uniquement en caf\u00e9t\u00e9ria \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 47.731112, "contact": "Resto' U de l'Illberg 5 rue Alfred Werner 68093 Mulhouse", "geolocalisation": [47.731112, 7.311334], "closing": 1, "type": "Restaurant", "id": "r559"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.311334, 47.731112]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "780914643dcb663cc01ae0f845c6214b7900001a",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Le Cristal Shop (RU Esplanade)", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "short_desc": "Le Cristal Shop se situe dans les locaux du Resto' U de l'Esplanade, au rez-de-chauss\u00e9e.", "infos": "Localisation Le Cristal Shop se situe dans les locaux du Resto' U de l'Esplanade, au rez-de-chauss\u00e9e. \nHoraires 07h30- 18h00 \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.5820705, "contact": "Le Cristal Shop (RU Esplanade) 32 boulevard de la Victoire 67000 Strasbourg T\u00e9l\u00e9phone : 0388613257 E-mail : resa.campuscentre@crous-strasbourg.fr", "geolocalisation": [48.5820705, 7.7658991], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r916"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7658991, 48.5820705]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "b2319e22e3fd14cc66fc0c43f91881bf9f445fc1",
    "fields": {
        "zone": "Strasbourg", "title": "Le 32", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/handicap.gif", "short_desc": "150 couverts Cocktails et buffets personnalis\u00e9s sur demande", "infos": "Localisation 150 couverts Cocktails et buffets personnalis\u00e9s sur demande \nHoraires 11h30 \u00e0 14h00 \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPaiements possibles  Privatif \n Carte-bleue \n IZLY", "lat": 48.5820705, "contact": "Le 32 32 boulevard de la Victoire 67000 Strasbourg T\u00e9l\u00e9phone : 0388615694 E-mail : resa.campuscentre@crous-strasbourg.fr", "geolocalisation": [48.5820705, 7.7658991], "closing": 0, "type": "Brasserie", "id": "r1035"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.7658991, 48.5820705]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:17+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "580184998f1785a60dd2e294275222e637d02834",
    "fields": {
        "zone": "Ch\u00e2tellerault", "title": "Restaurant Sanital", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Ru%20Sanital%202.jpg", "short_desc": "A proximit\u00e9 de l'IUT", "infos": "Localisation A proximit\u00e9 de l'IUT \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h15  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 :  Ligne P'tibus, arr\u00eat IUT Technoforum   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPrestations : Menu complet : assortiment d'entr\u00e9es, de desserts, grand choix de l\u00e9gumes, plats chauds au choix (grillades, poisson, viande).  Animations : Plat \u00e0 th\u00e8me le jeudi (Tartiflette, lasagnes, burgers,...).  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.831656, "contact": "Restaurant Sanital Zone du Sanital - Rue Alfred Nobel 86100 CHATELLERAULT T\u00e9l\u00e9phone : 05.49.21.54.36 E-mail :  restaurant.sanital@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.831656, 0.537488], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r26"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.537488, 46.831656]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "c29f9eedd754c56d8329fe295c2b37bcee06e52f",
    "fields": {
        "zone": "Angoul\u00eame", "title": "R.U. Breuty", "photo": "http://www.crous-poitiers.fr/wp-content/uploads/sites/8/2014/07/breuty-ext.jpg", "short_desc": "Domaine universitaire de la Couronne", "infos": "Localisation Domaine universitaire de la Couronne \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h45 \u00e0 13h30  \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : Campus, lignes 1 (Pont Valteau) et 22  (arr\u00eat devant le RU)   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \nPrestations : Cuisine traditionnelle : menu complet (entr\u00e9e, plat du jour, fromage ou dessert), buffet d'entr\u00e9es et desserts. P\u00f4le diversifi\u00e9 (grillades, p\u00e2tes,...). Boissons  Animations : repas \u00e0 th\u00e8me, semaine du go\u00fbt, expositions, ambiance musicale \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 45.62857, "contact": "R.U. Breuty Bois de Breuty - La Croix du Milieu 16400 La Couronne T\u00e9l\u00e9phone : 05.45.25.51.51 E-mail : restaurant.breuty@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [45.62857, 0.1240052], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r745"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [0.1240052, 45.62857]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "bb2ed350c5ef61d1f6ddb304076aac967f1bdc36",
    "fields": {
        "zone": "La Rochelle", "title": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Sciences", "photo": "http://www.stockcrous.fr/Photos%20stuctures/RU/Cafeteria%20des%20Sciences.jpg", "short_desc": "Sur le campus", "infos": "Localisation Sur le campus \nHoraires Du lundi au vendredi de 11h30 \u00e0 13h30. \nMoyen d'acc\u00e8s Arr\u00eat de bus \u00e0 proximit\u00e9 : ligne de bus Illico   \nPratique  Accessible aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite \n WIFI disponible \nPlats du jour, carte de sandwichs, paninis, buffet d'entr\u00e9es, grillades, p\u00e2tisserie 'maison', viennoiserie, desserts 100% Crous. Boissons chaudes et froides.  \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 46.146291, "contact": "Caf\u00e9t\u00e9ria des Sciences Avenue Henri Becquerel 17000 LA ROCHELLE T\u00e9l\u00e9phone : 05 46 34 66 46 E-mail : cafeteria.sciences@crous-poitiers.fr", "geolocalisation": [46.146291, -1.15795], "closing": 0, "type": "Caf\u00e9t\u00e9ria", "id": "r768"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [-1.15795, 46.146291]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:09+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "9cf8725e59cadfe32b0dcdaf31870a19a5973466",
    "fields": {
        "zone": "Nice", "title": "Resto U Montebello", "photo": "https://www.crous-nice.fr/?attachment_id=803", "short_desc": "Campus Valrose", "infos": "Localisation  Campus Valrose \nHoraires 11h30 - 13h45 \nMoyen d'acc\u00e8s Bus n\u00b0 1, 2, 22, 23, 24 et 37 Tramway arr\u00eat Valrose universit\u00e9 \nPratique Une borne de rechargement IZLY se trouve dans votre resto U. Par cons\u00e9quent, seul IZLY est accept\u00e9 comme moyen de paiement. \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.7177098480919, "contact": "Resto U Montebello 96 avenue de Valrose 06106 Nice T\u00e9l\u00e9phone : 04 92 07 77 17", "geolocalisation": [43.7177098480919, 7.26793751120567], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r377"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [7.26793751120567, 43.7177098480919]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "ac61a12f9dfad09fa863936e175580bf1a77a489",
    "fields": {
        "zone": "La Garde", "title": "Resto U Le Coudon", "photo": "http://www.crous-nice.fr//wp-content/uploads/sites/22/2014/06/coudon-ru.jpg", "short_desc": "Campus universitaire de La Garde", "infos": "Localisation Campus universitaire de La Garde \nHoraires 11h30 - 13h45  \nPratique Seul le paiement par Izly est autoris\u00e9 \nPaiements possibles  IZLY", "lat": 43.1362594540459, "contact": "Resto U Le Coudon RN 98 83130 La Garde T\u00e9l\u00e9phone : 04 94 08 83 00", "geolocalisation": [43.1362594540459, 6.01740717887878], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r386"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [6.01740717887878, 43.1362594540459]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:04+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "a03ac9c24416347d4a63f3f9b442e4970f969ae5",
    "fields": {
        "zone": "REIMS - Campus Lettres", "title": "Resto U Jean-Charles Prost", "photo": "http://share.crous-reims.fr/uploads/RTEmagicC_JC_Prost_reims.tif.jpg", "infos": "Horaires Caf\u00e9t\u00e9ria : 8H - 17H30 Self : 11h30 - 13h30 Pizzeria : 11h30 - 13h30 \nMoyen d'acc\u00e8s BUS  Tram \nPratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 49.236, "contact": "Resto U Jean-Charles Prost Rue Rilly la Montagne, 51100 Reims T\u00e9l\u00e9phone : 03.26.08.04.80 E-mail : jcp@crous-reims.fr", "geolocalisation": [49.236, 4.00339], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r104"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.00339, 49.236]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

,
{
    "datasetid": "fr_crous_restauration_france_entiere",
    "recordid": "f2b488c452c1067aa97dc411e92bea05c726bc26",
    "fields": {
        "zone": "TROYES - Campus", "title": "Brasserie UTT", "photo": "https://irestos.nuonet.fr/images/wifi.gif", "infos": "Pratique  WIFI disponible \nPaiements possibles  especes \n IZLY", "lat": 48.268953, "contact": "Brasserie UTT 12 rue Marie Curie, 10000 Troyes T\u00e9l\u00e9phone : 03.25.71.76.10", "geolocalisation": [48.268953, 4.067957], "closing": 0, "type": "Restaurant", "id": "r777"
    }
    ,
    "geometry": {
        "type": "Point", "coordinates": [4.067957, 48.268953]
    }
    ,
    "record_timestamp": "2018-11-12T00:19:10+01:00"
}

]